<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://adaiadaiadai.github.io</id>
    <title>阿呆的藏宝库</title>
    <updated>2023-12-09T14:10:00.075Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://adaiadaiadai.github.io"/>
    <link rel="self" href="https://adaiadaiadai.github.io/atom.xml"/>
    <subtitle>同人文堆放中心</subtitle>
    <logo>https://adaiadaiadai.github.io/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://adaiadaiadai.github.io/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2023, 阿呆的藏宝库</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【笛花】房间九百九十九（十六）]]></title>
        <id>https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-fang-jian-jiu-bai-jiu-shi-jiu-shi-liu/</id>
        <link href="https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-fang-jian-jiu-bai-jiu-shi-jiu-shi-liu/">
        </link>
        <updated>2023-12-09T14:05:33.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>牢狱森森，屋徒四壁，除却与李莲花牢房相连的那面墙壁顶部有个能容幼儿通过的小窗外，这牢房里便只剩下精铁制成的栏杆阻挡住的出口。</p>
<p>那铁栏以同样材质的铁链缠绕几圈紧紧拴住，最后用一把金鸳盟内能工巧匠所作的锁套牢，与现下拴住笛飞声双手手腕的铐链同出一位大师之手。锁芯内嵌七孔，若无制锁时伴生的那把钥匙来解，便是那铸造的大师亲自来了，也难将这锁撬开。</p>
<p>当时这锁制成时那匠人高兴了许久，还特地拿到笛飞声面前来展示了一番。是以他如今想起这事来，又感受了一番体内被封住的内力，便知那仙人的意思大抵是两人去寻那钥匙了。</p>
<p>大致浏览了一遍屋内陈设，最终将眼神放到立在墙角格外突兀的稻草人身上，笛飞声顿了一下继续回答方才李莲花的问题，</p>
<p>“我这屋内，除去床榻和锁链外，只有一个同我差不多高的稻草人。”</p>
<p>稻草人？一墙之隔另一牢房内，李莲花身着一袭单衣盘腿坐在冷硬的木榻上，眼睛因失明而不自然地直愣愣看向一处，听了笛飞声的话后却是微微转了转头皱起眉。</p>
<p>金鸳盟的牢狱，在江湖上也是颇有些名头的，除却常人根本无法撬开的七窍锁芯外，拷问刑罚也是一绝。</p>
<p>牢内有些什么绑人的木架，或是鞭子骨钉什么的倒是不奇怪。自李莲花认出这地方后，甚至想过自己会被吊起来好一番折磨，却没想到这出现的唯一一件物什，竟然会是与这牢狱完全无关的稻草人吗？</p>
<p>田亩间务农的东西突然出现在牢里，便是李莲花，一时间也没猜出这次那位仙人的想法。</p>
<p>正想站起身来顺着床榻摸索一番，看看自己这边是不是同笛飞声那边一样，却突然发现，相比当年被角丽谯囚于此处时，这次的锁链可是短了不止一点，莫说站起身来，锁链拉至极致也只能容他堪堪把手抬到腰间，甚至连双手相碰都做不到。</p>
<p>铁链哗啦啦一阵响后，确定了并非锁链绊在哪里而显得短，李莲花在那木榻上重新坐好安分下来。</p>
<p>既看不见东西也不允他摸索，便几乎是在告诉他，他这头的房间里是没有藏匿那钥匙的信息的，那么唯一的线索，还真是那奇怪的稻草人。</p>
<p>“李莲花？”久久没能得到应答，隔壁又传来一阵铁链碰撞的响声，笛飞声担心他是出了什么事，便出声唤他。</p>
<p>“没事没事，我在呢，方才我是研究了一下，这铁铐除了钥匙，还真是打不开啊。”</p>
<p>李莲花的应答自墙壁顶上那小小窗口传来，笛飞声这才安下心来继续说道，</p>
<p>“嗯，这铁拷铸成的时候专门拿给我看过，除开钥匙，匠师本人也是打不开的。我内力好似是被那仙人封住了，挣断铁索也行不通，现在唯一的办法应是只能去找那钥匙了。”</p>
<p>老笛内力被封，自己的眼睛又看不见，看来这情况必预想中还要糟糕，还要紧迫些。</p>
<p>若是那仙人雪上加霜地再把角丽谯或是单孤刀放进此处时空里，离开此地便更是难上加难了，思及此，李莲花赶忙回道，</p>
<p>“老笛，我这屋内空空如也，想来钥匙应当不在这边。那稻草人应是唯一线索，只能劳你一个人检查了。这东西放在牢里多少有些古怪，你检查的时候小心些！”</p>
<p>“嗯”，短促的一声回答后，便听见逐渐远离自己这边的脚步声和行走时锁链同地面的摩擦声。李莲花安静盘腿做好等待笛飞声前去查探，脑中正思索着同稻草人有关的一切，这农田里与人大小一致的稻草人实在想不出个名堂，却是突然心念一转，想到了那巫蛊所用的稻草小人……</p>
<p>心中一紧，李莲花急忙想要开口，可嘱托笛飞声下手轻些，不要轻易破坏的话还没讲出口，却突然感觉到脖颈处传来一阵滚烫粗糙的触摸感，顺着皮肉一寸寸反复轻抚，好似在检查寻找着什么。</p>
<p>预想中叮嘱的话没能说出来，反倒是被突如其来抚上喉结的麻痒弄得喉间克制不住溢出一声嘤咛。眼前的黑暗不能给李莲花提供任何信息，他下意识抬手想要确认自己脖颈上是否真有双手在来回抚弄，却被那过短的铁链制住不得如愿，只徒劳换得铁索相撞的脆响回荡在空荡荡的牢房内。</p>
<p>“李莲花！？”笛飞声比方才还要急促响亮些的询问声再次传来，脖颈上的奇怪触感却是随之消失不见，李莲花赶忙调整好状态回答道，“无事！只是不小心扭到了手。”</p>
<p>这迅速想出来的借口实在太过粗糙，李莲花刚说出口便后悔，且不说他这好端端坐着为何会伤到自己，便是真伤到了，以他这强行忍了碧茶毒发剧痛十余年的性子，一点扭伤的疼痛又怎么会让他呼出声来。</p>
<p>好在对面笛飞声似乎已是懒得再管他这一而再再而三露出的破绽，左右他这狐狸尾巴藏不住甩来甩去，到时候开了锁走到他面前去，何愁教训不了这恼人的狐狸。</p>
<p>“老笛，你方才在检查那稻草人吗？”</p>
<p>“嗯，这草人材质寻常倒是没什么特殊，那钥匙应当就藏在里面，待我拆开…”</p>
<p>“等等！不能拆！”没等笛飞声的话说完，李莲花便抢先一步打断了他的话。</p>
<p>“嗯？”这一下子反应有些太过激动，笛飞声便是想要忽略都有些困难，更何况联想到方才李莲花那边怪异的响动声，心中怀疑这这草人怕是和他那边的处境有些联系，若是再严重些的话…莫非…与他的性命有关系吗？</p>
<p>相隔一墙终究是留下了太多的想象空间，笛飞声心中担忧越发强盛，再不能像先前那般忽略李莲花的异样，追问道，“这草人是不是和你有关系？”</p>
<p>有关系，何止是有关系！李莲花在心中恨恨怒道，先前那一番感受又加上两人的对话，他自然是明白那草人是用来做什么的了。巫蛊同感之术，那仙人为了折磨他还真是用尽了法子，如今他身体的感触同那稻草人连在一起，笛飞声在那头越是细致的翻找，他这头受的磋磨便越是难挨。</p>
<p>心中冷笑一声，李莲花回忆起这巫蛊之术本源自南疆，南胤最擅的痋虫控术便是从那巫蛊中学了不少后革新出来的，只是要达到这般不借助外物隔空便能加诸于活人身上，想来那仙人也是出了不少力。</p>
<p>只是情况无法更改，自从金鸳盟那温泉开始，仙人便开始对他们隐瞒一些考验的信息，采莲庄时更是几乎弄去他半条命，如今怕是更不会让他好过。</p>
<p>李莲花实在疑心那仙人怕是留了折腾他们俩的后招，而笛飞声同他的情况又实在被动。心下一狠，便干脆把这实情隐瞒了免得拖慢笛飞声找寻的速度，张口又是说出句谎话来，“老笛，别紧张，联系确实是有些的，但并不危及性命。只是情况有些复杂三言两语难说清楚，不如你先听我指挥行动，见面再说如何？”</p>
<p>静默半晌，李莲花几乎可以想象出一墙之隔笛飞声的拳头怕是紧了又松，松了又紧，几经思虑后一个不情不愿的“好”字才从那小窗传来。</p>
<p>呼…心下松了一口气，虽说见面后老笛知道他隐瞒了这么多，定然是一时半会儿消不下气来了，但还是先解决眼前的困境更为重要些。</p>
<p>“那便开始了。老笛，你先将那草人全身摸一遍，看看哪里有裹着硬物的感觉，若是有多处的话，先将位置记下来。记住，千万不要破坏那草人。”</p>
<p>话音刚落，颈上的触感便再次传来，比笛飞声回应他的声音都要来得快些。笛盟主的行动力和听话程度在他失忆成阿飞的那段时间李莲花便见识过，只是这次阿飞恐怕完全猜不到，这头给他下令的人话音虽然平稳，却几乎是面红耳赤的说出这话来。</p>
<p>将草人的全身摸一遍，虽是失明，李莲花却忍不住闭上眼才敢将这话说出来，这命令简直无异于要求笛飞声将他全身细致抚摸一遍。</p>
<p>黑暗放大了他身体的感知，额头，眼睛，鼻梁，嘴唇……李莲花感受着根本无法躲闪开来的细致抚弄，面上红潮更甚。笛飞声越是一丝不苟地执行着他的命令，便越发显得他方才说出来的那番话有多么孟浪……</p>
<p>连续的细致搜查不会因为他的羞赫便停下来，笛飞声行事向来干净利落，将他的眉眼五官抚过一遍后便顺着向他脑后探去。</p>
<p>面上的轻痒感还未褪去，带着茧的手指便又在敏感的耳垂和耳后摸索起来，一股酥麻感被这抚摸勾起来，顺着尾椎骨逐渐爬上整个脊背。李莲花的身子忍不住一抖，下意识想抬手摸一摸自己的脸解痒，又被过短的锁链制住双手，逼得他难耐地扭了扭身子，一时间倒真有几分被用刑的意味了。</p>
<p>冷硬木榻上，本是端正盘腿坐着的李莲花因这一扭透出几分媚态来。秀眉微褶，牙齿也不自觉地轻轻咬住唇瓣，一袭白衣与这幽暗牢房形成鲜明对比，越发像个落难仙人。只可惜这般好颜色无人欣赏，那头的笛飞声仍是专心致志地检查着草人，全然不知自己手指抚摸轻捻下已是造出了怎样一番春色。</p>
<p>“唔嗯……”随着一声低不可闻的轻哼，李莲花终于是忍受不住仰面卧倒在那木榻上，此时对那草人的查探已是到了脖颈，顺着敏感的颈肉摩挲一圈后轻易便让他红了眼眶，遍布脊背的酥麻感爬上头皮，逼得眼中泪意更甚，偏偏粗粝的手指在他的喉结处流连不肯离去，甚至力度渐渐变大，由抚摸快要变成揉弄。</p>
<p>双手扣住铁链，随着身体越发无法控制住的颤抖越握越紧，就在李莲花快要忍不住出声询问笛飞声究竟在做什么，怎么就挑了那块敏感的皮肉抚个不停时，笛飞声的声音终于传来，</p>
<p>“我找到第一个硬物了，似乎是个木盒裹在稻草里。“</p>
<p>“哈…哈…”张开嘴无声大口呼吸，这问话好歹是给了李莲花一个喘息的机会，他清了两下嗓子后才回道，”好，知道了，继续吧。”</p>
<p>说继续便是继续，昔日阿飞对他的话执行得有多利落，此时加诸于他身上的折磨便有多不留情面。手指顺着胸膛正中寸寸往下，下移一段距离后分开爬上两侧胸乳，上下抚摸间又带了些轻按，不是平日里笛飞声照顾他，让他舒服的那种手法，越发让他痒得扭动起来，想将胸口挨在哪里蹭一蹭。于是木榻上的白衣仙没一会儿便将自己折腾得衣襟散乱，青丝飞舞，却仍是不得解痒，眼尾通红一片。</p>
<p>直到两侧乳尖同时被手指按住，像对付他喉结时那般蹂躏起来，眼角泫然的泪终于落下，控制不住地仰头挺胸后又微微蜷缩起来，李莲花咬破了下唇才没有叫出声来，而身下的玉茎，已是笔直地挺立。</p>
<p>好在这次笛飞声没再出声向他言明情况，否则李莲花还真不知道自己能不能稳得住声音。只是没了言语上的交流便也没了停下来喘息的机会，恼人的手指仍是严苛地寸寸检查着。</p>
<p>柔软的腹部和敏感的腰窝被粗茧碾过去的感受并不比胸前的那番磋磨好上多少，但好歹算不上变本加厉。</p>
<p>肚脐被抵住按压时脚趾都忍不住卷曲起来，身下玉茎更是微微颤颤抖落些清液，好在他早已习惯了笛飞声动不动便运气探入他丹田查探的习惯，这武者的命门被他按在指下时倒是比方才按住乳尖时好忍受些，只是……抚弄的感触离开肚脐后便继续往下游走，再往下……</p>
<p>“等…等等！老笛，你…你先检查那草人的四肢吧。”</p>
<p>强撑着将话说完后，触感暂去，李莲花抓紧时间调试喘息。可待身上被挑起的情欲略微舒缓些后，笛飞声应答的声音和身体上触感却都没再传来。</p>
<p>这静默的时间有些太久，让李莲花说谎的那份心虚越发蔓延开来，正当他的心快提到嗓子眼时，熟悉的声音终于再次响起，</p>
<p>“为何？”</p>
<p>心下稍松，李莲花赶忙在心里胡乱编造了个理由打算应付过去，“因为…呃啊！”</p>
<p>胸乳和下身同时被按住狠狠揉捏，剧烈的刺激让本就悬在欲海边的身体一下子沉了下去，随着一声带着喘的娇媚叫声响彻两个空荡的牢房，身下的濡湿感也渐渐传来，李莲花躺在榻上泪流不止，身体也因春潮无力的抽搐颤动，双手却仍是因那锁链擒着不得抚慰自己分毫，这时笛飞声带着点薄怒的声音才从隔壁传来，</p>
<p>“李门主方才不会也同这草人一样，被人揉弄了身体吧？”</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【笛花】房间九百九十九（十五）]]></title>
        <id>https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-fang-jian-jiu-bai-jiu-shi-jiu-shi-wu/</id>
        <link href="https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-fang-jian-jiu-bai-jiu-shi-jiu-shi-wu/">
        </link>
        <updated>2023-12-09T14:04:35.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>昔有诗人将相爱的两人比作连理枝，今日笛飞声倒是把这交枝缠生，痛不在身胜于身给体会了个透彻。</p>
<p>自进了这神仙所掌控之地，加诸于李莲花身上的折磨是一项比一项狠毒，不大的选择余地里，笛飞声只能在保全其性命的同时尽力拾起他被反复摔碎的尊严。</p>
<p>可如今这窒息之罚一出，惩罚的意味远大于羞辱，性命受到威胁，便是往两人忍辱负重的根源上扎上一刀。</p>
<p>当真还要再继续下去吗？笛飞声环住怀里的人，心里无法按捺地冒出一个念头，如若李莲花不愿，共赴黄泉来生相见，他不是没有这个胆魄，可是……</p>
<p>伸手将李莲花湿透后黏在脸侧的发丝捋顺，他能清楚地感受到，怀中人早已不是一开始不愿拖累自己才选择忍受这些侮辱，而是，真心实意地想要同自己再过几十载光阴。</p>
<p>他虽不及李莲花敏锐，此时大抵也猜出了些那仙人的心思。难怪要专程让两人互通心意，越是相互眷恋，便越是无法狠下心中途脱离此地，在这磨难中因心系对方而承受的苦楚也越发多。</p>
<p>也罢，既然已无退路，便只能咬紧牙关向前。轻轻退开些将李莲花靠在浴桶上检查他的情况，便看到呼吸刚刚平缓下来的人因方才快速的吐息和情动脸颊染上红潮，神情有些恹恹。</p>
<p>将碧绿的衣袍一层层整理好虚虚披在李莲花身体上，笛飞声的心绪不平静地胡乱思索着，甚至于畅想如若此时他真能变作一朵不怕水的莲花，是否能少受些折腾呢？他一生少有安慰人的时候，心里这般胡乱想着，面上干巴巴吐出一句，</p>
<p>“你惧水吗？”</p>
<p>话说完后自己先忍不住气恼起来，先前李莲花过分紧张的神态他怎会辨认不出，这话说出来安慰不到人反倒是专戳人痛处。</p>
<p>可李莲花靠在桶壁上听完这话后却忍不住露出一个笑，面色虽仍是疲惫，心情看起来却多少是舒快了些，心里默默想到，还真是阿飞式的关心安慰，</p>
<p>“只是方才有些紧张，再来一次就好了，更何况……”</p>
<p>他话说到一半声音弱了下去，笛飞声以为他是有些累了，便凑近了试图听清楚，却猝不及防被拉过去吻住，也只得顺从地撑在桶壁上加深亲昵安抚眼前的人。</p>
<p>更何况……他自会拼尽全力护李莲花周全。</p>
<p>一吻毕，两人从这个吻里传递尽了这句未说完的话，深深看了一眼对方的眼睛，进入下一次尝试。</p>
<p>再次沉入水中，看着眼前光晕李莲花的思绪终于没随着过去的那些记忆再次远走，而是隔着水波静静描摹着笛飞声的轮廓。</p>
<p>十指相握，驱赶走那些漂泊无倚，片刻后笛飞声穿透那掩映的水波，好似穿透了曾经盘桓于二人之间的种种向他而来。</p>
<p>吻再次落下时，无论是李相夷还是李莲花，都从东海的苦水里等到了结局。</p>
<p>香线过半，这磨人的考验总算是结束，笛飞声从水中将李莲花捞了出来，李莲花抹去面上的水迹，这才开始整理起方才还未来得及清理的身体。</p>
<p>那恼人的嫁衣最终还是穿在了李莲花身上，只是这次没戴上那沉重的头冠，颇具异域风情的嫁衣竟被李神医穿出几分潇洒的意思，唯一不便的只有下衫的窄口限制了他的步伐。</p>
<p>这也不是什么难事，李神医带着温柔的笑腿上一用力，那裙子便开了个大衩方便他行动。</p>
<p>笛飞声看着他这粗糙的改造，一时心里感慨莲花楼能被改建出来还真是不容易，中途眼神被李莲花读懂，狠狠瞪了一眼，只好专心用内力烘干里衣，不随意乱看了。</p>
<p>至于为何不帮李神医烘衣服，笛盟主顶着对方探究的眼神一本正经地说力有不逮，嗯，不逮。</p>
<p>不过这采莲庄杀人的嫁衣看起来同李莲花还真是搭调，不是中原常有的那种制式，收紧的袖口摆脱传统样式中的繁琐累赘，给李莲花添上些英气。领口绶带上勾勒的特殊纹路勾勒出几分异域风情。说到异域，李莲花南胤皇族的身份如今二人已经知晓，只是不知如若他穿上那南胤的婚服，又会是何等风姿模样。</p>
<p>察觉到看向自己的目光逐渐炙热起来，李莲花好奇地观察了一下笛盟主的脸色，这次可没有猜出来他心里想的是什么，于是干脆上前一步环住他的脖颈逼问起来，</p>
<p>“笛盟主在想什么呢？这般入神？”</p>
<p>下意识伸手扶住怀里人的腰，掌心婚服独有的面料让笛飞声忍不住摩挲了两下，将人搂得更紧些，面上倒是毫不躲闪地讲心里话说了出来，</p>
<p>“我在想…南胤的婚服是什么样子？”</p>
<p>嘴上说着婚服，眼神却是盯住人不放，李莲花哪里还会不知道他的意思，直接以一个堵住他嘴唇吻作为回答，分开没过半柱香时间的两人便又交缠在一起。</p>
<p>赤红的婚服同灰色里衣重叠在一起，屋内的气氛随着衣角蹁跹越发火热。</p>
<p>怀中人身子软下来时笛飞声将人带到榻边轻轻放到床上，亲吻逐渐深入，方才有多体贴的人此时吻得便有多凶猛，仿佛是要把渡给李莲花的生气在此刻全部讨要回来似的。</p>
<p>一吻毕时两人都有些意乱情迷，但难得能休憩半天的大好时光，又不想全部浪费在这事上，依偎了片刻稳住心神，便打算出去四处走走。</p>
<p>木制的房门被“吱呀”一声拉开，二人整理好衣袍这才踏出门来。许久未见的日光照得院内一片明媚，仿佛将那仙人所要求的龌龊事都驱除了个干净。终于走出狭小的房间得见天光，二人心中都是一片疏阔，一同抬步向院内走去。</p>
<p>虽说这湖中彩莲皆由死尸所养，湖旁的造景里也暗藏杀机，可若是单单从面上欣赏，这采莲庄的景致倒还真是不错。</p>
<p>顺着蜿蜒小路漫步至院中凉亭，路上园林景色确实极具巧思，尤其是湖边的山石，造型各异可谓是一步一景。</p>
<p>两人边走边看，时不时对院中景色作评时贴得极近，分明院中除了两人外已没有旁人，李莲花却偏要用耳语似的方式同笛飞声评说这院中景致。</p>
<p>侧身让一旁不断评道的人凑得更近些，院内造景是何等巧夺天工笛盟主是半点没听进去，只眼神一眨不眨地欣赏着身侧的美人图。</p>
<p>声音是何时停止的笛飞声未曾察觉，李莲花似笑非笑的眼神流转过来时他才回了神，悻悻移开眼神接上半句话，</p>
<p>“说到哪里了？”</p>
<p>“说到……南胤的婚服到底是什么样子啊……”</p>
<p>得理不饶人，坏心眼的神医嘴角勾起的坏笑压都压不住，笛盟主招架不住，飞身逃开现场，对身后一连串的笑声置耳不闻，直到李莲花慢悠悠踱进凉亭里坐于亭边石椅时，才旋身飞了回来。</p>
<p>夏日妍妍，满院的花开得比春天还要烂漫些，一束饱满的九里香塞入手里时李莲花这才诧异地挑了挑眉。</p>
<p>白色花苞朵朵剔透，算上忘川花，这可是笛飞声送给他的第二束花了，没想到笛盟主一生向武，至今唯二送他的两件礼物……竟都是花吗?</p>
<p>“笛盟主的礼物还真是特别啊。“</p>
<p>“出去之后，我去找来给你穿。”</p>
<p>“啊？”前言不搭后语，倒是让李莲花都楞了一下，反应了半晌后才接上话来，“这买卖还真是划算啊，笛盟主一捧花便要骗我去穿那婚服吗？“</p>
<p>话语间虽是反问，面上笑意却是越深，直到笛飞声坐到他旁边一声实诚的“嗯“说出来时他才没忍住笑出了声，这般坦率，还真是叫他喜欢得紧，等出去……是了，等出去后，他同笛飞声还有漫漫几十载光阴……</p>
<p>山石掩映，湖边凉亭里一个缱绻的吻，将那一声淡淡的“好“字温柔地吞没进去……</p>
<p>流光易走，岁岁年年，难得安宁的下午在两人交谈嬉闹间悄然流过，夜晚相拥而眠时，二人不约而同地想到，只恨此间美好安宁不能长留，只盼今后…今后……</p>
<p>星月斗转，昼夜交替后再睁眼时一切果然又变了模样，只是此番所置之地倒真让李莲花有些摸不透，四周漆黑如墨，捕捉不到半点光影，身上单薄的衣物根本挡不住四周的阴冷之气，这究竟是什么地方？</p>
<p>直到轻轻动了动手腕带来一阵“叮叮当当“的锁链响声，他这才抬起手轻轻抚了抚自己的眼睛……此处竟是他被云比丘刺了一剑后，角丽谯和单孤刀囚禁他的金鸳盟地牢吗……</p>
<p>“李莲花！“中气十足的焦躁呼喊声自隔壁传来时，李莲花提起的心这才放下。</p>
<p>听这声量便可知笛飞声未曾回复到当时经脉俱断，危在旦夕的情形，那么即便是那仙人又故意隐瞒了什么，或是将当时的角丽谯和单孤刀带来，二人也不会沦落到任人宰割，难以自保的境地。</p>
<p>只是自己的眼睛一时间是难以复原了，此般境地，怕是又只能让老笛劳累些了。</p>
<p>“在呢！”刻意拉长了声音安抚对面有些焦躁的笛盟主，李莲花继续开口向他解释起当下的情况来，“老笛啊，这应当是金鸳盟的牢房，你认出来了吧？”</p>
<p>片刻后，预想中应答的声音未曾响起，反倒是传来一声问句，“为何是应当？”</p>
<p>一下子噎住，李莲花暗道不好，糊弄方多病那个臭小子糊弄惯了，不够严谨的措辞一下便让敏锐的笛盟主逮个正着，</p>
<p>“啊哈哈哈，这不是对你金鸳盟不够熟悉么，对了老笛，你那边可有什么提示吗？”</p>
<p>一墙之隔，同李莲花所在相似的一间牢狱里，身负锁链立于墙边的笛飞声听完此话后不禁皱紧了眉头。</p>
<p>这般生硬的转折怎会不叫人起疑，只是以李莲花的性子，嘴上盘问定然是斗不过他的，早些寻了办法过去找他才是正途。</p>
<p>感受着经脉里不同寻常的滞涩感，虽然身体未恢复到当时身受重创的情形，可是硬闯一道，果然是被那仙人堵死了。</p>
<p>攥紧手中宣纸，笛飞声朗声向李莲花回道，“这宣纸上只说让我同你汇合便算作通过考验，屋内除了这纸张外只有……”</p>
<p>只有立于墙壁一侧一真人大小的稻草人。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【笛花】房间九百九十九（十四）]]></title>
        <id>https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-fang-jian-jiu-bai-jiu-shi-jiu-shi-si/</id>
        <link href="https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-fang-jian-jiu-bai-jiu-shi-jiu-shi-si/">
        </link>
        <updated>2023-11-11T15:24:50.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>白骨生枝蔓，血肉养彩莲。狮魂以尸体蕴养彩莲的秘法里记载，一具完整的尸骸才能养出一株艳丽的莲花，倒颇有些天道面前众生平等，一命换一命的意思。</p>
<p>只是，笛飞声等了十载光阴，才等来的心心念念的莲花，怎会愿意如此轻易地换出去。</p>
<p>青绿的袖子滑下来一截，露出里面素白的小臂，李莲花翻转着自己的手臂，好似还是不死心，丈量着想从哪里挖下一块血肉来养莲花。笛飞声见不得他这副对自己身体虎视眈眈的样子，握住他的手臂，一点点用手心捂暖。</p>
<p>“唉…”</p>
<p>两人本是坐在屋内的圆桌旁，研究着那张宣纸和放在一旁蕴养彩莲的秘法，这下发现这路子走不通，李莲花干脆叹了口气趴在那桌子上休憩起来。</p>
<p>手臂被放在笛飞声手心里暖得舒舒服服，身上却是忍不住打了个冷颤，随后而来的便是一个响亮的喷嚏。</p>
<p>一进房间便被扔进浴桶里，沾了水的衣袍和头发冷冰冰贴在身上，钻进房里的风一吹，确实容易着凉。只是屋内替换的衣物只有那身新娘服，李莲花又不想整日以赤身裸体裹着被褥的样子出现在笛飞声面前，便硬撑着拖到现在。</p>
<p>这一下子响亮的喷嚏声出来，可是躲不了了，笛飞声果然拽着手腕便把他抓进怀里，抱起来便要向床榻走去，习惯性地搂住笛飞声的肩颈，腿却是扑腾两下开始挣扎起来，</p>
<p>“哎！等等等等！老笛，要不咱们选第二条，你把我放进那浴桶去吧。”</p>
<p>他惯是了解笛飞声，到了床榻上三两下便能将他扒光，这一天天的不穿衣服，实在是有伤风化。</p>
<p>笛飞声哪里会看不出他的心思，一直泡在温水里对身体可不大好，不赞同地对上那双狐狸眼，还是被他装乖的小表情哄得遂了他的愿。</p>
<p>抱着李莲花重新翻进浴桶里，里面的水同上次的温泉一样，似是被施了法力温度始终不减。</p>
<p>身上的寒气被祛走，李莲花泡在水里忍不住发出一声舒服的叹息，靠在笛飞声怀里眯着眼睛小幅度地蹭了蹭，弄得笛飞声一时正襟危坐，不敢随意动弹。</p>
<p>看着笛飞声一副认真的模样，李莲花忍不住“扑哧”一声笑出来，捉弄够了人这才直起身思考起正事来。</p>
<p>血肉养莲一道是断然行不通了，虽说此次考验没有时间限制，但反反复复养好了又从他身上剜下来一块肉，且不说要攒到猴年马月去，笛飞声断然是第一个不同意的。那剩下的，便只有水下闭气半炷香时间了。</p>
<p>这香与香炉的器具准备得倒是周全，就在浴桶不远处的小桌上，同第一次接吻时那尊二龙戏珠的香炉一模一样，熟悉得让李莲花忍不住冷笑出声。</p>
<p>依照上次接吻的时间盘算一番，李莲花忍不住在心里叹了口气，若是不想个法子相助，只要他还是血肉做成的身体，这任务便绝无可能完成。</p>
<p>器具外物相助是断然不可能了，以那仙人先前多次的性子来看，这房里唯一能帮他的怕是只有……视线移到旁边也在思索着的笛飞声身上，李莲花刚想开口，便见这人突然催燃香炉里的香线，封住身上几个大穴便沉入水中去。</p>
<p>这突如其来的大动作吓了李莲花一跳，但随即想到以笛飞声的倔性，无论如何都得有此一试，便配合地上前轻轻按住他的肩，帮他沉在水中不浮上来。</p>
<p>香线缓缓往下燃着，离那中部却仍有一大截，让李莲花看了不免心焦，这桶里的水倒是清澈得很，隔着粼粼水波也能看清笛飞声闭着眼睛好似睡着的安然表情。</p>
<p>自重逢以后，大多是李莲花体力不支，处在昏睡的状态，倒是很少有机会看到笛飞声闭着眼睛的模样。睫毛随着闭眼越发纤长，合上那双深邃的眼睛后少了几分攻击性，显得乖巧不少。</p>
<p>只是没等李莲花用眼神描摹一会儿心爱之人的脸庞，笛飞声便轻轻皱了一下眉，动作不大，似是知道李莲花在看他故意想要掩饰过去，却没能逃过李莲花的眼。</p>
<p>侧头看了一眼才燃去四分之一的香线，李莲花叹了口气，看来封穴闭气这招是没可能了，只是可惜，当年没向妙手空空学了那龟息功。</p>
<p>抬手拍拍笛飞声的肩示意人起来，没想到这人看不见香线还剩大半，起了倔性还要再撑一撑，李莲花看了好笑，心里却升起点怀心思来。</p>
<p>温水浸泡着身体，隔绝了外界的一切声音，笛飞声闭眼浸在其中，四周只剩下黑暗和宁静，若非撑在肩头的一双手，倒是颇有些像他自刎于东海之滨，逐渐没入海水中的感觉。</p>
<p>当时他失血过多，冰冷的海水似乎也变得温暖起来，他昏昏沉沉在海中浮沉着，好似也是看到了苦苦追寻十年也未曾得见的那摩身影。没等思绪这般放任地回忆下去，唇上温暖的触感骤然将笛飞声拉回现实，一瞬间睁开双眼，眼前便是那张放大的朝思暮想的脸。</p>
<p>隔着水波，眼前的一切都变得不那么真切，可笛飞声还是能从眼前人的眼睛里依稀捕捉到那么点灵动的光点，想明白了眼前人的想法，便配合地张开唇，在一个深吻里接受对方渡过来的气息。</p>
<p>渡气间交换的一个亲吻与平日的感受实在不同。光线透过水波照在眼前人的身上，陆离的光晕给李莲花添上几分别样的美，若说是给他添上了几分神性，偏偏唇齿间柔软的触感又那般温暖真实，好似他不小心捉住了撞入他怀中的莲花仙。</p>
<p>温热的水流滑过每一寸皮肤，状似温柔却尽是要将人吞吃下去的杀机，唯有李莲花，唯有眼前这个向他虔诚献吻的人，为他带来一丝生机。</p>
<p>笛飞声骤然想起自绝于东海之滨时他确实看到了李莲花的幻影，他向自己伸出手来，诱惑着自己跨过那条生与死的界限，他几乎没有犹豫地就将手握了上去，意识消亡间却觉得十年来没有任何时候有此时畅快，没有李莲花的日子，实在是……虽生犹死。</p>
<p>翻涌的记忆让笛飞声忍不住手上嘴上都用了劲儿，吸了口生气还不够，揽着李莲花的腰便加深了这个吻，让李莲花一时慌乱地都吐出几个气泡来。</p>
<p>勾着软舌一阵舔舐侵犯，不满的哼声隔着水流传不过来，对着笛飞声胸膛轻轻的拍打才让他放过了怀里快到极限的人，抱着人一起浮出水面。</p>
<p>几声轻咳后便是张开那张樱桃小口大口的呼吸，李莲花向他横过来一眼，却不知他此时眼尾翻红，嘴唇肿胀着张开不断喘息，一副带着潋滟水色的凌乱芙蓉模样，让瞪过来的一眼看起来有多勾人。只是正事还没办完，不宜将人欺负得太狠，笛飞声错开眼看向将将烧到一半的香线，将思绪回到正题上来。</p>
<p>一番实践下来这法子应当是用得通了，揽过喘息的人拍着背给人顺气，胸口挨了不轻不重的一拳后怀中人才平缓了呼吸，</p>
<p>“好心给你渡气，还这般欺负人。”</p>
<p>说完后李莲花又是向他横过来没什么威力的一眼，笛飞声不好接话，只得转移话题，</p>
<p>“点穴闭气可撑得住我这么长时间？”</p>
<p>到底没真生气，李莲花随即回道，“先试一次吧，若是撑不住，也只能劳烦笛盟主多救我几次了。”</p>
<p>听出李莲花话里的打趣，笛飞声“嗯”了一声后将手搭上他的肩膀，等着他做好准备后配合。</p>
<p>敛下心神后深吸了一口气，抬手封住几个大穴后卸下力气，任由笛飞声将他缓缓按进水里去。</p>
<p>李莲花不似笛飞声那般合上了眼，反倒是一直睁着眼睛看着眼前的人，全身没入水里的时候有些不安地抬手握住笛飞声的手腕。察觉到李莲花的动作，笛飞声干脆单手轻轻压在他胸膛上，另一只手同他十指交握，微微摩梭着李莲花的手安抚着他的情绪。</p>
<p>李莲花闭气的时间果然没有他这么长，到底是被毒素侵蚀了十年的身体，本就容易胸闷气短，又不似他这般每日勤加习武。</p>
<p>香线刚过五分之一时，察觉到李莲花的轻微挣动，笛飞声便赶忙潜入水中给他渡气，唇齿相依时笛飞声才察觉到怀里的人有些紧张得过了头。紧闭着嘴巴不配合他，他仔细观察了一番，才发现李莲花睁开的眼睛似乎没有聚焦，好似沉浸在自己的思绪中。</p>
<p>东海一战后水中飘摇许久，当年他还叫李相夷时醒来便忙着向四顾门赶去，后来亲朋尽散，他慢慢学着做起李莲花，偶然浴洗时才发现他对长时间浸于水下有些排斥。</p>
<p>若是能挣动着游起来还算好，可静静卧在水中，总会让他想起那段身受重伤，如一叶孤舟般被海浪卷袭着，无力地忍耐着经脉剧痛艰难求生的经历。</p>
<p>亲吻从唇部换为由额头到鼻梁的安抚轻啄，李莲花回过神来，回到当下，才想起他早已不是一叶孤舟，便是疲倦地自己想沉下去，怀抱着他的人也会执拗地将他拽上来。</p>
<p>主动伸手环住笛飞声的脖颈，讨要那个给他带来生机的吻，渡气这才算进入正题。可到底是憋过了头一阵，他一时有些急乱了方寸，不小心岔了气后水流便顺着鼻腔直往里钻，笛飞声赶忙将他从水里捞起来。</p>
<p>剧烈的咳嗽带得李莲花整具身体都在颤，笛飞声一手抚着他的后背，感受到怀里人撕心裂肺的咳一时间心疼不已。</p>
<p>好容易将吸进去的水咳个干净，李莲花没喘息两下却突然双手捂住脖颈剧烈挣扎起来，</p>
<p>“呃啊……嗬……嗬……”</p>
<p>一声短促的喘息后李莲花开始用力吸气，好似被什么东西卡住了脖颈一般呼吸不上来。他挣扎得实在太厉害，笛飞声怕他撞在桶壁上伤了自己，只得先将人揽进怀里。那熟悉的女声照旧响起，不紧不慢地全然不把李莲花的性命看在眼里，</p>
<p>“真是对不住二位，小仙此次又是忘了告诉二位一事。此番考验中尝试若是失败，是会受到惩罚的，这惩罚只需欢好一次便会停止。当然了，惩罚自然不会真正伤及二位性命的。”</p>
<p>一番话说完后不顾两人反应，留下一串轻笑后便消失殆尽，只是当下，两人也顾不及同她讨要个说法。笛飞声将怀里已经有些脱力的人半靠在桶壁上，直接扯断了衣带将人的衣服剥开便吻了上去。</p>
<p>眼前因缺氧而产生的大片白光逐渐褪去，呼吸虽没完全恢复，相较方才却已经好上大半，李莲花恹恹地靠在桶壁上，配合地环住笛飞声任由他动作。</p>
<p>察觉到怀中人的回应，笛飞声方才因着急而有些粗鲁的动作这才缓和下来，在他额头上落下温柔一吻后回到李莲花胸膛上继续动作。</p>
<p>粉嫩的茱萸被笛飞声含进嘴里，身下的玉茎也在他的几下揉弄下挺立起来，他心里挂念着李莲花不适，专挑了敏感的地方便是一番搓弄揉捏，想尽快过了这惩罚，却未曾想过身下的人是否受的住。</p>
<p>被半扼住的喉间连呼吸都有些困难，更别说出声提醒笛飞声些什么，娇嫩胸部上的几下啃咬更是让他连示意笛飞声退开的动作都做不出来，只能呜咽着扭动身体想要避开他的唇舌，又被握着腰抓了回去。</p>
<p>情动的泪水没一会儿便积满了整个眼眶，随着笛飞声的动作一滴滴滚落，眼尾的红晕可怜兮兮地晕开一大片，身下低头蛮干的人却是半点没看到。李莲花气急，不由愤愤想到，平时这般机敏，怎到了这时候只记得蛮干了，可一想到笛飞声这般着急是为了自己，又生不起半点气来，只眼泪滴滴答答落个不停。</p>
<p>身后柔软的穴口被手指撑开抚弄一番，捻住最碰不得的那点几下狠狠揉弄后便换上了滚烫的孽物，身体弹动了一下又被制住，那巨物一寸寸顶入身体里时身上的敏感点也未曾被放过，弄得他更是眼泪珍珠般串成了线。</p>
<p>待到两人身体终于卡合得再无缝隙，巨物没入他体内顶到最深处，笛飞声这才抬起头来看了他一眼。</p>
<p>身下人悄无声息地哭得不成样子，小巧的嘴唇微张着艰难呼吸着，看到他终于抬起头来这才哀怨地看了他一眼，着实是有些可怜。歉意地吻了吻李莲花的耳垂，身下却是不停歇地动作起来，看着李莲花睁大的眼睛一一吻去他眼角的泪水。</p>
<p>恃强凌弱从不是笛飞声的风格，他也无法从凌虐爱人中获得快感，压着李莲花能承受的限度迅速推动此番云雨，尽快结束李莲花身上的折磨，才是他此时唯一的期盼。</p>
<p>期期艾艾的小声呜咽里一番颠鸾倒凤，云雨初歇时李莲花已是没了半分力气。伏在笛飞声肩头自由平缓地呼吸了一阵，缓过气来的李莲花思绪才一卡一卡地慢慢转动起来，他默默想到，这次还真是被弄去半条命了。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【笛花】房间九百九十九（十三）]]></title>
        <id>https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-fang-jian-jiu-bai-jiu-shi-jiu-shi-san/</id>
        <link href="https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-fang-jian-jiu-bai-jiu-shi-jiu-shi-san/">
        </link>
        <updated>2023-11-07T16:23:32.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>房正中巨大的屏风消散而去，屋内的陈设终于是恢复到了正常模样。属于李莲花的那方池子消散得干干净净，好似什么都没发生过一样，唯一留下的，只有他身上斑驳的痕迹。</p>
<p>笛飞声抱着他本是向温泉走去，屋内恢复后又转了方向将人抱上榻去。李莲花在那泉水里泡得太久，浑身都散发出不正常的高热。</p>
<p>脱下湿透的衣裳，将赤裸的人裹上一层薄被，笛飞声这才拿了榻边备好的布巾和木盆，去池边打了水来给他擦洗。</p>
<p>李莲花被他扶起靠在怀里，乖顺地任由着摆弄，可越是这般了无生机的乖顺，才越叫笛飞声忧心。</p>
<p>东海之战，碧茶之毒，亲朋离散，爱人诀别，这所有的一切叫属于李相夷的一部分在那年死去，加入后来十年里许许多多的东西变作现在的李莲花。</p>
<p>而如今笛飞声抱着怀里的人慢慢擦洗，却不确定现在属于李莲花的一部分是否正在他怀里凋谢飘零。</p>
<p>当年真正让李相夷心灰意冷的不是受了重创的身体，而是背叛他放弃他的亲朋好友，那么今日由心爱之人亲手赋予的侮辱，又是否会碾碎他身体里仅剩的傲骨呢？</p>
<p>打断笛飞声思绪的，是抚上他面庞温度有些高的手和虚弱嘶哑的声音，</p>
<p>“老笛，你魔怔了。”</p>
<p>擦洗的动作随着笛飞声入了魔的思绪停下，布巾被他死死攥在手里，李莲花恍恍惚惚间抬眼，都不用对上眼睛，凭着依稀能看清的表情便猜到他大概在想些什么。</p>
<p>连续几次的欢好让他的身体虚弱到极点，眼前的黑雾又开始若隐若现。感受着五感的麻木，李莲花侧靠在笛飞声怀里，呼吸都变得轻浅，可思绪却在不停旋转考量着。</p>
<p>从亲吻到共赴云雨，上了淫刑后却又要叫二人互通心意，那仙人所想要的究竟是什么呢？所谓考验，又真的只是这些强迫性的欢爱吗？</p>
<p>直到看到笛飞声攥紧了拳头对自己产生怀疑，才大致有了些思路。百般计谋，攻心为上，虽不知那仙人最后所想要的到底是个什么结果，但显然，便是二人心智卓绝，此刻也已受了不小的影响。</p>
<p>坚若磐石，百砺成锋。笛飞声从不是软弱之人，只是他心中最柔软的唯一一丝缝隙到底全留给了李莲花。</p>
<p>十个问题内，陡然得了心爱之人的回应，却又要亲手赋予他痛苦，这是比年幼时非人折磨更让他难以接受的事情，本就瘦弱的爱人在他怀中气若游丝，灼得他的灵魂都泛起密密麻麻的苦楚，才叫他一时乱了阵脚，被那仙人引着生出些魔怔的想法来。</p>
<p>摩梭着笛飞声的面庞，被角丽谯囚禁在此那么久，他面上微微长出的胡茬有些扎手，李莲花却是没有停手地不断安抚着，</p>
<p>“阿飞，不是我们一起的选择吗？怎么这幅表情？”</p>
<p>滚烫的额头贴到笛飞声的肩颈处，温度顺着皮肤传过来，让他忍不住将人紧紧抱在怀里。</p>
<p>最后一个问题故意的错开回答没有错，如若他没有借着答错的机会来到李莲花这边，大抵会被角丽谯抓个正着。在不知何处的时空里遇见故人，笛飞声纵然可以将来人全部杀干净，可届时会发生什么，又是否会对二人产生影响，却是不可得知的了。</p>
<p>想来也正是因为没有遂了那仙人的愿，没见到那不该出现于此的故人，最后一次惩罚才会那般恶毒。</p>
<p>笛飞声抬手握住紧贴着自己脸颊的那只手，将身体的重量轻轻移了一点放在怀中人身上。李莲花在他的爱护里艰难支撑着，他又何尝不是在怀里人的安抚下稳住心神呢？</p>
<p>李莲花过高的体温确实不是错觉，连番的胡闹到底让身体发了热，安抚了他一会儿后竟是体力不支伏在他肩头睡着了。</p>
<p>将人细致地收拾好裹进干净厚实的被褥里，笛飞声这才空出手来擦拭自己湿透的头发，吸饱了水的衣服被脱下来放在一旁，只下身用薄被遮掩着，带着疤痕的精壮上身透出几分野性，</p>
<p>“角丽谯是怎么回事？”</p>
<p>低沉的声音里混着滔天怒意，随着外放的悲风白杨传遍屋子的每一个角落，屋内装饰用的瓷器摆件在一瞬间被击碎化作齑粉。除却榻上安然熟睡着的人，没有人能在笛飞声全心的杀意下不颤抖着跪下来。只是，要为难他们的，却是个神鬼莫测的神仙。</p>
<p>安静片刻后，那故作温柔姿态的女声又是从四面八方传来，</p>
<p>“此番确为小仙的过失，不小心请来了故人，请二位见谅，特此送上一物以作赔礼，还望二位收下此物既往不咎。”</p>
<p>不紧不慢的语调里全然看不出半分歉意，倒像是提前做好了套等着他来问似的，悲风白杨瞬间翻腾起来，将屋内除却床榻外的一切搅得粉碎，却又在接住空中落下的东西后被迫停歇下来。</p>
<p>刻着南胤独有花纹的小球落入笛飞声手中，同多年前那个别无二致，这是……观音垂泪。</p>
<p>笛飞声一生后悔的事情太少，偶有的那么一两件竟是全与李莲花有关。十年前，他顶着风雪站在一座小城里，看着相似的背影转过来却是一张陌生的面庞，眼中的希冀散落，叫他心里发苦，头次知晓梦里寻他千百度，却是两处茫茫皆不见的感受叫做悔。</p>
<p>碧茶之毒，观音垂泪，忘川花，桩桩件件扰得他午夜难以入眠，最终只化作一句，“接着找。”才能让他苦楚的心里得到些许慰藉。</p>
<p>如今那小巧的物件又握在他怀里，那些痛失挚爱的悔意叫他不得不把仙人的羞辱戏弄咽进肚子里去。垂眸看向李莲花被被褥包围而显得越发小巧的脸，脸颊因身体发热变得红扑扑的，手掌放到他面前的被褥上便能感受到轻巧的吐息。</p>
<p>一个活着的李莲花，没有什么比这更重要的了。</p>
<p>闭眼清神后再睁开，屋内的一切都恢复了原样，好似方才的怒火不过螳臂当车以卵击石，顷刻便玩笑般消失不见，只有那女声若有似无的轻笑声还回荡在屋内。</p>
<p>起身吃下桌上备好的温热吃食，又把粥和药给烧得迷迷糊糊的李莲花喂下去，一切收拾妥当后抱着有些烫的人躺在榻上。</p>
<p>手里攥紧新得的观音垂泪，闭上眼时笛飞声在心里下定了决心，此间无论何种磨难，他定要将李莲花带出去。</p>
<p>几番折腾消耗的不止一个人的体力，感受着李莲花的体温，嗅着他身上独有的气息，没一会儿笛飞声也沉沉地坠入梦里。</p>
<p>梦里金鸳盟的船在海上飘摇，狂风暴雨里驾着孤舟的白衣人如约而至。笛飞声清晰地知道这不过是个他做过千百次的梦境，却仍旧不厌其烦地一次次试着去救下李相夷。</p>
<p>有时还未开口便会被李相夷一剑穿心，有时还未说完李相夷便会当场毒发昏死过去。只有一次，他说完了单孤刀的死与他无关，李相夷信了，两人一同离开，却在雷火里被炸成了碎片。</p>
<p>最后一次，他循着过往将李相夷一刀定在那屋顶上，未等他甩出袖中刎颈便俯身吻了上去，胸口传来濡湿的感觉，或许是他这登徒子被李相夷贯穿了胸口渗出来的血迹，他却满不在乎地想要发笑，再次睁开眼，眼前终于不是那船上房屋里熟悉的陈设，而是李莲花一双明亮的眼睛。</p>
<p>唇上柔软的触感确实是一个来自李莲花的吻，身上的濡湿感则是因为二人此时正泡在一个浴桶里，眼前的美好让笛飞声一时分不清究竟哪头才是真正的梦境。</p>
<p>伸手握住李莲花的手腕将人紧紧抱进怀里，掌下的脉搏一下一下鲜活地跳动，才让他定下心神。感官一点点苏醒，笛飞声这才回到现实里。</p>
<p>“怎么叫都叫不醒，做噩梦了吗？”</p>
<p>带着轻笑的声音传进笛飞声耳朵里，脱离了那重病的状态，李莲花重又变得生动起来，风轻云淡地便要把那些折辱揭过去，好似先前的挣扎不得从未发生一般。</p>
<p>紧皱的眉头和体内翻涌的内力昭示着笛飞声方才定然没梦到什么好东西，李莲花伏在他肩头静静等着他缓和情绪，却猝不及防耳边得了笛飞声一句低沉的“抱歉”。</p>
<p>敛下强撑起来的眉眼，他泄气般同笛飞声依偎在一起。一时间两人都没再说话，心意相通，强撑或是歉意不必多言也能相互理解，不过都是希望能减轻对方的痛苦罢了。</p>
<p>片刻温存后二人重新整理好心情，便开始着手解决眼下的情况来。</p>
<p>一进房间便在这浴桶里泡了个透，再加上上次的温泉，这仙人同水到还真是有缘分。</p>
<p>青色长衫配上蓝色锦袍，再加上屋内衣架上那一身显眼的红色嫁衣，不必花多大功夫两人便认出这正是采莲庄那新娘的待嫁房。唯一与当时不同的陈设，便是屋内正中央这硕大的浴桶。</p>
<p>二人翻身出来，向屋内唯一的一张桌子走去，果不其然，一张宣纸已经静卧在桌上等待着两人的到来，</p>
<p>请完成以下任一任务即为通过考验：</p>
<p>一，用李莲花的血肉栽种一棵莲花</p>
<p>二，李莲花水下闭气半柱香时间</p>
<p>同时抬起头对视一眼后皱紧了眉头，此次考验，竟是没给两人留下生机。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【笛花】这个师兄不太冷（十五）]]></title>
        <id>https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-zhe-ge-shi-xiong-bu-tai-leng-shi-wu/</id>
        <link href="https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-zhe-ge-shi-xiong-bu-tai-leng-shi-wu/">
        </link>
        <updated>2023-10-25T15:46:36.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>1</p>
<p>李什么？什么相夷？</p>
<p>很难描述漆木山和芩娘此时的心情，笛飞声便是跪着背脊也挺得笔直，一双眼睛里满是诚恳，倘若刚刚说出来的那个名字不是李相夷，二老自然会为大徒弟有了心上人欣喜，可为什么偏偏是一手养大的小徒弟。</p>
<p>两人的目光顺着笛飞声齐齐移到李相夷身上，便看见他嘴里胡乱嚼了三两下，囫囵把嘴里的饭咽下去，也起身跪到笛飞声旁边去，举手投足间难得收敛了往日的跳脱，显然是情投意合，没半分不愿，末了，还向漆木山和芩婆绽出个晃眼的灿笑来，看得两人阵阵眼晕。</p>
<p>漆木山和芩娘并非古板之人，两人早年也是在江湖上叱诧风云的人物，见多了爱恨情仇许许多多的的故事，对两个男子相爱一事倒是不觉得惊讶，只是两个一手带大的孩子竟然搅和到了一起，实在是一时间让两人接受不能，往日那些兄友弟恭，同门和睦，此时回味起来好似都能品出些别的滋味。</p>
<p>漆木山忍不住抚了抚胡子，难怪别家师门个个争强好胜，便是关系好，也最多不过把酒言欢，可不会像这两人一般整日黏糊在一起，隔不了几天还要睡到一个被窝里去，嘶……想到这里，漆木山不禁上下大量了李相夷一番，跪姿挺正，腰背也挺得直，被这样上下扫视一番后眼睛里只是好奇里带着些无辜，嗯，看来大一点的那个混小子还没来得及下手。</p>
<p>好歹是见识过大场面的人，在漆木山生嚼了一块辣椒，芩娘端起酒杯猛喝一口，两人一阵咳嗽后终于是恢复了正常脸色。</p>
<p>平日里，两人对两个徒弟都爱护得紧，只是相较芩娘来说，漆木山对两人就要更加溺爱些，见两人一同跪在地上不肯起身，漆木山有些忍不住想让两人先站起来说话，刚要开口却被芩娘踩住脚背碾了一下，她斜过来一眼瞪了漆木山一下，这才清了清嗓开口说，</p>
<p>“师出同门，亲若兄弟，我夫妻两人绝不同意！”</p>
<p>芩娘面上装出瘟怒之色，一副痛心疾首的样子好似两人真是有血缘关系的亲兄弟，当下要当着父母的面乱伦似的。漆木山潺潺看了芩娘一眼，没想到平日里他这娘子心直口快，这头一次在两个小徒弟面前说谎，还真有些像模像样的。他自然是懂她的意思，两个孩子年纪尚轻，若是未来变了心意，难免要受伤，若是一拍两散还算好的，若是有一个仍是情根深种，以两人的倔性，怕是要余生不得安宁。</p>
<p>漆木山和芩娘将两个孩子拉扯长大，早已将二人视作亲子，为免未来酿成悲剧，两人自然是要佯装不许考验一番，看看这师兄弟二人的感情能坚持到什么程度。</p>
<p>佯装发怒的话一说出口，芩娘和漆木山便仔细观察起两个孩子的表情来，却没想到笛飞声似乎在开口前早已想好了如何应对两人的反应，随着芩娘话音落下，他弯腰便是重重一个响头磕在地上，那声音听得漆木山把手里的酒洒了半杯。</p>
<p>“笛飞声此生感念师傅师娘养育教诲之恩，只是徒儿不肖，无法割舍对相夷的感情，今愿自断武功，退出师门，只望傅师娘成全我二人。”</p>
<p>他这一番话说得又快又坦荡，好似早已在心中思考过许多遍，所有决定都是仔细斟酌考量过后才在此时说出口。可是他一番话越是说的爽快，屋内其余三人便越发揪心，笛飞声何许人也？不过一个一声追求都放在武学一道的武痴罢了，今日却愿将毕生所愿全部抛弃，去换来一个李相夷，这话里的分量让芩娘拿着筷子的手一抖，莫名有些恼火起方才自己随便找的理由，一个武功尽失的笛飞声，三人不必去想象那场景，光是在脑海里过了一遍这句话，心里都能感到一阵闷痛。</p>
<p>李相夷更是当下握紧了拳头，说好了一起面对承担，到了师傅师娘面前又这般不作数地全权揽下，简直是气得他牙痒痒，于是当即压着笛飞声话的尾音便往地上狠狠一磕，比方才笛飞声那一下还大了不少的响声终是吓得漆木山泼掉了剩下半杯酒，</p>
<p>“相夷愿同师兄一起领罚！只望师父师娘成全我二人！”</p>
<p>漆木山龇牙咧嘴地看了芩娘一眼，被这两个臭小子弄心里极不是滋味儿，听听这两个小混蛋嘴里说的是人话吗？莫非还真要老两口亲手废了两个亲传弟子的武功，将二人赶出去，从此在这山上做两个孤家寡人不成？</p>
<p>芩娘一看漆木山这表情便知道他这是忍不住要给两个徒弟求情，只是笛飞声能说出这番话自然可证他是情真意切，可相夷那臭小子显然是看穿了师傅师娘的色厉内荏，又赌气般往地上磕了一个，芩娘最怕的也就是这年纪太小的小家伙不过是一时兴起，于是回了漆木山一个瞪视，起身去院子里寻了根趁手的竹竿子后向李相夷走去，</p>
<p>“相夷，此番下山，可见过那些如花似玉的姑娘，或是结交过些俊俏的公子了？这大千世界形形色色你可都见过了？怎如此轻易便同你师兄定下这一生一世之约？“</p>
<p>李相夷向来聪慧，既然佯装的瘟怒吓不住他，倒不如直接说出心中担心的事情来。他方才随笛飞声一同磕了头后两人便一直伏在地上没起来，此时声音闷闷传出来却是坚定得很，</p>
<p>“师娘，相夷虽性子跳脱，但绝不会在此事上儿戏，师兄于我，是至亲挚爱，便是到了哥哥墓前，这番心意也绝不会改变。”</p>
<p>李相显始终是李相夷心中最重要的那个人，此时这般说来，足以见得他心中坚若磐石，不可动摇。见他这般坚决，芩娘倒是放心许多，</p>
<p>“好，既然你二人心意已决，便领了这三棍，算作断了同门血脉的罚。这罚领了后，师父师娘从此也就认下此事了。”</p>
<p>芩娘颠了颠手中的竹棍，漆木山同她本就无意强拆鸳鸯，既然已经确认二人心意，便也没什么好阻拦的，只是相夷的血脉……唉，看来南胤血脉断绝是上天注定的事情了，不过芩娘回想起相夷的父亲，那个格外豁达的旧友，想来便是他在这里，也不会阻拦相夷去追求自己的幸福。</p>
<p>手上只带了三成力握着竹棍往两人背上打去，这一下子对个练家子来说不过是小惩大诫罢了，只望二人能记住今日相守一生的诺言。</p>
<p>竹棍隔着衣服打在二人背上，带来三声闷响，师兄弟两人领完罚后便也起身重新入座，芩娘重新烧火热了饭菜，两人也给漆木山空掉的杯子里重新满上酒，席间的氛围这才恢复到一开始的热络。</p>
<p>师兄弟二人情投意合，可嫁娶之事几人倒是都没提起，虽说大熙男子十五便可娶亲，可两人年纪都还尚轻，不急于这一时，至于到时候两人是想大告天下，还是寻几个亲近的人办桌小宴席，那便是两个年轻人的事了。</p>
<p>话题重又回到师兄弟两人下山这一年的见闻上来，先是说了两人顺着万人册一路挑上去的事，又是讲了两人新结实的友人，席间漆木山带着小的那个又开始兴奋地手舞足蹈，笛飞声和芩娘也时不时插上几句话，这回家的一顿饭终于是在一番鸡飞狗跳里告一段落。</p>
<p>2</p>
<p>月上中天，喝多了酒的漆木山被芩娘揪回房间里去，酒量奇差的李相夷也醉醺醺地被笛飞声背回房里去。</p>
<p>自笛飞声上了十岁后身量疯长，与师傅师娘一屋的小床睡不下他，漆木山和芩娘便直接就地取材，另起了一间屋子给师兄弟两人住，此时笛飞声背着背上的小醉鬼，一步三晃地过了院子里的小木桥，跌跌撞撞向两人的房间里走去。</p>
<p>非是笛飞声不够稳健，而是背上的人实在太闹腾，在他背上胡作非为般地左摇右晃，半点不担心自己会摔到地上去。</p>
<p>“吱呀“一声终于是撞开了屋门，三步并作两步地把李相夷送到床上去，那小醉鬼被放下来也不老实，腿上一勾一踹，便将没有防备的笛飞声绊得压到他身上去，好在笛飞声眼疾手快撑住了床，才没让两人头碰头撞个眼冒金星。</p>
<p>李相夷显然醉得不轻，青梅酒都能喝醉的人今日可是喝了满满两杯西域烈酒，不清醒地把笛飞声一把拽下来，抱住脑袋便是胡乱一通亲，不是两人先前那种缱绻的吻，而是小孩子看见喜欢的人那种一下一下的亲，他下口完全不看落点，亲得笛飞声一时都睁不开眼睛。</p>
<p>废了一番功夫抓住李相夷的手，好容易把自己的脑袋解救出来，被按住的人也不恼，乖乖躺着用一双亮晶晶的眼睛盯着笛飞声看，一双眸子里写满了欢喜。喝醉的李相夷似乎总是这样，没有平时那般顽皮，却格外让笛飞声招架不住。</p>
<p>他看着那双盛满星星的眼睛，不由地回想起那场李相夷送给他的红绸剑舞，仙人抱星揽月，又亲自踏入红尘投入他怀中，当时那句震得他心脏发烫的话似乎又在耳边响起，与此时李相夷的声音重叠在一起，</p>
<p>“阿飞，你把自己送给我好不好呀？“</p>
<p>寻常撒娇讨糖吃的声音此时要讨走自己，笛飞声俯身把脸埋到李相夷颈窝里，深吸了几口气才抑制住血液里翻腾起来的滚烫，将李相夷从床上整个抱进怀里，才吐出低沉的一个“好“字。</p>
<p>用自己换一个李相夷，这是他此生最划算的一笔买卖。</p>
<p>撩人的小醉鬼得了回答，便心满意足地在他怀里睡去，笛飞声抱着他缓了许久，才压制住将人拆吃入腹的欲念。</p>
<p>门口适时地响起几声咳嗽声打断了屋内缱绻的氛围，笛飞声起身便看见脸上还带着酒晕的漆木山正倚着二人方才没来得及关上的房门，握了拳放在嘴边轻咳两声，用眼神示意他出去说话。</p>
<p>屋外月光泠泠，照在一对师徒身上，漆木山脸上酒晕未消，笛飞声则是翻腾的气血还没平息下去，两人在院里的凉亭里坐下，漆木山这才开了口，</p>
<p>“说说吧，相夷身上的伤是怎么回事？“</p>
<p>夜风扑面，消退了两人脸上的热意，笛飞声缓缓开口，将单孤刀的事情娓娓道来。笛飞声和李相夷两人一向性格迥异，偏偏在这报喜不报忧的臭毛病上相同得让漆木山牙痒痒，席间二人开口，差点将这江湖说成个全是大善人的神仙地方，漆木山本来懒得管这两个臭小子，左右一身本事，想来应当是不会被欺负的，直到李相夷用悄悄用别扭姿势避开芩娘要落到他背上伤口上的那三棍，他才在心里默默记下此事。</p>
<p>“真是岂有此理！“听完这整一出后漆木山忍不住骂道，单孤刀这厮竟是欺负到他的宝贝小徒弟身上来了，好在又听到角丽谯将他整治一番，这才消了气。</p>
<p>“师傅，还有一事我觉得有些奇怪。我总觉得，这单孤刀有些眼熟。“</p>
<p>其实这个疑惑从笛飞声第一次见单孤刀时便萦绕在他心头，可他八岁上了云隐山，单孤刀又绝不可能是从笛家堡出来的，那他究竟是在哪里见过他呢？</p>
<p>漆木山看笛飞声努力回想得皱起眉，对他摆摆手说道，</p>
<p>“想不起来也没关系，将他的底细好好查一番便是了，那个谯丫头不也说了吗，他背后应当还有些势力。”</p>
<p>笛飞声点头应下此事，漆木山这才起身，示意他也回房休息去，只临走前留下一句话，混着夜风徐徐吹进笛飞声耳朵里，“阿飞，我知道你是个好孩子，今后，我便将相夷交给你，也将你交给相夷啦。“</p>
<p>心下一暖，笛飞声郑重应下漆木山的话，师徒两人的夜谈才算到此结束，分开各自回屋休息去了。</p>
<p>3</p>
<p>红梅献岁，辞旧迎新，笛飞声和李相夷好不容易赶上的除夕夜终于是在回到云隐山的第二晚到来。</p>
<p>昨日两人回来带得一家人兴奋地喝多了酒，倒是让今日每人都多睡了会儿，好有精神晚上一同守岁，其中又以李相夷最为过分，直睡到日上三杆才慢悠悠爬起来。</p>
<p>春联窗花祭灶神是一样没出力，灶糖倒是吃了一大把，师娘一问起来，便将笛飞声做的活儿往自己身上揽一半，好容易踩着芩娘快要忍无可忍的底线挨到了年夜饭。</p>
<p>寒辞去冬雪，暖带入春风，屠苏酒入杯，鸡汤鱼肉入肚，这过年的味道才在这小屋里浓厚起来，今晚这顿年夜饭终于是没了昨日的一波三折惊心动魄，推杯换盏间在一片平和的氛围里迎来新年的第一个子时。</p>
<p>特意买回来的爆竹压着新年的到来在小院子里响起，把一向清净的云隐山也染出几分热闹景象，笛飞声和李相夷同师父师娘拜了年，领了利是才回房间，在一片欢庆热闹中过完了在这山上的第十二个除夕夜。</p>
<p>今夜的屠苏酒终于没把人灌醉，李相夷脸上虽然红扑扑的，神智倒还算清醒，只是走路间跌跌撞撞地总要往笛飞声身上撞。</p>
<p>笛飞声先前还以为这人是真有些醉了，几次伸手去扶他，后来才发现，每次自己张开手抱住人，便会有双手顺着腰际抚摸，越来越过分地在他身上游走。怀中人似是醉得合上了眼睛，睫毛却快速颤动着，抖落出他心中那点小心思，笛飞声心里轻笑，面上却配合着不厌其烦地去扶他，让李相夷脸上装醉的表情都要被心里克制不住地得意弄得装不出。</p>
<p>用这纠缠的姿势别扭地进了房间，装醉的人果然忍不住露出原形，手脚并用地往笛飞声身上扒，不老实地往他衣服里钻去。</p>
<p>身上缠了一只粘人的猫，一步一挪地来到床边摔坐在上面，笛飞声这才抓了猫后颈将两人分开一些，</p>
<p>“你到底要做什么？”</p>
<p>回答他的是一个佯装听不懂便要贴上来的亲吻。</p>
<p>嘴唇接触到的不是往常熟悉的柔软，带着茧的掌心摩得脸颊有些发痒，李相夷这才不情不愿地睁开了眼睛，幽怨地看了笛飞声一眼，</p>
<p>“阿飞，我今年十六啦。“</p>
<p>“所以？“笛飞声好似听不懂他的话，对他眼里亮晶晶的期待视而不见。李相夷不得不再补上一句更直白点的话，</p>
<p>“照理说，我去年就可以娶亲啦“</p>
<p>这下可几乎是将他的欲求直白地写在了脸上，大熙男子十五岁便可成婚，两人先前亲昵时，也不是没有过血气方刚起了反应，只是笛飞声总觉得那些个地方太草率，不愿怠慢李相夷半点。</p>
<p>李相夷本就对这欢愉好奇的很，先前忍了几次，这次显然不打算把这事轻易揭过去，他整个人坐在笛飞声身上，眼里和话里的直白叫笛飞声再难对他这一系列的小动作视而不见。也罢，此间是两人一同长大的小屋，怀中温香是自己情意相通的爱人，他没有理由去做那坐怀不乱的柳下惠。</p>
<p>手掌由按住唇变为托住那张描摹过多次的面庞，最后一次询问在李相夷耳边响起，</p>
<p>“真的想好了吗？“</p>
<p>作为回应的是一个再没有任何阻拦的吻。</p>
<p>4</p>
<p>赤绶红衣缓缓落地，露出里面莹白的躯体，新年好喜庆，两人今日特意换了红色的衣裳来给这节庆添些味道，却不想此时赤红的布料层层叠叠堆叠在一起，倒衬得这新年像极了洞房花烛夜。</p>
<p>熟悉的手掌攀上腰部，摩梭着往上滑过自己的皮肤，奇怪的感觉让李相夷不自觉扭动身体，下意识的躲避后又将自己主动送到那掌心里去，羞怯里带着大胆的热情，好像春雨里摇摆的幼嫩枝桠。</p>
<p>笛飞声的手一寸寸丈量着掌下本以为熟悉的身躯，脱开衣服这般仔细地看，才发现原来在他没有察觉的时候，李相夷已经从细瘦的少年身板，长出了点成年男子体态的雏形，肩部的骨架逐渐撑开，连带着胸部的肌肉也越发饱满厚实，腰肢依然纤细，却有一层均匀的肌肉包裹在上面，更加有力，手感也更加有弹性，一阵细密的抚摸便能轻易勾起人的欲火。</p>
<p>只是燎起的火星不会只灼烧纠缠在一起的并蒂莲中的一朵，李相夷总觉得是笛飞声手指上的茧摩得他的皮肤起了火，穿透了皮肉，钻心入骨地烧到他身体最里面去，分明是数九寒冬月，却烧得他出了一层薄汗，让他难耐地攥紧了笛飞声肩上的衣物。</p>
<p>这一攥倒是提醒了他，自己上身已经脱得赤条条，对面把玩着自己的人却是衣冠整齐，李相夷哪里占过这种下风，张牙舞爪地便拆了笛飞声的绶带腰封，衣领散开，露出里面紧实的胸膛，他正欲将衣服整件剥下来，却在里外的夹层里发现了一截熟悉的布料。</p>
<p>红色衬着红色，若非里衣的颜色浅些，李相夷都发现不了这夹在其中的红绸，洗地干干净净放在心口，李相夷不由一笑，扯了一头将那叠的整齐的长长一条慢慢拽出来，向笛飞声投去一个揶揄的眼神，</p>
<p>“阿飞，这是什么呀？“</p>
<p>明知故问实在是恶劣得很，笛飞声自然不愿中他这明晃晃的圈套，只默不作声地移动扶在他身上的手，骤然按上那粉嫩的乳晕。</p>
<p>“唔嗯！“突如其来的袭击让李相夷忍不住哼了一声，手上散了力气轻轻搭在笛飞声身上，红绸便蜿蜒地散落在两人身上，衬得这屋内景色更加旖旎。</p>
<p>那乳晕本是粉嫩的一团，显然没被人采摘过，笛飞声手上没用上几分力气，便让那乳尖颤颤巍巍立了起来，小巧的一粒挺立着，显得越发可人。</p>
<p>胸部的揉弄没能解了李相夷身体里的火，反倒是添了一把柴，烧得他彻底没了力气。</p>
<p>抚摸揉弄终于不能再满足笛飞声，他擒着腰将李相夷拉近一些，顺着脖颈往下一口一口品尝起来，他怀里抱着的是天下第一的利剑，却在他怀里弯了傲人的脊梁，心甘情愿收敛了所有锋芒。</p>
<p>交颈相缠间李相夷终于如愿以偿地扒下笛飞声身上恼人的衣服，温暖的胸膛贴合在一起，感受着隔着胸腔跳动的另一颗心脏，二人都感到前所未有的满足。</p>
<p>自李相夷身上的敏感点被一一找出抚弄开始，这场情事的主导便换了人，笛飞声翻身将人放在床榻上，下身的衣物鞋袜被褪个干净，欢好才算是进入了正题。</p>
<p>身上的衣物落了一地，那红绸倒还散落在李相夷身上，弯曲着将他的身体半遮半掩，显得莫名香艳，鬼使神差地，笛飞声伸手将那绸缎绕到他身上去，在手臂和大腿上缠绕几圈，缠到哪里便吻到哪里。</p>
<p>绸缎裹上身体，缎面上的光泽随着人的动作不断流转，好似成了活物，在李相夷身上蔓延，躺着的人配合着笛飞声的动作，被吻得痒了便发出几声轻哼，膝弯被卡住抬高，笛飞声的吻随着绸缎滑过细嫩的大腿内侧，在膝盖上轻点一下，最后落在一掌便能攥住的脚踝。</p>
<p>细瘦的脚踝上打上一个活结，这一番布置才算作完成，笛飞声也几乎将李相夷全身上下吻了个遍。</p>
<p>抬高的膝弯没能再放下去，被架在笛飞声肩头随着他的动作往上顶，唇齿再次依偎在一起时，李相夷几乎被折了个对折，好在他身子骨柔软，还伸了手将笛飞声往下拉些加深两人的亲吻。</p>
<p>接吻时，笛飞声的手伸到枕头下摸出一小罐软膏来，昭示着期待这场欢好的可不止李相夷一人。</p>
<p>手指沾了脂膏探入李相夷身下最隐秘的穴口，两人的亲吻才在一声急促的哼喘里被迫暂停，李相夷不由自主地绷起身体，被侵犯柔软内里的感觉太奇怪，让他忍不住大口大口地调整起自己的呼吸。</p>
<p>偏偏此时笛飞声的吻还落在敏感的胸口，气还没喘匀便被逼出了泣音，事情到这里已经超出了李相夷能从容面对的范围，未知的感受刺激着他的感官，满足了他的好奇却也让他有些害怕起来，在他哭喘间身下手指的个数逐个增加，直到那火热的硬物碰到已经有些湿滑的穴口，吓得他腰身猛地一弹，双手用力抓住笛飞声的手臂。</p>
<p>爱怜的吻落在他眼睛上，在他身体放松下来时那巨物才缓慢地一点点顶进去。</p>
<p>“呜啊！呜……阿飞，阿飞……阿飞…师兄…”</p>
<p>剧烈的快感顺着他的脊骨蔓延到全身，手上不自觉地用力，在笛飞声的胳膊上留下几个掐痕，陌生的感觉让他下意识一声声呼唤着最依恋的人，情急之下还唤出一声师兄，却不知自己这般境地全是由身上那人赋予的，一声声轻唤只引得身上人进得更深。</p>
<p>完全顶进李相夷身体里时，身下的唤声已变得细小，抖着尾音像被欺负坏了的猫叫，分明知道喊对方的名字只会引来更热烈的进犯，却仍是固执地小声叫着。</p>
<p>一声声“阿飞”混杂着“师兄”的哭喊撩拨得笛飞声下腹欲火更甚，不得已用唇舌堵上了那张嘴才摆动腰肢慢慢摇晃起来。</p>
<p>屋内常年燃着的清神香逐渐被欢愉的气味取代，那张陪伴两人许久的小床如今又见证主人进入人生的一个新阶段，随着二人的动作发出“吱呀吱呀”的声响。虚岁二十的笛飞声身形几乎同成年人无异，此时压在李相夷身上，竟比那介于青涩和成熟间的身体整整大上一圈，被堵住的泣音逐渐化为无力的呜咽，紧抓着笛飞声胳膊的手也滑落在床榻上，又被人十指交握扣在榻上。</p>
<p>发髻如云，雪肢磬香，樱桃小口被咬得艳红，皎皎明月换了角度透过窗照到两人身上时，含苞的花儿终于被完全催开，绞紧了身上的人，水乳交融间共赴那极乐登仙处。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【笛花】房间九百九十九（十二）]]></title>
        <id>https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-fang-jian-jiu-bai-jiu-shi-jiu-shi-er/</id>
        <link href="https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-fang-jian-jiu-bai-jiu-shi-jiu-shi-er/">
        </link>
        <updated>2023-10-24T01:52:29.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>情意相投，欢愉的时间便过得格外快。李莲花整理好衣衫慢慢走到他那头去，白雾又缓缓漫起，中间那纱帐浓厚起来，让两人的身影越发模糊。</p>
<p>只可惜隔得开人却隔不开两人那缠绵的情丝，李莲花入了自己那边的温泉后便一直望向笛飞声这边，两人一直对视着，直到再也看不见对方才移开视线。</p>
<p>合上眼帘重新进入专心打坐调息的状态，笛飞声飞速运转着体内那一丝扬州慢。这功法不亏为李莲花所创，确实是玄妙得很，他武功造诣本就高，虽然短时间内只修出一缕精纯的内力，但本身早已突破悲风白杨九层多年，此刻用扬州慢辅着身体里的一身内力，再突破一次便不是当年的一九开，而是十成十的事情了。</p>
<p>烈性的悲风白杨夹杂着舒缓的扬州慢缓缓流过身体每一处，修复着受损的经络，片刻后，再睁开眼睛的笛飞声已然恢复了身体。</p>
<p>悄然间完成了一次惊心动魄的飞越，他抬起手活动了一下长时间不动有些麻木的手腕，才感觉到束住手脚的铁拷略微收紧，箍在皮肤上带来轻微的刺痛感。笛飞声抬头一看，才发现那屏风上的问题已经变化后停滞了许久，显然是在等待他的作答，</p>
<p>“李莲花可曾有心动之人？”</p>
<p>此时笛飞声想的不是逃避惩罚，而是快点去“惩罚”那老狐狸，这问题可真是不偏向他，就算急着去见李莲花，他也不愿回答个“没有”出来。</p>
<p>心里回答完毕后，笛飞声站起来活动活动身体，他刻意拽住了锁链不发出声音，打算一会儿给李莲花一个惊喜。</p>
<p>屏风上迅速滑过三个“有”字，好似仙人也对这完全一致的答案没什么兴趣，下一个问题幻化而出，笛飞声终于是勾唇笑了一下，</p>
<p>“笛飞声何时动心？”</p>
<p>这问题让李莲花来答可就难多了，若是在先前，两人为了回答一致，必然会选择“现在”这个最一致的答案，可现在笛飞声可不会给李莲花一个这么简单的答案，既然李神医先前在他身上玩得那般尽兴，那现在他当然要给他一个再行鱼水之欢的机会。</p>
<p>笛飞声直接按照心中所想给了回答，果不其然，他作答后屏风却是顿住了，显然是在等待李莲花的答案。正在他活动着手腕脚腕，摩拳擦掌地准备去赴那良约时，屏风上却是默默出现了两个一模一样的答案。</p>
<p>笛飞声没忍住轻啧一声，嘴角的笑意却没压下去，以李莲花的聪慧和对他的了解，想赢这问答还真是不容易，他莫名被挑起一点当初追着李相夷比武时的那种兴致，更何况此次若是他赢了，可是有丰厚的奖励。</p>
<p>那屏风上被李莲花猜到的答案竟是“初遇”。</p>
<p>那是多少年前的事情了啊，年过四十的笛飞声忍不住随着这个答案想起当年，想到自己第一次尝到败的滋味，想到自己不断挥舞从未停歇的刀刃第一次被迫停下来时，他从那个出生起便只有搏杀和活命两件事的世界里剥离出来，一睁眼便看到李相夷那张惊艳的脸。</p>
<p>回忆结束，笛飞声脸上的笑却越发地深，他从未后悔过自己这维持了半生的痴情，更何况今日守得云开见月明，那月亮终于是踏着婆娑步向他奔来。</p>
<p>没等他回忆太久，似是为了衬托这突然回想起的昔年情景，那墨迹显露出的下一个问题竟是，</p>
<p>“李莲花何时动心？“</p>
<p>这个问题若想答得一样可不好答，可若想答得不同却很容易，这下十拿九稳是要见到李莲花了，笛飞声反而不急，好好琢磨起这个问题来。</p>
<p>李莲花何时动心？若非今日李莲花向他吐露心迹，他甚至不敢想，也不觉得自己有立场去想这个问题，这突然的一问还真是难住他了。</p>
<p>首先排除李相夷的时期，那时他情系乔婉娩，显然不会是个三心二意的人，想到这笛飞声还有些不快地皱了下眉，只是陈年往事，如今不必再追究。</p>
<p>那么答案基本可以锁定在他们最后那一年相处的时间里了，毕竟李莲花方才可是亲口讲过，后悔没有同他共度余生。</p>
<p>会是什么时候呢？从初遇到他强迫药魔给李莲花解毒的过程中显然都不可能，想到他当时别扭的说要给李莲花只喂下忘川花阴草的混账话，笛飞声的眉头忍不住皱得更紧。那时李莲花自嘲的笑声便让他心里堵得慌，此时更是揪心得紧。摇摇头抛开杂念，才感觉到手腕上的铁拷又开始收紧。</p>
<p>若是猜不到李莲花的心思，那不如选择他最坦诚自己的那个时候吧，心里默念“李莲花看到他手心‘找李莲花’几个字的时候”作为答案交了上去，他等待着屏风给出回应。</p>
<p>将失去记忆的自己完全交出去，这是他当年对心底情意最直白的一次剖析。他不相信以李莲花的聪敏会看不懂他的选择，只是拖着那具病体，是不愿深想，还是不敢深想他就不得而知了。但至少，李莲花确实将失忆的他照顾得很好。</p>
<p>屏风流转，这次笛飞声的回答极不确定，却没想到当真是出现了三个一模一样的答案。另一侧的李莲花也忍不住露出个笑，老笛大概不知道，他这般全心全意的信任究竟有多打动人心。</p>
<p>得了个肯定的回答笛飞声心里不可谓不高兴，冷静了一下才想起自己是要答那不同的答案，寻了机会去找李莲花。收敛了一下心情，最后一个问题了，他这次需得认真作答才行。</p>
<p>却没想那问题出现之后，竟是让屏风两边的人不约而同皱了眉，</p>
<p>“万人册武功榜排行第一的是？”</p>
<p>抛开两人的默契不谈，这最后一个问题格外不对劲，先前的问题虽然各异，但好歹都是一个比一个难答些，没道理到了这里却突然降了个难度。</p>
<p>先前几次考验将李莲花折磨得奄奄一息的样子历历在目，笛飞声可不相信这仙人是突然转了性子，又是好心地降低了惩罚程度，又是降低了问答难度。另一边的李莲花也是若有所思的表情，左右一次惩罚应当能撑过去，那不如逆着这仙人的意，偏要再领这最后一次罚。</p>
<p>二人默契地在心里报上对方的名字，等待着这最后一劫降临。</p>
<p>李莲花看着屏风上的墨迹不断变换，越来越淡却不显形，最后跟着屏风消散而去。没有得到惩罚内容那纱帐便散开，见到的是解开了手铐脚铐，黑着脸的笛飞声。</p>
<p>不让他看见？李莲花思索一番开了口，</p>
<p>“不让说？”</p>
<p>“嗯”，笛飞声给了他一个歉意的眼神，得了李莲花一个没关系的笑。</p>
<p>进了温泉将李莲花抱进怀里，两人依偎在一起，交换了一个温柔的吻。</p>
<p>这“惩罚”还真要变惩罚了，笛飞声吻着他，心里默默这般想着。李莲花看他神色不对，一吻毕后又贴到他耳朵边，换了声线刻意勾人道“笛盟主不招待回来吗？”</p>
<p>笛飞声明白他的意思，要做的事情怎样都改变不了，倒还不如专心投入地享受些，他换了姿势靠在池壁上，让李莲花跨坐在他身上，抚着他的腰腿接上话，“那不如李门主自便。”</p>
<p>许久没有听过笛飞声这般正经地喊李门主，李莲花脊背上窜过一阵酥麻的痒意，让他打了个机灵，配合地撑着笛飞声的肩膀，对准了往下坐。</p>
<p>他俩刚行过情事不久，李莲花穴里还湿软着，倒是没什么滞涩，边往下坐李莲花边回想着上一次听到这个称呼是什么时候，时间有些久远，似乎是……签停战协议？</p>
<p>“嗯……笛盟主可想好……要不要…签这停战协议了？”他装得实在太不走心，嘴里念着李相夷的台词，语气和表情却仍是十年后李莲花那副做派。</p>
<p>笛飞声看他这样子实在好笑，握住他的腰使劲儿往上一顶，“装得也太不走心。”</p>
<p>“呃啊！”突然一下顶到最敏感的那一点，李莲花惊叫一声，瘫软在笛飞声怀里，笛飞声倒也不急，由着他把气喘匀，只是小惩大诫这个词李莲花在笛飞声这里是永远学不会了，才缓过来一点儿，就又打着颤开口，</p>
<p>“那还不是……笛…盟主...强人所难，呃……非要我扮作…那…李相夷。”</p>
<p>且不说这戏是谁先演起来的，上一出没演完又接到下一出，笛飞声不由觉得李莲花把自己的聪明才智用到各种奇奇怪怪的事情上真是很有一套，他捏了一下对方饱满的臀肉，带着点无辜说道，</p>
<p>“我还没同你计较是不是更喜欢失忆的阿飞”</p>
<p>听了这话怀里的人才颤巍巍直起身来，一边小幅度抚慰自己一边开口道，</p>
<p>“那必然是…更喜欢…听话的阿飞。”</p>
<p>自己身体虚弱缚着铁链，还敢这般挑衅，简直是不知死活。笛飞声翻身把人按在池壁上，挺动腰部便狠狠耕耘起来，没几下就弄得“咿咿啊啊”的呻吟遍布了整个屋子。</p>
<p>怕粗粝的石壁摩得人背部出血，笛飞声干脆把人抱起来放在岸上，只臀部悬空，卡着腰往里抽送，没几下就把身下的人弄得泄了阳元。</p>
<p>悬空的臀部让腰腹发不上力，李莲花只能仰躺着承受在他不应期里也没有停下的顶弄。</p>
<p>笛飞声按着他，只对准那一点死命进攻，虽说他平时也不拖泥带水，但也不会弄得这般过。身体沉沦间李莲花看了一眼笛飞声的眼睛，果然看见爱怜的眼睛里带着点藏不住的歉意，看来确实是和那不能同他讲的惩罚有关了。</p>
<p>李莲花闭了闭眼，将腿敞得越发开，方便笛飞声侵犯。察觉到他的动作后笛飞声俯下身安抚地啄了啄他的唇，又直起腰继续动作。</p>
<p>这场性事说快也快，说慢也慢，快得是李莲花受不住对准那最脆弱一点的凶狠进犯，用不了多久便会泄一次身，慢得是这情事未免进行得太漫长，不同于女宅时前端被堵住缓缓流出，这样一次次快速的泄身很快就消耗了身体里大部分阳元，第三次发泄后李莲花不受控制地呢喃了一句“不要”，小臂也轻轻抬起挥舞了一下又无力地垂下去，却只得到流连在胸口和脖颈上带着安抚的细吻。</p>
<p>无力的双手搭上笛飞声的背，李莲花正想着想些什么来转移注意力，缓解自己过载的身体。却好似听到了一阵脚步声，身下猛地缩进，又被笛飞声更用力地撞开，他顾不上自己发出的羞人的呜咽声，拼命仰起头看着属于笛飞声的那边的景象，映入眼帘的便是一身刺目的红裙。</p>
<p>角丽谯气得有些扭曲的声音随后便传进他耳朵里，“人呢！“，笛飞声那边的温泉里，只剩下被打开的四条锁链。</p>
<p>从听到声音开始李莲花便开始挣扎起来，咬住嘴唇不肯发出一点声音，他对自己向来没分寸，一下就在嘴唇上留下两个深深的齿痕，被笛飞声心疼地用自己的唇舌替换堵上，身上的挣扎也被人温柔但不容置喙地镇压，身下又狠又准的的进犯却是此时也没有停下，仍是对准了那一点又撞又顶。</p>
<p>眼角的泪无声滑落，却停不下身上人的动作和角丽谯那边越来越杂乱的人群。角丽谯必然是看不到也听不到这边的情形的，只在那边召了人去找，又将看守骂了个狗血淋头，两边的温泉中间似乎隔了层透明的屏障，只有他们能看到那边。</p>
<p>可李莲花还是忍不住地觉得羞耻，两边的池子隔得实在太近了，角丽谯的声音和那边人群行动间衣服的摩擦声就在他头顶不远处，好似他真的被按在人群面前任人操干。</p>
<p>笛飞声的抚摸和亲吻也无法抑制住李莲花身上的颤抖，更要命的是，堆积的快感又在催促着他泄出点东西来，可泄了三次的玉茎已经再吐不出什么东西，只是可怜兮兮地颤抖着，带动着腰腹抽搐的幅度越来越大，奇怪的感觉逐渐在下腹处汇集。</p>
<p>意识到将要发生什么时，李莲花剧烈挣扎起来，被一双更加有力的手臂按进怀里。牙关下意识想闭合，意识到齿下是笛飞声的唇舌时又强迫自己松了力气，泪珠汇成线止不住地往外流，剧烈的十几下冲击后，李莲花哭花了脸在这人声交杂的房间里被操得前端玉茎尿出连续的清液，后穴也迎来剧烈的干性高潮。</p>
<p>眼神一瞬间变得空洞，在他高潮的那一刻，对面角丽谯和那些守卫的身影瞬间消失不见，但一同消失的，还有李莲花的所有挣扎。</p>
<p>笛飞声在他高潮的一瞬间就放开了他，可身下的人已经失去了所有动静，只剩下机械地收缩着的后穴和一双泪流不止的眼睛。</p>
<p>退出李莲花的身体，爬上岸将人抱起来向对面的池子走去。沉着一双带着杀意的眼睛吻上那双流泪的眼睛时，笛飞声又想到屏风上那行墨迹，</p>
<p>“当众将李莲花弄到失禁。“</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[这个师兄不太冷（十四）]]></title>
        <id>https://adaiadaiadai.github.io/post/zhe-ge-shi-xiong-bu-tai-leng-shi-si/</id>
        <link href="https://adaiadaiadai.github.io/post/zhe-ge-shi-xiong-bu-tai-leng-shi-si/">
        </link>
        <updated>2023-10-18T22:31:44.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>1</p>
<p>笛飞声的性子向来是沉默寡言，幼时那一次不愿解释让李相夷身处险境后，他便再没用沉默对待过李相夷。</p>
<p>只是当下，本就心猿意马乱得狠，又被李相夷故意捧着脸强迫对视，他下意识地又搬出那套少言来掩饰自己的心乱如麻，却不知自己的眼睛早已将心思吐露干净。</p>
<p>并非笛飞声的眼睛不会骗人，只是在李相夷面前，过了头的熟捻和不愿欺骗的心让身体下意识地吐露一切。</p>
<p>李相夷看着笛飞声，看着许久未见的绷紧了不愿张开的嘴唇，看着那双熟悉的眼睛里翻涌的情绪半是熟悉半是陌生。他分辨不清楚那陌生的部分到底是什么，却莫名地为此欢欣雀跃。</p>
<p>年少难识爱恨，却正因懵懂而满腔勇气，李相夷又是不怕虎的初生牛犊，更何况……他感受着包围自己的熟悉气息，感受着笛飞声虚虚环住自己腰部，想碰却又扼制住的手，就算是扑了个空，笛飞声也绝对不会让他摔到自己。</p>
<p>李相夷不知如何开口诉说自己心里的那些异样，不知如何去讲一旦幻想笛飞声有了其他心爱之人，心里便无法抑制住的涩意。</p>
<p>他不如笛飞声那般忍得，此刻从笛飞声的眼神里读出八分确定，便将那些偶尔冒出来的荒唐念头一股脑化作最直接赤诚的一个动作表达出来。</p>
<p>一个青涩的吻。</p>
<p>笛飞声心里那些交缠着的担忧和冲动瞬间烟消云散，思维和身体同时变得空白。</p>
<p>灵魂仿佛飘出身体外，以第三视角看着自己如何迫不及待地握上那贪恋许久的细腰，着急得甚至有些狼狈地破开樱桃般的唇瓣，汲取里面的丝丝甜味。</p>
<p>那是一个李相夷亲自献上来的吻，理智回笼意识到这点时，心中狂喜的凶兽几乎要挣断锁链跑出来，得到回应的爱意让他兴奋不已，偏偏李相夷样样不服输，连接吻这种事上都要同他一教高下，分明已经被亲出了哼喘声，偏要敞着柔软的唇舌继续凑上来，简直是羊入虎口，自投罗网。</p>
<p>手上承受的重量越来越重，李相夷几乎整个人倚到笛飞声身上，剩下的力气全都聚集到嘴上去，气氛越发灼热，终于在李相夷的腰不自然地扭动起来的时候笛飞声先后撤拉开了两人的距离。</p>
<p>分开后两人气息都不稳，李相夷更是靠倚着笛飞声的手臂才能站稳，还不知天高地厚地露出个漂亮的笑，扬言是自己更甚一筹，全然不知泛起红晕的脸有多勾人。</p>
<p>“阿飞，想起你要说什么了吗？”</p>
<p>李相夷说话时还有些喘，不知是方才吻得太剧烈，还是心动得厉害。</p>
<p>笛飞声也在调整着呼吸，斟酌了一番，才连名带姓地郑重说道，</p>
<p>“李相夷，你可愿同我…一生一世一双人。”</p>
<p>他的爱同他的刀一般，霸道到只容得下全力以赴，掺不得半点不尽情不尽力，开口便要个山穷海尽。</p>
<p>笛飞声绝非优柔寡断之辈，他确信自己能够承载李相夷还很长的余生，也从不畏惧天下人的眼光，唯一能令他踌躇的，只有李相夷的心意。今日李相夷既亲手解下了那枷锁，那么就算是生死，也不再能叫二人分离。</p>
<p>字字句句里带着的坚定叫李相夷听了心里发烫，他缓过气来，脸上的潮红却没有退却半分。站直了身体环住笛飞声的脖颈，眼神却是独属天下第一的锋利，那锐意坚定的眼神直直对准笛飞声的眼睛，他一字一顿开口道，</p>
<p>“师兄，我也想同你，白头偕老。”</p>
<p>说罢，柔软的唇齿带着少年的火热再度熨贴上来。</p>
<p>这声少见的师兄让笛飞声颤了颤纤长的眼睫，随后按住李相夷的脑袋加深这个吻。少年轻许白头，可这两个又倔又犟的人却偏要把这海誓山盟说到地老天荒。</p>
<p>情窦初开，两个热血少年难掩兴奋，唇齿撕磨间两人都有失分寸，还是笛飞声及时运起悲风白杨，压制住身体的杂念，才将已经有些情动得迷迷糊糊的李相夷半抱着带回城去。他不想在这种地方草率地同李相夷留下第一次宝贵的回忆。</p>
<p>2</p>
<p>西域小城外风沙漫天，临近冬季最冷的那几日，落雪的次数也频频增加。这小城地处偏僻，不是繁华的大城镇，往日这个时间，应当很少再有来往的旅客，今年却格外不同。</p>
<p>自那日单孤刀发难，到李相夷出手，再到角丽谯出来处理后事，好戏连连的一天已经过去两日。江湖第一的风采已经见识过，围攻“万人斩”的计划也已落空，这些个江湖人便也陆陆续续地离开这是非之地。</p>
<p>三两结伴的人群在小城门口告别，向四面八方散去，同来时一样热闹，倒是有个身影逆着人流，仍是往城中赶去，正是匆匆赶来的无颜。</p>
<p>金鸳盟此时已初具规模，盟里的人也纷纷领了职务，无颜领的，是盟主的贴身侍卫，专门替笛飞声处理些杂事。</p>
<p>将两仪仙子和她那心上人送到金鸳盟后，便听说早几日角丽谯来信需要些人手，无颜心里牵挂盟主，便也动身向这边赶来，倒是赶上了这事情的尾声。</p>
<p>逆着人群往城里走，路过人群时还能听到不少对李相夷，笛飞声，单孤刀还有金鸳盟的议论声。里面最常出现的，便是剑神李相夷，或许挑落血域天魔后，许多人眼力不足，还原不出当时的惊心动魄，但是此时直观地看到李相夷是如何一招制住万人册上前十名，没有人能不为那一剑折服，这十五岁的天纵奇才，还真当得上剑神一说。</p>
<p>只是与先前江湖第一易位后不同，和李相夷一同出现的名字，从单孤刀变为了笛飞声。</p>
<p>能让天下第一以命相护，又和李相夷同出云隐山，再加上“万人斩“那可怖的名声，倒是让江湖人对他一时间既是好奇，又带着几分敬畏，倒显得先前单孤刀的死缠烂打越发滑稽。</p>
<p>无颜没走出几步，便从他人的话里陆续拼凑出当时的情况来，忍不住对角丽谯的安排拍手叫好，只是到底算计的还是李相夷的朋友，不知道现下李相夷是怎样的态度了。</p>
<p>匆匆入城，寻了一圈后找到几人的新住址，敲门后不出所料得到的是笛飞声言简意赅的一声“进。”</p>
<p>推门一看，李相夷正在边吃边研究几种糕点的配料，一旁的笛飞声拿了纸笔帮他一一记下来。</p>
<p>好歹同师兄弟两人共处许久，无颜已经长进不少，对两人这黏在一起便转了性子的样子见怪不怪，倒是看见一旁吃着水果用不可名状的眼神看着师兄弟二人的角丽谯，心里松了口气。房内氛围融洽，看来几人都没被单孤刀一事影响。</p>
<p>时间回到事发那日，师兄弟二人藏在心里的情绪终于寻了机会翻涌上来，李相夷忙着拉笛飞声离开吐露心意，便把那乱七八糟的场面便全部扔给了角丽谯。</p>
<p>她处理事情向来果断，没被那两人向来天马行空的行动影响，点破单孤刀的构陷后便要向他讨要个说法。</p>
<p>单孤刀看着眼前这个几日前还假作千依百顺的人，心里憋屈得快要喷出火来，角丽谯没给他留下任何证据，若是他此时再说是角丽谯设下的圈套，无非是空口无凭，只会被当作狗急跳墙，攀咬构陷罢了。</p>
<p>他咬碎一口牙，只能生生咽下这个哑巴亏，把所有事情推到那几个找来做伪证的人身上。角丽谯哪里会这么轻易就放过他，向金鸳盟的人打了个手势便要将人提过来审，只是没想到还没来得及动手，那几个人证竟是嘴角溢出乌紫的黑血，倒在地上没了气息。</p>
<p>角丽谯上前查探一番，烈性的剧毒，便是药魔在这里也无半点生机。她抬头看向单孤刀，便对上一个扭曲中带着一丝得意的眼神，死人没法开口，只能任凭他把所有脏水往上泼，硬是扭曲出一个错信他人来堵这悠悠众口。</p>
<p>这几人没有角丽谯那般机谨，无知无觉间便被封磬从暗中下了毒，无论事成与否，都逃不过一个被灭口的下场，此时正好被推出来做了替死鬼。</p>
<p>只是在场的江湖人又不是傻子，如何能看不透单孤刀这拙劣的把戏，只是私下同单孤刀合作的十几位高手带头附和单孤刀的说辞，他们到底没有李相夷那样的实力，不敢当面同这几人叫板。</p>
<p>角丽谯心里盘算了一番，李相夷方才不愿伤人便已表明了态度，带来的人手也不宜同这几人正面死磕到底。不过单孤刀此番可算是赔了夫人又折兵，好歹是将先前算计李相夷的全给赔了回来。还有一点是……找来人证又下毒控制住，还有先前那些跟踪她的人，这单孤刀看来也不是所谓的孤身闯荡江湖，要将他连根拔起，现在恐怕还不是时候。</p>
<p>心中思量了一番，角丽谯便也勉强配合，暂且蛰伏，打算待查清单孤刀背后的势力后再给他致命一击。</p>
<p>此番单孤刀的事情终于是不算光彩地落了幕，他也没有脸面继续在这里呆下去，灰溜溜地匆匆离去。只是江湖众口云说，今后议论起他是个什么样的人时，便不是他能控制得了的了。</p>
<p>抓了那使流星锤的给客栈赔了钱，又找好新住处，直到傍晚角丽谯才等到慢慢散步回来的师兄弟二人。</p>
<p>今日夕阳的光似乎格外暖，把两人间的氛围衬得格外温柔，直到两人走近，角丽谯眼睛一眯，才发现事情不对劲。</p>
<p>对两人仔细上下审视一番，看到李相夷格外红艳的嘴唇和两人挨在一起微微剐蹭着的手背。角丽谯嘴角抽了抽，看来这事先准备好的同李相夷说的请罪之词是用不上了，只是一想到方才自己在忙活儿时这两人在做什么，心里便有些郁闷。</p>
<p>之后几人重新安顿一番，时间便缓缓流过，时至今日，李相夷都未再提起过单孤刀，事及笛飞声，他比往日眼里还要容不得沙子。</p>
<p>回到当下屋内一片岁月静好，角丽谯眼神放空地看着屋里奇奇怪怪的三个人。</p>
<p>无颜跟笛飞声汇报着盟里的事务，笛飞声“嗯嗯啊啊”回答得心不在焉，手上帮李相夷记的配料方子倒是认认真真不停笔。她抬手往嘴里塞了一颗这西域特有的葡萄，她的心情，无颜什么时候才能体会到呢。</p>
<p>角丽谯的怨念现在的无颜是无法理解半分，心满意足地同笛飞声汇报完后，他如往常一般安静地坐到一旁做好自己的贴身侍卫。</p>
<p>直到一盘糕点终于在两人的眉来眼去里下了肚，笛飞声凑上前吻掉李相夷嘴角的碎屑，一旁的无颜才从安静转为沉默，他在角丽谯的大笑声里呆滞了半晌，才同手同脚地跟上要出门的三人。</p>
<p>西域小城里的人情风貌与中原很是不同，从独特的服饰衣着，到更加奔放的当地居民，走下一条街来，倒是让没时间好好欣赏的几人看得津津有味。</p>
<p>只有无颜还一脸怔愣地跟在后面扮个行尸走肉，偶尔被角丽谯透露一点这两日更加过分的所见，脸色便更加迷茫起来，倒是让角丽谯的心情前所未有的开心。</p>
<p>上街的目的有二，一是角丽谯要为这几日的操劳犒劳自己，拉了师兄弟两人去成衣铺给自己挑件新衣。只是在李相夷越发离谱的审美和笛飞声丝毫没有负担的点头应和下，师兄弟二人最终被赶了出去。</p>
<p>笛飞声看着被赶出来还笑的靠在他身上的李相夷，全然不提醒角丽谯这般正经发问，必然要被这调皮鬼恶作剧。</p>
<p>只是师兄弟两人倒也确实有正事要办，让无颜留下陪角丽谯后，两人走过几条街道，来到这城中唯一的酒坊来。</p>
<p>一年时间眨眼便过，同漆木山年年探望的约定近在眼前，师兄弟二人便想着备上一壶好酒赶回云隐山，同家人过上一个除夕夜。</p>
<p>3</p>
<p>十冬腊月，瑞雪纷飞，扬州城的雪比西域要绵长得多。</p>
<p>临近春节，许多店家为了赶回老家已经早早歇业，福运茶楼的钱掌柜倒是早已把一家老小都接到这客栈中，此时倒还开着店，只是春节将近，人人都往家里赶，客栈的生意倒显得冷清。</p>
<p>今日钱掌柜在柜台前偷偷打了会儿盹，却是没一会儿便被人叫醒，一睁眼，倒是两个熟悉的身影。</p>
<p>自西域同角丽谯和无颜分别，笛飞声和李相夷又是快马赶了许久，才在春节前赶回了扬州城，从茶楼打包了些下酒菜，便向云隐山匆匆赶去。</p>
<p>山间多雾气，又寡人烟，比山下冷了许多，爬到一半两人忍不住打了个哆嗦，运起内功才继续往上爬。</p>
<p>一年不见，山间的树木倒是愈发郁郁葱葱，笛飞声调笑少了李相夷这混世小魔王，树木自然长得水灵，两人便又你追我赶地打闹起来。</p>
<p>不知不觉闹到师兄弟经常切磋的那条小溪边，触景生情，两人便一手拿着刀剑，一手提着酒菜切磋起来，打着打着却又亲到一起去。</p>
<p>手里的东西被运了功托放到地上，少师和笛飞声的刀也交叉着插入泥土里，笛飞声将李相夷按在附近一块石壁上亲吻，手掌撑在石壁上，还能感受到那些两人练武时在上面刻下的痕迹。</p>
<p>一吻毕，李相夷正在调整着呼吸，便听到笛飞声同样带着喘的声音，</p>
<p>“相夷，我想和师父师娘说清楚，然后…娶你。“</p>
<p>身下少年呼出的温热气息打在脸上，把笛飞声拉下来，给了他一个鲜活又温暖的拥抱，</p>
<p>“好啊，无论师傅师娘如何定夺，结果我们一起面对。还有，是我娶你！”</p>
<p>笛飞声压在李相夷身上，听了这话闷笑起来，胸膛的震动顺着相接的身体传递过去，李相夷听了他的笑自然不高兴，两人便又闹起来。</p>
<p>在树林里打闹了许久，待真正走进从小长大的院子时，手里的下酒菜都凉透了。</p>
<p>可漆木山和芩娘哪里会在乎这些，李相夷才走进院子大喊一声“师傅师娘！”，二老便急匆匆地冲了出来，将二人迎进屋里去又是添衣又是递茶，围着两人打转，脸上的笑却怎么也消不下去。</p>
<p>这里摸摸那里量量，芩娘怎么看怎么觉得两个孩子瘦了，当即便决定宰了院里的母鸡给两个人炖汤喝，只留下漆木山缠着两人询问这一年的遭遇。</p>
<p>今日云隐山的晚饭开得格外早，那母鸡汤得熬上一整天，暂时喝不上，芩娘便先给两个孩子做了些鱼肉。</p>
<p>饭间氛围很是热闹，让安静了不到一年的小屋子又活泼起来。回了云隐山两人的性子都不再藏着半分，尤其是李相夷，讲到兴起时都忍不住手舞足蹈起来，漆木山也在一旁同他一起比划，还是芩娘往两人的脑袋上各敲了一下，两人才消停些。</p>
<p>默默往一旁安静的笛飞声碗里又加了些菜，芩娘不由感叹一声，还是这大徒弟让人省心。</p>
<p>只可惜这想法还没维持多久，饭食过半，便见笛飞声很是郑重地起身，走到桌前挺直腰背，向两人跪下来，</p>
<p>“师傅师娘，此次下山，我已寻得倾慕之人，想要此生同他一生一世一双人。“</p>
<p>未等漆木山和芩娘反应，便坚定着一双眼睛继续说道，</p>
<p>“此人正是，李相夷。”</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[这个师兄不太冷（四）]]></title>
        <id>https://adaiadaiadai.github.io/post/zhe-ge-shi-xiong-bu-tai-leng-si/</id>
        <link href="https://adaiadaiadai.github.io/post/zhe-ge-shi-xiong-bu-tai-leng-si/">
        </link>
        <updated>2023-10-17T06:00:59.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>1</p>
<p>两月不见，扬州城内依旧车水马龙。李相夷牵着白马与同行的佛比白石走在扬州的街道上，想到马上要见面的师兄，心情便飞扬起来。</p>
<p>自小他就喜欢和笛飞声分享，无论是爱吃的糖果，还是下山时听来的故事，师兄都是最先知道的。如今有了志同道合的朋友，自然要先让师兄见一见。</p>
<p>只是可惜单孤刀临时有事，无缘此行。临走时还和李相夷打趣道，可惜了此番不能与他同行，去见一见他心心念念的师兄了。</p>
<p>扬州六月荷花开的最好，株株婷婷玉立，不蔓不枝，美不胜收。</p>
<p>二人相约扬州的日子正好临近扬州城举办赏荷大会。城中熙熙攘攘，来来往往的行人有大半都脚步稳健，仔细观察便会发现武功都小有所成。</p>
<p>李相夷眼力一向好，不一会儿就发现了这怪异之处，白江鹑看他睁着一双猫眼，左看看，右看看，便主动给他解释道，</p>
<p>“相夷呀，你还不知道吧？这扬州的赏荷大会可是武林中的一大美事啊。说是赏荷，实则不少人都是来一睹美人风采。这江湖美人榜中的许多姑娘都会在这个日子来到扬州，伴着荷花起舞，也算是武林中一大风雅之事啊。”</p>
<p>纪汉佛也应和道，“是啊是啊。这江湖上许多佳偶，也是在这赏荷大会上凑成的呢。”</p>
<p>古有才子配佳人之说，聊到此处四人不由自主的看向李相夷。此子惊才艳艳，出山不过两月，已在江湖中搅起滔天风云，只是不知这才子已具，佳人何在？</p>
<p>“还有这等趣事，等我和那师兄汇合了，到时候和各位一起来好好看看这赏荷大会。”李相夷倒是没有发现他们奇怪的眼神，只是心里想着到时候拉着笛飞声一起来看。云隐山离扬州近，可惜这么多年他和师兄竟然一次也没碰上。</p>
<p>初入江湖，什么事情在他眼中都很是有趣。</p>
<p>四人来到熟悉的福运茶楼，这几日扬州格外热闹，五湖四海的江湖人士汇聚此处，若非李相夷对扬州城还算熟悉，他们也找不到这物美价廉的住处。</p>
<p>钱老板见领头的是李相夷，又是乐呵呵的招待了他们。</p>
<p>“哎，怎么只要了四间房？”</p>
<p>“我和师兄住一间就可以了。”</p>
<p>四人对这答案倒是见怪不怪，这一路行来两个月，衣食住行间处处都能听到李相夷口中念叨着师兄，早已对他这般情态习惯了。</p>
<p>若非他口中的是师兄而非师姐，四人都想尽快化作那天上的鹊桥，好让这两人见上一面。</p>
<p>就在他们点了几个小菜，坐着等钱掌柜登记时，只听茶楼大厅里一声暴喝，</p>
<p>“尔等登徒子也敢编排阿娩！”</p>
<p>便见一人从空中飞过，连连砸坏了几张桌子。</p>
<p>钱掌柜心疼的不得了，立马迎上去询问发生了什么事。李相夷五人也甚是好奇，几人起身变换角度，便见原来踢人的是一束冠的白衣公子。</p>
<p>他脚步轻盈，身形稳健，武功确实不错，面容也算清秀好看。只是看人的眼神总带着些轻蔑，很难让人心生好感。</p>
<p>令人惊艳的，是与他同行的那一女子，面若桃花身似柳，盈盈一笑惹人怜。正是江湖美人榜第一的乔婉娩。</p>
<p>“紫襟！不可伤人！”美人开了口，肖紫襟才没跟着补上一脚。</p>
<p>“这位侠士，背后议论他人非君子所为。此次小惩大戒，希望下次莫要再祸从口出了。”乔婉娩抱剑向那翻倒的人行了一礼，拉着肖紫襟上楼去了。</p>
<p>原来是那登徒子听完这赏荷大会美人起舞一说，就说了一些荤段子意淫起乔婉娩来，却不想正主正在楼上，被逮了个正着。</p>
<p>众人在旁边看完了这出闹剧，纷纷回座，李相夷倒觉得这乔姑娘处事不卑不亢，颇有风度。</p>
<p>回到饭桌上，周围的几桌都不约而同的开始讲起乔婉娩和肖紫襟的故事来，风月之事一向最是让人津津乐道，</p>
<p>“这乔婉娩和肖紫襟的故事你们有所不知吧，这肖紫襟可是仰慕她多年了。听说去年这赏荷会上便一掷千金，给乔姑娘放了满荷塘的河灯，只为博美人一笑。如今看来这两人是终于是看对眼了。”</p>
<p>“哎？可是我听说这乔姑娘不是没有答应他吗？”</p>
<p>“嗐，要我说，这乔婉娩也是拿乔拿的过分。这欲擒故纵的，不就是想多享受几年其他男人的追捧吗？”</p>
<p>“咚！”的一声，李相夷重重把茶杯放到桌上，“爱恨情仇本就是自己的感受，乔姑娘的事她自己明白便好。倒是你们，怕是心仪的姑娘看不上，才有时间来说闲话吧！”</p>
<p>周围的人被他说得脸上青一阵白一阵，有几个还想上来动手，被同行的人按住了，悄悄地说这便是最近名声大噪的李相夷。</p>
<p>楼下又出了一出好戏，楼上的人自是默默看着。</p>
<p>乔婉娩听到李相夷的话，心里很是欣赏，远远看着他脸上绽放出一个笑容。却未见对面肖紫襟脸色微黑，攥紧茶杯，故意和乔婉娩聊起其他话题来，直到乔婉娩注意力被他全部吸引，面色才缓和过来。</p>
<p>2</p>
<p>这一顿饭倒是吃的精彩，饭后分开，李相夷迅速向楼上师兄的住处走去。</p>
<p>两个月来他端的是一副稳重少侠的模样，此时要见师兄，孩子心性才显露出来，走路时脚一垫一垫的，带得乌黑的长发在身后一晃一晃，像极了小狐狸的尾巴。</p>
<p>来到厢房外，李相夷眯了眯眼睛，心里又冒出些坏点子来。他刻意去了隔壁的空房，从窗户外翻出去，仗着自己功夫高，从笛飞声的房间破窗而入。</p>
<p>厢房内，笛飞声盘腿坐在床上练功，无颜立在一旁护法。</p>
<p>李相夷这一跳没有吓到笛飞声，倒是把无颜吓了个彻底，当即拔出剑便向他攻来。李相夷侧过身一脚把他给踹了出去，无颜爬起来还要再攻，便听到了尊上的喝声，“住手！”</p>
<p>“阿飞，我都不知道你还有找小跟班的爱好啊。”能在笛飞声屋子里活着喘气的不可能是敌人，这一站一立倒像是随从关系。</p>
<p>“这是无颜，路上随手救的，非要跟着我。”</p>
<p>听了这话，李相夷不由的弯起了嘴角，看来这小跟班可是把师兄烦的不行。李相夷上前拉起无颜，指了指笛飞声又指指自己，“李相夷，他师弟。”</p>
<p>无颜听了这话，立刻行了一个跪礼，”恕我眼拙，竟然对尊上的师弟出手，还望海涵。“</p>
<p>这一大个人刚站起来又跪下去，可把李相夷吓了一跳，听了无颜的话，心里生出几分无奈。他斜眼看向笛飞声，果然见他回了一个“你现在懂我了吧”的眼神回来。</p>
<p>“无颜，先出去吧，我和师弟有话要说。”最后还是笛飞声开了口，解决了眼下这尴尬的场面。</p>
<p>无颜刚刚关上门，笛飞声便见李相夷嗖的一下向他冲来，他张开双臂，顺从的被扑倒在榻上。</p>
<p>两个月不见，师弟还是那么软乎乎的。笛飞声偷偷用手量了量李相夷的腰，果然是瘦了几寸。少年人身体长得快，长高了个子又瘦了腰，抱起来的手感和小时候越发不同了。</p>
<p>”师兄，我好想你啊！“李相夷从不吝啬向笛飞声表达自己的依恋。笛飞声伸手环住了他，同样直白道，”我也是。“</p>
<p>师兄弟二人便就着黏糊糊的姿势，说起这两月的江湖见闻来。李相夷感慨他那边的故事惊险刺激，笛飞声笑他赌约幼稚，和小时候一样顽皮，厢房里不时传来一阵笑闹声。</p>
<p>3</p>
<p>枕着热源，李相夷睡得香甜，一睁眼已是傍晚。这两个月走南闯北，身体难免疲惫，他同笛飞声讲着讲着，竟是不自觉的头一歪，枕着的笛飞声睡着了。</p>
<p>笛飞声倒是没睡，只是抱着他，用这怪异的姿势运行体内的功法，闭目养神。</p>
<p>”阿飞，怎么不叫醒我？有没有压麻你？“李相夷揉着眼睛坐起来。</p>
<p>李相夷骨架小身量轻，不仅没压麻，倒是好抱得很。已是傍晚，客栈外的街道却越发热闹起来，得了笛飞声说没有的回答，李相夷的注意力很快被门外的敲锣打鼓声吸引过去。</p>
<p>他爬起来走到窗边，探出半个身子看着窗外熙熙攘攘的街道，转过身来对笛飞声说，”阿飞，我们出去玩儿吧！“</p>
<p>夕阳打在他睡得红扑扑的脸蛋上，上面还有几道笛飞声衣领压出来的痕迹，随着年龄增长，面部门轮廓越发清晰，李相夷的脸变得越发俊秀。笛飞声自然称好，心下倒是觉得师弟越来越好看了。</p>
<p>赏荷大会的风头自然不会只持续一日，扬州城这几日的夜晚变得热闹非凡，夜色越是浓厚，越是处处张灯结彩。</p>
<p>特色香甜的小吃，姑娘们喜爱的首饰，还有表演杂耍的戏班子，琳琅满目排满了扬州城的各个街道。李相夷拽着笛飞声在这扬州的条条街道间穿行，灵动可爱的眼睛一扫，便引得街上的人频频回头。</p>
<p>有大胆的姑娘将自己亲手绣的荷包扔给他，李相夷倒是来者不拒，收下荷包，还会赠给那些姑娘一些甜食，勾走了半条街上小姑娘的魂。</p>
<p>笛飞声见不得他这招蜂引蝶的模样，悄悄用内力将荷包都震回去，李相夷便回过头来笑他这是嫉妒。笛飞声自知说不过他，张嘴便叼走了他手上最后一颗糖葫芦，气得李相夷直来打他，两人的笑闹声逐渐遍布每条街道。</p>
<p>月色已浓，夜市却才过半，正是最热闹的时候。李相夷的步子逐渐凌乱起来，方才两人路遇一酒摊，李相夷被青梅酒的香甜气息勾起了馋虫，非要打上几壶。和漆木山不同，他天生不爱喝酒，酒量更是一摸就是底，偏偏贪恋青梅的酸甜味儿，一壶接一壶，不一会儿就把自己灌得晕乎乎的。</p>
<p>笛飞声紧跟在落后他半步的地方，时不时搂着腰把快要歪倒的人捞回来。</p>
<p>月上中天，月色最明亮的时候人群突然骚乱起来，向着荷塘聚集过去，原是一美人榜上的姑娘要借着月色在荷塘中起舞。</p>
<p>一身材魁梧的汉子从两人身旁呼啸而过，一下便带倒了重心不稳的李相夷，笛飞声赶忙上前一步稳住他，却被拥挤的人流顶得向前趔趄了一下。拉扯间，二人的唇瓣堪堪擦过，笛飞声身体一僵，李相夷却是醉醺醺得倒在他肩头。</p>
<p>两人自小亲密，搂搂抱抱惯是常见，但亲吻却是从来没有的。嘴唇柔软，擦过时带来似有若无的青梅酒香，笛飞声下意识抿了抿唇，觉得有些渴。</p>
<p>他低头看向怀里的李相夷，眼神迷离，唇齿微张，酒气熏红了皮肤，看着比春桃还要娇艳些。他看得有些心烦意乱，不知是酒气还是别的什么，感觉怀中的人都滚烫起来，随手摘了一摊贩上的面具盖在李相夷脸上，这才觉得好受了些。</p>
<p>李相夷显然是醉了，抬起手在空中乱抓了几下，才准确地摸到自己的脸，摸索了半晌没能认出是什么东西，醉醺醺地发问，“阿飞，这是什么呀？”他说话的气息正好洒在笛飞声脖颈处，弄得笛飞声有些痒。</p>
<p>“送你的礼物”李相夷醉了后整个人反应慢上半拍，倒是给笛飞声有时间想了个借口。</p>
<p>“礼物？阿飞送我礼物啦？”他撑住笛飞声的肩自己站稳，朝笛飞声露出一个有些痴的笑，是面具都盖不住的好颜色。</p>
<p>正在笛飞声愣神间，他突然用婆娑步窜了出去，“那我也要送阿飞礼物！”</p>
<p>笛飞声吓了一跳，赶忙运起功来前去追他，这小醉鬼身形却灵活的很，喝醉了酒，路线选的越发千奇百怪起来，一时没能让笛飞声捉到。</p>
<p>二人当街突然运起轻功你追我赶，功夫又是顶好的，不一会儿就引得一群人驻足观看。上下飞舞间像两只交缠的燕子，灵巧地穿梭于街道中。</p>
<p>李相夷跃到空中，四处寻找有什么好送给笛飞声的礼物，却总觉得这样差了些意思，那里少了些心意。突然看见人流都往一个方向去，便也想着去看看这尽头有什么好东西。</p>
<p>他跟着人流一路往前，不多时便来到了荷塘边。此时那美人榜上的女侠正在荷塘中翩翩起舞，脚踩莲花，旋身出剑，一身绫罗红裙衬得满池荷花都要比她暗淡上几分，引得荷塘边一众围观者拍手叫好。</p>
<p>李相夷见了此景，忽觉灵光一现，心想到“有了！”他脚尖轻点，几息便来到那女侠面前，伸手扯了她身上的红绸便跑。</p>
<p>那女侠从未见过如此快的轻功，被他吓了一跳，差点翻入水中去。这番唐突佳人引得周围围观的好几人心生不快，想要出手教训他，却见他踏着婆娑布，身影极快地略过几人，少师未出鞘，仅用剑柄顶了几个穴位，那几人便纷纷落入湖中。一番打斗倒是比先前那舞还要精彩几分。</p>
<p>燕子翻飞，最终轻巧的落于扬州最高的屋顶江山笑上。李相夷将红绸系于少师剑尾，拔剑便舞了起来，出剑似山崩地裂之势，回身有神龙摆尾之韵，一套醉如狂三十六剑舞得围观者无一不感觉心境舒畅，武学造诣又上了一个境界。</p>
<p>一时间满街武林人士，无一人发声，只是痴痴的看着那月色下白衣少年的身影。最后一式舞毕，少师回鞘，李相夷仰头倚在剑身上，喝干了腰间最后一壶青梅酒。</p>
<p>夜风吹来，轻轻勾起他外袍上的白纱。就在众人以为这月下身影是神仙下凡，此时要随风飘飘登仙而去时，他突然拿起剑，往前几步踏空，没用任何功夫径直从楼上坠下来，围观者不禁发出小小的惊呼。</p>
<p>红绸拖在李相夷身后摇曳，好似仙人跌落凡间。在快要落地时，李相夷落入了那个熟悉的怀抱，他抬手环住笛飞声的脖颈，贴在他耳边问，</p>
<p>“阿飞，我送的礼物你喜欢吗？”</p>
<p>彩蛋 钱老板的日记<br>
钱老板的日记。</p>
<p>福运茶楼建成第一年</p>
<p>今天遇到三个怪人，一个老头抱着两个小孩儿上门，最小的那个小孩儿有点儿怕生，抱着稍大一点儿那个的腰，怯生生的躲在后面，有点可爱。</p>
<p>注：怪主要怪在三个人只要了一间房，有点儿抠门。</p>
<p>福运茶楼建成第二年</p>
<p>那老头今年又来了，要不是两个小孩儿实在可爱，我都有些记不得他了。今年最小的那个长大了一点儿，胆子也大了一点儿，拉着旁边那个的手叫“钱叔叔，”看着好乖。晚上我跟那老头子喝酒，聊到茶楼生意不好，他随手甩给我一份菜谱，没想到他人还不错。</p>
<p>注：今年还是只要了一间房，我点了点，给他们开了一间最大的。</p>
<p>福运茶楼建成第三年</p>
<p>两个小孩儿好像长大不少，最小的那个最能看出变化，已经会拽着我的袖子讨糖吃了。今年老头子不知道为什么带着两个孩子来了三趟。</p>
<p>注：孩子大了，老头子被迫开了两间房。</p>
<p>福运茶楼建成第四年</p>
<p>今年老头子来的更频繁了，偶尔我还发现两个小孩身上还会带着伤，要不是知道那老头的人品，我已经连夜报官了。晚上我会准备蜜饯送去他们房里，最小的那个喝药总是嫌苦，我见不得他皱着小脸哭。</p>
<p>注：今年还是只要了两间房</p>
<p>福运茶楼建成第五年</p>
<p>今年的频率和去年差不多，只是那两个小的有时候会自己跑来住店，还让我瞒着老头，小的那个太会撒娇，我没挡住同意了。只是年末的时候有天两个小的单独来，住进去后半夜就不见了，我有点担心，希望没出什么事。</p>
<p>注：两个小的从来只要一间房</p>
<p>福运茶楼建成第六年</p>
<p>今年他们没来，我给店里供的财神爷上了三柱香求他们平安，不知道有没有用。</p>
<p>福运茶楼建成第七年</p>
<p>今年他们又来了，店里的财神爷果然灵验，我赶紧换了个更大的供桌。最小的那个开始有点调皮捣蛋了，非要摸我的肚子，这聚财气的小肚子可不是谁都能摸的！他皱着小脸好不忍心地塞给我两颗糖我才勉勉强强答应了，他的手很漂亮，手指修长，长大了一定是双美人手。</p>
<p>注：老头在要两间房，不在只要一间</p>
<p>福运茶楼建成第七年</p>
<p>大消息！两个小的分房睡了！虽然我起夜看见最小的那个晚上偷偷溜进另一间了。</p>
<p>注：好难得的三间房</p>
<p>福运茶楼建成第八年</p>
<p>老头来的次数越来越少了，现在两个小的倒是能安安稳稳睡两间房了。小的那个有次借厨房做宵夜，把厨房点着了，赔了我好多钱，原来他们不穷啊。</p>
<p>注：两间房</p>
<p>福运茶楼建成第九年</p>
<p>今年两个小的来得格外勤，江湖越来越乱了，周围好几家店在几个门派的混战中死了人，我的店倒是从没死过人，我赶紧给财神爷换了个大果盘，被小皮猴偷吃了不少！</p>
<p>注：我挑了两间离门最近的给他们，要是出事可以第一时间跑</p>
<p>福运茶楼建成第十年</p>
<p>今年两个小的跟我说他们要出山了，没两月大的那个先回来了，小的那个果然紧随其后没几天就到了，他俩带回不少朋友，行走江湖多交些朋友是好事..............</p>
<p>深夜，福运茶楼内，钱掌柜难得有时间写写这记录了多年的小册子，今夜月色好，许多客人还滞留在外面的街道上，不用担心夜里客人有什么要求。</p>
<p>他一抬头，却见笛飞声抱着李相夷走进来，向他点头致意后上楼去了，一条长长的红绸拖在他两人身后，慢慢地被拖进房间里去了。</p>
<p>半天不落笔，墨汁低落弄脏了本子，好在这本子用了好多年也该换换了，钱掌柜翻箱倒柜，终于从抽屉角落里翻出一本和那红绸颜色一模一样的本子来。他没仔细看，这本子是某个写书法的客人娶新娘子时给他的赠礼，册子最后一页，赫然写着一个龙飞凤舞的字--囍。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[房间九百九十九（十一）]]></title>
        <id>https://adaiadaiadai.github.io/post/fang-jian-jiu-bai-jiu-shi-jiu-shi-yi/</id>
        <link href="https://adaiadaiadai.github.io/post/fang-jian-jiu-bai-jiu-shi-jiu-shi-yi/">
        </link>
        <updated>2023-10-17T05:52:28.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>温泉池水暖烫，蒸腾出袅袅雾气，与房间正中纱幔做的屏风相得益彰，衣裳半褪的美人仰躺在池边喘息，金鸳盟的屋子里从未有过这般缱绻的氛围，更别说那被锁链锁住的，还是金鸳盟盟主曾经的宿敌。</p>
<p>这房里不透风，温度被泉水腾得有些热，饶是李莲花身体弱，也被这温度暖得出了层薄汗。</p>
<p>他躺在池边等着情潮过后在身体里回味的快意慢慢消退下去，潮湿的衣服披在身上不好受，他还是翻了个身，退回温热的泉水里去。</p>
<p>许是那仙人见他受了罚心里畅快，那屏风倒是善解人意地等他回到水里才给出下一个问题，</p>
<p>“笛飞声心仪之人是？”</p>
<p>看了这问题李莲花忍不住露出个笑来，与笛飞声心意相通后，再也不必在身体与他无限亲密时心里却还担忧着他的意愿。</p>
<p>先前几次欢好，虽然笛飞声的爱惜和情动已经说明了很多，但身体陷在无法控制的情潮里，李莲花难免心中最深的角落里，难免还是有些对二人未来的担忧。</p>
<p>倘若笛飞声对他没有丝毫心动，出去之后又该怎么同这个有着亲密关系的老友相处呢？更何况经历了那么多，他早已不想同笛飞声仅限于友情。</p>
<p>好在落花有情，流水便逆流着向他奔来。</p>
<p>此间老笛被锁链锁住又经脉俱断，想来这惩罚大多要他自己动手，本意应是借着开发他自己的过程来进一步羞辱他，却不想在一对互通心意的新进爱侣眼里无非是增添些情趣。</p>
<p>方才李莲花仗着笛飞声无法动作，故意使坏去勾他，想来现在笛盟主应当是憋得狠了，恨不得立刻断了锁链冲到他跟前。</p>
<p>李莲花回想起方才笛飞声憋着欲火越发性感的俊脸，弯弯的狐狸眼里笑意更甚，现在他可要同老笛斗智斗勇了，万不可让笛盟主逮了机会来讨回这一笔。</p>
<p>这第四个问题实在简单，笛飞声就算真想故意用上其他答案也万不可能在这个问题上同他开玩笑，心中坚定地默念一遍“李莲花”，他便扒在池边悠然地等待起来。</p>
<p>果不其然，第一行的两个“李莲花”几乎是同时变幻出来，第二行也幻化出“李相夷，李莲花”两个名字来。</p>
<p>这倒是让他有些小小的惊讶，刻意区分开李相夷和李莲花，那应当是按时间来分的，十年前，老笛就已经对他有些动心了吗？这还真是……他面上的笑意越发温柔起来，心里同这池水般泛出一圈圈涟漪。</p>
<p>两人这作答速度之快，似是让那屏风自讨没趣，墨迹不做停留，迅速幻化出下一个问题，</p>
<p>“江湖第一美人是？”</p>
<p>嚯，这问题兜兜转转全围绕着老笛来问，快要过半终于是问起点别的东西来了，李莲花一边心里这么想着，脑子里一边思考着笛飞声会给的答案。</p>
<p>作为正确答案的阿娩绝不会是笛飞声会给出的人选，亲手杀掉的角丽谯可能性也不大，李莲花想了想一时没能给出个答案来。</p>
<p>以老笛的性子，怕是别人长什么样子都不是很在意吧，不过现在，倒是有个答案能赌上一把。他没纠结太久，心里没什么负担地又送上自己的名字，身体放松地泡在温泉里很是惬意，左右无论那惩罚是什么，老笛也不会让他真的难受。</p>
<p>只是那答案刚一幻化出来，他便忍不住笑出了声，看着两个一模一样的名字，心道过了这许多年，笛盟主的心思还真是一样好猜。</p>
<p>那规则只说答题时不许相互交流，此时出了答题时间不在规则限制范围内，李莲花便故意扩大了笑声，确保自己的挑衅能传到对面的池子里去。隔着一道厚厚的屏风，他都能想象出笛飞声那双不服输的眼睛。</p>
<p>屏风似是对他这副样子看不下去，转眼幻化出新问题，</p>
<p>“笛飞声对将忘川花赠给李莲花一事是否后悔？”</p>
<p>看了这么个正经问题，李莲花好歹是收敛了点脸上欠收拾的笑意，只是心里又回想起当时老笛把那毕生所求毫不留恋的交给他的样子。</p>
<p>当时只道他是心胸宽阔的至交知己，此时想来心里却泛出丝丝甜蜜。毫不犹豫地给出“否”的答案，李莲花正在那温泉池子里悠哉游哉，却冷不防被第一行冒出的“否”和“是”两个字惊地脚下一滑跌进水里，呛了一口后迅速扶着池壁站起来，李莲花瞪大了眼睛看着第二行缓缓化出个“否”字，老笛竟然当真后悔？</p>
<p>他的心一下子“咚”地猛跳一下，泛起来点涩闷的滋味，屏风上有关的字在他愣神间悄然消失，锁住手脚的铁链猛然变长，让他能够走到对面的池子里去。</p>
<p>美人出浴，一步步向笛飞声走来，拴住手脚的铁链叮叮当当发出声音，没一会儿，一双玉足便站到池边，还没开口，却听到笛飞声的声音，</p>
<p>“不问我什么吗？”笛飞声仍是闭着眼坐定。</p>
<p>从他这句话出来以后，李莲花心里那股子涩味却是一下子散开了。方才一时间冲昏脑的情绪消退下去，他暗笑自己也是被这情爱冲昏了头脑，笛飞声做事从来不存在后悔一说，更何况再加上老笛对自己的情义。</p>
<p>赤裸白皙的足探入水里，李莲花入了水一点点向笛飞声靠近。</p>
<p>笛飞声经脉俱断，被角丽谯命人摆成盘腿打坐的样子，他干脆双腿打开环住笛飞声的腰，双手也环上他的脖颈，两人的距离一下变得无限接近于零，身体紧挨着身体，他借着水的浮力在笛飞声身上微微浮动，撑住他的肩往下一沉，果然贴到了一滚烫的火热。</p>
<p>面上一笑，李莲花把唇凑到笛飞声耳边，从善如流地问道，“笛盟主为何后悔？”</p>
<p>一句话没几分真要答案的意思，反倒是每个字带着勾人的尾音，呼出的气流随着他的声音传进笛飞声耳朵里，逼得他终于睁开了眼睛。</p>
<p>李莲花顺势退开，便撞进他黑色眼睛里浓烈的情绪，“我只后悔没亲手给你喂下去。“</p>
<p>笛飞声说完便轻轻咬住牙关，面部冷峻的线条和眼睛里浓烈的情绪看着有些吓人，却让李莲花的心里软了一片。</p>
<p>他向前吻上笛飞声的额头，一点点往下描摹过他的眉毛，眼睛和高挺的鼻梁，最后贴上熟悉的嘴唇，慢慢探进去。</p>
<p>笛飞声身上动弹不得，这舌头却是灵巧猛烈得厉害，李莲花的软舌刚刚贴上他的舌头，便被反客为主纠缠着探入口中，与第一次的青涩不同，直接顶着他上颚最敏感的那点舔弄起来，没两下便让李莲花嘴里发出哼声，方才只是虚虚环住笛飞声的手不由自主地收回，搭在他肩膀上微微收紧。</p>
<p>一吻毕，被盘住撩拨的人倒只是呼吸沉重了几分，李莲花反倒是双颊绯红，额头抵在他肩上默默喘气，手上轻轻锤了他一下，却惹来一声轻笑。饿狠了的狼可顾不上身上的不便，逮住机会自然是要好好品尝一番，眼睛一眨不眨地死死盯着眼前的猎物。</p>
<p>好容易缓过来些，李莲花抬头便是笛飞声恶狼扑食的表情，只可惜他不是只会瑟瑟发抖的小白兔，而是修成了人的狐狸精。</p>
<p>坏心眼地一口咬在笛飞声脆弱的喉结上，顺着动脉一寸寸往下舔咬，感受着唇舌下的血管一下一下涨得越来越厉害，手也不安分往那件破破烂烂的衣服里钻。</p>
<p>笛飞声身上遍布着许多伤口，都是角丽谯的杰作，此时摸上去倒是都浅浅结了疤，李莲花以为是那仙人怕两人欢好时老笛失血过多身亡，却未想到若是他此时往笛飞声身体里探查一下，便能感受到熟悉的扬州慢虽然微弱，却一圈圈绕着身体慢慢修复着那些伤痕。</p>
<p>在他顺着笛飞声的皮肤一寸寸恶作剧时，笛飞声的手指已经能虚拢成拳的模样，只是可惜，纵使扬州慢得天独厚，也暂时没能让笛飞声聚起抬手的力气。</p>
<p>李莲花仍在他身上忙忙碌碌，全然不知那拴住饿狼的锁链已经有了裂隙，嘴唇滑过刚刚结痂的新疤痕，怜爱地啄吻着，鼻息喷洒在上面，带来一阵阵酥痒，却不知他动作越是轻柔，才越能勾起笛飞声身体里的欲。</p>
<p>终于是将水面上的皮肤都亲吻了一遍，笛飞声的衣服已经被他扯得散开，露出里面结实的宽肩和饱满的胸肌，李莲花顺着衣带往下，扯开松垮的腰带，又顺势摸了摸笛飞声结实有力的大腿，不像个端庄的神医，到像个惯会占便宜的纨绔。</p>
<p>一双手顺着大腿往上，终于是轻轻握住了笛飞声已经精神抖擞的火热，他绕着柱身转了一圈又轻轻弹了弹茎头，那大家伙立刻跟着他抖了抖，笛飞声也忍不住闷哼一声。</p>
<p>“哎呀呀，笛盟主这三心二意可真不好，心里既记挂着那李相夷，又如何对我李莲花动了心。”李莲花故意拿那屏风上的问题来同他逗趣，声音里的调笑装都不装得袒露在外，不像逼问，倒是勾得笛飞声越发心痒痒。</p>
<p>他见笛飞声不作回答，便越发挑了些被当作替身的冤词来说给笛飞声听，听得他额角一跳一跳的，被恼得开了口，“与我欢好一次。”</p>
<p>“啊？什么？”李莲花被他这突然开口弄得有些接不上戏，</p>
<p>见他愣神，笛飞声只好再开口说，“那惩罚说，与我欢好一次。”向他重复他方才没能看到的那墨迹。</p>
<p>李莲花这才反应过来，不由轻笑出声，看来老笛这是真被憋狠了，都搬出惩罚来说事。</p>
<p>倒还是没逗弄过头，李莲花伸了手探向自己的后穴，温热的水流做了润滑，让他将手指探入穴中没那么困难，只是水流无孔不入，也随着他的动作侵犯到他体内，不属于身体的温度不由让他挺起胸部哼出呻吟，身体往笛飞声身上贴去，皮肤相贴的感觉让他忍不住慰叹一声，忍不住在笛飞声颈窝里小幅度地蹭了蹭，这般依恋的情态让笛飞声饱含侵略性的眼睛里又泛出一丝柔意。</p>
<p>终于，在李莲花小声的哼哼里三根手指终于撑开了小穴，他一手环住笛飞声肩颈，一手扶住笛飞声身下硬得发烫的火热，对准穴口后两手松开，让身体乘着温泉的浮力一寸寸慢慢把笛飞声吞吃进去。</p>
<p>到底是欢好过多次又在女宅调教过的身体，相比上次在普渡寺那次，这次李莲花的身体进得比上次深了许多，他继续缓缓向下用力，直到那硬挺的头部微微剐蹭到身体里最敏感的那块嫩肉，只是轻轻剐蹭一下便让他舒服得忍不住抖了抖身体，待他缓过劲儿来，便对准了那点轻轻磨蹭起来，用那硬挺一下一下自慰起来。</p>
<p>轻微的刺激感完全在自己的掌控中，李莲花舒服得眯了眯眼睛，懒洋洋地靠在笛飞声身上自己玩得得趣。</p>
<p>被爱人满足着抱在怀中的感觉让他心里的温暖舒适的充满了整个心房，过于有安全感的环境让他几乎舒适得要睡过去。迷迷糊糊间抬眼，便看到笛飞声沁出汗水的额头和从未离开过他的眼神。</p>
<p>他到底不愿让笛飞声难受，情爱一事本就是要两个人都舒服才叫做欢好，他伸手环住笛飞声的脖颈，腰腹用力，开始上下大开大合地起伏起来，让两人一起攀上欢愉的云间。</p>
<p>一番云雨过后李莲花安静地依偎在笛飞声怀里，温和的欢爱让两人的情绪宁静地交缠在一起，一同回味方才的余韵。</p>
<p>手上的锁链传来微微收紧感时，李莲花知道是那仙人在提醒他回去了。不舍地轻叹了一口气，起身离去前李莲花如来时那般在笛飞声耳边留下一句话，</p>
<p>“老笛，我现在也后悔了，后悔没能吃下那忘川花，与你共度余生。”</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[房间九百九十九（十）]]></title>
        <id>https://adaiadaiadai.github.io/post/fang-jian-jiu-bai-jiu-shi-jiu-shi/</id>
        <link href="https://adaiadaiadai.github.io/post/fang-jian-jiu-bai-jiu-shi-jiu-shi/">
        </link>
        <updated>2023-10-17T05:51:45.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>笛飞声的死因是？</p>
<p>从那墨迹逐渐化形，变成这个字样时，李莲花心里便“咚咚咚”地一下比一下跳得剧烈，</p>
<p>从那小舟上睡过去，再一睁眼，李莲花面前便是笛飞声十年后的模样。才十年呐，笛飞声的鬓角才浅浅爬上了一点点白色，他实在想不出什么理由会让刚过不惑之年的笛飞声这么匆匆地来找他。</p>
<p>当年角丽谯的婚房里，还将笛飞声当作知己的李莲花便没忍住拼着体内为数不多的内力帮他同天争命，更何况今日……</p>
<p>身体不由自主地回想起笛飞声常年温热的体温，李莲花闭了闭眼，尽力维持着理智去思考眼前的问题。</p>
<p>虽然他已不在世十年，但他了解老笛的实力，从正面将他挑落显然不是易事，或许多年后承了他的扬州慢正值壮年的方多病可以一试，但绝不是现在，那么能将笛飞声置于死地的，也只有下毒一道了。</p>
<p>他着急着笛飞声流血的伤口，在心里默念了一句“中毒”，便等待着那屏风给出答案。过了半晌那屏风却没什么动静，那仙人可不会好心给他们喘息的机会，那么便是……笛飞声没有作答了。</p>
<p>先前洞房时老笛便对自己的死因百般闪避，如今这考验都怼到脸上来了，还这般严防死守，倒是让李莲花心里生出几分好奇来，心里察觉到一些细微的异样，但答案既已选定，那便没有更改的余地了。</p>
<p>正在李莲花下意识捻动手指开始在回忆里寻找些细枝末节时，那屏风终于又变化起来，第一行同时幻化出两个一样的词“中毒”让李莲花心里松下一口气，可那气还没叹完便生生地戛然而止，堵在他心口憋得心脉都开始隐隐作痛，那屏风上第二行缓缓化出两个字，“自刎”。</p>
<p>有一瞬间，李莲花甚至有些读不懂这两个字的含义，那个从尸山血海里杀出来的人，竟有一天会选择自刎而亡吗？他突然迫切地想要见到笛飞声，方才那如出一辙的答案在此刻显得越发刺眼。</p>
<p>可仙人定下的规则可不会这般随他心意，李莲花恍惚了一下，才从自己方才涌出来的情绪中摆脱出来，屏风上的字竟是在他未察觉时已经悄然变化了，没给他喘息的时间，第二个问题随之而至，</p>
<p>“笛飞声自刎时所用的器具是？”</p>
<p>自刎用的器具？自然是把名器，老笛总不会拿把菜刀往自己脖子上来一下，李莲花在心里和自己插科打诨，刻意缓解他心里莫名升起的焦躁。</p>
<p>这次考验的规则还真是有趣，这回答不要求同事实相符，倒像是在考验二人的默契。方才笛飞声那一阵沉默已经给足了他信号，与事实无关，他需要给出的，是二人都会给出的那个答案。</p>
<p>到这一步这次的考验对二人来说已经威胁不大，他同笛飞声向来了解对方的想法，只是……捻着手指思虑的小动作并未停止，李莲花此时却莫名地不想配合，惩罚也罢，侮辱也好，他有些太想见笛飞声了。</p>
<p>到底是理智占了上风，李莲花最终还是在心里默念了个“刀”字，笛飞声的刀，那把没有名字的神兵。</p>
<p>墨迹再度流转，很快便将第一行字印在那纱布上，如出一辙的两个“刀”字没让李莲花太过关注，他反倒紧紧盯着那纱布下方，等待着即将到来的真相。</p>
<p>或许是温泉氤氲起雾气，又或是泡在水里太久让他有些乏力，“少师”两个字竟让李莲花看得有些眩晕，他弯下腿将大半个身子沉进温泉里，汲取着流动的泉水里的暖意。</p>
<p>前后相连的两个问题让有些东西呼之欲出，欢喜和苦涩同时蔓延在心里，他的思绪杂乱起来，想到最后一年里他不知不觉的依赖，想到笛飞声掩藏在比武下的关切，想到那株他没能吃下去的忘川花。</p>
<p>第三个问题翩然而至，“笛飞声自刎的原因是？”</p>
<p>李莲花的心又开始“咚咚咚”地剧烈跳动起来，再抬头时眼里有些东西变得坚定起来，他在心里给出了一个笛飞声绝对不会给的答案，“殉情”。</p>
<p>屏风上第一次出现了两个不同的答案，老笛那一句“难逢敌手，了无意趣”倒显得他有些自作多情。直到第二行的“殉情”两字缓缓成形，李莲花心里的期待才肆无忌惮地炸开来，泛起丝丝甜意。</p>
<p>面上绽出一个笑来，他第一次带着轻快的心情等待着惩罚的到来，渴望着见到他生死相依的所爱之人。</p>
<p>“惩罚为，李莲花当众自渎。”</p>
<p>那字没在屏风上呆多久，纱布便迅速地像烟雾般散去，好似终于逮到了机会，迫不及待地要让惩罚进行。</p>
<p>不过半个时辰，再相见两个人的脸上的表情倒是与分开时大相径庭。两人故意避开了那生死的话题不谈，一个狐狸眼里浸了情，亮晶晶地看过去，另一个闭目敛眉，装作老僧入定。</p>
<p>那三个问题里的故事太多太苦，情意初通，两人不愿提及。</p>
<p>只是李莲花看着笛飞声悄悄红了的耳廓，泛着甜的心里又生出些坏心思来，开口道，</p>
<p>“笛盟主，这惩罚可是要当众自读，这里可是只有你一位座上宾。”</p>
<p>他声音本就好听，又故意在自读两个字上缱绻，还搬出了许久没用的盟主称谓，直扰得笛飞声耳朵上的红又扩开不少，被迫睁了眼。</p>
<p>年少惊鸿，东海一战刻骨铭心，十年后相知相伴，到最后生死离别，笛飞声自己都不知道从何说起的心意，今日便这样直接地袒露在心上人面前，他难得有些紧张，既期待着李莲花的反应，又生出这四十年来没有过的怯来，好在李莲花的声音一锤定音，笛飞声睁开眼睛，便是梦里想过千百次，带着爱意的眼睛。</p>
<p>自相识二十年来才互通心意，两人对视一眼不由都轻笑一声，这情爱一道上两人还真是连方多病那个臭小子都比不过。好在虽几经磨难，如今二人还有再来过的机会，当下要做的便是将这恼人的惩罚先揭过去了。</p>
<p>李莲花伸手给自己宽衣解带起来，这几次考验走过来，他给自己脱衣服的本事倒是高上不少，铁链束着手脚，衣袍只能半挂在身上，又被温泉浸湿，到让他真像朵含苞欲放的莲。</p>
<p>只是这朵莲花可不似普通的那般安静守礼，莫说李相夷的张扬不驯，便是十年后的李莲花也是个离经叛道的主，铁链很长，他索性双手一撑从温泉里爬出来，跪坐在池边赤身裸体地对着笛飞声，看得笛飞声一下紧了牙关，若非手脚筋脉俱断，定要过来整治这坏心眼的狐狸。</p>
<p>修长的手指抚上胸乳，李莲花回忆起笛飞声的手法，生涩地抚慰起自己来。</p>
<p>指尖和皮肤相触时才后知后觉地红了脸，体虚使得手掌偏凉，皮肤又被那温泉浸得暖烘烘的，冷热交接带来麻痒感有些奇怪又有些舒服。</p>
<p>他记得老笛最喜欢揉弄的便是他的胸部，每次都会唇舌并用的好好舔咬一番，他学着笛飞声用手掌拢住乳肉，用掌心的茧去磨最娇嫩的红缨，那粉嫩处果然没一会儿就立起，搁在他手心里越发想让人掐住都弄，他逐渐得了趣，手上越发用力，双腿也微微夹紧。</p>
<p>美人自读，好一番春色无边。笛飞声看着李莲花眼里从好奇慢慢荡漾起来，越发口干舌燥起来，李莲花平日里身段便好，做这事时也是习惯地挺直脊背，艳过花魁却又不显下流，小口微张，气若兰息，越发勾得人想吻上去。</p>
<p>胸上不知不觉被按出了指痕，李莲花右手顺着往下，握住已经半硬的玉茎，他平日里很少自渎，手上不得章法，只得腿部用力微微撑起，摆动着腰肢配合着手动作。</p>
<p>这一场绵绵春雨打在塘里的莲花上，树蔓晃动，花瓣也随着伸展开来，露出那一点最甜的花心，只差临门一点，便能释放出满院香气。</p>
<p>只可惜这一点却怎么都不肯来临，李莲花手上越发用力，腰肢也酸软起来，却怎么也没法把自己送上那极乐之巅，快感堆积在身上时间过长，便惹得他难耐地呜咽起来，没等眼角晕出点泪水，便听到笛飞声几近嘶哑的声音，</p>
<p>“用指甲。”</p>
<p>声音一出李莲花便自发地打了个哆嗦，连笛飞声也恍惚了一下才认出自己的声音，他被角丽谯关在这温泉里有些脱水，本就沙哑的声音此时又浸满了情欲，分明两个池子间隔着一段距离，李莲花却感觉那声音好似砂纸擦过他的身体，他瘪了瘪嘴，老笛一句话，倒是比他忙活半天还管用些。</p>
<p>他听了笛飞声的话，上头用指甲轻轻掐住乳首，下头扣挖起茎头的小孔，轻微的刺痛感带来大量的快意，没一会儿便让他哼出声，腰部也不受控制地左右晃动起来，好似要逃离这过分的快感，又好似是扭动着想要更多。</p>
<p>抚慰间，他看向笛飞声，便看到他抿紧的唇和一双要把他拆吃入腹的眼，可惜这饿狠了的狼被套了铁链，李莲花心念一转，又故意哼得越发媚起来。</p>
<p>笛飞声听了这带着钩子的尾音，抬眼往上，果然撞进一双带着偷笑的眼睛里，李莲花被抓包了也不怕，倒是越发哼喘得过分起来，笛飞声勾起嘴角扬起一个冷笑，李莲花便在两人这交锋的眼神里攀上高潮。</p>
<p>泄了身后那纱布很快又似云雾般浓厚起来，李莲花的身影渐渐朦胧起来，倒像是那聊斋里画壁上的精怪，春宵一度后便要回到他那仙境里去。</p>
<p>可笛飞声不是手无缚鸡之力的书生，想要便去拿，是仙是妖，左右都要被他锁进怀里，他默默在体内运转起当年李莲花告诉他的扬州慢心决，修复起身上断裂的经脉。</p>
<p>还有七个问题，这老狐狸最好莫让他逮了机会，否则定要叫他尝尝他憋了这许多年的情意。</p>
]]></content>
    </entry>
</feed>