<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://adaiadaiadai.github.io</id>
    <title>阿呆的藏宝库</title>
    <updated>2024-02-26T15:57:15.917Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://adaiadaiadai.github.io"/>
    <link rel="self" href="https://adaiadaiadai.github.io/atom.xml"/>
    <subtitle>同人文堆放中心</subtitle>
    <logo>https://adaiadaiadai.github.io/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://adaiadaiadai.github.io/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2024, 阿呆的藏宝库</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【笛花】家养的莲花好像有些不对劲]]></title>
        <id>https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-jia-yang-de-lian-hua-hao-xiang-you-xie-bu-dui-jing/</id>
        <link href="https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-jia-yang-de-lian-hua-hao-xiang-you-xie-bu-dui-jing/">
        </link>
        <updated>2024-02-26T15:55:35.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>赠给亲爱的烧灯老师的生贺😗<br>
　　#接剧终<br>
　　#一些坏心眼老狐狸花花<br>
　　#小甜饼，上下姐妹两篇</p>
<p>1</p>
<p>笛飞声是在将李莲花囚禁起来的第二十七天，后知后觉感到哪里有些不太对的。彼时距离他于东海之滨收到那封绝笔信刚好三十日，细细算来，将那朵莲花囚养在金鸳盟的日子，竟是已快过去一个月。</p>
<p>出神的思考没有过太久，被锁在软榻上衣衫凌乱的人转过身来。</p>
<p>眉带愁思，双眼无神，再配上自己留在他身上，从脖颈一直蔓延到单薄亵衣里的红痕，好一副仙人落难，被碾落尘泥的凄惨模样。</p>
<p>只是吐出来的话总叫人听了觉得怪怪的，</p>
<p>“笛盟主，我想吃些甜的。”</p>
<p>苦中作乐？陷苦思甜？</p>
<p>“……你想吃些什么？“</p>
<p>无神的目光看过来，细眉微褶，好似又添几分神伤。</p>
<p>说错话了？只是问他吃什么不至于让他再联想到什么吧？话说他就是做神医同别人装傻装乖时，也没有这般矫揉吧？</p>
<p>细眉褶得更紧，那眼神却又移开了，好似更加失望了似得，叫笛飞声越发坐立难安，</p>
<p>“芙蓉糕，马蹄糕，栗子糕，还是什么蜜饯？“</p>
<p>静默片刻，眉头不曾放松，目光却是移开，看起来有点失落。</p>
<p>怎么了？自己挑的都是他平日喜欢的吧？难道又有了新欢？还是觉得糕点都不能自己挑伤心了？</p>
<p>“不能都要吗……“</p>
<p>静默半晌，笛飞声放下手中茶杯站起来，</p>
<p>“我去给你买。“</p>
<p>情况绝对是有些不对劲。</p>
<p>人头攒动，市井街道上熙熙攘攘，说话声嬉闹声不绝于耳，笛飞声递上手中银钱，在老板娘拧得快要开出一朵花来的笑里迅速离开这繁华的城郭。</p>
<p>可以的话，他不想耳力那么好听到老板娘偷偷打趣他口味与外貌不一，毕竟这些不是他爱吃。</p>
<p>可以的话，他也不想变成常客被塞上几袋作为赠品的新鲜玩意儿，天知道那噬甜的老狐狸会不会长蛀牙。</p>
<p>可以的话，他更不想次次来这个距金鸳盟最近的城里买甜食，但李莲花说只有这家糕点铺的最好吃。</p>
<p>总之，自从他把人抓回金鸳盟后，情况总是不知不觉地就变得有些不对劲。</p>
<p>回去的路上眼神有些放空，笛盟主开始回忆起什么时候情况第一次变得不对劲。</p>
<p>嗯……从那狐狸支使他在院里开出一片地种萝卜？还是他五感渐渐恢复？</p>
<p>嘶……好像还要更久远些，难道是从自己强……要了他开始？</p>
<p>不，不对，所有的不对劲应该从找到他的时候就开始了。</p>
<p>2</p>
<p>“君之勇武，时所罕见……余感念君所赠之忘川……“</p>
<p>东海之滨打开李莲花那绝笔信后的第三日，与全数出动的金鸳盟盟众一同寻找的笛飞声在一崖边再次展开这封信阅览一遍。</p>
<p>握着纸的手越发用力，心中怒火与担忧随着时间的推移越烧越盛，什么“兵器之利“，什么”沉船之机“，后头让方多病代替的更是些叫他看也不想看的屁话。</p>
<p>只有这三句，叫他看了心中的火才能消下去些，没当场折回去拔刀砍了肖紫襟。</p>
<p>只是看着眼前那人熟悉的字迹，心中的担忧却不能似怒火那般消下去。</p>
<p>他了解李莲花，正如对方了解他一样，既留下了这封信，那么他大抵是真的……笛飞声不愿再想下去，至少，与他再相见，定是一件不容易的事情。</p>
<p>所以，当晚，在收到绝笔信后仅仅第三天，无颜向他汇报说已经找到人了的时候，他便该意识到事情有些不对劲的。</p>
<p>只是欣喜如海浪拍打上来，压过了担忧和怒火，又如何叫他当时能想起这些。</p>
<p>随着无颜匆匆赶到那离岸不远一废弃破庙里时，朝思暮想的人衣衫单薄，发丝凌乱，瑟缩地握着一块有刃的石头躲在角落里，不愿让任何人靠近。</p>
<p>他身上值钱的东西大抵已全被附近的拾荒者抢了去，若非还残存着几分力气，怕是连人都要被绑了卖给人伢子换钱。</p>
<p>笛飞声第一次见这样的李莲花，像被拔了牙齿的老虎，落了水的猫咪。总之，让他怒得体内悲风白杨都差点运得岔了气。</p>
<p>对方眼睛里没半点光亮，对周围那么大的动静也无半点反应。最糟糕的是，手腕上划出的伤口没经过任何处理，好似主人根本没感受到这堪堪凝血的伤口的存在。</p>
<p>五感尽失……笛飞声将他抱进怀里时对方甚至没有任何动作，悲风白杨入体，调理着对方破烂不堪的身体，李莲花这时却是出乎意料地开了口，</p>
<p>“老笛？你找到我了啊。“</p>
<p>随后，便浑身放松下来陷入了沉睡。</p>
<p>所以当时的情况便很不对劲。</p>
<p>回到当下，笛飞声一手御马，一手提着几袋糕点，越是思量心中便越是生疑。</p>
<p>当年将李莲花速速带回金鸳盟后是由药魔来处理。堪堪保下其性命后，药魔战战兢兢前来报李神医怕是在寻死，竟是主动催动毒素浸润骨髓，但因祸得福碧茶未能入脑，尚能吊住几天性命。</p>
<p>当时自己听后自然是暴怒，对药魔下了死令定要保住李莲花，随后几乎将全身内力度与他，才熬到药魔找出那解决之策。</p>
<p>可是……毒素蔓延，功力不济，如他和李莲花这般的高手自是会想着做些应急的处理。</p>
<p>譬如当年他为保留内力将毒素全部逼入劳功穴失忆成了阿飞，李莲花的行为倒更像是……反其道而行之……</p>
<p>若是当时是受了药魔误导，那老狐狸并非一心求死的话……忙着赶回金鸳盟的笛盟主突然重重一拉缰绳停住，眉头紧拧，牙关轻咬，两侧耳尖却是浮上可疑的红晕。</p>
<p>那之后…之后岂不是……</p>
<p>药魔的法子是在找到李莲花十二个时辰后呈上来的，说是新得的古籍里研究出的法子。</p>
<p>至于这古籍从何而来，笛飞声将那年代久远的羊皮翻过来看了眼后头的南胤图腾，或许可以去问问消失许久的封磬。</p>
<p>只是……卷轴上写的东西并不令人满意。</p>
<p>古有药奴，万毒炼化而出，血可延年，肉可治百病。肤若凝脂，情欲旺盛，每日与人交合方可解欲火焚身之苦。是当年南胤皇族最爱饲养的宠物。</p>
<p>羊皮被狠狠砸在地上又再次被捡起，亲手将无知无觉的李莲花放入那即将投入万毒的温水中时，笛飞声总觉得自己好似在凌虐手无寸铁的故人。</p>
<p>没人知道万毒入体是何种感觉，失了触觉的李莲花又会不会感到痛苦。</p>
<p>笛飞声只知李莲花开始时疑惑地问了一声“老笛？“，待自己凌空给他运那功法时，便乖觉了下来，任由悲风白杨在他体内动作，全然不知自己在做的……是何等折辱他之事。</p>
<p>再之后……便是第一次情潮来临……</p>
<p>当时那境况实在是叫笛飞声的脑子难以转起来。</p>
<p>身下压着的，是宿敌，是旧友，是一生所求的执念。心中念着的，是愤怒，是愧疚，竟还有一丝丝自己都未曾料想到的，雀跃着的得偿所愿。</p>
<p>百感交集，五味陈杂，仔细想来当时身下人是何神态他都未曾细细观察过，只知晓对方五感还未恢复，只一直念着他的名字喊热。</p>
<p>那一双迷茫无聚焦的，不知发生了何事的眼睛，叫自己看了心中又是一痛，好一番怜惜。</p>
<p>只是……若当真无半分触感，仅凭内息，真能断得出，“热“这种感触吗？</p>
<p>山间的鸟鸣打断笛飞声的回忆，停在原处的马儿重新跑起来，以比先前还要快的速度向金鸳盟奔去。</p>
<p>3</p>
<p>金鸳盟如今那最是金贵的一间房内，李神医半卧在榻上，微合着眼睛小憩。</p>
<p>阳光透过窗户照在他身上，他神情却仍是恹恹。无颜不敢多看他这囚鸟之姿，添了茶水后拉上房门，迅速离去。</p>
<p>房内沉默片刻后，榻上人坐直了身体，表情微动，突然“啧“了一声。</p>
<p>啧，这大呆子养出来的一窝小呆子。</p>
<p>若非这房中有铜镜，他对着比划了一下自己那矫揉造作的表情，还当真要以为是自己演得太真，叫这一窝人全信了去。</p>
<p>翻身下床到桌边倒了一壶热茶润嗓，李莲花摇晃了两下身上的铁链，默默想了想这把戏究竟是怎么玩了整整一个月的。</p>
<p>南胤的那张羊皮古籍比之金鸳盟，更早些时候，是直接送到他手上的。</p>
<p>封磬来寻他时本就左看右看不敢直视他，待他打开那卷轴后，更是恨不得将莲花楼的地板盯出一个洞来。</p>
<p>反倒是李莲花，看完后只轻笑了一声，坦言道若是他未能赴那东海之约，三日后，将此卷轴送至笛飞声手上即可，风轻云淡地叫封磬忍不住开口道，</p>
<p>“主…李神医，若你想要其他人，无论男女，我大可将他一辈子困在您身边，缓解这……“</p>
<p>本就磕磕绊绊得声音在对方含笑的眼神里偃旗息鼓，既是让自己送到金鸳盟，又何尝不是做出了选择呢？</p>
<p>也罢，封磬又仔细看了一眼眼前这位如雷贯耳的陌生主子，便是笛飞声，也难说这二位究竟是谁困住了谁。</p>
<p>于是乎，因着这前情，当悲风白杨在李莲花体内运转起那功法的一瞬间，李莲花便知，笛飞声是下定了怎样的决心，再之后随之而来的亲昵，也就顺理成章起来。</p>
<p>五感是在第一次情潮来临时，开始慢慢恢复的。</p>
<p>那感觉好似从东海的深水慢慢漂浮起来，身上难耐的痒意和笛飞声湿热的亲吻好似隔着一层薄雾落在他身上，待到快结束时，对方那似悲似喜，一声声呼唤“李莲花”的声音才朦朦胧胧叫他听见。</p>
<p>笛飞声那十年如一的炙热感情隔着纱轻轻触碰了他一下，却叫他心中的犹疑终于落定，满足快要蔓延出来。</p>
<p>所以当三日后五感恢复的第一日，他眼中刚刚恢复清明，笛盟主松松卡住他的脖颈，色厉内荏狠狠道，</p>
<p>“李莲花，既然尊严性命你皆不要，那今后便呆在金鸳盟做我的脔宠，日日承欢。”</p>
<p>他当时只觉得笛盟主撒谎时得眼神实在是明显到直白，花了好大力气才没当场笑出声来。</p>
<p>既不忍告诉自己身体的异样，又担心自己一心寻死。最后斟酌半晌，竟是编出个这种理由将自己囚禁看管起来。</p>
<p>笛盟主这极致的嘴硬心软放眼江湖也是独一份的，实在是叫他……欢喜得紧。</p>
<p>或许是笛飞声发现自己这话中的底气不足后，为了证明自己囚人决心之坚定，直接亲上来的行为有些过于可爱。</p>
<p>又或许是老狐狸欢喜过了头，心中那点恶作剧的怀心思蠢蠢欲动。竟是未挑明这前情，装模做样同他演起受辱的戏码。</p>
<p>却不想对方一心沉浸在无妄的愧意里，竟是对他种种欲拒还迎视而不见，心绪沉沉间直接将他弄得昏了过去。待他揉着酸痛得快要散架的腰醒来，这才咬牙恨恨，真同笛飞声演上几日戏。</p>
<p>只是没想到，后头他是演的越来越敷衍，倒是笛盟主入戏颇深，反叫他一时不知如何同他挑明，一而再再而三搁置，越发担心起事发后自己的老腰来。</p>
<p>唉，头痛头痛，合该吃点甜的缓和缓和胀痛的脑袋才是。</p>
<p>老狐狸趁着没人伸个懒腰露出个慵懒的笑，未等他惬意半晌，外头却是传来一阵熟悉的脚步声，正是辛劳的笛盟主回来了。</p>
<p>4</p>
<p>木门推开，笛飞声大步流星走入房内。</p>
<p>李莲花仍是往常那副没精打采半卧在床上的模样，好似从他出门起便未动过姿势似的。只是桌上杯里的茶水未凉，甚至慌乱间被置于桌上时，还洒出了几滴茶水。</p>
<p>木门合上，假装什么也没看见的笛盟主将那大包小包散发着诱人香气的点心置于桌上，只提了李莲花最喜欢的一袋坐到床檐边。</p>
<p>纤细的草绳被慢条斯理解开，笛飞声一边慢慢拆着油纸，一边观察着李莲花的表情。</p>
<p>长长的眼睫随着他的动作一扇一扇，偶尔借着合眼的动作往他手心里一瞟，微抿了嘴唇掩饰吞咽的动作。</p>
<p>好好好，这哪里是苦中作乐，陷苦思甜，没有食欲的样子。分明眼馋得都快挂不住脸上萧索的表情。</p>
<p>笛飞声简直要被自己气笑，只道这一个月来简直是被愧意和担忧蒙了心，瞎了眼才看不出对方这敷衍的演技，看着对方就着油纸慢慢进食的模样笑得越发危险。</p>
<p>几块糕点下了肚又就了几口茶水，吃饱喝足的猎物最是可口。</p>
<p>李莲花被扑倒在榻上时仍未反应过来大事不妙，这一月来笛飞声总会赶在情潮满起前提前同他欢好，半点没叫他尝到成了药奴的苦楚。</p>
<p>李莲花只道他这是要行“例行公事”，只是微攥了手心撇过头去，装出一副不配合的模样，叫笛飞声看了更是青筋直跳，磨了磨牙直接一口咬在他脖颈上。</p>
<p>顺着黛色的血管来回舔舐，身下人的命脉被自己亵玩，微皱了眉扫了他一眼后便无奈地合上眼。</p>
<p>分明是不情愿的模样，那眼神却似钩子似得秋波暗现，只一眼便叫笛飞声直接起了兴。</p>
<p>而后对方更是半是挑衅半是献祭般地昂起头，好似要仰颈受戮，将笛飞声性子里那点征服欲和独属于他的怜爱摸得一清二楚。</p>
<p>埋首于温软间的笛盟主这才意识到，分明次次那事前，自己想的都是早些了事免得他难受，每次却总是情不自禁地自己先陷了进去，待回过神来时，两人早已交缠在一起一片狼藉。</p>
<p>本就没好好系紧的腰带被人大力扯开，将露未露的柔软胸乳终于彻底袒露在人眼前，被气狠了的恶狼用牙齿和唇舌肆意蹂躏。</p>
<p>敏感处被人欺辱，真含了点盈盈秋波的泪眼看过来，本是蔑视的一眼却故意露了怯，分明是勾着人将他催折得更甚些。</p>
<p>笛飞声突然想起上次在院中比武时，这老狐狸也是故意用这样的眼神配着时不时擦过些不该碰地方的贴身绞技，才叫那场比武直接变了性质。</p>
<p>气血上涌，也不知是被气的还是被口中艳红的娇嫩催得，笛飞声唇齿间更用上几分力气，便叫身下人按捺不住呵出几声湿喘。</p>
<p>双手上抬，一手手背轻搭在唇上，无用功似的不仅没止住那喘，反倒是抽气时更逼出几分嘤咛。</p>
<p>另一只手也没闲着，伸直到床头握住木栏，好似要将承受不住的屈辱借着手上的劲发泄出去，却是借着这动作将身量纤长的韵味展示出来，胸乳更是受不住了地一挺，更往大肆朵颐的人口里送了送。</p>
<p>直叫笛飞声看得大开眼界，心中怒道李神医果真是见多识广，这犹抱琵琶半遮面的事儿都要做的比别人多上几分风情，索性随了对方的意，沾了脂膏拓开那密处后，金刀铁马地便一寸寸顶了进去。</p>
<p>那双修长的腿是如何假作痉挛似地伸直，又悄悄搭在他后腰上微点着催他更快更深的，笛飞声这次总算是看了个一清二楚。</p>
<p>待身下的老狐狸被弄得舒服了，他简直都要看到对方的狐狸尾巴是如何一晃一晃，翘得那般耀武扬威。</p>
<p>憋了满肚子火的教训是从李神医攀上巅峰开始的。</p>
<p>刚登极乐的老狐狸眼中恹足遮都遮不住，显然是对笛盟主这一顿伺候非常满意，。是今日笛盟主刻意卖力，他舒服得只记得用牙齿微微咬着唇瓣，嘴角快要忍不住的上翘都差点没压下来。</p>
<p>往常这时笛盟主定然是心中不忍，迅速顶弄几下草草了事，备了温水给神情呆滞的他擦洗，每次都叫李莲花那点儿坏心眼底下的薄薄良心隐隐作痛。</p>
<p>今日他正做好准备把那点良心磨得再浅些，却感觉体内那精神奕奕的孽根陡一下更是胀大了几分，腿根被一双大掌握住，而后便是对着那最娇嫩一点狂风暴雨的撞击。</p>
<p>“呃啊！不…呜……慢，慢一点。”</p>
<p>还在不应期收缩痉挛的穴道被人狠狠破开，快感一下子没了边界，洪水似地顺着脊骨一股脑冲刷至大脑，莫说做戏的小心思，此时李神医被弄得连一句完整的话都说不出来，只“咿咿呀呀”地，好似求饶，又好似慰叹，一个月以来，第一次尝到了性事中叫人登极乐的欢愉。</p>
<p>失了态的李莲花叫笛飞声整个看进眼里，此时他那胡乱乱抓带得锁链叮叮当当的双手，和被眼泪迷蒙得有些不成样子得美眸，才真有了几分囚脔之态，叫笛飞声看了消了几分气，俯身一一吻去他得眼泪。</p>
<p>只是这一个月里戏耍自己的账，却是不能这般轻易地，又叫他逃了过去……</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【笛花】房间九百九十九（十九）]]></title>
        <id>https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-fang-jian-jiu-bai-jiu-shi-jiu-shi-jiu/</id>
        <link href="https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-fang-jian-jiu-bai-jiu-shi-jiu-shi-jiu/">
        </link>
        <updated>2024-02-26T15:54:21.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>佛曰三毒，残身损骨，噬人心魄，使凡尘渺渺沉溺于生死轮回，不得解脱。</p>
<p>贪者贪爱，非得到不可，否则心不甘情不愿。嗔者嗔恨，未可称心如意，便意气用事。痴者痴妄，遇求索之物，颠倒妄取，起诸邪行。</p>
<p>仙人开口问笛飞声，</p>
<p>“李莲花之于你，可算得上贪嗔痴绘出的心魔？”</p>
<p>金鸳盟掌勺的是江湖上有名的剔骨刀，生平痴于厨艺一道，对肉食的研究堪称登峰造极。</p>
<p>却总因沉迷于菜谱中将庖屋内弄得四处鲜血淋漓，再加上其菜肴之绝味乃人间少有，不知何时竟传出其吃人肉的异闻。</p>
<p>一时间正派围剿，叫他不得不投身金鸳盟，躲在这总坛的庖屋里再没出去过。</p>
<p>笛飞声一脚踏入这屋里时，仙人传入他耳内的心音正巧响起，配上这满屋血淋淋的画面，一时间倒像是误入了十八泥犁的血池地狱。</p>
<p>只是笛飞声一生磊落又无父母可不敬，倒是和这血池没半点缘分。心中蹦出的第一个想法，竟是这不正经的仙人，今日总算是有了点儿俗世印象中该有的神仙模样，至于问话中所言李莲花……</p>
<p>毕生所求所愿倾身向他奔来，倘若李莲花当真是所谓心魔，笛飞声不介意将心口磊出的每一口血液双手奉上，将他供养于心尖。</p>
<p>绕过剔骨刀极具个人风格的前堂，笛飞声进了内室来到冰窖的地道口前。好在金鸳盟财力一向强盛，入了地室食物充沛，看来仙人倒是没想在此处为难他们。</p>
<p>说曹操便是曹操到。正巧，刚想到那仙人，直接传入他脑中的耳语便又响了起来，</p>
<p>“呵呵，愿以心血浇灌么？看来二位的情意，比我想象的还要深上不少啊。”</p>
<p>手上专挑些清淡吃食的动作不停，笛飞声心中却禁不住有些烦躁。</p>
<p>虽说先前便发掘这女人应是有读心的能力，可被人窥伺内心的感受，仍是叫他感到冒犯和不悦。</p>
<p>“不必忧心，我这窥心之能，自然是为了更好地帮你完成夙愿。”</p>
<p>“哼。”一声冷笑里全是讥讽之意，同这人在心中交流实在叫人恶心，笛飞声朗声道，“既不打算放我们轻易离开，又何须装模做样。”</p>
<p>冰窖挖得深，此时声音传入地底又一圈圈地回上来，不怒自威之意更是盛上三分。</p>
<p>那仙人也干脆开了口，声音伴着回响从冰窖深处传来，口中的矫揉措辞却是死不悔改，伴着一种，为一些即将发生的事感到热切喜悦的低笑说道，</p>
<p>“且看，且看，此番小仙所助，可不在于一时……”</p>
<p>本该是死胡同的冰窖深处吹来冰凉刺骨的寒风，仙人的声音消散，笛飞声却是皱紧了眉。</p>
<p>他敏锐地察觉到对方声音中带着笃定的一丝恶意，给他的感受不像是风雨欲来，倒像是…已经身处混沌泥沼中。</p>
<p>飒飒寒风吹得冰窖口的木顶门“吱呀“作响，提醒着笛飞声是时候离开此处。一掌催灭两侧的烛火，转身时笛飞声表情仍未和缓下来，他反复咀嚼那仙人的话语，最后低声呢喃了几个字，</p>
<p>“不在于…一时么……”</p>
<p>午间日光正盛，洒在人身上祛走一身寒气，笛飞声出了那冰窖便直奔牢狱而去。</p>
<p>左手携吃食，右手抱被褥，以这搬法，或许七日后，那冰冷的牢房能被装点成间像样的厢房也说不定。</p>
<p>李莲花此时仍裹着他的外袍躺在那冷硬木榻上，倒是叫他暂时没功夫来细想仙人似是而非的预言。</p>
<p>只是踏着轻功几息间来到牢房中，眼前的场面倒是叫他顿住脚步。</p>
<p>他黑色的外袍松垮地披在李莲花身上，腰侧的丝带勉强系得歪歪扭扭，看起来像是单手所为。</p>
<p>榻上被锁着得那人行动不便，此时半坐在榻边，身子却是往后仰，一手撑着自己，另一手……在用他那已脏污一片，揉捏得不成样子的白色亵衣，擦拭先前呕出的血迹。</p>
<p>好罢，什么时间，什么贪嗔痴，这长在自己心口的心魔，也未免爱干净得有些过分可爱了。</p>
<p>笛飞声在门口打量了一会儿他的别扭姿势，斟酌地来到他面前，拉起一手掌心写上几个字，“你这衣服，是不能替换的。”</p>
<p>“刺啦”一声，那单薄的白色布料压着他落下的最后一笔被拉出一个大口子，莫名与李莲花吃瘪后呆愣的小表情有些呼应，小声呼出一句，</p>
<p>“啊？”</p>
<p>目盲的双眼仍是不透光，却不影响表情的灵动，笛飞声看了不知不觉勾起嘴角，颠了颠手中厚实的被褥朝他走去。</p>
<p>铁盆中用来烧红烙铁的炭，大概从未想过自己会有一天被用来烘煮食物的时候。正如木榻和铁链在被笛盟主亲手清洗干净后，玄铁和楠木的搭配，竟是出人意料的奢侈。</p>
<p>李莲花坐在榻边裸身裹着厚厚棉被，等待笛飞声将现有的刑具该作烧饭的铁架，一手抚上柔软垫料下材质上好的木料，缓缓叹道，</p>
<p>“金鸳盟这财力…还真是夸张啊。”</p>
<p>笛飞声在心里腹诽道 ，若是不夸张，你那莲花楼可用不上十年。</p>
<p>可熟稔的斗嘴突然因着仙人的限制使得一方歇了火，屋内空荡的安静便显得有些寂寥。直到烧红的炭火将生冷的牢房催暖，食物的香味被烘烤出来，冷清的味道这才消了些。只是随后，摆在二人面前的又是另一个难题。</p>
<p>倒不是说又被那仙人折腾着遇到什么难处，而是李莲花双手被紧紧锁于两侧，眼睛又看不见，实在是没法子……独立地完成进食。</p>
<p>宽厚的被袄簇拥着中间瘦削的人，将莹白的身体遮挡起来，露在外头的，只剩下个圆圆的脑袋。</p>
<p>李莲花的身子虽是被碧茶折磨得不轻，面上却未瘦得脱相，此时线条柔软的脸颊被柔软的被褥拥着，一双无聚焦的眼神安静地和笛飞声对视，看起来是有些……过于乖巧了，倒叫一手抬着肉粥的笛飞声有些不知从何下手。</p>
<p>柔软垫褥的一侧传来陷落感，李莲花认出应是笛飞声坐到了自己身侧。</p>
<p>自碳火上架着的一锅肉粥煮好后，二人听着汤勺同瓷碗碰撞的叮当声都没再言语。</p>
<p>喂食这事对两个人来说都实在是有些超过了。武者多坚毅，鲜少像人展示出过于弱势或是温柔的一面。二人便是结结实实地打上一架，又或是滚到榻上热辣地交合一番，都没有这过于绵软的事情来得让人羞赫。</p>
<p>距离上一次李莲花被这般对待还是二十多年前，将他整个抱进怀里仔细照顾的，是情同亲母的师娘。而笛飞声，则更是四十余年来，从未有过这般伺候人的经历了。</p>
<p>新奇和羞涩混杂着，两人虽觉得有些奇怪，头一次做这事，倒是还没细品出别的用意，只投入于现下，把眼前的事情做完。</p>
<p>汤勺绕着瓷碗摩擦出声音，让两人越发不对劲起来。</p>
<p>笛飞声盯着瓷碗搅粥，眼神认真得仿若正在调配什么与碧茶同等级的灵丹妙药，若是李莲花此时目力未失，定然少不了好好调笑一番。</p>
<p>可惜现在坏心眼的狐狸什么的看不见，他一面已经想象出笛飞声是何等如临大敌的模样，心里好笑的同时，一面却又为困于无法自理的情境里，生出许多羞赫和些许难堪。</p>
<p>阻隔了视力的黑暗放大了其他感官，他听着耳边时有时无的摩擦声，好似那勺子在他唇边欲落未落似的，唇上凭白生出许多痒意。</p>
<p>李莲花有些焦躁地抿了抿唇，自是没功夫去调笑笛飞声了。可相应的，他这抿唇的小动作笛飞声也是没看见的，非是他对那洲碗产生了极大的兴趣，而是……</p>
<p>视线微微一偏，便能看见裹在被褥里过分乖巧的人。可李莲花在他这里，向来是和这个词搭不上边的。当年功力十不存一亦能算计他的人，此时的乖顺乍一看虽是可爱得紧，可总有些奇怪的感受从他心里一闪而过，却又似脱手的鱼儿似的，总叫人抓不住。</p>
<p>罢了，多思无益，眼下最重要的，还是先将一旁饿着的病人喂饱再说。</p>
<p>温热的肉粥终于触到有些干裂的唇上，笛飞声看着被自己蹂躏得艳红的唇微微张开，饱满的唇肉包裹住瓷勺，慢慢将那粥吞食下去。</p>
<p>笛飞声看了一会儿便默默移开了视线。</p>
<p>多思无益，多思无益……好罢，笛飞声不得不承认，不看李莲花，除却因为思绪会不由自主地去琢磨那仙人所说的话以外，偶尔，它也会不受控地往不那么正经的地方跑……</p>
<p>头一次伺候人还这般不专心，那粥自然是顺着李莲花嘴角便往下滑落，笛盟主忙着去擦时罕见得带上些手忙脚乱，却见那水淋淋的双唇间探出一截红艳的软舌，迅速将肉粥卷回去后便微微抿起嘴，显然是在为这不合礼数的动作感到羞赫。</p>
<p>手中盛粥的动作一滞，心中的多思无益咒悄悄换作了清心经。</p>
<p>心若水，动而不惊，止于平静；命百年，不受外物之羁绊……</p>
<p>笛盟主照顾人的手法着实是生硬了些，一碗粥的时间内，随着李莲花各类补救的舔食动作，这本道家最重要的修道经书之一，向笛飞声完美展示了他与道家的无缘……</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【笛花】房间九百九十九（十八）]]></title>
        <id>https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-fang-jian-jiu-bai-jiu-shi-jiu-shi-ba/</id>
        <link href="https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-fang-jian-jiu-bai-jiu-shi-jiu-shi-ba/">
        </link>
        <updated>2024-02-26T15:53:34.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>自一墙之隔赶来的路途似乎长得有些过了头，自那头叮叮当当的锁链声响消失后，笛飞声便再没有说过话。</p>
<p>这头狱内，李莲花青丝散乱，一身白色亵衣铺散在榻上，冰肌玉骨染了胭脂似的红，被泪水混着汗水沾湿了脸颊。朱唇轻启，吐息间依稀能看见里头柔软的舌间。这般凌乱可怜的模样，愈发勾出人心中那点恶念。</p>
<p>过了许久，急促的喘息才平息下来，李莲花心知笛飞声自是忙着向自己这里赶，只是隔了许久却仍未听到他的声音，便开始疑心许是自己的听觉又被那碧茶暂时夺了去，这又聋又瞎的，还真是叫天天不应叫地地不灵。</p>
<p>直到自己牢门铁索被解开的声音响起时，他才恍惚，原来并非那碧茶的缘故，开口轻唤道，</p>
<p>“老笛？”</p>
<p>半晌，却是没得到丝毫回应。</p>
<p>仰躺于木榻上的姿势不变，被方才那阵激烈的情潮弄得绵软下去的脊背却是默默紧绷起来。虽仍是那般任人攀折的模样，片刻内，李莲花却已将来人的身份和眼下的情况想了个遍。</p>
<p>右手轻轻攥起，可惜现下他受制太多，思来想去，仍是想不出个应对的万全之策，只得走一步看一步，见招拆招了。</p>
<p>衣料的飒飒摩挲声越来越近，直到那人坐于木榻边，温热的手掌一手托着后颈，一手托着腿弯将他抱进怀里时，李莲花紧绷的神经这才放松下来。</p>
<p>熟悉的气息将他包裹，这么多次的交颈相缠，便是不言，他亦能认出笛飞声的怀抱。</p>
<p>没有任何言语为前兆的亲吻是从眼角开始的，顺着鼻梁一点点啄吻至柔软的嘴唇，相隔一墙的种种亲昵到底有些隔靴搔痒，此时血肉相贴的一个深吻，让二人不由舒服得发出谓叹。</p>
<p>情不自禁时，李莲花双臂微抬，欲图环上对方的脖颈，却是被拉直的锁链“咔”地一声拦住，逼得他于这深吻中秀眉微褶。</p>
<p>好在未等那不满散开，便被一双猿臂揽入怀中，手掌隔着薄薄的衣料在他背上用力摩梭，顺着脊骨一寸寸按压着向上，待抚上左心后瘦削的蝴蝶骨时，李莲花这才颤着身子感到一阵满足，任由那酥麻感由头顶蔓至全身。</p>
<p>唇肉分离，湿热的喘息却仍交缠在一起，二人额抵着额喘息了一阵，笛飞声又在他额头上落下珍重一吻，才分开他的双腿换作岔坐的姿势，嘴唇顺着修长的脖颈寸寸向下，一手揽住腰，另一手，则挑开了本就松垮系着的亵衣丝带。</p>
<p>那过短的铁链真真是叫李莲花恼透了，便是已这般亲密，却仍叫他不能环抱住所爱之人，只能将笛飞声腰间的衣料用力攥进手里。若非握着他腰部的人爱惜之心几乎要从每个落下的吻里溢出来，还真有被囚作脔宠，敞开了胸膛任人亵玩的感觉。</p>
<p>神思随着这想法发散开。不作言语的亲吻，和束着自己双手不可解开的锁链，李莲花大致猜出了这次那仙人的下作手段。</p>
<p>碧茶夺去了他的视觉，黑暗将心中的不安与疑窦无限放大，再加上锁链圈禁和对老笛言语的限制，叫他陷入任人宰割的不安状态，随着时间推移，进一步扰乱他的心神。</p>
<p>他突然想起大熙的拷问刑法中，有一剂便是将人关在暗无天日的狭小屋内，不必对所囚之人再做什么，一月后放出来时，很少有人的心神能不动摇的。更何况，那仙人可不会好心的让老笛对他什么也不做。</p>
<p>乳缨被含住的感觉拉回李莲花的思绪，先前那一番极尽的揉捏让他胸口成了现下浑身最碰不得的敏感之处。这地方骤然被湿热的口腔包裹住，下身可怜兮兮，被弄得一塌糊涂的玉茎，竟是又起了反应，隔着衣物直愣愣戳上笛飞声同样滚烫硬挺的那物。一时叫李莲花分不清，是对自己身体这般期待欢好的羞赫，还是与心爱之人亲密的喜悦占了上风。</p>
<p>亵裤和对方的衣物先后被扒下，后穴钻入沾了滑腻膏体的手指时，李莲花还分神道仙人还真是体贴，可不曾听说金鸳盟的牢狱中常备着这物什，待到手指换作滚烫的孽根时，才消停了心中对那仙人的种种编排。</p>
<p>纤瘦的腰被笛飞声一双滚烫的手掌握住，李莲花当年先受了云比丘一剑后又被饿了两天，身体在极短的时间内越发变得憔悴起来，此时腰肢被笛飞声一双宽大温热的手掌握着，几乎快要环合，还真是盈盈一握，叫环抱着的人都怔住顿了顿。</p>
<p>怔愣没持续太久，只是那物顶入的时候，缓慢得实在是有些小心翼翼，弄得李莲花抖着身子体内痒得难耐，有些好笑地摸黑向前献上自己的唇，腰上那双手才松了些力。</p>
<p>孽根顺着湿润的谷道一寸寸侵入，待撞在那花心一点时，二人恰也不留一丝间隙地卡合在一起。方才与草人共感时挑起的欲火终于得到了满足，李莲花轻吟一声，软了身子伏在对方肩上，由着对方起落间，一下一下渐重地撞击那一点。</p>
<p>现下这身体这般虚弱，倒是对交合一事很是习惯，李莲花默默想着，或许除了仙人口中身上的伤痕延续，身体对于性事的习惯，也在这一场场的考验中被保留了下来，这会是那仙人想要的结果吗？又或是，在为之后更严苛的折磨做准备呢？</p>
<p>如今的情况线索还是太少，李莲花没能想清这个问题，只默默重新投入到眼前的欢好里。</p>
<p>体内作乱的那物虽是一下下重起来，节奏却仍是照顾他似的压得很慢，叫李莲花对笛飞声的身份越发确定，口中的呻吟喘息越发不顾忌地放肆起来，对方见他得了趣，速度才一点点快起来。</p>
<p>这身子到底太过破败，温和小意的交欢竟也承不住多久，几百下顶弄后，随着李莲花轻轻咬住对方结实的肩膀一声低哼，后穴绞紧，笛飞声也放松了身体，同他一起泄出来。</p>
<p>欢好后又是静默的温存，笛飞声的闭口不言进一步验证了李莲花的想法，他不由得将胸腹和笛飞声贴得更紧些，短时间内怕是再难听到对方的声音，便越发地想在肉体上同他贴得更近一点。</p>
<p>只是现下他这身体不可再继续受凉，笛飞声虽看得懂他的意图，仍是把自己干净的外袍披在他身上，将人裹好放回那木榻，亲吻了一下他的额头后，离开去寻些可用的物件。</p>
<p>脚步声渐渐走远，卧榻上，李莲花缩在那件充满熟悉气息的外袍里，倒也不觉寒冷，只是……被困于镣铐中的手又将衣料攥紧，方才欢好时，有太多次，他实在太想亲吻和抚摸自己的爱人。</p>
<p>被强置于被动的欢爱偶尔一次还能算的上情趣，被短暂置于黑暗和静默中他也可以撑上一段时间……可依那仙人的脾性，他们在这牢狱里要度过的时光，怕是不会太短啊……</p>
<p>笛飞声在熟悉的金鸳盟里四处翻找可用的东西，此时他身上只着亵衣亵裤，倒是和当时李莲花将他从角丽谯手中救出来时有些相似了。只是这次，却是他来救李莲花了。</p>
<p>翻找时正好翻到了自己的新衣，笛飞声便也顺势将自己打理干净，整理衣服时不得不将收于亵衣中的那张宣纸拿出来，扫过上面的字迹，眉头又是皱了起来。</p>
<p>李莲花的猜测确是没错的，那宣纸第一行所述，便是要求二人在此地呆上七日，七日……上次三日的思情蛊便已叫李莲花蜕了一层皮，此次七日，或许唯一的好处便是时间没有流动的迹象，免了在这危机关头再遇上几个不想见的故人。</p>
<p>只是随着视线下移，本就算不上放松的心情更是急转直落地跌下去，笛飞声视线来到后面几行，那里赫然写着，</p>
<p>二，不可向李莲花做出任何透露身份的举动</p>
<p>三，不可解开李莲花身上锁链，不可让其着新衣</p>
<p>四，每日需与李莲花交合后才可予其饭食</p>
<p>他当时第一次看到这张正贴在李莲花牢房门口的宣纸时，心情远不如现在平静。尤其是当视线转至牢中，看着榻上衣衫凌乱，双目无神，嘴角还带着未干血迹的李莲花时，眼中的血丝花了许久才慢慢褪去。</p>
<p>平复花了太久时间，却也足够笛飞声想明白一些事情。解开牢门上的锁链走进去，他义无反顾地走向那个仙人要他折辱践踏，他却偏要珍之重之的心爱之人。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【笛花】这个师兄不太冷（二十七）]]></title>
        <id>https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-zhe-ge-shi-xiong-bu-tai-leng-er-shi-qi/</id>
        <link href="https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-zhe-ge-shi-xiong-bu-tai-leng-er-shi-qi/">
        </link>
        <updated>2024-02-26T15:50:48.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>1</p>
<p>花明月暗笼轻雾，却是日斜倚小门阑，盈盈紫药，乍擘莲房。自那日阎王寻命撞见师兄弟两人在院内胡闹后已去了三日，却是无人再涉足此地，搅扰了两人的好兴致。</p>
<p>并非笛飞声对盟众下了死命令，却是众人见两人好不容易有此机会腻歪几日，都不忍心打搅。</p>
<p>自三年前百川院成立，不过月余后佛彼白石四人便有了办不下的案子前来求助李相夷，有一便有了后头的二三，开了第一次口后，后头再来倒是越来越熟门熟路了。发展至今日，倒使得李相夷鲜少呆在盟里，同笛飞声聚少离多成了常态。</p>
<p>师兄弟二人间的亲昵关系从未想过瞒任何人，反而是巴不得即刻便昭告天下。可越是如此，便叫金鸳盟的人越见不得自家尊上寂寥地坐于屋顶上，对着明月独酌的样子。</p>
<p>只在心里暗骂百川院这群不成器的，个个巴不得飞上天去，做那鹊桥里的一只喜鹊，倒是和金鸳盟的名字配得很。</p>
<p>“圣女，已逾三日，石寿村的事怕是不能再拖了，再拖恐会生变。”</p>
<p>议事堂内一坐一立的二人表情都不好看，若说盟内谁最不想去打搅那师兄弟二人，角丽谯和阎王寻命必然是头一批的。</p>
<p>只是冒然闯入万圣道大本营一事算不上小，谁也不知道三年过去，那老鼠窝里是否又琢磨出些更诡异的玩意儿。</p>
<p>角丽谯不敢托大，笛飞声也说过此事他想亲自去一趟，当年京城医馆内同阿鸾那一诺后，四舍五入算来万圣道也算是伤了他的亲传弟子，只是……</p>
<p>两人思衬了一番，还是阎王寻命先开了口，</p>
<p>“不如将相夷叫上，我们一同去石寿村如何？”</p>
<p>角丽谯却是揉了揉眉心摇头道，“百川院的信鸽两日前便飞进来了，又是以急事相托，我看地点在百川院内，应不是火烧眉毛之事，这才压了两日。”</p>
<p>“这佛彼白石也太……”也太过依赖相夷了吧……阎王寻命将没说完的后半句话压下去，这事情不仅金鸳盟，是全天下都看得懂，连李相夷自己也明白的。</p>
<p>这般放纵，倒是叫阎王寻命想起师兄弟二人偶尔口角时，尊上口中那句“爱当英雄”的痛骂，只是一想到如今才堪堪十九的小剑神，又觉得这般狂傲实在太正常不过，只是便宜了百川院。</p>
<p>“嗯，没法子了，去将这事同相夷和尊上说明吧。”</p>
<p>角丽谯显然也同意他心中所想，只得不甘心的这么说上一句，听到阎王寻命同样“嗯”了一声后一双美眸便看过来，阎王寻命一时没明白她的意思，呆愣地四目相对了一会儿后，才听她说道，</p>
<p>“你答应了，还不快去。”</p>
<p>“啊？”他这才意识到，这好好说着正事呢，竟是不知不觉间又是被角丽谯哄得领下一件苦差事。</p>
<p>向师兄弟二人所在小院的步伐越发拖拉，联系阎王寻命平日无论面对多困难的事都干净利索的姿态，足以见得去通知那厮混的师兄弟二人是一件在金鸳盟内出了名的苦差。若说缘由，自是要问那院中闹得不知天南地北的两人。</p>
<p>散落的衣料飘飘洒洒落了院中满地，蜿蜒着通向里屋内，若非阎王寻命不是第一次见着这景象，还真是要被映入眼帘一片狼藉弄得以为盟里进了贼。</p>
<p>不过敢闯天下一二屋内的贼，如今这江湖里还真找不出这种人物。</p>
<p>顺着散落的衣料一步步往屋里挪，阎王寻命眼观鼻鼻观心，对地上的布料产生了极大的兴趣，生怕一抬头看见点什么不该看的东西，却又难免从满地痕迹里还原出当时叫人脸红心跳的场面。</p>
<p>破碎的衣袍红白交杂在一起，一套是笛飞声建盟那天穿的绣金红袍，另一套，则是李相夷带得如今天下都流行起来的纱袖劲装。</p>
<p>门口的衣料大多是刀剑割断的一整片，越往里，越是变成了野蛮的撕扯，显然二人已难舍难分地纠缠在一起。</p>
<p>行至门边，阎王寻命熟练地大力打开房门，使得木板相撞发出“嘭”的一声巨响，随后立刻对着里头深深一揖礼，</p>
<p>“尊上，有两件事需要二位处理。”</p>
<p>自房门一打开，阎王寻命便感到令人乍起汗毛的刀意剑意同时落在自己身上，好似无意中踏足领地者被两匹凶兽锁定。</p>
<p>静默片刻后，笛飞声沙哑的声音才传来，“知道了，一个时辰后议事堂见。”</p>
<p>阎王寻命这才长舒一口气，完成了什么重要使命似的，踏着轻功往外窜去，半点不敢看身后那龙潭虎穴里不舍的绵绵温存。</p>
<p>（彩蛋：三日）</p>
<p>2</p>
<p>一个时辰后，议事堂内师兄弟二人翩翩而至，百川院的信件和石寿村的事情三言两语便说个清楚。</p>
<p>笛飞声眉头微褶，李相夷更是神情恹恹缩在椅子里，难的不是二人即将要解决的事情，而是这来得实在有些太快的离别。</p>
<p>“不如我先同你们去石寿村。”</p>
<p>“不如我送你回百川院。”</p>
<p>师兄弟二人的声音同时响起，两人对望一眼，不约而同露出一个笑。</p>
<p>思念交叠，知晓对方同自己一样难忍别离，总归是给二人心中稍加安慰。</p>
<p>“阿飞，此次百川院回来，半年内我便都不踏出这金鸳盟一步了，只与你日日在这小院子里……比武切磋。”</p>
<p>眉目如画的小师弟将手肘撑在木桌上，大半个身子探过来，借着角度，笛飞声甚至能看到他微微敞开的领口里，雪白皮肤上自己种下的簇簇红梅正怒放着，再配上对方未完全恢复，带着点嘶哑的缱绻声音，简直要让放他离开这事，再难上百倍。</p>
<p>强迫自己移开视线，敛下心神后才低声应了一句，</p>
<p>“嗯，石寿村此行，我会尽快回来的。”</p>
<p>余光里，便见李相夷眼中灿灿星辰都笑得亮起来，只吐出一句按捺着期待和不舍的话语，“好，我等你。”</p>
<p>3</p>
<p>依依惜别的氛围终究没有持续太久，既有了期待的约定，自是将眼前事尽快处理完成才好。</p>
<p>同坐于马背上遥遥对望最后一眼，李相夷调转马头，同与金鸳盟一众人相反的方向驭马奔去。</p>
<p>丛林掩映，身后刀刃般的山峰越来越远，李相夷偶尔回头看时，仍会感叹未曾想当初那个小村落竟会发展成如今这般模样，回想起盟内众人，不得不感叹阿飞师兄真是无意中结下许多份善缘。</p>
<p>善因结善果，如今金鸳盟众志成诚，自发做出来的事情，竟都比皇权强拧，诸方势力混杂博弈的百川院，要多上许多……</p>
<p>一路上思绪几起几伏，过三川五州，再翻过两座无人烟的荒山，便来到百川院与普渡寺共建的那条山脉上。</p>
<p>金鸳盟离此地本就不远，李相夷又抄了近路，更是省下两天的路程，只是……前几日胡闹后的腰部未得休憩，几日赶路使得酸痛不减反增，上下马时弄得李相夷龇牙咧嘴，倒是让他越发想念起师平日每次欢好后，师兄搭在自己腰间按揉的宽厚手掌。</p>
<p>唉，酸痛的腰部耐不住颠簸，索性路程不长，李相夷轻叹一口气后下马牵着向前走，心中越发笃定，此事过后，定要和佛彼白石好好谈一谈了……</p>
<p>“啼踏”的马蹄声落在山间主道的石板路上，因着李相夷抄近路来的方位，去往百川院的路上正好要路过普渡寺，行至寺门前时见一僧人正在扫地，正是一熟人，无了。</p>
<p>这无了大师和天下第一的缘分要从三年前擂台上那匆匆一会说起，又到后来百川院选址巧合，李相夷来去的次数多了，难免和这个脾气相投的邻居熟悉起来，</p>
<p>“和尚，许久不见！”</p>
<p>牵着马行来的少年人朝无了挥挥手，面容虽有些疲倦却仍是神采奕奕，显然是刚刚在回想什么想起便会心情变好的人，叫无了看了也忍不住露出一个笑，对他双手合十道，</p>
<p>“阿弥陀佛，李施主这是刚从金鸳盟回来？”</p>
<p>“欸？你怎么知道。”</p>
<p>无了默默敛了眼不同他说脖颈上印着的淡淡春色，只道，“老衲自然有老衲的法子。”</p>
<p>这一下子可勾起了猫的好奇心，缠着他左右问不出个结果后撇了撇嘴说道，“你这和尚，总是神神秘秘的，不像个出家人，倒像个算命的。不如给我算算此次百川院来信，是想要我做什么？”</p>
<p>无了笑眯眯想了片刻，回想起百川院那边的动静，问道，“地点可是在百川院？”</p>
<p>“正是。”</p>
<p>“那李施主慢慢去便是，事情虽急，却是件喜事。”</p>
<p>见他这笃定模样，李相夷的好奇心更是被勾着往百川院里的事去，只道下山时再来拜访无了，翻身上马，即刻纵马而去。</p>
<p>来去如风，好一副鲜衣怒马少年模样，无了看着他的背影又是一笑，只默默握了扫把继续修行，不再言语。</p>
<p>“啼踏”的马蹄声密集起来，随着李相夷白色纱袖在风中鼓动，很快便来到百川院门口，入了院内径直往正厅走去。</p>
<p>一路上周遭目光灼灼，在做事的不在做事的，无一不停下来瞻仰一番这传说中的人物。李相夷却是习惯了这阵仗，只专心往自己目的所在之处行去，却也错过了诸多眼神混杂中，略带阴暗的几眼。</p>
<p>正厅，议事堂内，白衣少年潇洒入内，佛彼白石四人本在议事，见了他赶忙迎上去，白江鹑嘘寒问暖，纪汉佛也直道路途劳累，石水同云彼丘虽没插上嘴，眼神却也牢牢跟随着他。</p>
<p>李相夷心里记挂着笛飞声，又遇了无了这么一闹，对百川院里的事好奇得很，不在意这些虚礼摆摆手便进入正题询问，对面四人喜悦的脸色这才收敛起来，看起来颇有些严肃。</p>
<p>李相夷见此心中一惊，直道无了这次可算是算错了卦，赶忙追问发生了何事，便见领头的纪汉佛支支吾吾道，</p>
<p>“前几日，你抓回来关在牢中的喋血刀逃跑了。”</p>
<p>喋血刀？逃跑？李相夷高高悬起的心卡在半空中不上不下，这位喋血刀确实是为了练邪功一口气杀了数十人，恶劣行径颇有当年血域魔僧的模样，抓捕他时那尸横遍野鲜血淋漓的模样至今回想起来仍能叫向来胃口最好的白院主食不下咽。</p>
<p>可是……正因当时他那死不悔改的血腥劲儿，当时李相夷捉拿他时已废了他的经脉，自此再难习武，如今便是跑了也不能再祸害百姓，这便是，让四个人这般作态的急事么……</p>
<p>正疑惑着快要开口时，外头却突然闯入一粉衣翩跹少女，玉软花柔，冰肌玉骨，正是天下第一美人乔婉娩，随后便响起她惊喜的声音，</p>
<p>“相夷，你竟回来了，我还以为那请帖你不会来呢！”</p>
<p>一张娇美的脸庞笑起来更显几分温婉，乔婉娩是自京城比武后第二批考入百川院的刑探。</p>
<p>自入了院后脱离了与肖紫襟种种前尘纠缠，一心扑在案子上，倒是比先前更有了几分侠女之风，几桩大案里也帮李相夷打过许多次下手。</p>
<p>三年过去，撇开先前的不愉快，二人渐渐成了朋友，只是这请帖，又是做什么的呢？</p>
<p>看到提到那请帖时李相夷一脸懵懂的样子，乔婉娩才意识到他怕是还不知道这事，正欲开口，一旁白江鹑倒是先笑眯眯地从袖中掏出一红贴，</p>
<p>“哈哈，相夷啊，这次写信给你，这急事可终于不是求你帮忙的麻烦事儿了。乔姑娘她啊，要成亲了。乔姑娘家里这些年给百川院的帮助也不少，我怕这请帖不能及时送到你手里，这才借用了百川院的鸽子给你传信。卖了个关子没告诉你，可别生气啊！”</p>
<p>乍逢好友喜事将近，李相夷自然不会介意白江鹑这点骗他回来的小手段，只是……一想到笛飞声还在石寿村中探索，也不知情况如何，便有些心神不定。</p>
<p>见他这秀眉微褶的样子，几人便猜到他大概是有急事，白江鹑赶忙开口道，</p>
<p>“哎，怪我，该想到相夷忙事情多，只是乔姑娘的亲事就在后天了，地点就在隔壁山腰新建的慕娩山庄，只费两天时间，相夷你看……”</p>
<p>两日，倒是刚好抵去了他抄近路的时间，好歹朋友一场，李相夷看到一旁乔婉娩期待的模样，又仔细掂量了一下这些年师兄越发精进的武功，终是答应了下来，问道，</p>
<p>“只是不知乔姑娘夫婿是谁？我可曾相识？“</p>
<p>大概是先前那次肖紫襟给他的印象太深，这些年事情又太忙，今日听了成亲一事，李相夷才发现自己倒是猜不出这新郎官来。</p>
<p>乔婉娩听后笑得嫣然，一生大事得敬佩仰慕的朋友参与祝贺，她自然是开心的，又听李相夷提及新郎官，笑容里更是带上几分甜蜜的羞怯，</p>
<p>“相夷大概不知道的，也是百川院一个刑探，这几年的案子，我们总是一同处理，一来二去，倒是生了些情愫。“</p>
<p>原是日久生情，李相夷直道“恭喜“，看着眼前相较三年前更加落落大方的姑娘，心道志同道合，互帮互助，这段感情，倒是比先前那段，好上太多了。</p>
<p>这头再之后四处透着欢庆氛围的叙话暂且不提，百川院一隐蔽角落里，却是有人为了这段喜事一掌轰断了几根树枝。</p>
<p>紫袍紫冠，本来俊秀的眉眼却因表情狰狞看着有些可怖，可配上泛红的眼眶，倒真不知这公子究竟是可怕还是可怜，如此矛盾之人，便是许久未曾见过的肖紫襟了。</p>
<p>几根树枝显然不能让肖公子解气，缓和半晌心中情绪却是更甚，直接拽下腰间新得的刑牌扔在地上，若非这牌子质地还算不错，怕是当场便要四分五裂。</p>
<p>三年前笛飞声与李相夷那轰动京城的一战后，百川院便几乎算在了李相夷麾下，乔婉娩随后考入院中，他却因着旧怨，迟迟不肯入这百川院，好似领了这刑牌，便是归顺依附于李相夷，落了下风似的。</p>
<p>全然没想过对方天南地北四处忙着处理案件，偶有的闲暇更是全部同师兄厮混在一起，早将他这号人物抛到了脑后去。</p>
<p>于是便这般同自己赌气似的熬了快三年，今年年头开春时，肖紫襟才挡不住对乔婉娩的思念，考入这百川院来寻她，却不想刚一入院，听到的便是她要成婚的消息。</p>
<p>这婚礼的消息好似一耳光扇在他脸上，三年里他的思念和苦楚原是一厢情愿，肖紫襟这般要脸面的人，很难不为此记恨新郎官，记恨百川院，记恨李相夷，甚至于对乔婉娩，都带上几分又爱又恨的感情。</p>
<p>若是没有李相夷，是不是现在他同阿娩仍是一对神仙眷侣？若是没有百川院，是不是现在他们已经重归于好，开始议亲了？</p>
<p>入了魔的念头让他泛红的眼眶越发充血，那点可怜劲褪去，只剩下吓人的狠劲儿，正欲再将怒气发泄在周遭花草上，却听一声音从掩映的树丛中响起，</p>
<p>“呵，肖公子，你今日就算把百川院的树全给打断了。后天，乔姑娘也要做别人的新娘子了。“</p>
<p>“闭嘴！“</p>
<p>龇目欲裂的一眼看过来，那树丛中的黑袍人却是不为所动，</p>
<p>“我说的计策，肖公子可下定决心了？“</p>
<p>片刻静默后肖紫襟整理好自己的衣袍，面上恢复谦谦公子之貌，眼中疯狂却浓郁得快要滴出墨汁来，</p>
<p>“就按你说的办吧。阿娩，不要怪我，是你先抛弃了我……“</p>
<p>彩蛋三日</p>
<p>青墨石砖，红漆作纹，金鸳盟的建筑皆出于盟内大家之手，肃杀中带着一丝炙热，是从盟主笛飞声身上采集的灵感。可偏偏其中一处小院，却是格格不入的青砖黛瓦，草木葱郁中带着点扬州的温软，像极了笛盟主心中，最柔软的那块地方。</p>
<p>“呃啊！“似痛苦似欢愉的晴朗声音透过石墙传来，吓得路过巡逻的盟众赶忙加快了脚步，恨不得跑去普渡寺学一学清心咒怎么念。</p>
<p>屋内两人却是嫌这欲火烧得不够旺似的，肢体交缠间更添上几分力气，好一个抵死缠绵。</p>
<p>红白交错的外袍从外院散落至屋内，被昨日二人比试纠缠间撕得粉碎，如今床上少年被一幸存的腰带束手栓在床侧木栏上，身上凌乱挂着里衣趴跪在锦榻上，由着身后进进出出的人在他身上肆虐。</p>
<p>雪白的臀丘被一只大掌握着揉捏，另一只手则是爬到前胸柔软处掐揉作怪。</p>
<p>这三年里李相夷走南闯北四处解决刑案，每次回来丈量时，笛飞声都会发觉他身体又长开不少，胸臀处的软肉越发饱满，腰肢却是一如既往的纤韧，整个人越发丰满成熟，也越发……诱人。</p>
<p>心里慰叹着，身下便失了分寸，对着那早已被磨得熟透的花心狠狠一碾，身下的小师弟一声哭叫后彻底塌了腰，脸侧着蹭在锦缎上，泪水晕开了一大片，若非臀肉还被人狠狠握着，怕是早已瘫软下去。</p>
<p>溃不成军的模样惹得大获全胜的阿飞师兄有些怜惜，俯下身去安抚般的亲吻，却突然被咬了唇用牙尖恨恨磨了磨，显然是某位已经瘫软的天下第一还不服气。</p>
<p>身下的孽根抵着花心又九浅一深地顶撞起来，无辜的笛盟主直起身来无耐道，</p>
<p>“是你要我封你穴道的，怎现在又生起气来。“</p>
<p>体内几个大穴都被封住，扬州慢寸步难行，李相夷感受着自己被强迫分开跪立太久，已抽搐麻木使不上半分力气的双腿，和被软软一条腰带缚着都挣脱不开的双手，再到体内鞭笞着自己最娇嫩处的孽物，欲张口却只能发出难耐的呻吟。心中恨恨道，我是让你封住穴道，可没叫你这般死命欺负我。</p>
<p>其实这事情一开始时笛飞声比李相夷还要紧张些，因着不断的奔波疲惫，没过上几招这俊俏的天下第一便被师兄缴了械按倒在院内石桌上。</p>
<p>亲昵间突发奇想地拉过笛飞声的手要求封住自己的穴，装模做样地说什么“比武落败也受不得阿飞师兄这般羞辱“，若是不封住穴位便要立刻逃走。</p>
<p>笛飞声这才无耐配合试探着封了他的内力，乍然成了刀俎，有些不适应地小心捧着手里这条自己躺上砧板的小鱼。</p>
<p>可是没过多久到底是憋久了的思念占了上风，手上身下力气越来越失控，直捣得身下人泪水涟涟，抱进屋内床榻上后更是花样百出，仔细观察着李相夷的表情，压着他能接受的限度一点点过分起来，恨不得将分别的苦思在交缠间全部表达出来。</p>
<p>若非对方同他感同身受，由着思念作祟，这般过分的亵玩，事后定是少不了被少师带着剑鞘猛敲几下脑袋。</p>
<p>三日的时间过得既长又短，除却食水休憩外，师兄弟二人恨不得每一秒都纠缠在一起，待阎王寻命冒死前来喊人时，李相夷才惊觉已是过去了那么久。</p>
<p>回过神来梳洗打扮时看向镜中的自己，看着浑身上下没一块地方不印着笛飞声的痕迹，才惊觉这贼船真是上不得，下次这点穴的把戏，还是不玩为妙。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【笛花】这个师兄不太冷（二十五）]]></title>
        <id>https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-zhe-ge-shi-xiong-bu-tai-leng-er-shi-wu/</id>
        <link href="https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-zhe-ge-shi-xiong-bu-tai-leng-er-shi-wu/">
        </link>
        <updated>2024-01-09T08:12:08.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>1</p>
<p>“咔擦！“一声，树枝断裂，才到笛飞声腰部的小团子被自己手上的树枝挑飞出去，他记得这是第一次小师弟要求和自己比武。</p>
<p>那时候两人刚上云隐山不久，得了师傅师娘照拂，干瘦的身体逐渐同寻常人家的孩子一般丰盈起来。</p>
<p>不必为了少吃两口刻意窝着不动，李相夷性子里的跳脱便慢慢跑出来，笛飞声那日随手捡了根树枝练刀时，一转身便看见李相夷洗干净后越发白嫩的小脸上挂着一双星星眼。</p>
<p>后来两人的对话笛飞声已经有些记不清了，只记得最后是自己把摔疼了的小小一团背回去的，但背上软软的小家伙没有哭，只是很乖地趴在自己背上，凑近自己地耳朵小声说了一句，</p>
<p>“阿飞哥哥好厉害！”</p>
<p>耳尖爆红，有些不自然地偏过头去，生平第一次地，笛飞声为自己这一身尸山血海堆积出的好武艺纯粹地骄傲起来，把背上人往上颠了颠。</p>
<p>“梆梆梆梆！”木质的刀剑撞击在一起发出声响，已小有所成的内息在交锋间四散开来，震得四周的树枝草木摇晃不停。</p>
<p>那是笛飞声第一次败于李相夷剑下，木质圆润的剑尖快一步顶在他胸口时两人都错愕了一下，笛飞声甚至讷讷往后退了两步。</p>
<p>片刻寂静后就是扔了剑的少年人的欢呼，高兴了一阵子后看到嗜武如命的师兄默默看着手中木刀不说话时，心中的兴奋劲才一扫而空，一步步挪到他面前惨白着一张小脸满脸无措，以至于被人突然抱起来时还下意识抖了抖。</p>
<p>笛飞声记得当时自己是卡着腋下把人提起来的，小团子长大了一点却还是很轻，将将到他胸口一只手就能完完全全环进怀里，用这种姿势抱起来和抱起一只猫几乎没什么差异。</p>
<p>可就是这样一具小小的身躯，没用几年便能追上从小习武的自己，实在是让笛飞声感到……太过惊喜！</p>
<p>当时是如何将李相夷重新哄出一张笑脸的记忆也有些模糊了，毕竟在笛飞声眼里，总被漆木山点着额头骂上两句骄纵的小师弟其实好哄得很，有时候抱进怀里揉揉脑袋就能得到一张笑开的小脸。</p>
<p>倒是最后又把李相夷背回家去的记忆还记得很清楚，小团子被重新哄开心了趴在他背上扭来扭去，走到一半时终于忍不住用脑袋蹭了蹭他，</p>
<p>“阿飞哥哥真的没生气吗？”</p>
<p>哼笑一声把背上的人往上颠了颠，“哼，一次比武而已，说得好像我要永远输下去了似的，往后日子那么长，你若一次都赢不过我我才要无趣得生气。“</p>
<p>背上的小团子伸出手来环住他的脖颈同他贴得更紧，他的手臂还不够长，其实环住时稍稍有些勒，但笛飞声什么也没说，隔了一会儿耳边才又传来软软的声音，</p>
<p>“阿飞哥哥会和我比一辈子武吗？“</p>
<p>回答他的是笛飞声理所当然的声音，</p>
<p>“你不同我比，要去和谁比？”</p>
<p>“铮！”的一声少师和刀撞击在一起，浸润在兵器里的内力涤荡开，快速震动着的刀身和剑身发出阵阵嗡鸣，记忆中小巧柔软的少年身形一寸寸拉长，白衣化作红袍，变作如今的李相夷。</p>
<p>在空气里相撞的悲风白杨和扬州慢”嘭！“得一声带起圈圈气浪，将台上的零碎物件全部震飞出去，甚至刮到看台上时仍是气势不减地带起道道劲风，将所有人的衣袍吹得飒飒作响。</p>
<p>这是笛飞声和李相夷不知第几次比武，在漫漫人生中不是第一次也不会是最后一次，但对此时身着红衣，目光灼灼相对的两人来说很有意义。</p>
<p>不如说，从幼时至今，每一次比试里刻进了无数岁月和回忆的招招式式，都对两人而言有着特殊的意义。</p>
<p>僵持的对垒随着剑身错开结束，兵刃的摩擦带起点点火星，李相夷率先变换招式抢攻。</p>
<p>游龙踏雪，连贯的剑招快速连续着击打着刀面，速度之快以至于残影好似连成一尾灵动的银龙，蜿蜒间要用爪子从对方身上撕下一块皮肉来。</p>
<p>但猛兽间的争斗形势逆转只在一瞬之间，笛飞声在对方一记上挑时突然后仰，背部几乎贴上台面，以这刁钻的角度击向对方空档。</p>
<p>攻防交替，双刃刀带着千钧之力一次次砸向纤细的剑刃，宛如翔空的隼鹰一次次从高空俯冲着袭向地面的猎物，剑锋在每次相接时以各种角度倾斜，冷静地卸力，拆解着对方的杀招，百招后二人暂时分开，结束这谁都没讨得便宜的一回合。</p>
<p>外泄的内力没因这短暂的喘息停下来，碰撞间凝出的剑意和对方碰撞在一起，引得李相夷手中的少师也共振似的不断震颤嗡鸣。</p>
<p>李相夷熟悉这种感触，战意同杀意交织在一起，随着招式肆无忌惮地倾泻，这是只有在笛飞声面前，才能有的放肆的畅快。</p>
<p>“你不同我比，要去和谁比？”那时的李相夷趴在笛飞声背上没太在意这句话，他更在意的是最喜欢的阿飞哥哥答应了要陪自己一辈子，虽然只是答应了陪他比武，也足够让他开心。</p>
<p>直到后来再长大些偶尔同师傅下山，无论是漆木山哪个好友门下的弟子，都很难同李相夷亲近。</p>
<p>站在地面上人不会妄想触碰天上的云朵，习武的孩子很难喜欢一个永远赢不了的同辈，也自然不会有人在意，天上这朵飘渺的尚且年幼的云是否会感到孤寂。</p>
<p>这种孤寂在漆木山晦涩的叹息和无数前辈的“后生可畏“中都没能得到缓解，最终被笛飞声一木刀挑得消失得一干二净。</p>
<p>那是李相夷记忆中阿飞师兄少见的发脾气，他被对方按倒在地上，木刀擦着脸插进泥土里，从这种角度看李相夷才发现对方是真的很高大，拽着他的衣领整个人压迫下来时影子能将他整个人包进去，</p>
<p>“为什么故意让招？你羞辱我？“</p>
<p>他依稀记得自己那次是掉了眼泪的。</p>
<p>他实在害怕自己赢的次数一点点多下去，终有一天会变成一朵飘离笛飞声的残云，慌乱间抽泣着颠三倒四地把心里的恐慌说出来，反倒是吓得阿飞师兄把他一把拽起来拥进怀里。</p>
<p>寡言的师兄说不出安慰的话，只把他抱的紧紧的一下一下抚着他的背，待他哭累了后默默把他背回去，一路上他缩在对方背上打着哭嗝一抽一抽，直到笛飞声的声音传进耳朵里，</p>
<p>“若你当真能次次赢我，我自然会穷尽余生挑战你。“</p>
<p>他那时候好像有些哭得头晕，只带着厚重鼻音傻傻追问道，“真的吗？“</p>
<p>便被对方往上颠了颠，“自然，武学之巅本就孤寂，若你真能次次赢我我欢喜还来不及，不同你比，要去和谁比？“</p>
<p>“锵！“的一声少师含着扬州慢直冲对方面门刺去，被笛飞声横刀挡住震退，记忆中师兄的身形过了这么多年也依旧高大，紧实的肩背无论何时都能将他稳稳背起。</p>
<p>回想至此李相夷边战边笑，出招间更是毫无保留的放肆，婆娑步快到极致，从各个方向反复的冲刺间带着凝实的扬州慢袭向笛飞声。</p>
<p>小楼昨夜又东风，笛飞声记得这个招式，那是李相夷给他让招那次不久后自创的剑招。</p>
<p>那时少年人出招时终于不再带着犹疑，从各个方向挥舞出剑，木剑在笛飞声身上点了好几下，而后是年轻人不再顾忌的放声大笑。</p>
<p>“铮铮！“几声，少师没能再次破开笛飞声的防御，阿飞师兄在武学一道上永远不会停滞不前，刀刃用了死劲将李相夷反击至空中。</p>
<p>横刀迎战，纵剑还击，悲风狂放，西海翻涌，明月照八荒，这是最后一击。</p>
<p>未时已过，日渐西沉，初春的风平静下来，显得演武场内越发寂静。</p>
<p>三月初来到京城的江湖人后来很少有能用言语再描绘出当日情形的。便是有，前言不搭后语的说上个两三句后便会陷入回忆里，眼神讷讷旁人叫了都没反应。</p>
<p>什么皇权圣恩，江湖恩怨，当日的记忆混着在场的一切都模糊起来。</p>
<p>唯有刀剑，唯有执刀剑的那两人，不可磨灭地刻进每个人脑海里。</p>
<p>2</p>
<p>“关大哥，后来呢？你怎么不说话了呀！”</p>
<p>江南一小院中三人围圆桌而坐，说话的粉衣娇俏女孩正是万人册苏文才的孙女苏小慵，一旁被催促的男孩子，则是苏文才一老友的药徒关河梦。</p>
<p>“好了小慵，你关大哥才刚回来，还累着呢，你先去外头玩吧，等他休息好了，再来跟你讲后头的故事。”</p>
<p>发话的老者正是苏文才，待女孩瘪了瘪嘴出去后，才笑呵呵给关河梦倒了杯茶，</p>
<p>“辛苦你帮我跑这一趟了，刚巧碰上腿脚的老毛病犯了，不能亲自去看看云隐山师兄弟的比武，实在是遗憾呐！”</p>
<p>“不辛苦的苏爷爷，家师正巧要去京城拜会老友，我也就是顺道去演武场看看罢了。”</p>
<p>“好好好，还是你懂事，小慵真该跟你学学。”苏文才笑着伸手揉了揉一旁男孩的脑袋，才继续问道，”那我这万人册的榜首，可要改上一改了呀？”</p>
<p>眼神飘远，关河梦摇了摇头又沉浸在回忆里，那惊世一战后，天下第一的位置终究还是属于剑神李相夷。</p>
<p>两身赤红的衣袍相对冲击在一起，明月沉西海对上悲风催八荒，一瞬间炸开的气浪让人睁不开眼睛。</p>
<p>待众人重新将视线投回台上时，演武用的木台已被震得四分五裂，连带着土地被都被割出带着深深剑意得沟壑。</p>
<p>裂纹的正中是深深插入木板中的少师，剑身穿透笛飞声左肩的衣料将他钉在地上，握剑的少年由半蹲着缓缓站起身来。最后一击之后，江湖魁首，便真正是属于剑神李相夷。</p>
<p>笑得宛若骄阳的少年将躺在地上的师兄拽起来，飞身回到高台之上。</p>
<p>再之后的一个时辰里，没有人说话也没有人离开，偶有几人颤抖着踏上那皲裂的木台，也直接被残留的战意逼得滚吓台去。</p>
<p>本应至酉时的比武被迫提前结束，传旨公公尖细的嗓音响起时，众人才回想起，此次比武，是为了建成那早已抛到脑后去的江湖刑堂。</p>
<p>“奉天承运，皇帝召约。今有侠士李相夷，德才兼备，乃朝廷所需栋梁之才，特封为江湖刑堂百川院院主，官居五品，协理监察司裁决江湖诸事，院下刑探一百八十一位，名单如下……”</p>
<p>“慢着！”清朗的声音凌空传来，竟是打断了圣旨传达。便是圣上特许此番比武过程中无需行跪礼，直接打断传旨公公的话也未免太过蔑视君威。</p>
<p>可说话的人是李相夷，是出入此间无人能挡，留下这满地残骸的李相夷。</p>
<p>重新踏上木台的红衣少年只说有要事要禀，便被圣上请进养居殿议事的厅堂，再后来的事，关河梦便也无从知晓了。</p>
<p>“哈哈哈，看来这位李小友和圣上的谈话很是不愉快啊！“苏文才捻了捻胡子，拿起桌上誊抄的府衙告示，笑眯眯地对关河梦说道。</p>
<p>不知那日入了养居殿后究竟是怎样一番境况，最后旨意下达到各个州府，竟是将百川院院主一分为四，换作了佛比白石四人。</p>
<p>而笛飞声和李相夷的名字更是从原来的名单上消失，跑到了告示最后的批注里。</p>
<p>“李相夷及其后人终生不得学考功名，入朝为官。”</p>
<p>如此离奇的改调，便是关河梦这般半大的孩子，看着那行字都要忍不住皱眉。若说整张纸面上唯一一处让人看了舒心的，便是百川院由原来的协理监察司，改为了全权裁断江湖诸事。</p>
<p>可即便如此，关河梦回想起那个赤袍银冠，手执少师的背影，仍是忍不住抱怨了一句，</p>
<p>“李少侠那般风采，圣上这裁决也实在是糊涂！简直，简直像是用他的仕途，来换江湖一方自由天地似的……“</p>
<p>话说出口关河梦也觉得有些不妥，忤逆圣上的话说出来实在有违忠义，一旁的苏文才却是“哈哈”笑了几声，揉了揉他的脑袋笑道，</p>
<p>“别担心，并非潜龙沉渊，而是朝堂这湖死水，留不住这位李小友啊。”</p>
<p>说罢，便将袖中刚从信鸽腿上取下的纸条递给关河梦看，上面赫然写着，“日前笛家堡已灭，家主身死，余下孩童去向不明，查验伤口痕迹，应为笛飞声与李相夷所为。”</p>
<p>3</p>
<p>持剑正面强攻挑飞对方武器后旋身至其身后一剑穿心而过，同一时间，双刃刀也擦着剑刃从前方贯穿心脉。</p>
<p>兄长的血仇，控蛊的屈辱，大仇得报竟只在一瞬之间，叫收回刀剑的两人一时讷讷对视着不能言语。</p>
<p>只可惜笛飞声身上的蛊虫没有完全驱逐，将来遇到擅于控蛊之人仍有可能受控。</p>
<p>一旁角丽谯带着无颜将此处身上带有蛊虫的孩子一一登记安置，身着白衣的李相夷却是弯腰将笛家住腰带上那个控蛊的铃铛给拿了起来。</p>
<p>纤细的手指塞入那个铃铛里抵住铃芯，他来到笛飞声旁边半靠在他身上，端详起手中铜制的小玩意儿。</p>
<p>身体未曾休息好让腰部越发酸软，没一会儿笛飞声发现了他的不适将手放到他后腰处微微撑住，这才让他舒服一些。</p>
<p>至于未曾休息好的理由究竟是因为出了皇宫便马不停蹄地往笛家堡赶来，还是因为别的什么，或许应该问问那已经不能看的两身红衣。（彩蛋🥚问红衣）</p>
<p>“阿飞，真放心把这个交给我呀？”</p>
<p>身体的疲惫没有影响李相夷的好心情，笛家堡里搜出来有关控蛊的书册不少，分明是他让把这些书册和器具留下研究的，此时却拿来同笛飞声打趣。</p>
<p>“不用这个，你也能制住我。”</p>
<p>示弱的话音到了笛飞声嘴里便变了感觉，他开口时眼神灼灼看着李相夷，自京城一战后便一直是这种按耐着亢奋的模样，仿佛寻了机会便要冲上来似的。</p>
<p>滚烫的眼神盯得李相夷打趣的话都说不下去，只用软木将铃芯固定好收进荷包，整个人又斜依着靠进笛飞声怀里。</p>
<p>日光照进笛家堡里，抚过笛家主躺在地上的尸体，最终照在廊檐下依偎着的两个人身上。</p>
<p>故地重游，笛飞声此时靠在廊柱上望着天，才发现曾经无比厌恶的被院墙割为四方的天空，同别的地方也没有什么不同，亦或许是攥住他脖颈上锁链的人，已变得不同。</p>
<p>“阿飞，接下来你想去哪里？”</p>
<p>怀中人晒着太阳有些困倦地合上眼睛问道。</p>
<p>“去哪都好，能日日同你比武便是。”</p>
<p>李相夷被他这耿直的回答弄得笑出声来，肩膀一抖一抖挨在他胸膛上。</p>
<p>“在这之前，你是不是忘了件事？”</p>
<p>睁开的猫眼亮晶晶看着笛飞声，让笛飞声快速在脑袋里一一排查。</p>
<p>从万圣道的事想到云隐山，又从云隐山想到……想到成亲……最后才被怀里笑开的人提点着想起，</p>
<p>“金鸳盟的建盟典礼可是已经拖了大半年了，全盟上下可都是在等你这位笛盟主就位欸！”</p>
<p>彩蛋 问红衣</p>
<p>少师直插入地，将演武台轰得四分五裂，胜负已分之时，李相夷半跪在笛飞声身上，花了好大的力气才没有当场吻上去。</p>
<p>放肆的比武后过于活跃的身体根本无法平静下来，以至于一个多时辰后李相夷踏进养居殿时心中仍是方才的握刀攻来的赤红身影，只迅速道出要求百川院独立裁决江湖事的目的后便急着离开，全然不管龙椅上坐着的那位已是气得一张脸都要扭曲。</p>
<p>只可惜无论圣上心中如何恼怒，今日李相夷这惊天地的比武一出，若是他当真带头反对新建的百川院，怕是这好不容易列出来的名单上，会跑得只剩下寥寥几人。</p>
<p>后续不许入仕途的惩处和刻意调了听话的佛彼白石为院主等事李相夷已是心不在焉地草草过了一遍耳朵，神魂早已飘到宫墙门口等着他的笛飞声身上去，最后踏出养居殿是，无论对皇上还是对他而言都算是得到了解脱。</p>
<p>踏出养居殿后几乎是疾跑着来到宫门口，丝毫不停顿地一头扎进想了一路的人怀里，被笛飞声背起来迅速往客栈飞去时更是直接开怀大笑，一场酣斗后平静不下来的可不止他一个人。</p>
<p>赤红的衣袍几乎是在客栈木门合上的一瞬间便被胡乱扯了下来，皮肤相触的那一瞬间，演武场上未燃尽的火焰仿若添了一把干柴，催促着二人近乎撕咬般地亲吻在一起。</p>
<p>爱意，杀意，战意完全糅杂在一起，叫二人根本分不清楚究竟是哪一个占了上风，支配着身体恨不得将对方的血肉吞吃了同自己的融在一起。</p>
<p>把住李相夷腰的手完全没收敛力气地留下几个红印，一口咬在笛飞声肩头的牙印也直接见了血，一场欢好弄得宛若死斗，偏偏纠缠在一起的两人面上却写满对对方不加掩饰的欢喜，炙热的眼神相接，几乎要将爱意融化作流淌的蜜。</p>
<p>进入李相夷前的扩张润滑已是笛飞声最后一点理智，进入还有些干涩的穴道后便不管不顾地顶弄起来，脑海中唯一剩下的想法便是按住身下莹白的肢体，一寸寸亲吻过去来抒发自己心中已饱涨地难以抑制的钟情。</p>
<p>身下人却是比他疯得只增不减，环住脖颈便讲他拽下去咬住唇，修长的双腿环住笛飞声的腰死死扣住，叫人根本分不清究竟是谁抱住了谁。</p>
<p>呻吟，低吼，不加掩饰的声音在这客栈的房间内响个彻底，房中两人早已被爱欲裹挟着忘情。</p>
<p>从晌午到深夜，金鸳盟所属的厢房门口近乎成了无人敢踏足的禁地，偶有不知情形的姑娘路过立刻便面红耳赤地捂着脸跑远离去，更遑论知情人更是知道，这房内痴缠着的二人正是当今武林万人册上的第一第二名。</p>
<p>至于第二日被糅杂成一团的两身赤衣是如何被两位主人处理的，金鸳盟是如何雇了一辆马车出的京城的，还有江湖上艳情话本是如何一夜之间骤然变得多如过江之卿的，暂时是与云雨后相拥着沉沉睡去的二人没什么关系了……</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【笛花】这个师兄不太冷（二十一）]]></title>
        <id>https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-zhe-ge-shi-xiong-bu-tai-leng-er-shi-yi/</id>
        <link href="https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-zhe-ge-shi-xiong-bu-tai-leng-er-shi-yi/">
        </link>
        <updated>2024-01-09T08:11:20.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>1</p>
<p>皇宫墙外，京师府往西三百里，各式各样的侯馆多如鱼鳞。</p>
<p>往常朝廷用来接待四方商贾的地方，今年开春后却特意挑了最好的地段，清空几十家侯馆出来给来自五湖四海的江湖侠士暂住。</p>
<p>这般大的手笔，再加上十几封由驿使快马加鞭送往各郡的圣上亲笔召令，使得这定于三月，将由朝廷督办，圣上亲裁的武林大会，未过正月便已传遍大江南北。</p>
<p>于是乎时值二月，草长莺飞，有意响应此次朝廷号召的门派也纷纷派遣门中好手，向京城出发。一时间天南地北，无论何方通往京城的路上都能看到许多背负刀剑的侠士匆匆疾行。</p>
<p>能人异士皆出，一时间倒是勾得许多人对着大千江湖，武林豪侠生出几分向往来，对一月后京城武林大会的结果也多出几分期待。赶在三月初去往京城的人里便又夹杂了不少慕名前往的看客。</p>
<p>一时间人潮水流般涌向京城，核验文牒进京的关口上，队伍都排得长长一串。角丽谯带着金鸳盟盟众来到关口时，便是这样一番景象。</p>
<p>关卡边长长队伍旁支起来个临时的小摊子，从热茶到吃食一应俱全，虽说简陋了些，此时却是火热得很。</p>
<p>老板是个会做生意的主，见角丽谯带着几个盟众走来，姿容迤逦，气度不凡，赶忙寻了个避风的好位置让人坐下来，好歹是让角丽谯忙碌了几天有些烦躁的心情舒缓下来。</p>
<p>红衣美人在这临街的小摊边坐下，将手支在木桌上撑住额角，颇有些疲惫的缓缓按揉着太阳穴，同桌此次跟随角丽谯一同前来的盟众便忍不住对她嘘寒问暖起来。</p>
<p>非是此次跟随角丽谯前来的盟众谄媚，而是自打圣上想要成立一座江湖刑堂的消息传出来后，这位新上任的金鸳盟圣女确实是有些过于劳累。</p>
<p>朝廷有意插手江湖中事。这消息自角丽谯与那师兄弟两人分别，刚从西域回到盟中便被下面打探消息的人呈上来，虽说以笛飞声那性子和金源盟中人的脾气，那朝廷欲图招安的门派定是与金鸳盟无关了，可是到底是未来圣上钦定的江湖刑堂，想来以后金鸳盟少不了和它打交道，她自然也不能由着那久居深宫的皇上闭着眼往这偌大的江湖里随便挑一个。</p>
<p>于是大熙天南地北有些名望的门派消息，朝中官员和哪些个门派走得近，以及门派内归附朝廷的意愿强不强列，这些个杂七杂八的消息全部一股脑堆上了角丽谯的案头。</p>
<p>没等她焦头烂额地整理出个结果，圣上似乎也是被各位朝臣各种拐弯抹角的引荐弄得犹疑不定，最后干脆一通诏令下发，定下了这武林大会。</p>
<p>只可惜了角圣女同盟众草草过了个新年后便废寝忘食整理出的消息，被圣上这一变卦，直接弄得作废了一半，而后又得重新打探这江湖上有哪些人可能在这京城比武里冒出头来，着实是让她这段时间又气又累，弄得头痛不已。</p>
<p>回到当下，正当角丽谯靠在桌边小憩时，刚从附近密林中回来，负责联络的盟众却是带来了新的消息，</p>
<p>“圣女，据最新传来的消息，无颜已经和尊上汇合，正向京城赶来了。鸽子带来的信上还说，要咱们多盯着点儿万圣道。”</p>
<p>轻轻合着的美目张开，一张艳丽的脸上终于是露出个笑，想到马上要见到那许久未见的师兄弟两人，角丽谯的心情这才好上几分。</p>
<p>自西域分开后她如此忙碌，那一对师兄弟却是不知道跑到哪里快活去了，正巧这还是新年后他们第一次相见，她可得找那两人讨个大大的红喜袋才是。</p>
<p>脸上的笑容回温，这信鸽带来的消息也算是喜报了，连带着后头万圣道的名字出现，她的好心情都没被搅乱半分，不过说到这万圣道……笑意不减反增，只是从先前回想起笛飞声和李相夷时的那种纯粹的柔和，转为带上点儿锋利。</p>
<p>说来也巧，若非上次笛飞声应了两仪仙子的约将四象青尊救了出来，她还真难查到这万圣道背后的辛秘。</p>
<p>南胤……未曾想这诸多门派中最难查，最让她费心思的一个，竟会和她的身世有这般密切的联系，不过既有那么好的契机放在眼前，她又怎会放过。</p>
<p>坐直身体从袖中拿出一封信，慢条斯理地展开后脸上笑意更甚，</p>
<p>“予阿谯姐姐，</p>
<p>万圣道内诸事已明，已着手撤离，京城见面一叙。</p>
<p>阿鸾”</p>
<p>新年刚过，一女孩被官兵追捕，误入了万圣道的一个据点，据点的掌事人正欲将其抓住扭送报官，那孩子挣扎间怀中却是掉出一块玉佩，正是角丽谯为数不多留下来的，她那落寞家族中的传家信物。</p>
<p>蔻丹染红的指甲慢慢滑过这一封短短信件最后落下的姓名。阿鸾，这无颜教出来的孩子，现在也能够独当一面了。</p>
<p>2</p>
<p>八街九陌皆是花团锦簇，车水马龙宛如地上天宫。</p>
<p>时近三月，京城的繁华热闹让久居于此的达官贵人们看了都要忍不住感叹两声，初次进京的李相夷更是看着这热闹的景象兴奋不已。</p>
<p>于是便见如今京城中最热闹的那条京师府通往侯馆的街上，一黑衣公子一手提着越来越多的点心，一手还要将身侧被各类五花八门的新奇玩意儿引得走不动道的白衣公子拽走。</p>
<p>等走到二人所居侯馆门口时，那黑衣公子更是几乎是揽着腰将人圈在怀里才好歹将人带了进去。</p>
<p>这一路走来新鲜玩意儿实在太多，炎帝白王看着好容易将那好奇心旺盛的小祖宗带进侯馆的笛飞声，心中终于是松口气。</p>
<p>未曾想传说中的天下第一放松下来后竟会是这般性子，不过看到这般李相夷这般模样……炎帝白王转过身看着这条琳琅满目布满各色侯馆的街道。自进京以来一直在暗中观察着的多路人马，应当也同他一样，诧异得不轻吧……</p>
<p>由着侯馆的招侍领路来到给金鸳盟安排的房间，一路上这师兄弟两人仍是那副黏糊糊的模样，倒是全然没将这一路上查探的眼光看在眼里。</p>
<p>左右查探再多，届时上了那演武场，可不能单凭这些个搜集来的消息便在他二人手下再撑个上百招。至于今日这番情态传出去后江湖上会对二人的关系有何猜测嘛……</p>
<p>客房的房门刚刚打开，那领路的招侍见二人进了屋，便打算向两人说完剩下几间金鸳盟的客房在哪儿后告退，却不想刚进屋的一黑一白两道身影竟是比方才还要紧密地直接亲吻在一起，甚至于笛飞声还被李相夷用力一扑“咚”的一声撞在屋正中的圆桌上，也这一声响动才让门口不知看呆了的招侍回了声，脸红心跳地给两人关上门匆匆离去。</p>
<p>“啧啧”的羞人水声在屋中响起，笛飞声搂住怀中的人半坐在那木桌上，李相夷也情动般伸出双手环住他的脖颈，半晌后两人分开，带着暧昧湿喘的声音才几乎面贴面地响起，</p>
<p>“你想让天下人都知道？”</p>
<p>笛飞声本就低沉的声音因方才那番厮磨更显几分性感，李相夷听后便用上几分力气将两人贴得更紧，一双亮堂的眼睛看进笛飞声眼里，唇瓣却几乎贴上对方的唇瓣，</p>
<p>“你不想吗，阿飞？“</p>
<p>深邃眼眸中的欲望被一下子点燃，回应他的是一个难以克制的深吻，直到意乱情迷中两人不知位置何时调转，李相夷被抱了一下整个人坐到桌上时，笛飞声才箍住他的腰将两人分开一些，</p>
<p>“…一会儿还有人要来……”</p>
<p>放在他腰两侧的修长双腿骤然收紧，环住后一用力便让他身体前倾，双手撑在桌面上才没将李相夷压在桌上，</p>
<p>“……阿谯不是说了吗，等晚上阿鸾回来了……才一起过来的……”</p>
<p>撑在桌面上的有力双手随着话音松了劲儿，放任出一场旖旎。</p>
<p>只可惜了那几袋做工精巧的糕点，待两人胡闹了一通后再从地上捡起来时，已是裹在纸袋里摔了个粉碎。</p>
<p>3</p>
<p>初春的夜晚凉得很，这侯馆内的装潢做得华丽，可待天色渐暗后，屋内一晃一晃的灯光照在那雕梁画栋的纹路上，看起来却不知怎么有些诡异，配上偶尔透过窗隙吹进来的夜风，便让笛飞声得了一个紧挨着自己坐，没一会儿便要身子一紧贴得更近些的小师弟。</p>
<p>新制的衣服穿在两人身上，同样的纱袖款式，不过一个是白底红纹，一个是黑底金纹。</p>
<p>只是本该飘飘欲仙的服饰，却因那白衣的小主人过分紧张，看不出半点仙气，甚至于门口传来“笃笃笃“的三声叩门声后，李相夷还差点儿手一紧将一侧的黑色纱袖给扯了下来，最终紧挨着笛飞声的胳膊，两人一起挪到门口打开了房门。</p>
<p>许久不见的红衣还是熟悉的模样，只是若不是穿在角丽谯身上，大半夜的怕是又要将李相夷吓一跳，只是视线上移，看到角丽谯脸上表情时，他却是顾不得对这灵异之事的怕了。</p>
<p>除却初次相遇之时，这是角丽谯第一次没带着笑看向他们，甚至于细细观察，她眼中除了怒意，竟还带上了几分少见的……悔意。</p>
<p>深夜里厢房的门开了又关上，师兄弟两人赶忙将角丽谯迎至桌边坐下，询问她发生了什么，却见她难得坐得这般拘谨，双手放在膝头紧攥成拳，低落地开口道，</p>
<p>“阿鸾她……后背中了一刀已经见骨，身上挫伤无数…现已送去京城最好地医馆…大夫说，能不能活便看挺不挺得过今夜了……“</p>
<p>一句话断断续续几次开口终于说完，假作柔弱角丽谯确是炉火纯青，可这少见的流露出脆弱内里，倒是让师兄弟两人一时手足无措，更何况阿鸾……</p>
<p>未等二人反应，却见角丽谯眼神重新坚定，不经意间暴露出的脆弱重被包裹起来，再开口时已说恢复成无所不能的角圣女，</p>
<p>“我已告知无颜去阿鸾那里守着了，就算是……也能见上最后一面。阿鸾查到的万圣道消息也已带回来，今日血债，来日必定血偿。”</p>
<p>言罢，便从袖中拿出一封带着血迹的手书，正是阿鸾的字样，</p>
<p>“万圣道乃南胤残党所创，盟主封磬，南胤后人，欲图收集罗摩天冰，寻得南胤圣物业火痋复辟旧国！万不可任其混入江湖刑堂！</p>
<p>阿鸾绝笔”</p>
<p></p>
<p>彩蛋 点心</p>
<p>撑在木桌上的双手一松了劲儿，轻易便将身下的白衣少年压在桌上，唇齿依偎间欲火愈盛，将方才强行断下来的氛围续得更加火热。</p>
<p>黑白两色的衣服被相拥着的两人亲吻间扒下来，交杂在一起又连带着放在桌边的糕点一同摔到地上去，只是房中肢体交缠的两人却是无暇顾及了。</p>
<p>赤裸的后背贴上木桌，冰凉的触感刺激得李相夷腰肢忍不住弹动，又被一双灼热的大手给按了回去，带着喘的惊呼声出口，猫儿似的眼睛睨了笛飞声一眼，未等他开口骂人，便被笛飞声堵住嘴又是一个深吻。</p>
<p>同那双大掌一般灼热的胸膛紧贴在他胸膛上，同身后冰冷的桌面形成鲜明对比，让他忍不住扭动得更加厉害，却是被夹在中间逃脱不得，情动的挣扎也不过是将身下抵住自己的东西蹭得更硬上几分。</p>
<p>身上制住自己的人显然没打算那么轻易便放过自己，温暖的胸膛退开后，换上的却是更为滚烫的湿吻，一口口的含住作弄从柔软的胸乳流连到敏感的小腹，甚至于在他早已挺立的玉茎上轻轻吻了一下，激得他本迷迷糊糊的脑中一瞬间空白一片，只下意识地喊出一句，</p>
<p>“笛飞声！”</p>
<p>身下的玉茎便已去了一次了。春潮后的疲软渐渐爬上身体，笛飞声安抚的亲吻落到他眼睛上时，他才发现身后冰凉的木桌竟已是被他过高的体温捂暖了，淡淡的羞赫泛起，未等他调整好状态撩拨身上的人，耳边却突然传来一句恼人的话，</p>
<p>“你好像越来越敏感了。”</p>
<p>一双漂亮的猫眼瞬间睁圆，顾不得身上疲软便张牙舞爪地要把身上人抓下来咬上几口，心中怒吼，这是拜谁所赐？这是拜谁所赐！</p>
<p>只可惜眼前形式实在太过被动，未等他找到块好下口的皮肉咬上去，身上人却是讲他这打算用来作案的嘴巴堵住，勾住他的软舌一番挑逗，本就疲软的腰身更是没了力气，只得在心中恨恨记下这笔。</p>
<p>待到被掌心捂暖的脂膏贴上身下穴口时，李相夷心中记仇的小本子都不知写到第几页去，只是心中记得越多，身上便越是软得厉害，便见那白衣少年已是没了力气躺在木桌上任人握住腿根，掰开来欺负到花心深处，更别提金强怒马上阵后，身上身下皆是水淋淋连连一片，心中那记仇的小本子都要被打湿看不清楚字迹了……</p>
<p>一番大雨滂沱后将歇，卧在床榻上的李相夷这才有功夫寻起师兄的麻烦来，要查要水要点心，硬是给收拾着的笛飞声添上不少活计，待到打扫完毕坐到他榻边时，床边小桌上的糕点都已被消灭了一半，笛飞声有心提醒他少吃些积食，却又觉得此时提醒怕是已经晚了，又将话咽回肚子里去。</p>
<p>对面的人却是误会他对那些点心感兴趣，故意拈了一块拿到他面前来展示一番，问道，</p>
<p>“阿飞，吃糕点吗？”</p>
<p>说完却是不等他回答直接塞进嘴里去，这般幼稚，叫人看了好生无语。笛飞声却是不知想到了什么突然勾起一个笑，紧盯着他开口答道，</p>
<p>“不必了，我已经吃饱了。新鲜的马蹄糕，口齿生津。”</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【笛花】房间九百九十九（十七）]]></title>
        <id>https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-fang-jian-jiu-bai-jiu-shi-jiu-shi-qi/</id>
        <link href="https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-fang-jian-jiu-bai-jiu-shi-jiu-shi-qi/">
        </link>
        <updated>2024-01-09T08:08:16.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>“唔…嗯……哈啊…老笛，老笛…阿飞…你，你先听我说……”</p>
<p>下身会阴，玉茎，直至后穴处的软肉被人不断抚弄，刻意一轻一重的按压让李莲花身体紧绷，宛如脱了水的鱼儿般不断扭动着身体。</p>
<p>可通过草人直接传达过来的触感，却是无论他如何挣扎也缓解不了半分的，再加上被铁链死死束缚在两侧的双手，没用上几分功夫，李莲花便被弄得落了泪。</p>
<p>身体最娇嫩私密之处被一只手反复蹂躏，偏偏另一只还能顺着他的身体继续翻找钥匙所藏之处。</p>
<p>带着哭腔的唤声和变着花样说出来的软话仿若石沉大海，自笛飞声那一声带着瘟怒的问话落下后，一墙所隔之处便再没有传来任何回应。</p>
<p>笛盟主显然气得不轻，为李莲花的隐瞒，更为他这一贯把自己放到所有事情最后的臭毛病。</p>
<p>暗沉的牢房内，李莲花躺卧在木榻上眼神逐渐涣散，心爱之人给予的惩罚，可比仙人强迫的难挨得多。</p>
<p>落难的白衣仙人无意识地磨蹭着双腿，膝部抬高，越发想要蜷缩成一团，却只是徒劳地只将下身衣摆和宽松的里裤弄得愈发散乱。</p>
<p>衣料被蹭得越来越高，铺散在木榻上，露出里面一双修长匀称的玉腿。</p>
<p>莹白圆润的脚趾相互踩弄着，不断地蜷缩伸展间沾染了榻上的尘渍，显得越发可怜。</p>
<p>“嗯…嗯哈……”</p>
<p>意识到此时再说什么怕是都不能让老笛消气，李莲花也只得暂时放弃了嘴上的劝说，轻声吐出些压抑的哼喘，同体内涨落个不停的情潮专心对抗起来。</p>
<p>腰肢和臀肉已因长时间的紧绷泛酸，可他却恨不得这酸痛感再盛些，好盖过玉茎连通后穴那一片难以忍受的瘙痒。</p>
<p>身下地揉弄仍是一丝不苟地压着一轻一重的节奏，规律得近乎严苛，逼得李莲花紧紧并在一起摩梭的膝盖几乎要顶到胸口去。</p>
<p>笔直的玉茎在挤在腰腹和大腿间有一下没一下地磨蹭，却是隔靴搔痒，口中泄出的轻哼逐渐变大，化为难耐的泣音。</p>
<p>空荡的牢房内，湿热的喘息由弱变强，而后又慢慢低沉下去。</p>
<p>挨了云比丘一剑后又几日食水未进，本就虚弱的身体根本没存下几分力气，加以目不能视的纯粹黑暗，让李莲花在情潮的磋磨里很快便意识昏沉，几乎要昏睡过去。</p>
<p>迷蒙间周身的一切好似静下来，身体的触感模糊着远离，仿佛当真回到了他目不能视，被单孤刀和角丽谯囚禁着的日子。</p>
<p>当时他是怎么想的来着？</p>
<p>“这般狼狈，幸好不是当年，幸好不是……李相夷……”</p>
<p>“李莲花！李莲花！李相夷！！”</p>
<p>身上触感的消失并非只是意识涣散，更是笛飞声在他声音渐渐弱下去时便停了手，一声声呼喊等待着他的回应。</p>
<p>昏沉间熟悉的声音呼唤着自己的名字，焦躁得甚至唤起了自己的旧名。</p>
<p>一墙之隔被人甩弄的“叮叮当当“的铁链和笛飞声一声比一声大的呼唤声终于将李莲花从昏沉间唤醒。</p>
<p>他颤着手撑着木榻坐起来，下意识想开口安抚对方的情绪，一张口却是被喉间的痒意勾的一阵猛咳，抑制不住地吐出一口血来，落在沾满灰尘的木榻上，也弄脏了他的白衣。</p>
<p>笛飞声的声音自他开始咳嗽起便消失不见，取而代之的，是环住自己身体的暖意和脊背上顺着一下下安抚的顺气。</p>
<p>感受着身体的感触，李莲花没忍住露出个笑来，身上的病态和困于此间的沉沉暮气都因这一笑被驱散不少。</p>
<p>眼前虽仍旧漆黑一片，他却能想象出墙那头一向正经的笛盟主，是以怎样一副滑稽的模样抱着一个稻草人，拍抚着草杆做成的脊背。</p>
<p>想想便觉得有趣的画面逗笑了李莲花，也让他半梦半醒间翻涌上来带着苦楚的回忆消散下去，清了清嗓子对笛飞声说道，</p>
<p>“没事了，只是有些渴。老笛你还是先尽快找到钥匙同我汇合，再来算这笔总账好不好？”</p>
<p>声音的嘶哑干涩不会因他的好心情便消失不见，叫笛飞声听了皱紧眉头。</p>
<p>心中的怒气早被铺天盖地的担心压过去，更莫说此时对方听起来便知的凄惨模样，见了面别说算总账，他怕是抱进怀里疼惜都来不及。</p>
<p>一声长叹，笛飞声带着无奈的声音传来，</p>
<p>“这次便不记你的了。”</p>
<p>手指重新落到身上四处按压，刻意避开了身体的敏感处让李莲花面上笑容更甚，笛盟主这心也着实是太软了些，倒是让他对先前自己头脑一热的隐瞒有些羞愧起来。</p>
<p>一顿折腾间，草人身上藏着的所有木盒终于是被两人摸了个透彻。</p>
<p>双乳，肚脐，喉结，以及…难以开口的下身，木盒所藏之处预料之中的都是些叫人难以启齿的部位，叫两人一时语塞。</p>
<p>只是无论如何，钥匙是定然要拿到手的，如何将盒子从草人身体里取出来，便成了个难题。</p>
<p>思衬间笛飞声斟酌着开了口，</p>
<p>“我先试着将……那处的东西取出来，	你若是不适便出声告诉我，我立刻停下。”</p>
<p>浑身上下五处地方，唯有下身处将指头探进去还算合理，若是其他地方，不知会对李莲花的身体有何影响。笛飞声不敢冒险，不得已做下个可谓淫乱的选择。</p>
<p>手掌按在草人大约是臀部的位置，入手触感干燥扎手，同李莲花的皮肤一点儿也不一样，可墙那头乱了套的呼吸却仍是让他的耳尖逐渐烧起来。</p>
<p>一墙之隔，坐在榻上的李莲花夹紧了双腿，一手握在木榻边缘死死扣住。</p>
<p>探进身体的指节逐渐埋入深入，他不得不微张着嘴调整呼吸，唇上未干的血迹同面上不正常的潮红映衬着，秀眉微褶，空洞的眼睛沾了泪，叫人看了不由心生怜惜。</p>
<p>可惜爱惜他的人被这石墙阻隔了视线，看不见此处春色，只认真伸手往里探，待触到盒面后便微微扩开双指，卡住了盒子往外拖。</p>
<p>盒子往外的一瞬间李莲花抑制不住的呻吟从小窗处传来，笛飞声刚想停手，便听到对方断断续续的声音，</p>
<p>“别…别停，哈……直接将他拿出来吧老笛。”</p>
<p>手指深入腹地的时候李莲花忍住没叫出声，微微分开扩张时他也忍住了。可随着盒子向外移动，身体中卡了一个坚硬异物的感觉便瞬间清晰起来，直接将他逼得叫喊出声。</p>
<p>腰肢弯起，身体蜷缩，他将额头抵在了膝盖上。</p>
<p>随着他的要求，笛飞声指尖用力，继续缓缓向外抽，干燥的草杆划过他的指头，触感相联的另一处却是已经湿润一片，蠕动着不断往外分泌肠液，待到盒身出了头，一寸寸被彻底带离身体时，李莲花面上已同身下一般，乱七八糟湿成一片。</p>
<p>可惜的是，好不容易取出的木盒顺着卡槽抽出封板，里头却是空无一物。</p>
<p>内力虽被封住，可笛飞声耳力一向好，刻意压制住的轻微呜咽和啜泣全被仔细听进耳朵里，叫他一时不知如何同李莲花讲这做了一场空的努力。</p>
<p>半晌寂静后，还是缓过来的李莲花猜到了这边的情况，有些虚弱地说道，</p>
<p>“老笛，先试试从口中将喉口处那个盒子取出来吧。“</p>
<p>哭花了的脸颊上突然传来一阵温热的触感，李莲花知道这是笛飞声通过草人捧住了他的脸。</p>
<p>带着刀茧的手带着熟悉的粗粝感，让他莫名安心，以至于口中传来被抚摸的感觉时没生出丝毫抵触。</p>
<p>指尖滑过柔软的舌面和敏感的上颚，细细密密的检查让人生出被玩弄的感觉，甚至连舌下的软肉也未曾放过。</p>
<p>直到深入至舌根处好似找到了什么东西，李莲花瞬间感到喉咙被一个硬物抵住，好在笛飞声几乎一瞬间便将那木盒抽了出来，干呕的不适感只持续了一瞬，只让他轻轻咳了几声没受到太大磋磨。</p>
<p>只是比方才还要轻上几分的折磨，显然不会让那仙人满意。果然，木盒打开，仍是不见钥匙的踪影。</p>
<p>五处已去了两处，剩下三处才是让人犯了难。</p>
<p>肚脐连通五脏经脉，胸乳娇嫩又离心口近得很，着实让人不敢轻举妄动。几经思量，最终两人决定从双乳下手。</p>
<p>胸部被覆上一双手时李莲花不由身子一颤，将胸部抵在膝盖上缓解燥意。</p>
<p>不敢将手指探入草人的胸口，便只能在外不断地揉捏搓动，将那木盒一点点揉挤出来。</p>
<p>额头沁出一层薄汗，笛飞声极少这般紧张。按在草人胸部的双手小幅度不停搓动，却不敢将草人的形状破坏任何一点。</p>
<p>组成躯体的草杆在反复的搓揉中变得绵软，另一头白衣下的红缨却是硬挺缩成一粒抵在衣料上，被主人用膝盖隔着布料按压摩擦，很快便由嫩粉变为熟透了的红。</p>
<p>然而这让李莲花觉得已很是难挨的揉弄不过是个开始，小心克制着力道的按压持续了整整一炷香的时间，模样熟悉的木盒才堪堪能从稻草里看见个头。</p>
<p>笛飞声长呼了一口气正欣喜于不易的成果，墙那头李莲花却是一声呜咽，泪水决堤，终于是崩溃般不受控制地不停往外下落。</p>
<p>胸乳被人握在手里揉捏，本就已经很是情色淫乱，待看得见盒头往外挤出时，胸乳处传来的却不是上次那般的硬物感，而是……而是有什么液体状的东西在顺着乳首被挤压着往外泌出。</p>
<p>头脑一向灵巧的李神医一瞬间脑中一片空白，他不愿也不敢去想这究竟是什么样的感受，过了界的羞辱除了逃避再没有任何事情能抵挡住。</p>
<p>一片黑暗中，李莲花只呆滞地任由泪水沁出眼眶顺着脸颊不断滑落，嘴中呢喃起一声声细小的“笛飞声……”</p>
<p>再一炷香时间过去，落了满脸的泪水已将李莲花膝盖处的布料都打湿，那木盒终于是在稻草中由只看得见一个盒头面变为往外伸出一点，刚好够笛飞声用指头捏住慢慢往外抽，</p>
<p>“呜，不……啊！”</p>
<p>另一侧传来呜咽呢喃变为无助的小声尖叫，待两个盒子落入笛飞声掌心时，李莲花那侧已没了半点动静。</p>
<p>整个过程中六百五十七次带着求救意味的“笛飞声”，被这边握着木盒的人全听进耳朵里。</p>
<p>声音越来越轻，砸进笛飞声心里却越来越痛。</p>
<p>好在右手盒中的重量终于是比先前沉上几分，打开盒子后，裹挟了不知多少李莲花泪水的七窍连心匙正安静地躺在里面。</p>
<p>真正的钥匙，竟是被放在了李莲花心脏所在之处。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【笛花】房间九百九十九（十六）]]></title>
        <id>https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-fang-jian-jiu-bai-jiu-shi-jiu-shi-liu/</id>
        <link href="https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-fang-jian-jiu-bai-jiu-shi-jiu-shi-liu/">
        </link>
        <updated>2023-12-09T14:05:33.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>牢狱森森，屋徒四壁，除却与李莲花牢房相连的那面墙壁顶部有个能容幼儿通过的小窗外，这牢房里便只剩下精铁制成的栏杆阻挡住的出口。</p>
<p>那铁栏以同样材质的铁链缠绕几圈紧紧拴住，最后用一把金鸳盟内能工巧匠所作的锁套牢，与现下拴住笛飞声双手手腕的铐链同出一位大师之手。锁芯内嵌七孔，若无制锁时伴生的那把钥匙来解，便是那铸造的大师亲自来了，也难将这锁撬开。</p>
<p>当时这锁制成时那匠人高兴了许久，还特地拿到笛飞声面前来展示了一番。是以他如今想起这事来，又感受了一番体内被封住的内力，便知那仙人的意思大抵是两人去寻那钥匙了。</p>
<p>大致浏览了一遍屋内陈设，最终将眼神放到立在墙角格外突兀的稻草人身上，笛飞声顿了一下继续回答方才李莲花的问题，</p>
<p>“我这屋内，除去床榻和锁链外，只有一个同我差不多高的稻草人。”</p>
<p>稻草人？一墙之隔另一牢房内，李莲花身着一袭单衣盘腿坐在冷硬的木榻上，眼睛因失明而不自然地直愣愣看向一处，听了笛飞声的话后却是微微转了转头皱起眉。</p>
<p>金鸳盟的牢狱，在江湖上也是颇有些名头的，除却常人根本无法撬开的七窍锁芯外，拷问刑罚也是一绝。</p>
<p>牢内有些什么绑人的木架，或是鞭子骨钉什么的倒是不奇怪。自李莲花认出这地方后，甚至想过自己会被吊起来好一番折磨，却没想到这出现的唯一一件物什，竟然会是与这牢狱完全无关的稻草人吗？</p>
<p>田亩间务农的东西突然出现在牢里，便是李莲花，一时间也没猜出这次那位仙人的想法。</p>
<p>正想站起身来顺着床榻摸索一番，看看自己这边是不是同笛飞声那边一样，却突然发现，相比当年被角丽谯囚于此处时，这次的锁链可是短了不止一点，莫说站起身来，锁链拉至极致也只能容他堪堪把手抬到腰间，甚至连双手相碰都做不到。</p>
<p>铁链哗啦啦一阵响后，确定了并非锁链绊在哪里而显得短，李莲花在那木榻上重新坐好安分下来。</p>
<p>既看不见东西也不允他摸索，便几乎是在告诉他，他这头的房间里是没有藏匿那钥匙的信息的，那么唯一的线索，还真是那奇怪的稻草人。</p>
<p>“李莲花？”久久没能得到应答，隔壁又传来一阵铁链碰撞的响声，笛飞声担心他是出了什么事，便出声唤他。</p>
<p>“没事没事，我在呢，方才我是研究了一下，这铁铐除了钥匙，还真是打不开啊。”</p>
<p>李莲花的应答自墙壁顶上那小小窗口传来，笛飞声这才安下心来继续说道，</p>
<p>“嗯，这铁拷铸成的时候专门拿给我看过，除开钥匙，匠师本人也是打不开的。我内力好似是被那仙人封住了，挣断铁索也行不通，现在唯一的办法应是只能去找那钥匙了。”</p>
<p>老笛内力被封，自己的眼睛又看不见，看来这情况必预想中还要糟糕，还要紧迫些。</p>
<p>若是那仙人雪上加霜地再把角丽谯或是单孤刀放进此处时空里，离开此地便更是难上加难了，思及此，李莲花赶忙回道，</p>
<p>“老笛，我这屋内空空如也，想来钥匙应当不在这边。那稻草人应是唯一线索，只能劳你一个人检查了。这东西放在牢里多少有些古怪，你检查的时候小心些！”</p>
<p>“嗯”，短促的一声回答后，便听见逐渐远离自己这边的脚步声和行走时锁链同地面的摩擦声。李莲花安静盘腿做好等待笛飞声前去查探，脑中正思索着同稻草人有关的一切，这农田里与人大小一致的稻草人实在想不出个名堂，却是突然心念一转，想到了那巫蛊所用的稻草小人……</p>
<p>心中一紧，李莲花急忙想要开口，可嘱托笛飞声下手轻些，不要轻易破坏的话还没讲出口，却突然感觉到脖颈处传来一阵滚烫粗糙的触摸感，顺着皮肉一寸寸反复轻抚，好似在检查寻找着什么。</p>
<p>预想中叮嘱的话没能说出来，反倒是被突如其来抚上喉结的麻痒弄得喉间克制不住溢出一声嘤咛。眼前的黑暗不能给李莲花提供任何信息，他下意识抬手想要确认自己脖颈上是否真有双手在来回抚弄，却被那过短的铁链制住不得如愿，只徒劳换得铁索相撞的脆响回荡在空荡荡的牢房内。</p>
<p>“李莲花！？”笛飞声比方才还要急促响亮些的询问声再次传来，脖颈上的奇怪触感却是随之消失不见，李莲花赶忙调整好状态回答道，“无事！只是不小心扭到了手。”</p>
<p>这迅速想出来的借口实在太过粗糙，李莲花刚说出口便后悔，且不说他这好端端坐着为何会伤到自己，便是真伤到了，以他这强行忍了碧茶毒发剧痛十余年的性子，一点扭伤的疼痛又怎么会让他呼出声来。</p>
<p>好在对面笛飞声似乎已是懒得再管他这一而再再而三露出的破绽，左右他这狐狸尾巴藏不住甩来甩去，到时候开了锁走到他面前去，何愁教训不了这恼人的狐狸。</p>
<p>“老笛，你方才在检查那稻草人吗？”</p>
<p>“嗯，这草人材质寻常倒是没什么特殊，那钥匙应当就藏在里面，待我拆开…”</p>
<p>“等等！不能拆！”没等笛飞声的话说完，李莲花便抢先一步打断了他的话。</p>
<p>“嗯？”这一下子反应有些太过激动，笛飞声便是想要忽略都有些困难，更何况联想到方才李莲花那边怪异的响动声，心中怀疑这这草人怕是和他那边的处境有些联系，若是再严重些的话…莫非…与他的性命有关系吗？</p>
<p>相隔一墙终究是留下了太多的想象空间，笛飞声心中担忧越发强盛，再不能像先前那般忽略李莲花的异样，追问道，“这草人是不是和你有关系？”</p>
<p>有关系，何止是有关系！李莲花在心中恨恨怒道，先前那一番感受又加上两人的对话，他自然是明白那草人是用来做什么的了。巫蛊同感之术，那仙人为了折磨他还真是用尽了法子，如今他身体的感触同那稻草人连在一起，笛飞声在那头越是细致的翻找，他这头受的磋磨便越是难挨。</p>
<p>心中冷笑一声，李莲花回忆起这巫蛊之术本源自南疆，南胤最擅的痋虫控术便是从那巫蛊中学了不少后革新出来的，只是要达到这般不借助外物隔空便能加诸于活人身上，想来那仙人也是出了不少力。</p>
<p>只是情况无法更改，自从金鸳盟那温泉开始，仙人便开始对他们隐瞒一些考验的信息，采莲庄时更是几乎弄去他半条命，如今怕是更不会让他好过。</p>
<p>李莲花实在疑心那仙人怕是留了折腾他们俩的后招，而笛飞声同他的情况又实在被动。心下一狠，便干脆把这实情隐瞒了免得拖慢笛飞声找寻的速度，张口又是说出句谎话来，“老笛，别紧张，联系确实是有些的，但并不危及性命。只是情况有些复杂三言两语难说清楚，不如你先听我指挥行动，见面再说如何？”</p>
<p>静默半晌，李莲花几乎可以想象出一墙之隔笛飞声的拳头怕是紧了又松，松了又紧，几经思虑后一个不情不愿的“好”字才从那小窗传来。</p>
<p>呼…心下松了一口气，虽说见面后老笛知道他隐瞒了这么多，定然是一时半会儿消不下气来了，但还是先解决眼前的困境更为重要些。</p>
<p>“那便开始了。老笛，你先将那草人全身摸一遍，看看哪里有裹着硬物的感觉，若是有多处的话，先将位置记下来。记住，千万不要破坏那草人。”</p>
<p>话音刚落，颈上的触感便再次传来，比笛飞声回应他的声音都要来得快些。笛盟主的行动力和听话程度在他失忆成阿飞的那段时间李莲花便见识过，只是这次阿飞恐怕完全猜不到，这头给他下令的人话音虽然平稳，却几乎是面红耳赤的说出这话来。</p>
<p>将草人的全身摸一遍，虽是失明，李莲花却忍不住闭上眼才敢将这话说出来，这命令简直无异于要求笛飞声将他全身细致抚摸一遍。</p>
<p>黑暗放大了他身体的感知，额头，眼睛，鼻梁，嘴唇……李莲花感受着根本无法躲闪开来的细致抚弄，面上红潮更甚。笛飞声越是一丝不苟地执行着他的命令，便越发显得他方才说出来的那番话有多么孟浪……</p>
<p>连续的细致搜查不会因为他的羞赫便停下来，笛飞声行事向来干净利落，将他的眉眼五官抚过一遍后便顺着向他脑后探去。</p>
<p>面上的轻痒感还未褪去，带着茧的手指便又在敏感的耳垂和耳后摸索起来，一股酥麻感被这抚摸勾起来，顺着尾椎骨逐渐爬上整个脊背。李莲花的身子忍不住一抖，下意识想抬手摸一摸自己的脸解痒，又被过短的锁链制住双手，逼得他难耐地扭了扭身子，一时间倒真有几分被用刑的意味了。</p>
<p>冷硬木榻上，本是端正盘腿坐着的李莲花因这一扭透出几分媚态来。秀眉微褶，牙齿也不自觉地轻轻咬住唇瓣，一袭白衣与这幽暗牢房形成鲜明对比，越发像个落难仙人。只可惜这般好颜色无人欣赏，那头的笛飞声仍是专心致志地检查着草人，全然不知自己手指抚摸轻捻下已是造出了怎样一番春色。</p>
<p>“唔嗯……”随着一声低不可闻的轻哼，李莲花终于是忍受不住仰面卧倒在那木榻上，此时对那草人的查探已是到了脖颈，顺着敏感的颈肉摩挲一圈后轻易便让他红了眼眶，遍布脊背的酥麻感爬上头皮，逼得眼中泪意更甚，偏偏粗粝的手指在他的喉结处流连不肯离去，甚至力度渐渐变大，由抚摸快要变成揉弄。</p>
<p>双手扣住铁链，随着身体越发无法控制住的颤抖越握越紧，就在李莲花快要忍不住出声询问笛飞声究竟在做什么，怎么就挑了那块敏感的皮肉抚个不停时，笛飞声的声音终于传来，</p>
<p>“我找到第一个硬物了，似乎是个木盒裹在稻草里。“</p>
<p>“哈…哈…”张开嘴无声大口呼吸，这问话好歹是给了李莲花一个喘息的机会，他清了两下嗓子后才回道，”好，知道了，继续吧。”</p>
<p>说继续便是继续，昔日阿飞对他的话执行得有多利落，此时加诸于他身上的折磨便有多不留情面。手指顺着胸膛正中寸寸往下，下移一段距离后分开爬上两侧胸乳，上下抚摸间又带了些轻按，不是平日里笛飞声照顾他，让他舒服的那种手法，越发让他痒得扭动起来，想将胸口挨在哪里蹭一蹭。于是木榻上的白衣仙没一会儿便将自己折腾得衣襟散乱，青丝飞舞，却仍是不得解痒，眼尾通红一片。</p>
<p>直到两侧乳尖同时被手指按住，像对付他喉结时那般蹂躏起来，眼角泫然的泪终于落下，控制不住地仰头挺胸后又微微蜷缩起来，李莲花咬破了下唇才没有叫出声来，而身下的玉茎，已是笔直地挺立。</p>
<p>好在这次笛飞声没再出声向他言明情况，否则李莲花还真不知道自己能不能稳得住声音。只是没了言语上的交流便也没了停下来喘息的机会，恼人的手指仍是严苛地寸寸检查着。</p>
<p>柔软的腹部和敏感的腰窝被粗茧碾过去的感受并不比胸前的那番磋磨好上多少，但好歹算不上变本加厉。</p>
<p>肚脐被抵住按压时脚趾都忍不住卷曲起来，身下玉茎更是微微颤颤抖落些清液，好在他早已习惯了笛飞声动不动便运气探入他丹田查探的习惯，这武者的命门被他按在指下时倒是比方才按住乳尖时好忍受些，只是……抚弄的感触离开肚脐后便继续往下游走，再往下……</p>
<p>“等…等等！老笛，你…你先检查那草人的四肢吧。”</p>
<p>强撑着将话说完后，触感暂去，李莲花抓紧时间调试喘息。可待身上被挑起的情欲略微舒缓些后，笛飞声应答的声音和身体上触感却都没再传来。</p>
<p>这静默的时间有些太久，让李莲花说谎的那份心虚越发蔓延开来，正当他的心快提到嗓子眼时，熟悉的声音终于再次响起，</p>
<p>“为何？”</p>
<p>心下稍松，李莲花赶忙在心里胡乱编造了个理由打算应付过去，“因为…呃啊！”</p>
<p>胸乳和下身同时被按住狠狠揉捏，剧烈的刺激让本就悬在欲海边的身体一下子沉了下去，随着一声带着喘的娇媚叫声响彻两个空荡的牢房，身下的濡湿感也渐渐传来，李莲花躺在榻上泪流不止，身体也因春潮无力的抽搐颤动，双手却仍是因那锁链擒着不得抚慰自己分毫，这时笛飞声带着点薄怒的声音才从隔壁传来，</p>
<p>“李门主方才不会也同这草人一样，被人揉弄了身体吧？”</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【笛花】房间九百九十九（十五）]]></title>
        <id>https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-fang-jian-jiu-bai-jiu-shi-jiu-shi-wu/</id>
        <link href="https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-fang-jian-jiu-bai-jiu-shi-jiu-shi-wu/">
        </link>
        <updated>2023-12-09T14:04:35.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>昔有诗人将相爱的两人比作连理枝，今日笛飞声倒是把这交枝缠生，痛不在身胜于身给体会了个透彻。</p>
<p>自进了这神仙所掌控之地，加诸于李莲花身上的折磨是一项比一项狠毒，不大的选择余地里，笛飞声只能在保全其性命的同时尽力拾起他被反复摔碎的尊严。</p>
<p>可如今这窒息之罚一出，惩罚的意味远大于羞辱，性命受到威胁，便是往两人忍辱负重的根源上扎上一刀。</p>
<p>当真还要再继续下去吗？笛飞声环住怀里的人，心里无法按捺地冒出一个念头，如若李莲花不愿，共赴黄泉来生相见，他不是没有这个胆魄，可是……</p>
<p>伸手将李莲花湿透后黏在脸侧的发丝捋顺，他能清楚地感受到，怀中人早已不是一开始不愿拖累自己才选择忍受这些侮辱，而是，真心实意地想要同自己再过几十载光阴。</p>
<p>他虽不及李莲花敏锐，此时大抵也猜出了些那仙人的心思。难怪要专程让两人互通心意，越是相互眷恋，便越是无法狠下心中途脱离此地，在这磨难中因心系对方而承受的苦楚也越发多。</p>
<p>也罢，既然已无退路，便只能咬紧牙关向前。轻轻退开些将李莲花靠在浴桶上检查他的情况，便看到呼吸刚刚平缓下来的人因方才快速的吐息和情动脸颊染上红潮，神情有些恹恹。</p>
<p>将碧绿的衣袍一层层整理好虚虚披在李莲花身体上，笛飞声的心绪不平静地胡乱思索着，甚至于畅想如若此时他真能变作一朵不怕水的莲花，是否能少受些折腾呢？他一生少有安慰人的时候，心里这般胡乱想着，面上干巴巴吐出一句，</p>
<p>“你惧水吗？”</p>
<p>话说完后自己先忍不住气恼起来，先前李莲花过分紧张的神态他怎会辨认不出，这话说出来安慰不到人反倒是专戳人痛处。</p>
<p>可李莲花靠在桶壁上听完这话后却忍不住露出一个笑，面色虽仍是疲惫，心情看起来却多少是舒快了些，心里默默想到，还真是阿飞式的关心安慰，</p>
<p>“只是方才有些紧张，再来一次就好了，更何况……”</p>
<p>他话说到一半声音弱了下去，笛飞声以为他是有些累了，便凑近了试图听清楚，却猝不及防被拉过去吻住，也只得顺从地撑在桶壁上加深亲昵安抚眼前的人。</p>
<p>更何况……他自会拼尽全力护李莲花周全。</p>
<p>一吻毕，两人从这个吻里传递尽了这句未说完的话，深深看了一眼对方的眼睛，进入下一次尝试。</p>
<p>再次沉入水中，看着眼前光晕李莲花的思绪终于没随着过去的那些记忆再次远走，而是隔着水波静静描摹着笛飞声的轮廓。</p>
<p>十指相握，驱赶走那些漂泊无倚，片刻后笛飞声穿透那掩映的水波，好似穿透了曾经盘桓于二人之间的种种向他而来。</p>
<p>吻再次落下时，无论是李相夷还是李莲花，都从东海的苦水里等到了结局。</p>
<p>香线过半，这磨人的考验总算是结束，笛飞声从水中将李莲花捞了出来，李莲花抹去面上的水迹，这才开始整理起方才还未来得及清理的身体。</p>
<p>那恼人的嫁衣最终还是穿在了李莲花身上，只是这次没戴上那沉重的头冠，颇具异域风情的嫁衣竟被李神医穿出几分潇洒的意思，唯一不便的只有下衫的窄口限制了他的步伐。</p>
<p>这也不是什么难事，李神医带着温柔的笑腿上一用力，那裙子便开了个大衩方便他行动。</p>
<p>笛飞声看着他这粗糙的改造，一时心里感慨莲花楼能被改建出来还真是不容易，中途眼神被李莲花读懂，狠狠瞪了一眼，只好专心用内力烘干里衣，不随意乱看了。</p>
<p>至于为何不帮李神医烘衣服，笛盟主顶着对方探究的眼神一本正经地说力有不逮，嗯，不逮。</p>
<p>不过这采莲庄杀人的嫁衣看起来同李莲花还真是搭调，不是中原常有的那种制式，收紧的袖口摆脱传统样式中的繁琐累赘，给李莲花添上些英气。领口绶带上勾勒的特殊纹路勾勒出几分异域风情。说到异域，李莲花南胤皇族的身份如今二人已经知晓，只是不知如若他穿上那南胤的婚服，又会是何等风姿模样。</p>
<p>察觉到看向自己的目光逐渐炙热起来，李莲花好奇地观察了一下笛盟主的脸色，这次可没有猜出来他心里想的是什么，于是干脆上前一步环住他的脖颈逼问起来，</p>
<p>“笛盟主在想什么呢？这般入神？”</p>
<p>下意识伸手扶住怀里人的腰，掌心婚服独有的面料让笛飞声忍不住摩挲了两下，将人搂得更紧些，面上倒是毫不躲闪地讲心里话说了出来，</p>
<p>“我在想…南胤的婚服是什么样子？”</p>
<p>嘴上说着婚服，眼神却是盯住人不放，李莲花哪里还会不知道他的意思，直接以一个堵住他嘴唇吻作为回答，分开没过半柱香时间的两人便又交缠在一起。</p>
<p>赤红的婚服同灰色里衣重叠在一起，屋内的气氛随着衣角蹁跹越发火热。</p>
<p>怀中人身子软下来时笛飞声将人带到榻边轻轻放到床上，亲吻逐渐深入，方才有多体贴的人此时吻得便有多凶猛，仿佛是要把渡给李莲花的生气在此刻全部讨要回来似的。</p>
<p>一吻毕时两人都有些意乱情迷，但难得能休憩半天的大好时光，又不想全部浪费在这事上，依偎了片刻稳住心神，便打算出去四处走走。</p>
<p>木制的房门被“吱呀”一声拉开，二人整理好衣袍这才踏出门来。许久未见的日光照得院内一片明媚，仿佛将那仙人所要求的龌龊事都驱除了个干净。终于走出狭小的房间得见天光，二人心中都是一片疏阔，一同抬步向院内走去。</p>
<p>虽说这湖中彩莲皆由死尸所养，湖旁的造景里也暗藏杀机，可若是单单从面上欣赏，这采莲庄的景致倒还真是不错。</p>
<p>顺着蜿蜒小路漫步至院中凉亭，路上园林景色确实极具巧思，尤其是湖边的山石，造型各异可谓是一步一景。</p>
<p>两人边走边看，时不时对院中景色作评时贴得极近，分明院中除了两人外已没有旁人，李莲花却偏要用耳语似的方式同笛飞声评说这院中景致。</p>
<p>侧身让一旁不断评道的人凑得更近些，院内造景是何等巧夺天工笛盟主是半点没听进去，只眼神一眨不眨地欣赏着身侧的美人图。</p>
<p>声音是何时停止的笛飞声未曾察觉，李莲花似笑非笑的眼神流转过来时他才回了神，悻悻移开眼神接上半句话，</p>
<p>“说到哪里了？”</p>
<p>“说到……南胤的婚服到底是什么样子啊……”</p>
<p>得理不饶人，坏心眼的神医嘴角勾起的坏笑压都压不住，笛盟主招架不住，飞身逃开现场，对身后一连串的笑声置耳不闻，直到李莲花慢悠悠踱进凉亭里坐于亭边石椅时，才旋身飞了回来。</p>
<p>夏日妍妍，满院的花开得比春天还要烂漫些，一束饱满的九里香塞入手里时李莲花这才诧异地挑了挑眉。</p>
<p>白色花苞朵朵剔透，算上忘川花，这可是笛飞声送给他的第二束花了，没想到笛盟主一生向武，至今唯二送他的两件礼物……竟都是花吗?</p>
<p>“笛盟主的礼物还真是特别啊。“</p>
<p>“出去之后，我去找来给你穿。”</p>
<p>“啊？”前言不搭后语，倒是让李莲花都楞了一下，反应了半晌后才接上话来，“这买卖还真是划算啊，笛盟主一捧花便要骗我去穿那婚服吗？“</p>
<p>话语间虽是反问，面上笑意却是越深，直到笛飞声坐到他旁边一声实诚的“嗯“说出来时他才没忍住笑出了声，这般坦率，还真是叫他喜欢得紧，等出去……是了，等出去后，他同笛飞声还有漫漫几十载光阴……</p>
<p>山石掩映，湖边凉亭里一个缱绻的吻，将那一声淡淡的“好“字温柔地吞没进去……</p>
<p>流光易走，岁岁年年，难得安宁的下午在两人交谈嬉闹间悄然流过，夜晚相拥而眠时，二人不约而同地想到，只恨此间美好安宁不能长留，只盼今后…今后……</p>
<p>星月斗转，昼夜交替后再睁眼时一切果然又变了模样，只是此番所置之地倒真让李莲花有些摸不透，四周漆黑如墨，捕捉不到半点光影，身上单薄的衣物根本挡不住四周的阴冷之气，这究竟是什么地方？</p>
<p>直到轻轻动了动手腕带来一阵“叮叮当当“的锁链响声，他这才抬起手轻轻抚了抚自己的眼睛……此处竟是他被云比丘刺了一剑后，角丽谯和单孤刀囚禁他的金鸳盟地牢吗……</p>
<p>“李莲花！“中气十足的焦躁呼喊声自隔壁传来时，李莲花提起的心这才放下。</p>
<p>听这声量便可知笛飞声未曾回复到当时经脉俱断，危在旦夕的情形，那么即便是那仙人又故意隐瞒了什么，或是将当时的角丽谯和单孤刀带来，二人也不会沦落到任人宰割，难以自保的境地。</p>
<p>只是自己的眼睛一时间是难以复原了，此般境地，怕是又只能让老笛劳累些了。</p>
<p>“在呢！”刻意拉长了声音安抚对面有些焦躁的笛盟主，李莲花继续开口向他解释起当下的情况来，“老笛啊，这应当是金鸳盟的牢房，你认出来了吧？”</p>
<p>片刻后，预想中应答的声音未曾响起，反倒是传来一声问句，“为何是应当？”</p>
<p>一下子噎住，李莲花暗道不好，糊弄方多病那个臭小子糊弄惯了，不够严谨的措辞一下便让敏锐的笛盟主逮个正着，</p>
<p>“啊哈哈哈，这不是对你金鸳盟不够熟悉么，对了老笛，你那边可有什么提示吗？”</p>
<p>一墙之隔，同李莲花所在相似的一间牢狱里，身负锁链立于墙边的笛飞声听完此话后不禁皱紧了眉头。</p>
<p>这般生硬的转折怎会不叫人起疑，只是以李莲花的性子，嘴上盘问定然是斗不过他的，早些寻了办法过去找他才是正途。</p>
<p>感受着经脉里不同寻常的滞涩感，虽然身体未恢复到当时身受重创的情形，可是硬闯一道，果然是被那仙人堵死了。</p>
<p>攥紧手中宣纸，笛飞声朗声向李莲花回道，“这宣纸上只说让我同你汇合便算作通过考验，屋内除了这纸张外只有……”</p>
<p>只有立于墙壁一侧一真人大小的稻草人。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【笛花】房间九百九十九（十四）]]></title>
        <id>https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-fang-jian-jiu-bai-jiu-shi-jiu-shi-si/</id>
        <link href="https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-fang-jian-jiu-bai-jiu-shi-jiu-shi-si/">
        </link>
        <updated>2023-11-11T15:24:50.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>白骨生枝蔓，血肉养彩莲。狮魂以尸体蕴养彩莲的秘法里记载，一具完整的尸骸才能养出一株艳丽的莲花，倒颇有些天道面前众生平等，一命换一命的意思。</p>
<p>只是，笛飞声等了十载光阴，才等来的心心念念的莲花，怎会愿意如此轻易地换出去。</p>
<p>青绿的袖子滑下来一截，露出里面素白的小臂，李莲花翻转着自己的手臂，好似还是不死心，丈量着想从哪里挖下一块血肉来养莲花。笛飞声见不得他这副对自己身体虎视眈眈的样子，握住他的手臂，一点点用手心捂暖。</p>
<p>“唉…”</p>
<p>两人本是坐在屋内的圆桌旁，研究着那张宣纸和放在一旁蕴养彩莲的秘法，这下发现这路子走不通，李莲花干脆叹了口气趴在那桌子上休憩起来。</p>
<p>手臂被放在笛飞声手心里暖得舒舒服服，身上却是忍不住打了个冷颤，随后而来的便是一个响亮的喷嚏。</p>
<p>一进房间便被扔进浴桶里，沾了水的衣袍和头发冷冰冰贴在身上，钻进房里的风一吹，确实容易着凉。只是屋内替换的衣物只有那身新娘服，李莲花又不想整日以赤身裸体裹着被褥的样子出现在笛飞声面前，便硬撑着拖到现在。</p>
<p>这一下子响亮的喷嚏声出来，可是躲不了了，笛飞声果然拽着手腕便把他抓进怀里，抱起来便要向床榻走去，习惯性地搂住笛飞声的肩颈，腿却是扑腾两下开始挣扎起来，</p>
<p>“哎！等等等等！老笛，要不咱们选第二条，你把我放进那浴桶去吧。”</p>
<p>他惯是了解笛飞声，到了床榻上三两下便能将他扒光，这一天天的不穿衣服，实在是有伤风化。</p>
<p>笛飞声哪里会看不出他的心思，一直泡在温水里对身体可不大好，不赞同地对上那双狐狸眼，还是被他装乖的小表情哄得遂了他的愿。</p>
<p>抱着李莲花重新翻进浴桶里，里面的水同上次的温泉一样，似是被施了法力温度始终不减。</p>
<p>身上的寒气被祛走，李莲花泡在水里忍不住发出一声舒服的叹息，靠在笛飞声怀里眯着眼睛小幅度地蹭了蹭，弄得笛飞声一时正襟危坐，不敢随意动弹。</p>
<p>看着笛飞声一副认真的模样，李莲花忍不住“扑哧”一声笑出来，捉弄够了人这才直起身思考起正事来。</p>
<p>血肉养莲一道是断然行不通了，虽说此次考验没有时间限制，但反反复复养好了又从他身上剜下来一块肉，且不说要攒到猴年马月去，笛飞声断然是第一个不同意的。那剩下的，便只有水下闭气半炷香时间了。</p>
<p>这香与香炉的器具准备得倒是周全，就在浴桶不远处的小桌上，同第一次接吻时那尊二龙戏珠的香炉一模一样，熟悉得让李莲花忍不住冷笑出声。</p>
<p>依照上次接吻的时间盘算一番，李莲花忍不住在心里叹了口气，若是不想个法子相助，只要他还是血肉做成的身体，这任务便绝无可能完成。</p>
<p>器具外物相助是断然不可能了，以那仙人先前多次的性子来看，这房里唯一能帮他的怕是只有……视线移到旁边也在思索着的笛飞声身上，李莲花刚想开口，便见这人突然催燃香炉里的香线，封住身上几个大穴便沉入水中去。</p>
<p>这突如其来的大动作吓了李莲花一跳，但随即想到以笛飞声的倔性，无论如何都得有此一试，便配合地上前轻轻按住他的肩，帮他沉在水中不浮上来。</p>
<p>香线缓缓往下燃着，离那中部却仍有一大截，让李莲花看了不免心焦，这桶里的水倒是清澈得很，隔着粼粼水波也能看清笛飞声闭着眼睛好似睡着的安然表情。</p>
<p>自重逢以后，大多是李莲花体力不支，处在昏睡的状态，倒是很少有机会看到笛飞声闭着眼睛的模样。睫毛随着闭眼越发纤长，合上那双深邃的眼睛后少了几分攻击性，显得乖巧不少。</p>
<p>只是没等李莲花用眼神描摹一会儿心爱之人的脸庞，笛飞声便轻轻皱了一下眉，动作不大，似是知道李莲花在看他故意想要掩饰过去，却没能逃过李莲花的眼。</p>
<p>侧头看了一眼才燃去四分之一的香线，李莲花叹了口气，看来封穴闭气这招是没可能了，只是可惜，当年没向妙手空空学了那龟息功。</p>
<p>抬手拍拍笛飞声的肩示意人起来，没想到这人看不见香线还剩大半，起了倔性还要再撑一撑，李莲花看了好笑，心里却升起点怀心思来。</p>
<p>温水浸泡着身体，隔绝了外界的一切声音，笛飞声闭眼浸在其中，四周只剩下黑暗和宁静，若非撑在肩头的一双手，倒是颇有些像他自刎于东海之滨，逐渐没入海水中的感觉。</p>
<p>当时他失血过多，冰冷的海水似乎也变得温暖起来，他昏昏沉沉在海中浮沉着，好似也是看到了苦苦追寻十年也未曾得见的那摩身影。没等思绪这般放任地回忆下去，唇上温暖的触感骤然将笛飞声拉回现实，一瞬间睁开双眼，眼前便是那张放大的朝思暮想的脸。</p>
<p>隔着水波，眼前的一切都变得不那么真切，可笛飞声还是能从眼前人的眼睛里依稀捕捉到那么点灵动的光点，想明白了眼前人的想法，便配合地张开唇，在一个深吻里接受对方渡过来的气息。</p>
<p>渡气间交换的一个亲吻与平日的感受实在不同。光线透过水波照在眼前人的身上，陆离的光晕给李莲花添上几分别样的美，若说是给他添上了几分神性，偏偏唇齿间柔软的触感又那般温暖真实，好似他不小心捉住了撞入他怀中的莲花仙。</p>
<p>温热的水流滑过每一寸皮肤，状似温柔却尽是要将人吞吃下去的杀机，唯有李莲花，唯有眼前这个向他虔诚献吻的人，为他带来一丝生机。</p>
<p>笛飞声骤然想起自绝于东海之滨时他确实看到了李莲花的幻影，他向自己伸出手来，诱惑着自己跨过那条生与死的界限，他几乎没有犹豫地就将手握了上去，意识消亡间却觉得十年来没有任何时候有此时畅快，没有李莲花的日子，实在是……虽生犹死。</p>
<p>翻涌的记忆让笛飞声忍不住手上嘴上都用了劲儿，吸了口生气还不够，揽着李莲花的腰便加深了这个吻，让李莲花一时慌乱地都吐出几个气泡来。</p>
<p>勾着软舌一阵舔舐侵犯，不满的哼声隔着水流传不过来，对着笛飞声胸膛轻轻的拍打才让他放过了怀里快到极限的人，抱着人一起浮出水面。</p>
<p>几声轻咳后便是张开那张樱桃小口大口的呼吸，李莲花向他横过来一眼，却不知他此时眼尾翻红，嘴唇肿胀着张开不断喘息，一副带着潋滟水色的凌乱芙蓉模样，让瞪过来的一眼看起来有多勾人。只是正事还没办完，不宜将人欺负得太狠，笛飞声错开眼看向将将烧到一半的香线，将思绪回到正题上来。</p>
<p>一番实践下来这法子应当是用得通了，揽过喘息的人拍着背给人顺气，胸口挨了不轻不重的一拳后怀中人才平缓了呼吸，</p>
<p>“好心给你渡气，还这般欺负人。”</p>
<p>说完后李莲花又是向他横过来没什么威力的一眼，笛飞声不好接话，只得转移话题，</p>
<p>“点穴闭气可撑得住我这么长时间？”</p>
<p>到底没真生气，李莲花随即回道，“先试一次吧，若是撑不住，也只能劳烦笛盟主多救我几次了。”</p>
<p>听出李莲花话里的打趣，笛飞声“嗯”了一声后将手搭上他的肩膀，等着他做好准备后配合。</p>
<p>敛下心神后深吸了一口气，抬手封住几个大穴后卸下力气，任由笛飞声将他缓缓按进水里去。</p>
<p>李莲花不似笛飞声那般合上了眼，反倒是一直睁着眼睛看着眼前的人，全身没入水里的时候有些不安地抬手握住笛飞声的手腕。察觉到李莲花的动作，笛飞声干脆单手轻轻压在他胸膛上，另一只手同他十指交握，微微摩梭着李莲花的手安抚着他的情绪。</p>
<p>李莲花闭气的时间果然没有他这么长，到底是被毒素侵蚀了十年的身体，本就容易胸闷气短，又不似他这般每日勤加习武。</p>
<p>香线刚过五分之一时，察觉到李莲花的轻微挣动，笛飞声便赶忙潜入水中给他渡气，唇齿相依时笛飞声才察觉到怀里的人有些紧张得过了头。紧闭着嘴巴不配合他，他仔细观察了一番，才发现李莲花睁开的眼睛似乎没有聚焦，好似沉浸在自己的思绪中。</p>
<p>东海一战后水中飘摇许久，当年他还叫李相夷时醒来便忙着向四顾门赶去，后来亲朋尽散，他慢慢学着做起李莲花，偶然浴洗时才发现他对长时间浸于水下有些排斥。</p>
<p>若是能挣动着游起来还算好，可静静卧在水中，总会让他想起那段身受重伤，如一叶孤舟般被海浪卷袭着，无力地忍耐着经脉剧痛艰难求生的经历。</p>
<p>亲吻从唇部换为由额头到鼻梁的安抚轻啄，李莲花回过神来，回到当下，才想起他早已不是一叶孤舟，便是疲倦地自己想沉下去，怀抱着他的人也会执拗地将他拽上来。</p>
<p>主动伸手环住笛飞声的脖颈，讨要那个给他带来生机的吻，渡气这才算进入正题。可到底是憋过了头一阵，他一时有些急乱了方寸，不小心岔了气后水流便顺着鼻腔直往里钻，笛飞声赶忙将他从水里捞起来。</p>
<p>剧烈的咳嗽带得李莲花整具身体都在颤，笛飞声一手抚着他的后背，感受到怀里人撕心裂肺的咳一时间心疼不已。</p>
<p>好容易将吸进去的水咳个干净，李莲花没喘息两下却突然双手捂住脖颈剧烈挣扎起来，</p>
<p>“呃啊……嗬……嗬……”</p>
<p>一声短促的喘息后李莲花开始用力吸气，好似被什么东西卡住了脖颈一般呼吸不上来。他挣扎得实在太厉害，笛飞声怕他撞在桶壁上伤了自己，只得先将人揽进怀里。那熟悉的女声照旧响起，不紧不慢地全然不把李莲花的性命看在眼里，</p>
<p>“真是对不住二位，小仙此次又是忘了告诉二位一事。此番考验中尝试若是失败，是会受到惩罚的，这惩罚只需欢好一次便会停止。当然了，惩罚自然不会真正伤及二位性命的。”</p>
<p>一番话说完后不顾两人反应，留下一串轻笑后便消失殆尽，只是当下，两人也顾不及同她讨要个说法。笛飞声将怀里已经有些脱力的人半靠在桶壁上，直接扯断了衣带将人的衣服剥开便吻了上去。</p>
<p>眼前因缺氧而产生的大片白光逐渐褪去，呼吸虽没完全恢复，相较方才却已经好上大半，李莲花恹恹地靠在桶壁上，配合地环住笛飞声任由他动作。</p>
<p>察觉到怀中人的回应，笛飞声方才因着急而有些粗鲁的动作这才缓和下来，在他额头上落下温柔一吻后回到李莲花胸膛上继续动作。</p>
<p>粉嫩的茱萸被笛飞声含进嘴里，身下的玉茎也在他的几下揉弄下挺立起来，他心里挂念着李莲花不适，专挑了敏感的地方便是一番搓弄揉捏，想尽快过了这惩罚，却未曾想过身下的人是否受的住。</p>
<p>被半扼住的喉间连呼吸都有些困难，更别说出声提醒笛飞声些什么，娇嫩胸部上的几下啃咬更是让他连示意笛飞声退开的动作都做不出来，只能呜咽着扭动身体想要避开他的唇舌，又被握着腰抓了回去。</p>
<p>情动的泪水没一会儿便积满了整个眼眶，随着笛飞声的动作一滴滴滚落，眼尾的红晕可怜兮兮地晕开一大片，身下低头蛮干的人却是半点没看到。李莲花气急，不由愤愤想到，平时这般机敏，怎到了这时候只记得蛮干了，可一想到笛飞声这般着急是为了自己，又生不起半点气来，只眼泪滴滴答答落个不停。</p>
<p>身后柔软的穴口被手指撑开抚弄一番，捻住最碰不得的那点几下狠狠揉弄后便换上了滚烫的孽物，身体弹动了一下又被制住，那巨物一寸寸顶入身体里时身上的敏感点也未曾被放过，弄得他更是眼泪珍珠般串成了线。</p>
<p>待到两人身体终于卡合得再无缝隙，巨物没入他体内顶到最深处，笛飞声这才抬起头来看了他一眼。</p>
<p>身下人悄无声息地哭得不成样子，小巧的嘴唇微张着艰难呼吸着，看到他终于抬起头来这才哀怨地看了他一眼，着实是有些可怜。歉意地吻了吻李莲花的耳垂，身下却是不停歇地动作起来，看着李莲花睁大的眼睛一一吻去他眼角的泪水。</p>
<p>恃强凌弱从不是笛飞声的风格，他也无法从凌虐爱人中获得快感，压着李莲花能承受的限度迅速推动此番云雨，尽快结束李莲花身上的折磨，才是他此时唯一的期盼。</p>
<p>期期艾艾的小声呜咽里一番颠鸾倒凤，云雨初歇时李莲花已是没了半分力气。伏在笛飞声肩头自由平缓地呼吸了一阵，缓过气来的李莲花思绪才一卡一卡地慢慢转动起来，他默默想到，这次还真是被弄去半条命了。</p>
]]></content>
    </entry>
</feed>