<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://adaiadaiadai.github.io</id>
    <title>阿呆的藏宝库</title>
    <updated>2023-10-17T04:09:43.573Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://adaiadaiadai.github.io"/>
    <link rel="self" href="https://adaiadaiadai.github.io/atom.xml"/>
    <subtitle>同人文堆放中心</subtitle>
    <logo>https://adaiadaiadai.github.io/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://adaiadaiadai.github.io/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2023, 阿呆的藏宝库</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[房间九百九十九（一）]]></title>
        <id>https://adaiadaiadai.github.io/post/fang-jian-jiu-bai-jiu-shi-jiu-yi/</id>
        <link href="https://adaiadaiadai.github.io/post/fang-jian-jiu-bai-jiu-shi-jiu-yi/">
        </link>
        <updated>2023-10-17T04:06:34.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>#前接序章，在合集里，请先看序章</p>
<p>一品坟外故人再会初品莲</p>
<p>“小舟从此逝，江海寄余生......”</p>
<p>李莲花搁下毛笔，轻轻往后一躺，倒在了雪白的大麾里。往事如云烟，仿佛在他躺下的这一瞬间都消散而去了。意识越来越沉，缠绕身体多年的病痛似乎在这一刻都缓慢消失了，死亡竟是这般平静。</p>
<p>意识不断下落，下落，再下落。李莲花始终闭着眼睛，想让意识永远的沉下去，却陡然落入了一个温暖的怀抱中，他猛地睁开眼，便看见笛飞声那张熟悉的脸，用他看不太懂的眼神描摹着他的轮廓。</p>
<p>“哎，笛盟主，好巧呀！”李莲花下意识地和笛飞声打了个招呼，却被人用力圈入怀中。</p>
<p>“哎，咳...咳，笛盟主别这么激动嘛。”李莲花猛的被抱住，被口水呛了一下，咳嗽了几声。笛飞声急忙轻抚起他的后背。</p>
<p>这可不得了，李莲花在心里说，老笛这是几年没人跟他打架，终于疯了，变成柔情男了？从落入笛飞声怀中开始，李莲花便已经发现这并不是他死去时的那个笛飞声。</p>
<p>眉眼间更加深刻的皱纹，发丝间夹杂的白色，这些都是笛飞声已经老去的证明。没等二人久别重逢发泄完心中的情绪，只听那带有回声的女声又缓缓说道，“那么二位，游戏这便开始了。”</p>
<p>周边的云雾缓缓散去，李莲花却觉得眼皮子变得越来越沉，他迷迷蒙蒙地问道，“老笛，这是怎么回事啊？”</p>
<p>便听见笛飞声用同样不大清醒的声音回答道，“那女人说，通过考验，能救你我性命。”没能来得及再问，二人便沉沉的睡了过去。</p>
<p>李莲花再次醒来时，只感觉中了一掌，后退几步吐出一口血来。仔细一看周围，便发现竟是笛飞声对他出了手。笛飞声意识刚刚清醒，便发现自己刚刚收回打向李相夷的那一掌。</p>
<p>此情此景，二人竟然回到了那片十年后二人相认的竹林里。</p>
<p>“二位不用紧张，我已将二位送至需要经受考验的时刻。此处时间将会暂停，二位不必担心有外人打扰。只要做出选择，完成任务，便自然能通过考验。”带有回音地女声又从四面八方传来。</p>
<p>听完此话，李莲花便一屁股坐到了地上。往事重现，当年他心中戒备着笛飞声，受了伤也强撑着与他来往周旋，只等着观音垂泪中的修罗草籽发作。如今没了各方牵挂，便不用再硬撑，他倒是并不在意在这老对手面前示弱。</p>
<p>此时，一张写满字的宣纸从天而降，缓缓落在二人中间。笛飞声上前将它捡起来一看，却是静默了。</p>
<p>李莲花心中好笑，倒是很难见笛飞声这般难以启齿的模样。往事如烟，他已是死过两次的人，对现在的情况倒是接受良好。方才他听到了笛飞声那句，“救你我性命”的话，怕是老笛在他死后也出了什么意外。</p>
<p>他对自己的生死看淡，却是不想委屈笛飞声来陪他。最后那一年，方小宝和笛飞声早已成了他心中为数不多的朋友。</p>
<p>“笛盟主，这上面写的什么呀？”</p>
<p>“你自己看。”笛飞声皱着眉头把纸递给他，只见那纸上赫然写着：</p>
<p>完成以下任一任务即为通过考验：</p>
<p>一，震碎李莲花全身经脉，废其武功。</p>
<p>二，接吻一炷香时间</p>
<p>请尽快完成任务，否则将会受到惩罚。</p>
<p>李莲花看完这纸上的字，突然觉得当年笛飞声打他那一掌还是挺重的，两眼一黑，昏死过去。</p>
<p>李莲花再醒过来的时候，眼前是熟悉的木质天花板，他正躺在莲花楼一层的那张小榻上，熟悉的触感让他的神经微微放松，正想着我不是做了一个超级可怕的噩梦，一偏头便看到小木桌旁对着桌上那张宣纸发呆的笛飞声。唉，他叹口气，老天还真跟他开了一个玩笑。</p>
<p>“笛盟主，这桌上是什么呀？”</p>
<p>“刚才凭空出现的，一个香炉和一把香。”</p>
<p>李莲花不是不知道桌上放了什么，这是此情此景下逃避似地顾左右而他言，不愿面对宣纸上的致命选择题。笛飞声就比他直接多了，也可能是他昏过去这段时间里已经缓过劲来，他拿着那张宣纸，大刀阔斧地坐到榻边，“你选哪一个？”</p>
<p>熟悉的气息随着他的接近逐渐将李莲花包围。这股气息他太熟悉了，眼前的这个人他拿剑捅过，用药治过，扶过也背过。十年前立场敌对，但知道他是正人君子，从未对他有所防备。十年后再度相遇，经历了那么多事情，甚至生出些依赖的心思来。</p>
<p>可是今天，平生第一次随着笛飞声的靠近，李莲花有些坐立难安起来。</p>
<p>“笛盟主，要不咱们选一？你看，现在没什么需要动武的地方。况且有笛大盟主在旁边，我心安的很。况且这身体应当是模仿了过去的状态，就算一时废了武功，场景一换应该就恢复过来了。”李莲花说完，故意弯起眼角，对他露出一个讨好地笑来。</p>
<p>话音刚落，又一张宣纸从天而降，二人伸手拿过一看：</p>
<p>所有考验结束前身体所受伤害不会恢复。</p>
<p>李莲花的笑顿时有些勉强，这还真是来堵他的嘴了。</p>
<p>笛飞声突然翻身握住他的手，腰腹用力便将他按在榻上。</p>
<p>“哎！笛盟主！你冷静啊！”</p>
<p>一上一下的姿势很容易便造成了压迫感，李莲花被他握着手腕，双手分开按在榻上，敞卧着面对他，常年含着笑意的狐狸眼微微睁圆，难得有一丝慌张。他下意识地扭动腰身挣扎了一下，发现这身贴身地摩擦好像会让事情更加不妙，僵住身体不敢动了。</p>
<p>笛飞声自上而下俯视他，他没从这个角度看过李莲花，也很少见他这惊恐的小表情，居然微微觉得有些......可爱。</p>
<p>十年了，李莲花走后又十年了，刀光剑影间的热血，和知己相处时的嬉笑怒骂被流水般的时间冲刷，越来越淡，笛飞声以为这是渐知天命的从容，是每个人都要经历的成长和老去，直到再次看到李莲花，心口泵出的每一口血都变得滚烫，他才发现日子过得有没有滋味，只和身边有没有那个人有关。</p>
<p>他看着身下的人从小动作不断到僵住不敢动，明明只是些普通的小动作，却让他觉得生动可爱。</p>
<p>他俯下身子贴近李莲花，几乎胸膛贴着胸膛，低沉的声音里带着他自己都没察觉到的诱哄，</p>
<p>“只是一个吻”</p>
<p>太近了！从笛飞声弯腰开始李莲花心里的小人就开始尖叫，他扭了扭手腕，却根本挣不动笛飞声的一双铁掌，眼睁睁看着笛飞声越来越近，直到笛飞声的衣角已经落在他身上，随着两人的动作摆动，明明隔着衣服，却瘙得他浑身麻痒。</p>
<p>笛飞声不敢松了劲压在他身上，只凭着腰力悬在他身上半寸，属于他的的气息却好像已经顺着衣领钻进了李莲花的衣领，好像要顺着每一寸皮肤钻到他身体里去。</p>
<p>每一口呼吸里都是笛飞声的气息，李莲花下意识仰了一下头，又克制住偏过脸去，他抿住好看的嘴唇，扼住喉间想要往外跑的奇怪声音。</p>
<p>“只是一个吻”，他听到笛飞声这样说，说话间胸腔的共鸣好似带着他的身体也震动起来，笛飞声吐出的气息顺着脸颊钻入他的耳朵，在他耳朵里缱绻地转了几圈，摩红了他的耳朵又钻进他的脑子，头皮发麻间，他听到自己的声音带着喘，轻轻地吐出了一个字，</p>
<p>“好”</p>
<p>一丝烟雾袅袅升起，香线在刻有二龙戏珠纹路的香炉里缓缓燃烧着，笛飞声方才松开了右手，用掌风催燃了香线，此时这只手掌正握住李莲花的腰缓缓摩挲着。在笛飞声吻上来的前一刻，李莲花脑子里还在胡乱想着，老笛身上好烫啊，这麻布衣质量一点都不好，他的手都烫到我的腰了。</p>
<p>但唇瓣相接那一刻，李莲花的脑子便瞬间成了浆糊，再也转不动了。笛飞声的唇瓣比他想象中干燥些，带着如本人一般的炽热，对他现在常年畏寒的身子来说，却是舒服得不得了，温度顺着唇瓣传到全身，李莲花越来越迷糊，突然伸出舌头对着笛飞声得唇瓣轻轻一舔。</p>
<p>李莲花得唇瓣太软了，不似他故意气人时的尖牙利嘴，这唇小巧却又生得丰满，因常年喝茶水润得很，笛飞声轻轻吻弄着，喉间越发干渴，就被一个更加湿热的东西轻轻一舔。干渴瞬间到达了巅峰，他撬开李莲花的唇齿，开始一寸寸舔咬他口中的嫩肉。</p>
<p>“嗯.......嗯........&quot;骤然被撬开唇齿玩弄，李莲花从鼻腔里哼出几声气音，两颊越来越烫，熏得眼睛逐渐湿润起来。笛飞声舔他的力气重得很，舌尖划过的地方都会带起一阵痒意，勾得他得唇舌毫无力气，任由笛飞声摆弄，想要再舔一舔缓解这痒意，只能用舌头舔舔笛飞声的唇，服软般地哀求。</p>
<p>一炷香的时间实在太长，笛飞声品尝完了他嘴里的每一片土地，就开始用牙齿欺负起他的唇来，牙齿或轻或重地咬着肉嫩的唇，舌尖抵着敏感的上颚反复舔舐，</p>
<p>”呜.......嗯........&quot;大量的快感顺着上颚穿过鼻腔积攒在眉心，又沉入李莲花昏昏沉沉的脑袋里，不一会儿就让他眼里沁出的雾气沾湿了睫毛，鼻腔里的轻哼声逐渐带上哭腔。笛飞声却不放过他，热意已经传遍了全身，粗糙得麻布衣摩擦着每一寸皮肤，一时间好似不止唇舌，而是全身都在被玩弄，李莲花的腰抽搐了一下，微微侧过身夹住腿，腿间竟是起了反应。</p>
<p>“嗯哼！”终于是在笛飞声稍重的一咬下结束了这场唇齿间的折磨，笛飞声起身放开李莲花，跪坐在他腰间平缓自己的呼吸，却见李莲花眉目含泪，嘴唇红肿湿润，青丝杂乱，衣服在方才的挣扎间散乱，露出胸口白皙的肌肤，红潮爬上了脸颊，晕红了眼尾，连指尖都透着诱人的粉。一副仙人之姿，却是被蹂躏得含苞待放躺在他身下。</p>
<p>一时间，全身的血气都向下半身赶去，笛飞声掐住手心，逆行功法，浑身筋脉的疼痛才让他堪堪稳住心神，他吐出一口浊气，翻身同李莲花并排倒在榻上。</p>
<p>那香炉里的香线早已燃尽了。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[房间九百九十九（序）]]></title>
        <id>https://adaiadaiadai.github.io/post/fang-jian-jiu-bai-jiu-shi-jiu-xu/</id>
        <link href="https://adaiadaiadai.github.io/post/fang-jian-jiu-bai-jiu-shi-jiu-xu/">
        </link>
        <updated>2023-10-17T04:03:21.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>#Room9改编版，带剧情场景的doi选择题</p>
<p>#中短篇car文，被李小花涩到发疯产物</p>
<p>#完全不存在逻辑，超级ooc，不喜请勿喷，谢谢</p>
<p>#九号房已经限制不了我了，我要九百九十九🥵🥵🥵</p>
<p>华灯初上，百川院内一片喧闹之景，今日是百川院成立二十年庆诞，百川院内人头攒动，四处喧嚣。</p>
<p>江湖上有头有脸的人物都来参与此次盛宴，只为感谢这一江湖上二十年内平息风雨，明察秋毫的江湖刑堂。</p>
<p>方多病手持酒壶在宴会上痛饮，这是李莲花写下绝笔信的第十年了，这十年里，他和公主成了亲，在百川院任职屡破奇案，已是江湖上炙手可热的人物。可他走遍了天涯海角，却始终找不到李莲花的一点痕迹。</p>
<p>今日故人故景，只要他抬眼望去，便好似能在这院中处处看到李莲花的身影，听到他和故人的嬉笑谈天。于是他只管埋头喝酒，只盼在那醉梦里，能够亲手握上李莲花的手。</p>
<p>来敬方多病酒的人一个接一个，脸上都带着虚假的笑容和早已准备好的夸慕之词，方多病此时却不想计较，来者不拒，不一会儿便醉趴在桌子上。</p>
<p>不知过了多久，他揉着额头醒来，却发现百川院内寂静一片，整个院子似乎被按了暂停键，所有人只是目瞪口呆地看着门口那个报信地小厮。方多病抓过邻座宾客的手询问发生了什么，那人不知道怎么开口似的，有些木木的说，</p>
<p>“刚才有人传信来说......笛飞声在东海自尽了。”</p>
<p>东海一山崖上，一黑色身影默默矗立着眺望远方，手中握着一把断剑。</p>
<p>无颜默默跪伏在他身后，十年又十年，李先生和尊上的关系似乎总是与十年有关，自李先生失约东海之后，尊上握着这把断剑，找遍了大江南北，却始终没有得到有关李先生的一点消息。</p>
<p>海风呼啸，却没能吹起笛飞声的一根头发，近十年来他的功力越发深厚，即便退出江湖已久，万人册第一的名字却没人敢去更改。</p>
<p>但无颜知道，尊上开心的日子越来越少了，李相夷活着的时候，尊上便是在练最基础的招式，也是神采飞扬的。后来李门主变成了李莲花，哪怕被骗被使唤，尊上却也神采奕奕，生动形象的很。可如今他越来越像一滩死水，极少有事能再让他产生波动。</p>
<p>“无颜，接盟主令。”</p>
<p>笛飞声没能让他再想下去，一块黑金令牌向他飞来，无颜慌忙双手接住。</p>
<p>“这十年盟里事物都在你在打点，我死后，你便是金鸳盟的盟主了。”</p>
<p>说罢，便用那把他在手上把玩了十年，每一道伤痕都磨得圆润的断剑少师划开了自己的脖颈。</p>
<p>笛飞声向来直来直往，为人坦荡，哪怕面对死亡，也是这般利落干净。无颜听到他的话，向他狂奔而去，却只能眼睁睁的看着那尸体落入海中，被茫茫东海裹挟而去，再不见了踪影。除了他一人跪坐在崖边，握着手中的令牌，泪流满面。</p>
<p>笛飞声再次睁眼的时候，身处一片云雾缭绕中。四周皆是雾气，哪怕坐的地方也像是一片流云。这是仙境吗？还是人死后往生之地？在这里能找到李莲花吗？</p>
<p>一带着回响的女声却从四面八方传来，</p>
<p>“我乃九天之外仙人，为尔等情谊所动。此番前来特意给你一个机会，若你能经过考验，便赠与你和所思所想之人一个重获新生的机会，如何？”</p>
<p>“有何代价？”笛飞声朗声问道</p>
<p>那女声却是轻笑两声，回答道，”没有代价“</p>
<p>笛飞声坐在云端之上未有动作，此地怪异，这个女声说话间虽声音温柔婉转，但其中却尽显恶意，有些像角丽谯柔声细语，哄那些情郎时的做作姿态。</p>
<p>可惜事关李莲花性命，便是摆在明面上的阳谋，他也只能答应，更何况此时他连性命也已看做身外之物，这世间又有何可惧呢？于是立刻应了声好。</p>
<p>在他话音落下的一瞬间，那道朝思暮想的白色身影从天而降，落到了他的身上。</p>
<p>tbc</p>
<p>啊，被小花涩疯了，大家想想剧里哪里比较涩可以评论告诉我，有什么创意也可以说，我看哪里戳到xp就写哪里。下章开始开car。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Hello Gridea]]></title>
        <id>https://adaiadaiadai.github.io/post/hello-gridea/</id>
        <link href="https://adaiadaiadai.github.io/post/hello-gridea/">
        </link>
        <updated>2018-12-11T16:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<p>👏  欢迎使用 <strong>Gridea</strong> ！<br>
✍️  <strong>Gridea</strong> 一个静态博客写作客户端。你可以用它来记录你的生活、心情、知识、笔记、创意... ...</p>
]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>👏  欢迎使用 <strong>Gridea</strong> ！<br>
✍️  <strong>Gridea</strong> 一个静态博客写作客户端。你可以用它来记录你的生活、心情、知识、笔记、创意... ...</p>
<!-- more -->
<p><a href="https://github.com/getgridea/gridea">Github</a><br>
<a href="https://gridea.dev/">Gridea 主页</a><br>
<a href="http://fehey.com/">示例网站</a></p>
<h2 id="特性">特性👇</h2>
<p>📝  你可以使用最酷的 <strong>Markdown</strong> 语法，进行快速创作</p>
<p>🌉  你可以给文章配上精美的封面图和在文章任意位置插入图片</p>
<p>🏷️  你可以对文章进行标签分组</p>
<p>📋  你可以自定义菜单，甚至可以创建外部链接菜单</p>
<p>💻  你可以在 <strong>Windows</strong>，<strong>MacOS</strong> 或 <strong>Linux</strong> 设备上使用此客户端</p>
<p>🌎  你可以使用 <strong>𝖦𝗂𝗍𝗁𝗎𝖻 𝖯𝖺𝗀𝖾𝗌</strong> 或 <strong>Coding Pages</strong> 向世界展示，未来将支持更多平台</p>
<p>💬  你可以进行简单的配置，接入 <a href="https://github.com/gitalk/gitalk">Gitalk</a> 或 <a href="https://github.com/SukkaW/DisqusJS">DisqusJS</a> 评论系统</p>
<p>🇬🇧  你可以使用<strong>中文简体</strong>或<strong>英语</strong></p>
<p>🌁  你可以任意使用应用内默认主题或任意第三方主题，强大的主题自定义能力</p>
<p>🖥  你可以自定义源文件夹，利用 OneDrive、百度网盘、iCloud、Dropbox 等进行多设备同步</p>
<p>🌱 当然 <strong>Gridea</strong> 还很年轻，有很多不足，但请相信，它会不停向前 🏃</p>
<p>未来，它一定会成为你离不开的伙伴</p>
<p>尽情发挥你的才华吧！</p>
<p>😘 Enjoy~</p>
]]></content>
    </entry>
</feed>