<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://adaiadaiadai.github.io</id>
    <title>阿呆的藏宝库</title>
    <updated>2024-01-09T09:29:53.448Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://adaiadaiadai.github.io"/>
    <link rel="self" href="https://adaiadaiadai.github.io/atom.xml"/>
    <subtitle>同人文堆放中心</subtitle>
    <logo>https://adaiadaiadai.github.io/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://adaiadaiadai.github.io/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2024, 阿呆的藏宝库</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【笛花】这个师兄不太冷（二十五）]]></title>
        <id>https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-zhe-ge-shi-xiong-bu-tai-leng-er-shi-wu/</id>
        <link href="https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-zhe-ge-shi-xiong-bu-tai-leng-er-shi-wu/">
        </link>
        <updated>2024-01-09T08:12:08.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>1</p>
<p>“咔擦！“一声，树枝断裂，才到笛飞声腰部的小团子被自己手上的树枝挑飞出去，他记得这是第一次小师弟要求和自己比武。</p>
<p>那时候两人刚上云隐山不久，得了师傅师娘照拂，干瘦的身体逐渐同寻常人家的孩子一般丰盈起来。</p>
<p>不必为了少吃两口刻意窝着不动，李相夷性子里的跳脱便慢慢跑出来，笛飞声那日随手捡了根树枝练刀时，一转身便看见李相夷洗干净后越发白嫩的小脸上挂着一双星星眼。</p>
<p>后来两人的对话笛飞声已经有些记不清了，只记得最后是自己把摔疼了的小小一团背回去的，但背上软软的小家伙没有哭，只是很乖地趴在自己背上，凑近自己地耳朵小声说了一句，</p>
<p>“阿飞哥哥好厉害！”</p>
<p>耳尖爆红，有些不自然地偏过头去，生平第一次地，笛飞声为自己这一身尸山血海堆积出的好武艺纯粹地骄傲起来，把背上人往上颠了颠。</p>
<p>“梆梆梆梆！”木质的刀剑撞击在一起发出声响，已小有所成的内息在交锋间四散开来，震得四周的树枝草木摇晃不停。</p>
<p>那是笛飞声第一次败于李相夷剑下，木质圆润的剑尖快一步顶在他胸口时两人都错愕了一下，笛飞声甚至讷讷往后退了两步。</p>
<p>片刻寂静后就是扔了剑的少年人的欢呼，高兴了一阵子后看到嗜武如命的师兄默默看着手中木刀不说话时，心中的兴奋劲才一扫而空，一步步挪到他面前惨白着一张小脸满脸无措，以至于被人突然抱起来时还下意识抖了抖。</p>
<p>笛飞声记得当时自己是卡着腋下把人提起来的，小团子长大了一点却还是很轻，将将到他胸口一只手就能完完全全环进怀里，用这种姿势抱起来和抱起一只猫几乎没什么差异。</p>
<p>可就是这样一具小小的身躯，没用几年便能追上从小习武的自己，实在是让笛飞声感到……太过惊喜！</p>
<p>当时是如何将李相夷重新哄出一张笑脸的记忆也有些模糊了，毕竟在笛飞声眼里，总被漆木山点着额头骂上两句骄纵的小师弟其实好哄得很，有时候抱进怀里揉揉脑袋就能得到一张笑开的小脸。</p>
<p>倒是最后又把李相夷背回家去的记忆还记得很清楚，小团子被重新哄开心了趴在他背上扭来扭去，走到一半时终于忍不住用脑袋蹭了蹭他，</p>
<p>“阿飞哥哥真的没生气吗？”</p>
<p>哼笑一声把背上的人往上颠了颠，“哼，一次比武而已，说得好像我要永远输下去了似的，往后日子那么长，你若一次都赢不过我我才要无趣得生气。“</p>
<p>背上的小团子伸出手来环住他的脖颈同他贴得更紧，他的手臂还不够长，其实环住时稍稍有些勒，但笛飞声什么也没说，隔了一会儿耳边才又传来软软的声音，</p>
<p>“阿飞哥哥会和我比一辈子武吗？“</p>
<p>回答他的是笛飞声理所当然的声音，</p>
<p>“你不同我比，要去和谁比？”</p>
<p>“铮！”的一声少师和刀撞击在一起，浸润在兵器里的内力涤荡开，快速震动着的刀身和剑身发出阵阵嗡鸣，记忆中小巧柔软的少年身形一寸寸拉长，白衣化作红袍，变作如今的李相夷。</p>
<p>在空气里相撞的悲风白杨和扬州慢”嘭！“得一声带起圈圈气浪，将台上的零碎物件全部震飞出去，甚至刮到看台上时仍是气势不减地带起道道劲风，将所有人的衣袍吹得飒飒作响。</p>
<p>这是笛飞声和李相夷不知第几次比武，在漫漫人生中不是第一次也不会是最后一次，但对此时身着红衣，目光灼灼相对的两人来说很有意义。</p>
<p>不如说，从幼时至今，每一次比试里刻进了无数岁月和回忆的招招式式，都对两人而言有着特殊的意义。</p>
<p>僵持的对垒随着剑身错开结束，兵刃的摩擦带起点点火星，李相夷率先变换招式抢攻。</p>
<p>游龙踏雪，连贯的剑招快速连续着击打着刀面，速度之快以至于残影好似连成一尾灵动的银龙，蜿蜒间要用爪子从对方身上撕下一块皮肉来。</p>
<p>但猛兽间的争斗形势逆转只在一瞬之间，笛飞声在对方一记上挑时突然后仰，背部几乎贴上台面，以这刁钻的角度击向对方空档。</p>
<p>攻防交替，双刃刀带着千钧之力一次次砸向纤细的剑刃，宛如翔空的隼鹰一次次从高空俯冲着袭向地面的猎物，剑锋在每次相接时以各种角度倾斜，冷静地卸力，拆解着对方的杀招，百招后二人暂时分开，结束这谁都没讨得便宜的一回合。</p>
<p>外泄的内力没因这短暂的喘息停下来，碰撞间凝出的剑意和对方碰撞在一起，引得李相夷手中的少师也共振似的不断震颤嗡鸣。</p>
<p>李相夷熟悉这种感触，战意同杀意交织在一起，随着招式肆无忌惮地倾泻，这是只有在笛飞声面前，才能有的放肆的畅快。</p>
<p>“你不同我比，要去和谁比？”那时的李相夷趴在笛飞声背上没太在意这句话，他更在意的是最喜欢的阿飞哥哥答应了要陪自己一辈子，虽然只是答应了陪他比武，也足够让他开心。</p>
<p>直到后来再长大些偶尔同师傅下山，无论是漆木山哪个好友门下的弟子，都很难同李相夷亲近。</p>
<p>站在地面上人不会妄想触碰天上的云朵，习武的孩子很难喜欢一个永远赢不了的同辈，也自然不会有人在意，天上这朵飘渺的尚且年幼的云是否会感到孤寂。</p>
<p>这种孤寂在漆木山晦涩的叹息和无数前辈的“后生可畏“中都没能得到缓解，最终被笛飞声一木刀挑得消失得一干二净。</p>
<p>那是李相夷记忆中阿飞师兄少见的发脾气，他被对方按倒在地上，木刀擦着脸插进泥土里，从这种角度看李相夷才发现对方是真的很高大，拽着他的衣领整个人压迫下来时影子能将他整个人包进去，</p>
<p>“为什么故意让招？你羞辱我？“</p>
<p>他依稀记得自己那次是掉了眼泪的。</p>
<p>他实在害怕自己赢的次数一点点多下去，终有一天会变成一朵飘离笛飞声的残云，慌乱间抽泣着颠三倒四地把心里的恐慌说出来，反倒是吓得阿飞师兄把他一把拽起来拥进怀里。</p>
<p>寡言的师兄说不出安慰的话，只把他抱的紧紧的一下一下抚着他的背，待他哭累了后默默把他背回去，一路上他缩在对方背上打着哭嗝一抽一抽，直到笛飞声的声音传进耳朵里，</p>
<p>“若你当真能次次赢我，我自然会穷尽余生挑战你。“</p>
<p>他那时候好像有些哭得头晕，只带着厚重鼻音傻傻追问道，“真的吗？“</p>
<p>便被对方往上颠了颠，“自然，武学之巅本就孤寂，若你真能次次赢我我欢喜还来不及，不同你比，要去和谁比？“</p>
<p>“锵！“的一声少师含着扬州慢直冲对方面门刺去，被笛飞声横刀挡住震退，记忆中师兄的身形过了这么多年也依旧高大，紧实的肩背无论何时都能将他稳稳背起。</p>
<p>回想至此李相夷边战边笑，出招间更是毫无保留的放肆，婆娑步快到极致，从各个方向反复的冲刺间带着凝实的扬州慢袭向笛飞声。</p>
<p>小楼昨夜又东风，笛飞声记得这个招式，那是李相夷给他让招那次不久后自创的剑招。</p>
<p>那时少年人出招时终于不再带着犹疑，从各个方向挥舞出剑，木剑在笛飞声身上点了好几下，而后是年轻人不再顾忌的放声大笑。</p>
<p>“铮铮！“几声，少师没能再次破开笛飞声的防御，阿飞师兄在武学一道上永远不会停滞不前，刀刃用了死劲将李相夷反击至空中。</p>
<p>横刀迎战，纵剑还击，悲风狂放，西海翻涌，明月照八荒，这是最后一击。</p>
<p>未时已过，日渐西沉，初春的风平静下来，显得演武场内越发寂静。</p>
<p>三月初来到京城的江湖人后来很少有能用言语再描绘出当日情形的。便是有，前言不搭后语的说上个两三句后便会陷入回忆里，眼神讷讷旁人叫了都没反应。</p>
<p>什么皇权圣恩，江湖恩怨，当日的记忆混着在场的一切都模糊起来。</p>
<p>唯有刀剑，唯有执刀剑的那两人，不可磨灭地刻进每个人脑海里。</p>
<p>2</p>
<p>“关大哥，后来呢？你怎么不说话了呀！”</p>
<p>江南一小院中三人围圆桌而坐，说话的粉衣娇俏女孩正是万人册苏文才的孙女苏小慵，一旁被催促的男孩子，则是苏文才一老友的药徒关河梦。</p>
<p>“好了小慵，你关大哥才刚回来，还累着呢，你先去外头玩吧，等他休息好了，再来跟你讲后头的故事。”</p>
<p>发话的老者正是苏文才，待女孩瘪了瘪嘴出去后，才笑呵呵给关河梦倒了杯茶，</p>
<p>“辛苦你帮我跑这一趟了，刚巧碰上腿脚的老毛病犯了，不能亲自去看看云隐山师兄弟的比武，实在是遗憾呐！”</p>
<p>“不辛苦的苏爷爷，家师正巧要去京城拜会老友，我也就是顺道去演武场看看罢了。”</p>
<p>“好好好，还是你懂事，小慵真该跟你学学。”苏文才笑着伸手揉了揉一旁男孩的脑袋，才继续问道，”那我这万人册的榜首，可要改上一改了呀？”</p>
<p>眼神飘远，关河梦摇了摇头又沉浸在回忆里，那惊世一战后，天下第一的位置终究还是属于剑神李相夷。</p>
<p>两身赤红的衣袍相对冲击在一起，明月沉西海对上悲风催八荒，一瞬间炸开的气浪让人睁不开眼睛。</p>
<p>待众人重新将视线投回台上时，演武用的木台已被震得四分五裂，连带着土地被都被割出带着深深剑意得沟壑。</p>
<p>裂纹的正中是深深插入木板中的少师，剑身穿透笛飞声左肩的衣料将他钉在地上，握剑的少年由半蹲着缓缓站起身来。最后一击之后，江湖魁首，便真正是属于剑神李相夷。</p>
<p>笑得宛若骄阳的少年将躺在地上的师兄拽起来，飞身回到高台之上。</p>
<p>再之后的一个时辰里，没有人说话也没有人离开，偶有几人颤抖着踏上那皲裂的木台，也直接被残留的战意逼得滚吓台去。</p>
<p>本应至酉时的比武被迫提前结束，传旨公公尖细的嗓音响起时，众人才回想起，此次比武，是为了建成那早已抛到脑后去的江湖刑堂。</p>
<p>“奉天承运，皇帝召约。今有侠士李相夷，德才兼备，乃朝廷所需栋梁之才，特封为江湖刑堂百川院院主，官居五品，协理监察司裁决江湖诸事，院下刑探一百八十一位，名单如下……”</p>
<p>“慢着！”清朗的声音凌空传来，竟是打断了圣旨传达。便是圣上特许此番比武过程中无需行跪礼，直接打断传旨公公的话也未免太过蔑视君威。</p>
<p>可说话的人是李相夷，是出入此间无人能挡，留下这满地残骸的李相夷。</p>
<p>重新踏上木台的红衣少年只说有要事要禀，便被圣上请进养居殿议事的厅堂，再后来的事，关河梦便也无从知晓了。</p>
<p>“哈哈哈，看来这位李小友和圣上的谈话很是不愉快啊！“苏文才捻了捻胡子，拿起桌上誊抄的府衙告示，笑眯眯地对关河梦说道。</p>
<p>不知那日入了养居殿后究竟是怎样一番境况，最后旨意下达到各个州府，竟是将百川院院主一分为四，换作了佛比白石四人。</p>
<p>而笛飞声和李相夷的名字更是从原来的名单上消失，跑到了告示最后的批注里。</p>
<p>“李相夷及其后人终生不得学考功名，入朝为官。”</p>
<p>如此离奇的改调，便是关河梦这般半大的孩子，看着那行字都要忍不住皱眉。若说整张纸面上唯一一处让人看了舒心的，便是百川院由原来的协理监察司，改为了全权裁断江湖诸事。</p>
<p>可即便如此，关河梦回想起那个赤袍银冠，手执少师的背影，仍是忍不住抱怨了一句，</p>
<p>“李少侠那般风采，圣上这裁决也实在是糊涂！简直，简直像是用他的仕途，来换江湖一方自由天地似的……“</p>
<p>话说出口关河梦也觉得有些不妥，忤逆圣上的话说出来实在有违忠义，一旁的苏文才却是“哈哈”笑了几声，揉了揉他的脑袋笑道，</p>
<p>“别担心，并非潜龙沉渊，而是朝堂这湖死水，留不住这位李小友啊。”</p>
<p>说罢，便将袖中刚从信鸽腿上取下的纸条递给关河梦看，上面赫然写着，“日前笛家堡已灭，家主身死，余下孩童去向不明，查验伤口痕迹，应为笛飞声与李相夷所为。”</p>
<p>3</p>
<p>持剑正面强攻挑飞对方武器后旋身至其身后一剑穿心而过，同一时间，双刃刀也擦着剑刃从前方贯穿心脉。</p>
<p>兄长的血仇，控蛊的屈辱，大仇得报竟只在一瞬之间，叫收回刀剑的两人一时讷讷对视着不能言语。</p>
<p>只可惜笛飞声身上的蛊虫没有完全驱逐，将来遇到擅于控蛊之人仍有可能受控。</p>
<p>一旁角丽谯带着无颜将此处身上带有蛊虫的孩子一一登记安置，身着白衣的李相夷却是弯腰将笛家住腰带上那个控蛊的铃铛给拿了起来。</p>
<p>纤细的手指塞入那个铃铛里抵住铃芯，他来到笛飞声旁边半靠在他身上，端详起手中铜制的小玩意儿。</p>
<p>身体未曾休息好让腰部越发酸软，没一会儿笛飞声发现了他的不适将手放到他后腰处微微撑住，这才让他舒服一些。</p>
<p>至于未曾休息好的理由究竟是因为出了皇宫便马不停蹄地往笛家堡赶来，还是因为别的什么，或许应该问问那已经不能看的两身红衣。（彩蛋🥚问红衣）</p>
<p>“阿飞，真放心把这个交给我呀？”</p>
<p>身体的疲惫没有影响李相夷的好心情，笛家堡里搜出来有关控蛊的书册不少，分明是他让把这些书册和器具留下研究的，此时却拿来同笛飞声打趣。</p>
<p>“不用这个，你也能制住我。”</p>
<p>示弱的话音到了笛飞声嘴里便变了感觉，他开口时眼神灼灼看着李相夷，自京城一战后便一直是这种按耐着亢奋的模样，仿佛寻了机会便要冲上来似的。</p>
<p>滚烫的眼神盯得李相夷打趣的话都说不下去，只用软木将铃芯固定好收进荷包，整个人又斜依着靠进笛飞声怀里。</p>
<p>日光照进笛家堡里，抚过笛家主躺在地上的尸体，最终照在廊檐下依偎着的两个人身上。</p>
<p>故地重游，笛飞声此时靠在廊柱上望着天，才发现曾经无比厌恶的被院墙割为四方的天空，同别的地方也没有什么不同，亦或许是攥住他脖颈上锁链的人，已变得不同。</p>
<p>“阿飞，接下来你想去哪里？”</p>
<p>怀中人晒着太阳有些困倦地合上眼睛问道。</p>
<p>“去哪都好，能日日同你比武便是。”</p>
<p>李相夷被他这耿直的回答弄得笑出声来，肩膀一抖一抖挨在他胸膛上。</p>
<p>“在这之前，你是不是忘了件事？”</p>
<p>睁开的猫眼亮晶晶看着笛飞声，让笛飞声快速在脑袋里一一排查。</p>
<p>从万圣道的事想到云隐山，又从云隐山想到……想到成亲……最后才被怀里笑开的人提点着想起，</p>
<p>“金鸳盟的建盟典礼可是已经拖了大半年了，全盟上下可都是在等你这位笛盟主就位欸！”</p>
<p>彩蛋 问红衣</p>
<p>少师直插入地，将演武台轰得四分五裂，胜负已分之时，李相夷半跪在笛飞声身上，花了好大的力气才没有当场吻上去。</p>
<p>放肆的比武后过于活跃的身体根本无法平静下来，以至于一个多时辰后李相夷踏进养居殿时心中仍是方才的握刀攻来的赤红身影，只迅速道出要求百川院独立裁决江湖事的目的后便急着离开，全然不管龙椅上坐着的那位已是气得一张脸都要扭曲。</p>
<p>只可惜无论圣上心中如何恼怒，今日李相夷这惊天地的比武一出，若是他当真带头反对新建的百川院，怕是这好不容易列出来的名单上，会跑得只剩下寥寥几人。</p>
<p>后续不许入仕途的惩处和刻意调了听话的佛彼白石为院主等事李相夷已是心不在焉地草草过了一遍耳朵，神魂早已飘到宫墙门口等着他的笛飞声身上去，最后踏出养居殿是，无论对皇上还是对他而言都算是得到了解脱。</p>
<p>踏出养居殿后几乎是疾跑着来到宫门口，丝毫不停顿地一头扎进想了一路的人怀里，被笛飞声背起来迅速往客栈飞去时更是直接开怀大笑，一场酣斗后平静不下来的可不止他一个人。</p>
<p>赤红的衣袍几乎是在客栈木门合上的一瞬间便被胡乱扯了下来，皮肤相触的那一瞬间，演武场上未燃尽的火焰仿若添了一把干柴，催促着二人近乎撕咬般地亲吻在一起。</p>
<p>爱意，杀意，战意完全糅杂在一起，叫二人根本分不清楚究竟是哪一个占了上风，支配着身体恨不得将对方的血肉吞吃了同自己的融在一起。</p>
<p>把住李相夷腰的手完全没收敛力气地留下几个红印，一口咬在笛飞声肩头的牙印也直接见了血，一场欢好弄得宛若死斗，偏偏纠缠在一起的两人面上却写满对对方不加掩饰的欢喜，炙热的眼神相接，几乎要将爱意融化作流淌的蜜。</p>
<p>进入李相夷前的扩张润滑已是笛飞声最后一点理智，进入还有些干涩的穴道后便不管不顾地顶弄起来，脑海中唯一剩下的想法便是按住身下莹白的肢体，一寸寸亲吻过去来抒发自己心中已饱涨地难以抑制的钟情。</p>
<p>身下人却是比他疯得只增不减，环住脖颈便讲他拽下去咬住唇，修长的双腿环住笛飞声的腰死死扣住，叫人根本分不清究竟是谁抱住了谁。</p>
<p>呻吟，低吼，不加掩饰的声音在这客栈的房间内响个彻底，房中两人早已被爱欲裹挟着忘情。</p>
<p>从晌午到深夜，金鸳盟所属的厢房门口近乎成了无人敢踏足的禁地，偶有不知情形的姑娘路过立刻便面红耳赤地捂着脸跑远离去，更遑论知情人更是知道，这房内痴缠着的二人正是当今武林万人册上的第一第二名。</p>
<p>至于第二日被糅杂成一团的两身赤衣是如何被两位主人处理的，金鸳盟是如何雇了一辆马车出的京城的，还有江湖上艳情话本是如何一夜之间骤然变得多如过江之卿的，暂时是与云雨后相拥着沉沉睡去的二人没什么关系了……</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【笛花】这个师兄不太冷（二十一）]]></title>
        <id>https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-zhe-ge-shi-xiong-bu-tai-leng-er-shi-yi/</id>
        <link href="https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-zhe-ge-shi-xiong-bu-tai-leng-er-shi-yi/">
        </link>
        <updated>2024-01-09T08:11:20.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>1</p>
<p>皇宫墙外，京师府往西三百里，各式各样的侯馆多如鱼鳞。</p>
<p>往常朝廷用来接待四方商贾的地方，今年开春后却特意挑了最好的地段，清空几十家侯馆出来给来自五湖四海的江湖侠士暂住。</p>
<p>这般大的手笔，再加上十几封由驿使快马加鞭送往各郡的圣上亲笔召令，使得这定于三月，将由朝廷督办，圣上亲裁的武林大会，未过正月便已传遍大江南北。</p>
<p>于是乎时值二月，草长莺飞，有意响应此次朝廷号召的门派也纷纷派遣门中好手，向京城出发。一时间天南地北，无论何方通往京城的路上都能看到许多背负刀剑的侠士匆匆疾行。</p>
<p>能人异士皆出，一时间倒是勾得许多人对着大千江湖，武林豪侠生出几分向往来，对一月后京城武林大会的结果也多出几分期待。赶在三月初去往京城的人里便又夹杂了不少慕名前往的看客。</p>
<p>一时间人潮水流般涌向京城，核验文牒进京的关口上，队伍都排得长长一串。角丽谯带着金鸳盟盟众来到关口时，便是这样一番景象。</p>
<p>关卡边长长队伍旁支起来个临时的小摊子，从热茶到吃食一应俱全，虽说简陋了些，此时却是火热得很。</p>
<p>老板是个会做生意的主，见角丽谯带着几个盟众走来，姿容迤逦，气度不凡，赶忙寻了个避风的好位置让人坐下来，好歹是让角丽谯忙碌了几天有些烦躁的心情舒缓下来。</p>
<p>红衣美人在这临街的小摊边坐下，将手支在木桌上撑住额角，颇有些疲惫的缓缓按揉着太阳穴，同桌此次跟随角丽谯一同前来的盟众便忍不住对她嘘寒问暖起来。</p>
<p>非是此次跟随角丽谯前来的盟众谄媚，而是自打圣上想要成立一座江湖刑堂的消息传出来后，这位新上任的金鸳盟圣女确实是有些过于劳累。</p>
<p>朝廷有意插手江湖中事。这消息自角丽谯与那师兄弟两人分别，刚从西域回到盟中便被下面打探消息的人呈上来，虽说以笛飞声那性子和金源盟中人的脾气，那朝廷欲图招安的门派定是与金鸳盟无关了，可是到底是未来圣上钦定的江湖刑堂，想来以后金鸳盟少不了和它打交道，她自然也不能由着那久居深宫的皇上闭着眼往这偌大的江湖里随便挑一个。</p>
<p>于是大熙天南地北有些名望的门派消息，朝中官员和哪些个门派走得近，以及门派内归附朝廷的意愿强不强列，这些个杂七杂八的消息全部一股脑堆上了角丽谯的案头。</p>
<p>没等她焦头烂额地整理出个结果，圣上似乎也是被各位朝臣各种拐弯抹角的引荐弄得犹疑不定，最后干脆一通诏令下发，定下了这武林大会。</p>
<p>只可惜了角圣女同盟众草草过了个新年后便废寝忘食整理出的消息，被圣上这一变卦，直接弄得作废了一半，而后又得重新打探这江湖上有哪些人可能在这京城比武里冒出头来，着实是让她这段时间又气又累，弄得头痛不已。</p>
<p>回到当下，正当角丽谯靠在桌边小憩时，刚从附近密林中回来，负责联络的盟众却是带来了新的消息，</p>
<p>“圣女，据最新传来的消息，无颜已经和尊上汇合，正向京城赶来了。鸽子带来的信上还说，要咱们多盯着点儿万圣道。”</p>
<p>轻轻合着的美目张开，一张艳丽的脸上终于是露出个笑，想到马上要见到那许久未见的师兄弟两人，角丽谯的心情这才好上几分。</p>
<p>自西域分开后她如此忙碌，那一对师兄弟却是不知道跑到哪里快活去了，正巧这还是新年后他们第一次相见，她可得找那两人讨个大大的红喜袋才是。</p>
<p>脸上的笑容回温，这信鸽带来的消息也算是喜报了，连带着后头万圣道的名字出现，她的好心情都没被搅乱半分，不过说到这万圣道……笑意不减反增，只是从先前回想起笛飞声和李相夷时的那种纯粹的柔和，转为带上点儿锋利。</p>
<p>说来也巧，若非上次笛飞声应了两仪仙子的约将四象青尊救了出来，她还真难查到这万圣道背后的辛秘。</p>
<p>南胤……未曾想这诸多门派中最难查，最让她费心思的一个，竟会和她的身世有这般密切的联系，不过既有那么好的契机放在眼前，她又怎会放过。</p>
<p>坐直身体从袖中拿出一封信，慢条斯理地展开后脸上笑意更甚，</p>
<p>“予阿谯姐姐，</p>
<p>万圣道内诸事已明，已着手撤离，京城见面一叙。</p>
<p>阿鸾”</p>
<p>新年刚过，一女孩被官兵追捕，误入了万圣道的一个据点，据点的掌事人正欲将其抓住扭送报官，那孩子挣扎间怀中却是掉出一块玉佩，正是角丽谯为数不多留下来的，她那落寞家族中的传家信物。</p>
<p>蔻丹染红的指甲慢慢滑过这一封短短信件最后落下的姓名。阿鸾，这无颜教出来的孩子，现在也能够独当一面了。</p>
<p>2</p>
<p>八街九陌皆是花团锦簇，车水马龙宛如地上天宫。</p>
<p>时近三月，京城的繁华热闹让久居于此的达官贵人们看了都要忍不住感叹两声，初次进京的李相夷更是看着这热闹的景象兴奋不已。</p>
<p>于是便见如今京城中最热闹的那条京师府通往侯馆的街上，一黑衣公子一手提着越来越多的点心，一手还要将身侧被各类五花八门的新奇玩意儿引得走不动道的白衣公子拽走。</p>
<p>等走到二人所居侯馆门口时，那黑衣公子更是几乎是揽着腰将人圈在怀里才好歹将人带了进去。</p>
<p>这一路走来新鲜玩意儿实在太多，炎帝白王看着好容易将那好奇心旺盛的小祖宗带进侯馆的笛飞声，心中终于是松口气。</p>
<p>未曾想传说中的天下第一放松下来后竟会是这般性子，不过看到这般李相夷这般模样……炎帝白王转过身看着这条琳琅满目布满各色侯馆的街道。自进京以来一直在暗中观察着的多路人马，应当也同他一样，诧异得不轻吧……</p>
<p>由着侯馆的招侍领路来到给金鸳盟安排的房间，一路上这师兄弟两人仍是那副黏糊糊的模样，倒是全然没将这一路上查探的眼光看在眼里。</p>
<p>左右查探再多，届时上了那演武场，可不能单凭这些个搜集来的消息便在他二人手下再撑个上百招。至于今日这番情态传出去后江湖上会对二人的关系有何猜测嘛……</p>
<p>客房的房门刚刚打开，那领路的招侍见二人进了屋，便打算向两人说完剩下几间金鸳盟的客房在哪儿后告退，却不想刚进屋的一黑一白两道身影竟是比方才还要紧密地直接亲吻在一起，甚至于笛飞声还被李相夷用力一扑“咚”的一声撞在屋正中的圆桌上，也这一声响动才让门口不知看呆了的招侍回了声，脸红心跳地给两人关上门匆匆离去。</p>
<p>“啧啧”的羞人水声在屋中响起，笛飞声搂住怀中的人半坐在那木桌上，李相夷也情动般伸出双手环住他的脖颈，半晌后两人分开，带着暧昧湿喘的声音才几乎面贴面地响起，</p>
<p>“你想让天下人都知道？”</p>
<p>笛飞声本就低沉的声音因方才那番厮磨更显几分性感，李相夷听后便用上几分力气将两人贴得更紧，一双亮堂的眼睛看进笛飞声眼里，唇瓣却几乎贴上对方的唇瓣，</p>
<p>“你不想吗，阿飞？“</p>
<p>深邃眼眸中的欲望被一下子点燃，回应他的是一个难以克制的深吻，直到意乱情迷中两人不知位置何时调转，李相夷被抱了一下整个人坐到桌上时，笛飞声才箍住他的腰将两人分开一些，</p>
<p>“…一会儿还有人要来……”</p>
<p>放在他腰两侧的修长双腿骤然收紧，环住后一用力便让他身体前倾，双手撑在桌面上才没将李相夷压在桌上，</p>
<p>“……阿谯不是说了吗，等晚上阿鸾回来了……才一起过来的……”</p>
<p>撑在桌面上的有力双手随着话音松了劲儿，放任出一场旖旎。</p>
<p>只可惜了那几袋做工精巧的糕点，待两人胡闹了一通后再从地上捡起来时，已是裹在纸袋里摔了个粉碎。</p>
<p>3</p>
<p>初春的夜晚凉得很，这侯馆内的装潢做得华丽，可待天色渐暗后，屋内一晃一晃的灯光照在那雕梁画栋的纹路上，看起来却不知怎么有些诡异，配上偶尔透过窗隙吹进来的夜风，便让笛飞声得了一个紧挨着自己坐，没一会儿便要身子一紧贴得更近些的小师弟。</p>
<p>新制的衣服穿在两人身上，同样的纱袖款式，不过一个是白底红纹，一个是黑底金纹。</p>
<p>只是本该飘飘欲仙的服饰，却因那白衣的小主人过分紧张，看不出半点仙气，甚至于门口传来“笃笃笃“的三声叩门声后，李相夷还差点儿手一紧将一侧的黑色纱袖给扯了下来，最终紧挨着笛飞声的胳膊，两人一起挪到门口打开了房门。</p>
<p>许久不见的红衣还是熟悉的模样，只是若不是穿在角丽谯身上，大半夜的怕是又要将李相夷吓一跳，只是视线上移，看到角丽谯脸上表情时，他却是顾不得对这灵异之事的怕了。</p>
<p>除却初次相遇之时，这是角丽谯第一次没带着笑看向他们，甚至于细细观察，她眼中除了怒意，竟还带上了几分少见的……悔意。</p>
<p>深夜里厢房的门开了又关上，师兄弟两人赶忙将角丽谯迎至桌边坐下，询问她发生了什么，却见她难得坐得这般拘谨，双手放在膝头紧攥成拳，低落地开口道，</p>
<p>“阿鸾她……后背中了一刀已经见骨，身上挫伤无数…现已送去京城最好地医馆…大夫说，能不能活便看挺不挺得过今夜了……“</p>
<p>一句话断断续续几次开口终于说完，假作柔弱角丽谯确是炉火纯青，可这少见的流露出脆弱内里，倒是让师兄弟两人一时手足无措，更何况阿鸾……</p>
<p>未等二人反应，却见角丽谯眼神重新坚定，不经意间暴露出的脆弱重被包裹起来，再开口时已说恢复成无所不能的角圣女，</p>
<p>“我已告知无颜去阿鸾那里守着了，就算是……也能见上最后一面。阿鸾查到的万圣道消息也已带回来，今日血债，来日必定血偿。”</p>
<p>言罢，便从袖中拿出一封带着血迹的手书，正是阿鸾的字样，</p>
<p>“万圣道乃南胤残党所创，盟主封磬，南胤后人，欲图收集罗摩天冰，寻得南胤圣物业火痋复辟旧国！万不可任其混入江湖刑堂！</p>
<p>阿鸾绝笔”</p>
<p></p>
<p>彩蛋 点心</p>
<p>撑在木桌上的双手一松了劲儿，轻易便将身下的白衣少年压在桌上，唇齿依偎间欲火愈盛，将方才强行断下来的氛围续得更加火热。</p>
<p>黑白两色的衣服被相拥着的两人亲吻间扒下来，交杂在一起又连带着放在桌边的糕点一同摔到地上去，只是房中肢体交缠的两人却是无暇顾及了。</p>
<p>赤裸的后背贴上木桌，冰凉的触感刺激得李相夷腰肢忍不住弹动，又被一双灼热的大手给按了回去，带着喘的惊呼声出口，猫儿似的眼睛睨了笛飞声一眼，未等他开口骂人，便被笛飞声堵住嘴又是一个深吻。</p>
<p>同那双大掌一般灼热的胸膛紧贴在他胸膛上，同身后冰冷的桌面形成鲜明对比，让他忍不住扭动得更加厉害，却是被夹在中间逃脱不得，情动的挣扎也不过是将身下抵住自己的东西蹭得更硬上几分。</p>
<p>身上制住自己的人显然没打算那么轻易便放过自己，温暖的胸膛退开后，换上的却是更为滚烫的湿吻，一口口的含住作弄从柔软的胸乳流连到敏感的小腹，甚至于在他早已挺立的玉茎上轻轻吻了一下，激得他本迷迷糊糊的脑中一瞬间空白一片，只下意识地喊出一句，</p>
<p>“笛飞声！”</p>
<p>身下的玉茎便已去了一次了。春潮后的疲软渐渐爬上身体，笛飞声安抚的亲吻落到他眼睛上时，他才发现身后冰凉的木桌竟已是被他过高的体温捂暖了，淡淡的羞赫泛起，未等他调整好状态撩拨身上的人，耳边却突然传来一句恼人的话，</p>
<p>“你好像越来越敏感了。”</p>
<p>一双漂亮的猫眼瞬间睁圆，顾不得身上疲软便张牙舞爪地要把身上人抓下来咬上几口，心中怒吼，这是拜谁所赐？这是拜谁所赐！</p>
<p>只可惜眼前形式实在太过被动，未等他找到块好下口的皮肉咬上去，身上人却是讲他这打算用来作案的嘴巴堵住，勾住他的软舌一番挑逗，本就疲软的腰身更是没了力气，只得在心中恨恨记下这笔。</p>
<p>待到被掌心捂暖的脂膏贴上身下穴口时，李相夷心中记仇的小本子都不知写到第几页去，只是心中记得越多，身上便越是软得厉害，便见那白衣少年已是没了力气躺在木桌上任人握住腿根，掰开来欺负到花心深处，更别提金强怒马上阵后，身上身下皆是水淋淋连连一片，心中那记仇的小本子都要被打湿看不清楚字迹了……</p>
<p>一番大雨滂沱后将歇，卧在床榻上的李相夷这才有功夫寻起师兄的麻烦来，要查要水要点心，硬是给收拾着的笛飞声添上不少活计，待到打扫完毕坐到他榻边时，床边小桌上的糕点都已被消灭了一半，笛飞声有心提醒他少吃些积食，却又觉得此时提醒怕是已经晚了，又将话咽回肚子里去。</p>
<p>对面的人却是误会他对那些点心感兴趣，故意拈了一块拿到他面前来展示一番，问道，</p>
<p>“阿飞，吃糕点吗？”</p>
<p>说完却是不等他回答直接塞进嘴里去，这般幼稚，叫人看了好生无语。笛飞声却是不知想到了什么突然勾起一个笑，紧盯着他开口答道，</p>
<p>“不必了，我已经吃饱了。新鲜的马蹄糕，口齿生津。”</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【笛花】房间九百九十九（十七）]]></title>
        <id>https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-fang-jian-jiu-bai-jiu-shi-jiu-shi-qi/</id>
        <link href="https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-fang-jian-jiu-bai-jiu-shi-jiu-shi-qi/">
        </link>
        <updated>2024-01-09T08:08:16.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>“唔…嗯……哈啊…老笛，老笛…阿飞…你，你先听我说……”</p>
<p>下身会阴，玉茎，直至后穴处的软肉被人不断抚弄，刻意一轻一重的按压让李莲花身体紧绷，宛如脱了水的鱼儿般不断扭动着身体。</p>
<p>可通过草人直接传达过来的触感，却是无论他如何挣扎也缓解不了半分的，再加上被铁链死死束缚在两侧的双手，没用上几分功夫，李莲花便被弄得落了泪。</p>
<p>身体最娇嫩私密之处被一只手反复蹂躏，偏偏另一只还能顺着他的身体继续翻找钥匙所藏之处。</p>
<p>带着哭腔的唤声和变着花样说出来的软话仿若石沉大海，自笛飞声那一声带着瘟怒的问话落下后，一墙所隔之处便再没有传来任何回应。</p>
<p>笛盟主显然气得不轻，为李莲花的隐瞒，更为他这一贯把自己放到所有事情最后的臭毛病。</p>
<p>暗沉的牢房内，李莲花躺卧在木榻上眼神逐渐涣散，心爱之人给予的惩罚，可比仙人强迫的难挨得多。</p>
<p>落难的白衣仙人无意识地磨蹭着双腿，膝部抬高，越发想要蜷缩成一团，却只是徒劳地只将下身衣摆和宽松的里裤弄得愈发散乱。</p>
<p>衣料被蹭得越来越高，铺散在木榻上，露出里面一双修长匀称的玉腿。</p>
<p>莹白圆润的脚趾相互踩弄着，不断地蜷缩伸展间沾染了榻上的尘渍，显得越发可怜。</p>
<p>“嗯…嗯哈……”</p>
<p>意识到此时再说什么怕是都不能让老笛消气，李莲花也只得暂时放弃了嘴上的劝说，轻声吐出些压抑的哼喘，同体内涨落个不停的情潮专心对抗起来。</p>
<p>腰肢和臀肉已因长时间的紧绷泛酸，可他却恨不得这酸痛感再盛些，好盖过玉茎连通后穴那一片难以忍受的瘙痒。</p>
<p>身下地揉弄仍是一丝不苟地压着一轻一重的节奏，规律得近乎严苛，逼得李莲花紧紧并在一起摩梭的膝盖几乎要顶到胸口去。</p>
<p>笔直的玉茎在挤在腰腹和大腿间有一下没一下地磨蹭，却是隔靴搔痒，口中泄出的轻哼逐渐变大，化为难耐的泣音。</p>
<p>空荡的牢房内，湿热的喘息由弱变强，而后又慢慢低沉下去。</p>
<p>挨了云比丘一剑后又几日食水未进，本就虚弱的身体根本没存下几分力气，加以目不能视的纯粹黑暗，让李莲花在情潮的磋磨里很快便意识昏沉，几乎要昏睡过去。</p>
<p>迷蒙间周身的一切好似静下来，身体的触感模糊着远离，仿佛当真回到了他目不能视，被单孤刀和角丽谯囚禁着的日子。</p>
<p>当时他是怎么想的来着？</p>
<p>“这般狼狈，幸好不是当年，幸好不是……李相夷……”</p>
<p>“李莲花！李莲花！李相夷！！”</p>
<p>身上触感的消失并非只是意识涣散，更是笛飞声在他声音渐渐弱下去时便停了手，一声声呼喊等待着他的回应。</p>
<p>昏沉间熟悉的声音呼唤着自己的名字，焦躁得甚至唤起了自己的旧名。</p>
<p>一墙之隔被人甩弄的“叮叮当当“的铁链和笛飞声一声比一声大的呼唤声终于将李莲花从昏沉间唤醒。</p>
<p>他颤着手撑着木榻坐起来，下意识想开口安抚对方的情绪，一张口却是被喉间的痒意勾的一阵猛咳，抑制不住地吐出一口血来，落在沾满灰尘的木榻上，也弄脏了他的白衣。</p>
<p>笛飞声的声音自他开始咳嗽起便消失不见，取而代之的，是环住自己身体的暖意和脊背上顺着一下下安抚的顺气。</p>
<p>感受着身体的感触，李莲花没忍住露出个笑来，身上的病态和困于此间的沉沉暮气都因这一笑被驱散不少。</p>
<p>眼前虽仍旧漆黑一片，他却能想象出墙那头一向正经的笛盟主，是以怎样一副滑稽的模样抱着一个稻草人，拍抚着草杆做成的脊背。</p>
<p>想想便觉得有趣的画面逗笑了李莲花，也让他半梦半醒间翻涌上来带着苦楚的回忆消散下去，清了清嗓子对笛飞声说道，</p>
<p>“没事了，只是有些渴。老笛你还是先尽快找到钥匙同我汇合，再来算这笔总账好不好？”</p>
<p>声音的嘶哑干涩不会因他的好心情便消失不见，叫笛飞声听了皱紧眉头。</p>
<p>心中的怒气早被铺天盖地的担心压过去，更莫说此时对方听起来便知的凄惨模样，见了面别说算总账，他怕是抱进怀里疼惜都来不及。</p>
<p>一声长叹，笛飞声带着无奈的声音传来，</p>
<p>“这次便不记你的了。”</p>
<p>手指重新落到身上四处按压，刻意避开了身体的敏感处让李莲花面上笑容更甚，笛盟主这心也着实是太软了些，倒是让他对先前自己头脑一热的隐瞒有些羞愧起来。</p>
<p>一顿折腾间，草人身上藏着的所有木盒终于是被两人摸了个透彻。</p>
<p>双乳，肚脐，喉结，以及…难以开口的下身，木盒所藏之处预料之中的都是些叫人难以启齿的部位，叫两人一时语塞。</p>
<p>只是无论如何，钥匙是定然要拿到手的，如何将盒子从草人身体里取出来，便成了个难题。</p>
<p>思衬间笛飞声斟酌着开了口，</p>
<p>“我先试着将……那处的东西取出来，	你若是不适便出声告诉我，我立刻停下。”</p>
<p>浑身上下五处地方，唯有下身处将指头探进去还算合理，若是其他地方，不知会对李莲花的身体有何影响。笛飞声不敢冒险，不得已做下个可谓淫乱的选择。</p>
<p>手掌按在草人大约是臀部的位置，入手触感干燥扎手，同李莲花的皮肤一点儿也不一样，可墙那头乱了套的呼吸却仍是让他的耳尖逐渐烧起来。</p>
<p>一墙之隔，坐在榻上的李莲花夹紧了双腿，一手握在木榻边缘死死扣住。</p>
<p>探进身体的指节逐渐埋入深入，他不得不微张着嘴调整呼吸，唇上未干的血迹同面上不正常的潮红映衬着，秀眉微褶，空洞的眼睛沾了泪，叫人看了不由心生怜惜。</p>
<p>可惜爱惜他的人被这石墙阻隔了视线，看不见此处春色，只认真伸手往里探，待触到盒面后便微微扩开双指，卡住了盒子往外拖。</p>
<p>盒子往外的一瞬间李莲花抑制不住的呻吟从小窗处传来，笛飞声刚想停手，便听到对方断断续续的声音，</p>
<p>“别…别停，哈……直接将他拿出来吧老笛。”</p>
<p>手指深入腹地的时候李莲花忍住没叫出声，微微分开扩张时他也忍住了。可随着盒子向外移动，身体中卡了一个坚硬异物的感觉便瞬间清晰起来，直接将他逼得叫喊出声。</p>
<p>腰肢弯起，身体蜷缩，他将额头抵在了膝盖上。</p>
<p>随着他的要求，笛飞声指尖用力，继续缓缓向外抽，干燥的草杆划过他的指头，触感相联的另一处却是已经湿润一片，蠕动着不断往外分泌肠液，待到盒身出了头，一寸寸被彻底带离身体时，李莲花面上已同身下一般，乱七八糟湿成一片。</p>
<p>可惜的是，好不容易取出的木盒顺着卡槽抽出封板，里头却是空无一物。</p>
<p>内力虽被封住，可笛飞声耳力一向好，刻意压制住的轻微呜咽和啜泣全被仔细听进耳朵里，叫他一时不知如何同李莲花讲这做了一场空的努力。</p>
<p>半晌寂静后，还是缓过来的李莲花猜到了这边的情况，有些虚弱地说道，</p>
<p>“老笛，先试试从口中将喉口处那个盒子取出来吧。“</p>
<p>哭花了的脸颊上突然传来一阵温热的触感，李莲花知道这是笛飞声通过草人捧住了他的脸。</p>
<p>带着刀茧的手带着熟悉的粗粝感，让他莫名安心，以至于口中传来被抚摸的感觉时没生出丝毫抵触。</p>
<p>指尖滑过柔软的舌面和敏感的上颚，细细密密的检查让人生出被玩弄的感觉，甚至连舌下的软肉也未曾放过。</p>
<p>直到深入至舌根处好似找到了什么东西，李莲花瞬间感到喉咙被一个硬物抵住，好在笛飞声几乎一瞬间便将那木盒抽了出来，干呕的不适感只持续了一瞬，只让他轻轻咳了几声没受到太大磋磨。</p>
<p>只是比方才还要轻上几分的折磨，显然不会让那仙人满意。果然，木盒打开，仍是不见钥匙的踪影。</p>
<p>五处已去了两处，剩下三处才是让人犯了难。</p>
<p>肚脐连通五脏经脉，胸乳娇嫩又离心口近得很，着实让人不敢轻举妄动。几经思量，最终两人决定从双乳下手。</p>
<p>胸部被覆上一双手时李莲花不由身子一颤，将胸部抵在膝盖上缓解燥意。</p>
<p>不敢将手指探入草人的胸口，便只能在外不断地揉捏搓动，将那木盒一点点揉挤出来。</p>
<p>额头沁出一层薄汗，笛飞声极少这般紧张。按在草人胸部的双手小幅度不停搓动，却不敢将草人的形状破坏任何一点。</p>
<p>组成躯体的草杆在反复的搓揉中变得绵软，另一头白衣下的红缨却是硬挺缩成一粒抵在衣料上，被主人用膝盖隔着布料按压摩擦，很快便由嫩粉变为熟透了的红。</p>
<p>然而这让李莲花觉得已很是难挨的揉弄不过是个开始，小心克制着力道的按压持续了整整一炷香的时间，模样熟悉的木盒才堪堪能从稻草里看见个头。</p>
<p>笛飞声长呼了一口气正欣喜于不易的成果，墙那头李莲花却是一声呜咽，泪水决堤，终于是崩溃般不受控制地不停往外下落。</p>
<p>胸乳被人握在手里揉捏，本就已经很是情色淫乱，待看得见盒头往外挤出时，胸乳处传来的却不是上次那般的硬物感，而是……而是有什么液体状的东西在顺着乳首被挤压着往外泌出。</p>
<p>头脑一向灵巧的李神医一瞬间脑中一片空白，他不愿也不敢去想这究竟是什么样的感受，过了界的羞辱除了逃避再没有任何事情能抵挡住。</p>
<p>一片黑暗中，李莲花只呆滞地任由泪水沁出眼眶顺着脸颊不断滑落，嘴中呢喃起一声声细小的“笛飞声……”</p>
<p>再一炷香时间过去，落了满脸的泪水已将李莲花膝盖处的布料都打湿，那木盒终于是在稻草中由只看得见一个盒头面变为往外伸出一点，刚好够笛飞声用指头捏住慢慢往外抽，</p>
<p>“呜，不……啊！”</p>
<p>另一侧传来呜咽呢喃变为无助的小声尖叫，待两个盒子落入笛飞声掌心时，李莲花那侧已没了半点动静。</p>
<p>整个过程中六百五十七次带着求救意味的“笛飞声”，被这边握着木盒的人全听进耳朵里。</p>
<p>声音越来越轻，砸进笛飞声心里却越来越痛。</p>
<p>好在右手盒中的重量终于是比先前沉上几分，打开盒子后，裹挟了不知多少李莲花泪水的七窍连心匙正安静地躺在里面。</p>
<p>真正的钥匙，竟是被放在了李莲花心脏所在之处。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【笛花】房间九百九十九（十六）]]></title>
        <id>https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-fang-jian-jiu-bai-jiu-shi-jiu-shi-liu/</id>
        <link href="https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-fang-jian-jiu-bai-jiu-shi-jiu-shi-liu/">
        </link>
        <updated>2023-12-09T14:05:33.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>牢狱森森，屋徒四壁，除却与李莲花牢房相连的那面墙壁顶部有个能容幼儿通过的小窗外，这牢房里便只剩下精铁制成的栏杆阻挡住的出口。</p>
<p>那铁栏以同样材质的铁链缠绕几圈紧紧拴住，最后用一把金鸳盟内能工巧匠所作的锁套牢，与现下拴住笛飞声双手手腕的铐链同出一位大师之手。锁芯内嵌七孔，若无制锁时伴生的那把钥匙来解，便是那铸造的大师亲自来了，也难将这锁撬开。</p>
<p>当时这锁制成时那匠人高兴了许久，还特地拿到笛飞声面前来展示了一番。是以他如今想起这事来，又感受了一番体内被封住的内力，便知那仙人的意思大抵是两人去寻那钥匙了。</p>
<p>大致浏览了一遍屋内陈设，最终将眼神放到立在墙角格外突兀的稻草人身上，笛飞声顿了一下继续回答方才李莲花的问题，</p>
<p>“我这屋内，除去床榻和锁链外，只有一个同我差不多高的稻草人。”</p>
<p>稻草人？一墙之隔另一牢房内，李莲花身着一袭单衣盘腿坐在冷硬的木榻上，眼睛因失明而不自然地直愣愣看向一处，听了笛飞声的话后却是微微转了转头皱起眉。</p>
<p>金鸳盟的牢狱，在江湖上也是颇有些名头的，除却常人根本无法撬开的七窍锁芯外，拷问刑罚也是一绝。</p>
<p>牢内有些什么绑人的木架，或是鞭子骨钉什么的倒是不奇怪。自李莲花认出这地方后，甚至想过自己会被吊起来好一番折磨，却没想到这出现的唯一一件物什，竟然会是与这牢狱完全无关的稻草人吗？</p>
<p>田亩间务农的东西突然出现在牢里，便是李莲花，一时间也没猜出这次那位仙人的想法。</p>
<p>正想站起身来顺着床榻摸索一番，看看自己这边是不是同笛飞声那边一样，却突然发现，相比当年被角丽谯囚于此处时，这次的锁链可是短了不止一点，莫说站起身来，锁链拉至极致也只能容他堪堪把手抬到腰间，甚至连双手相碰都做不到。</p>
<p>铁链哗啦啦一阵响后，确定了并非锁链绊在哪里而显得短，李莲花在那木榻上重新坐好安分下来。</p>
<p>既看不见东西也不允他摸索，便几乎是在告诉他，他这头的房间里是没有藏匿那钥匙的信息的，那么唯一的线索，还真是那奇怪的稻草人。</p>
<p>“李莲花？”久久没能得到应答，隔壁又传来一阵铁链碰撞的响声，笛飞声担心他是出了什么事，便出声唤他。</p>
<p>“没事没事，我在呢，方才我是研究了一下，这铁铐除了钥匙，还真是打不开啊。”</p>
<p>李莲花的应答自墙壁顶上那小小窗口传来，笛飞声这才安下心来继续说道，</p>
<p>“嗯，这铁拷铸成的时候专门拿给我看过，除开钥匙，匠师本人也是打不开的。我内力好似是被那仙人封住了，挣断铁索也行不通，现在唯一的办法应是只能去找那钥匙了。”</p>
<p>老笛内力被封，自己的眼睛又看不见，看来这情况必预想中还要糟糕，还要紧迫些。</p>
<p>若是那仙人雪上加霜地再把角丽谯或是单孤刀放进此处时空里，离开此地便更是难上加难了，思及此，李莲花赶忙回道，</p>
<p>“老笛，我这屋内空空如也，想来钥匙应当不在这边。那稻草人应是唯一线索，只能劳你一个人检查了。这东西放在牢里多少有些古怪，你检查的时候小心些！”</p>
<p>“嗯”，短促的一声回答后，便听见逐渐远离自己这边的脚步声和行走时锁链同地面的摩擦声。李莲花安静盘腿做好等待笛飞声前去查探，脑中正思索着同稻草人有关的一切，这农田里与人大小一致的稻草人实在想不出个名堂，却是突然心念一转，想到了那巫蛊所用的稻草小人……</p>
<p>心中一紧，李莲花急忙想要开口，可嘱托笛飞声下手轻些，不要轻易破坏的话还没讲出口，却突然感觉到脖颈处传来一阵滚烫粗糙的触摸感，顺着皮肉一寸寸反复轻抚，好似在检查寻找着什么。</p>
<p>预想中叮嘱的话没能说出来，反倒是被突如其来抚上喉结的麻痒弄得喉间克制不住溢出一声嘤咛。眼前的黑暗不能给李莲花提供任何信息，他下意识抬手想要确认自己脖颈上是否真有双手在来回抚弄，却被那过短的铁链制住不得如愿，只徒劳换得铁索相撞的脆响回荡在空荡荡的牢房内。</p>
<p>“李莲花！？”笛飞声比方才还要急促响亮些的询问声再次传来，脖颈上的奇怪触感却是随之消失不见，李莲花赶忙调整好状态回答道，“无事！只是不小心扭到了手。”</p>
<p>这迅速想出来的借口实在太过粗糙，李莲花刚说出口便后悔，且不说他这好端端坐着为何会伤到自己，便是真伤到了，以他这强行忍了碧茶毒发剧痛十余年的性子，一点扭伤的疼痛又怎么会让他呼出声来。</p>
<p>好在对面笛飞声似乎已是懒得再管他这一而再再而三露出的破绽，左右他这狐狸尾巴藏不住甩来甩去，到时候开了锁走到他面前去，何愁教训不了这恼人的狐狸。</p>
<p>“老笛，你方才在检查那稻草人吗？”</p>
<p>“嗯，这草人材质寻常倒是没什么特殊，那钥匙应当就藏在里面，待我拆开…”</p>
<p>“等等！不能拆！”没等笛飞声的话说完，李莲花便抢先一步打断了他的话。</p>
<p>“嗯？”这一下子反应有些太过激动，笛飞声便是想要忽略都有些困难，更何况联想到方才李莲花那边怪异的响动声，心中怀疑这这草人怕是和他那边的处境有些联系，若是再严重些的话…莫非…与他的性命有关系吗？</p>
<p>相隔一墙终究是留下了太多的想象空间，笛飞声心中担忧越发强盛，再不能像先前那般忽略李莲花的异样，追问道，“这草人是不是和你有关系？”</p>
<p>有关系，何止是有关系！李莲花在心中恨恨怒道，先前那一番感受又加上两人的对话，他自然是明白那草人是用来做什么的了。巫蛊同感之术，那仙人为了折磨他还真是用尽了法子，如今他身体的感触同那稻草人连在一起，笛飞声在那头越是细致的翻找，他这头受的磋磨便越是难挨。</p>
<p>心中冷笑一声，李莲花回忆起这巫蛊之术本源自南疆，南胤最擅的痋虫控术便是从那巫蛊中学了不少后革新出来的，只是要达到这般不借助外物隔空便能加诸于活人身上，想来那仙人也是出了不少力。</p>
<p>只是情况无法更改，自从金鸳盟那温泉开始，仙人便开始对他们隐瞒一些考验的信息，采莲庄时更是几乎弄去他半条命，如今怕是更不会让他好过。</p>
<p>李莲花实在疑心那仙人怕是留了折腾他们俩的后招，而笛飞声同他的情况又实在被动。心下一狠，便干脆把这实情隐瞒了免得拖慢笛飞声找寻的速度，张口又是说出句谎话来，“老笛，别紧张，联系确实是有些的，但并不危及性命。只是情况有些复杂三言两语难说清楚，不如你先听我指挥行动，见面再说如何？”</p>
<p>静默半晌，李莲花几乎可以想象出一墙之隔笛飞声的拳头怕是紧了又松，松了又紧，几经思虑后一个不情不愿的“好”字才从那小窗传来。</p>
<p>呼…心下松了一口气，虽说见面后老笛知道他隐瞒了这么多，定然是一时半会儿消不下气来了，但还是先解决眼前的困境更为重要些。</p>
<p>“那便开始了。老笛，你先将那草人全身摸一遍，看看哪里有裹着硬物的感觉，若是有多处的话，先将位置记下来。记住，千万不要破坏那草人。”</p>
<p>话音刚落，颈上的触感便再次传来，比笛飞声回应他的声音都要来得快些。笛盟主的行动力和听话程度在他失忆成阿飞的那段时间李莲花便见识过，只是这次阿飞恐怕完全猜不到，这头给他下令的人话音虽然平稳，却几乎是面红耳赤的说出这话来。</p>
<p>将草人的全身摸一遍，虽是失明，李莲花却忍不住闭上眼才敢将这话说出来，这命令简直无异于要求笛飞声将他全身细致抚摸一遍。</p>
<p>黑暗放大了他身体的感知，额头，眼睛，鼻梁，嘴唇……李莲花感受着根本无法躲闪开来的细致抚弄，面上红潮更甚。笛飞声越是一丝不苟地执行着他的命令，便越发显得他方才说出来的那番话有多么孟浪……</p>
<p>连续的细致搜查不会因为他的羞赫便停下来，笛飞声行事向来干净利落，将他的眉眼五官抚过一遍后便顺着向他脑后探去。</p>
<p>面上的轻痒感还未褪去，带着茧的手指便又在敏感的耳垂和耳后摸索起来，一股酥麻感被这抚摸勾起来，顺着尾椎骨逐渐爬上整个脊背。李莲花的身子忍不住一抖，下意识想抬手摸一摸自己的脸解痒，又被过短的锁链制住双手，逼得他难耐地扭了扭身子，一时间倒真有几分被用刑的意味了。</p>
<p>冷硬木榻上，本是端正盘腿坐着的李莲花因这一扭透出几分媚态来。秀眉微褶，牙齿也不自觉地轻轻咬住唇瓣，一袭白衣与这幽暗牢房形成鲜明对比，越发像个落难仙人。只可惜这般好颜色无人欣赏，那头的笛飞声仍是专心致志地检查着草人，全然不知自己手指抚摸轻捻下已是造出了怎样一番春色。</p>
<p>“唔嗯……”随着一声低不可闻的轻哼，李莲花终于是忍受不住仰面卧倒在那木榻上，此时对那草人的查探已是到了脖颈，顺着敏感的颈肉摩挲一圈后轻易便让他红了眼眶，遍布脊背的酥麻感爬上头皮，逼得眼中泪意更甚，偏偏粗粝的手指在他的喉结处流连不肯离去，甚至力度渐渐变大，由抚摸快要变成揉弄。</p>
<p>双手扣住铁链，随着身体越发无法控制住的颤抖越握越紧，就在李莲花快要忍不住出声询问笛飞声究竟在做什么，怎么就挑了那块敏感的皮肉抚个不停时，笛飞声的声音终于传来，</p>
<p>“我找到第一个硬物了，似乎是个木盒裹在稻草里。“</p>
<p>“哈…哈…”张开嘴无声大口呼吸，这问话好歹是给了李莲花一个喘息的机会，他清了两下嗓子后才回道，”好，知道了，继续吧。”</p>
<p>说继续便是继续，昔日阿飞对他的话执行得有多利落，此时加诸于他身上的折磨便有多不留情面。手指顺着胸膛正中寸寸往下，下移一段距离后分开爬上两侧胸乳，上下抚摸间又带了些轻按，不是平日里笛飞声照顾他，让他舒服的那种手法，越发让他痒得扭动起来，想将胸口挨在哪里蹭一蹭。于是木榻上的白衣仙没一会儿便将自己折腾得衣襟散乱，青丝飞舞，却仍是不得解痒，眼尾通红一片。</p>
<p>直到两侧乳尖同时被手指按住，像对付他喉结时那般蹂躏起来，眼角泫然的泪终于落下，控制不住地仰头挺胸后又微微蜷缩起来，李莲花咬破了下唇才没有叫出声来，而身下的玉茎，已是笔直地挺立。</p>
<p>好在这次笛飞声没再出声向他言明情况，否则李莲花还真不知道自己能不能稳得住声音。只是没了言语上的交流便也没了停下来喘息的机会，恼人的手指仍是严苛地寸寸检查着。</p>
<p>柔软的腹部和敏感的腰窝被粗茧碾过去的感受并不比胸前的那番磋磨好上多少，但好歹算不上变本加厉。</p>
<p>肚脐被抵住按压时脚趾都忍不住卷曲起来，身下玉茎更是微微颤颤抖落些清液，好在他早已习惯了笛飞声动不动便运气探入他丹田查探的习惯，这武者的命门被他按在指下时倒是比方才按住乳尖时好忍受些，只是……抚弄的感触离开肚脐后便继续往下游走，再往下……</p>
<p>“等…等等！老笛，你…你先检查那草人的四肢吧。”</p>
<p>强撑着将话说完后，触感暂去，李莲花抓紧时间调试喘息。可待身上被挑起的情欲略微舒缓些后，笛飞声应答的声音和身体上触感却都没再传来。</p>
<p>这静默的时间有些太久，让李莲花说谎的那份心虚越发蔓延开来，正当他的心快提到嗓子眼时，熟悉的声音终于再次响起，</p>
<p>“为何？”</p>
<p>心下稍松，李莲花赶忙在心里胡乱编造了个理由打算应付过去，“因为…呃啊！”</p>
<p>胸乳和下身同时被按住狠狠揉捏，剧烈的刺激让本就悬在欲海边的身体一下子沉了下去，随着一声带着喘的娇媚叫声响彻两个空荡的牢房，身下的濡湿感也渐渐传来，李莲花躺在榻上泪流不止，身体也因春潮无力的抽搐颤动，双手却仍是因那锁链擒着不得抚慰自己分毫，这时笛飞声带着点薄怒的声音才从隔壁传来，</p>
<p>“李门主方才不会也同这草人一样，被人揉弄了身体吧？”</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【笛花】房间九百九十九（十五）]]></title>
        <id>https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-fang-jian-jiu-bai-jiu-shi-jiu-shi-wu/</id>
        <link href="https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-fang-jian-jiu-bai-jiu-shi-jiu-shi-wu/">
        </link>
        <updated>2023-12-09T14:04:35.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>昔有诗人将相爱的两人比作连理枝，今日笛飞声倒是把这交枝缠生，痛不在身胜于身给体会了个透彻。</p>
<p>自进了这神仙所掌控之地，加诸于李莲花身上的折磨是一项比一项狠毒，不大的选择余地里，笛飞声只能在保全其性命的同时尽力拾起他被反复摔碎的尊严。</p>
<p>可如今这窒息之罚一出，惩罚的意味远大于羞辱，性命受到威胁，便是往两人忍辱负重的根源上扎上一刀。</p>
<p>当真还要再继续下去吗？笛飞声环住怀里的人，心里无法按捺地冒出一个念头，如若李莲花不愿，共赴黄泉来生相见，他不是没有这个胆魄，可是……</p>
<p>伸手将李莲花湿透后黏在脸侧的发丝捋顺，他能清楚地感受到，怀中人早已不是一开始不愿拖累自己才选择忍受这些侮辱，而是，真心实意地想要同自己再过几十载光阴。</p>
<p>他虽不及李莲花敏锐，此时大抵也猜出了些那仙人的心思。难怪要专程让两人互通心意，越是相互眷恋，便越是无法狠下心中途脱离此地，在这磨难中因心系对方而承受的苦楚也越发多。</p>
<p>也罢，既然已无退路，便只能咬紧牙关向前。轻轻退开些将李莲花靠在浴桶上检查他的情况，便看到呼吸刚刚平缓下来的人因方才快速的吐息和情动脸颊染上红潮，神情有些恹恹。</p>
<p>将碧绿的衣袍一层层整理好虚虚披在李莲花身体上，笛飞声的心绪不平静地胡乱思索着，甚至于畅想如若此时他真能变作一朵不怕水的莲花，是否能少受些折腾呢？他一生少有安慰人的时候，心里这般胡乱想着，面上干巴巴吐出一句，</p>
<p>“你惧水吗？”</p>
<p>话说完后自己先忍不住气恼起来，先前李莲花过分紧张的神态他怎会辨认不出，这话说出来安慰不到人反倒是专戳人痛处。</p>
<p>可李莲花靠在桶壁上听完这话后却忍不住露出一个笑，面色虽仍是疲惫，心情看起来却多少是舒快了些，心里默默想到，还真是阿飞式的关心安慰，</p>
<p>“只是方才有些紧张，再来一次就好了，更何况……”</p>
<p>他话说到一半声音弱了下去，笛飞声以为他是有些累了，便凑近了试图听清楚，却猝不及防被拉过去吻住，也只得顺从地撑在桶壁上加深亲昵安抚眼前的人。</p>
<p>更何况……他自会拼尽全力护李莲花周全。</p>
<p>一吻毕，两人从这个吻里传递尽了这句未说完的话，深深看了一眼对方的眼睛，进入下一次尝试。</p>
<p>再次沉入水中，看着眼前光晕李莲花的思绪终于没随着过去的那些记忆再次远走，而是隔着水波静静描摹着笛飞声的轮廓。</p>
<p>十指相握，驱赶走那些漂泊无倚，片刻后笛飞声穿透那掩映的水波，好似穿透了曾经盘桓于二人之间的种种向他而来。</p>
<p>吻再次落下时，无论是李相夷还是李莲花，都从东海的苦水里等到了结局。</p>
<p>香线过半，这磨人的考验总算是结束，笛飞声从水中将李莲花捞了出来，李莲花抹去面上的水迹，这才开始整理起方才还未来得及清理的身体。</p>
<p>那恼人的嫁衣最终还是穿在了李莲花身上，只是这次没戴上那沉重的头冠，颇具异域风情的嫁衣竟被李神医穿出几分潇洒的意思，唯一不便的只有下衫的窄口限制了他的步伐。</p>
<p>这也不是什么难事，李神医带着温柔的笑腿上一用力，那裙子便开了个大衩方便他行动。</p>
<p>笛飞声看着他这粗糙的改造，一时心里感慨莲花楼能被改建出来还真是不容易，中途眼神被李莲花读懂，狠狠瞪了一眼，只好专心用内力烘干里衣，不随意乱看了。</p>
<p>至于为何不帮李神医烘衣服，笛盟主顶着对方探究的眼神一本正经地说力有不逮，嗯，不逮。</p>
<p>不过这采莲庄杀人的嫁衣看起来同李莲花还真是搭调，不是中原常有的那种制式，收紧的袖口摆脱传统样式中的繁琐累赘，给李莲花添上些英气。领口绶带上勾勒的特殊纹路勾勒出几分异域风情。说到异域，李莲花南胤皇族的身份如今二人已经知晓，只是不知如若他穿上那南胤的婚服，又会是何等风姿模样。</p>
<p>察觉到看向自己的目光逐渐炙热起来，李莲花好奇地观察了一下笛盟主的脸色，这次可没有猜出来他心里想的是什么，于是干脆上前一步环住他的脖颈逼问起来，</p>
<p>“笛盟主在想什么呢？这般入神？”</p>
<p>下意识伸手扶住怀里人的腰，掌心婚服独有的面料让笛飞声忍不住摩挲了两下，将人搂得更紧些，面上倒是毫不躲闪地讲心里话说了出来，</p>
<p>“我在想…南胤的婚服是什么样子？”</p>
<p>嘴上说着婚服，眼神却是盯住人不放，李莲花哪里还会不知道他的意思，直接以一个堵住他嘴唇吻作为回答，分开没过半柱香时间的两人便又交缠在一起。</p>
<p>赤红的婚服同灰色里衣重叠在一起，屋内的气氛随着衣角蹁跹越发火热。</p>
<p>怀中人身子软下来时笛飞声将人带到榻边轻轻放到床上，亲吻逐渐深入，方才有多体贴的人此时吻得便有多凶猛，仿佛是要把渡给李莲花的生气在此刻全部讨要回来似的。</p>
<p>一吻毕时两人都有些意乱情迷，但难得能休憩半天的大好时光，又不想全部浪费在这事上，依偎了片刻稳住心神，便打算出去四处走走。</p>
<p>木制的房门被“吱呀”一声拉开，二人整理好衣袍这才踏出门来。许久未见的日光照得院内一片明媚，仿佛将那仙人所要求的龌龊事都驱除了个干净。终于走出狭小的房间得见天光，二人心中都是一片疏阔，一同抬步向院内走去。</p>
<p>虽说这湖中彩莲皆由死尸所养，湖旁的造景里也暗藏杀机，可若是单单从面上欣赏，这采莲庄的景致倒还真是不错。</p>
<p>顺着蜿蜒小路漫步至院中凉亭，路上园林景色确实极具巧思，尤其是湖边的山石，造型各异可谓是一步一景。</p>
<p>两人边走边看，时不时对院中景色作评时贴得极近，分明院中除了两人外已没有旁人，李莲花却偏要用耳语似的方式同笛飞声评说这院中景致。</p>
<p>侧身让一旁不断评道的人凑得更近些，院内造景是何等巧夺天工笛盟主是半点没听进去，只眼神一眨不眨地欣赏着身侧的美人图。</p>
<p>声音是何时停止的笛飞声未曾察觉，李莲花似笑非笑的眼神流转过来时他才回了神，悻悻移开眼神接上半句话，</p>
<p>“说到哪里了？”</p>
<p>“说到……南胤的婚服到底是什么样子啊……”</p>
<p>得理不饶人，坏心眼的神医嘴角勾起的坏笑压都压不住，笛盟主招架不住，飞身逃开现场，对身后一连串的笑声置耳不闻，直到李莲花慢悠悠踱进凉亭里坐于亭边石椅时，才旋身飞了回来。</p>
<p>夏日妍妍，满院的花开得比春天还要烂漫些，一束饱满的九里香塞入手里时李莲花这才诧异地挑了挑眉。</p>
<p>白色花苞朵朵剔透，算上忘川花，这可是笛飞声送给他的第二束花了，没想到笛盟主一生向武，至今唯二送他的两件礼物……竟都是花吗?</p>
<p>“笛盟主的礼物还真是特别啊。“</p>
<p>“出去之后，我去找来给你穿。”</p>
<p>“啊？”前言不搭后语，倒是让李莲花都楞了一下，反应了半晌后才接上话来，“这买卖还真是划算啊，笛盟主一捧花便要骗我去穿那婚服吗？“</p>
<p>话语间虽是反问，面上笑意却是越深，直到笛飞声坐到他旁边一声实诚的“嗯“说出来时他才没忍住笑出了声，这般坦率，还真是叫他喜欢得紧，等出去……是了，等出去后，他同笛飞声还有漫漫几十载光阴……</p>
<p>山石掩映，湖边凉亭里一个缱绻的吻，将那一声淡淡的“好“字温柔地吞没进去……</p>
<p>流光易走，岁岁年年，难得安宁的下午在两人交谈嬉闹间悄然流过，夜晚相拥而眠时，二人不约而同地想到，只恨此间美好安宁不能长留，只盼今后…今后……</p>
<p>星月斗转，昼夜交替后再睁眼时一切果然又变了模样，只是此番所置之地倒真让李莲花有些摸不透，四周漆黑如墨，捕捉不到半点光影，身上单薄的衣物根本挡不住四周的阴冷之气，这究竟是什么地方？</p>
<p>直到轻轻动了动手腕带来一阵“叮叮当当“的锁链响声，他这才抬起手轻轻抚了抚自己的眼睛……此处竟是他被云比丘刺了一剑后，角丽谯和单孤刀囚禁他的金鸳盟地牢吗……</p>
<p>“李莲花！“中气十足的焦躁呼喊声自隔壁传来时，李莲花提起的心这才放下。</p>
<p>听这声量便可知笛飞声未曾回复到当时经脉俱断，危在旦夕的情形，那么即便是那仙人又故意隐瞒了什么，或是将当时的角丽谯和单孤刀带来，二人也不会沦落到任人宰割，难以自保的境地。</p>
<p>只是自己的眼睛一时间是难以复原了，此般境地，怕是又只能让老笛劳累些了。</p>
<p>“在呢！”刻意拉长了声音安抚对面有些焦躁的笛盟主，李莲花继续开口向他解释起当下的情况来，“老笛啊，这应当是金鸳盟的牢房，你认出来了吧？”</p>
<p>片刻后，预想中应答的声音未曾响起，反倒是传来一声问句，“为何是应当？”</p>
<p>一下子噎住，李莲花暗道不好，糊弄方多病那个臭小子糊弄惯了，不够严谨的措辞一下便让敏锐的笛盟主逮个正着，</p>
<p>“啊哈哈哈，这不是对你金鸳盟不够熟悉么，对了老笛，你那边可有什么提示吗？”</p>
<p>一墙之隔，同李莲花所在相似的一间牢狱里，身负锁链立于墙边的笛飞声听完此话后不禁皱紧了眉头。</p>
<p>这般生硬的转折怎会不叫人起疑，只是以李莲花的性子，嘴上盘问定然是斗不过他的，早些寻了办法过去找他才是正途。</p>
<p>感受着经脉里不同寻常的滞涩感，虽然身体未恢复到当时身受重创的情形，可是硬闯一道，果然是被那仙人堵死了。</p>
<p>攥紧手中宣纸，笛飞声朗声向李莲花回道，“这宣纸上只说让我同你汇合便算作通过考验，屋内除了这纸张外只有……”</p>
<p>只有立于墙壁一侧一真人大小的稻草人。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【笛花】房间九百九十九（十四）]]></title>
        <id>https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-fang-jian-jiu-bai-jiu-shi-jiu-shi-si/</id>
        <link href="https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-fang-jian-jiu-bai-jiu-shi-jiu-shi-si/">
        </link>
        <updated>2023-11-11T15:24:50.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>白骨生枝蔓，血肉养彩莲。狮魂以尸体蕴养彩莲的秘法里记载，一具完整的尸骸才能养出一株艳丽的莲花，倒颇有些天道面前众生平等，一命换一命的意思。</p>
<p>只是，笛飞声等了十载光阴，才等来的心心念念的莲花，怎会愿意如此轻易地换出去。</p>
<p>青绿的袖子滑下来一截，露出里面素白的小臂，李莲花翻转着自己的手臂，好似还是不死心，丈量着想从哪里挖下一块血肉来养莲花。笛飞声见不得他这副对自己身体虎视眈眈的样子，握住他的手臂，一点点用手心捂暖。</p>
<p>“唉…”</p>
<p>两人本是坐在屋内的圆桌旁，研究着那张宣纸和放在一旁蕴养彩莲的秘法，这下发现这路子走不通，李莲花干脆叹了口气趴在那桌子上休憩起来。</p>
<p>手臂被放在笛飞声手心里暖得舒舒服服，身上却是忍不住打了个冷颤，随后而来的便是一个响亮的喷嚏。</p>
<p>一进房间便被扔进浴桶里，沾了水的衣袍和头发冷冰冰贴在身上，钻进房里的风一吹，确实容易着凉。只是屋内替换的衣物只有那身新娘服，李莲花又不想整日以赤身裸体裹着被褥的样子出现在笛飞声面前，便硬撑着拖到现在。</p>
<p>这一下子响亮的喷嚏声出来，可是躲不了了，笛飞声果然拽着手腕便把他抓进怀里，抱起来便要向床榻走去，习惯性地搂住笛飞声的肩颈，腿却是扑腾两下开始挣扎起来，</p>
<p>“哎！等等等等！老笛，要不咱们选第二条，你把我放进那浴桶去吧。”</p>
<p>他惯是了解笛飞声，到了床榻上三两下便能将他扒光，这一天天的不穿衣服，实在是有伤风化。</p>
<p>笛飞声哪里会看不出他的心思，一直泡在温水里对身体可不大好，不赞同地对上那双狐狸眼，还是被他装乖的小表情哄得遂了他的愿。</p>
<p>抱着李莲花重新翻进浴桶里，里面的水同上次的温泉一样，似是被施了法力温度始终不减。</p>
<p>身上的寒气被祛走，李莲花泡在水里忍不住发出一声舒服的叹息，靠在笛飞声怀里眯着眼睛小幅度地蹭了蹭，弄得笛飞声一时正襟危坐，不敢随意动弹。</p>
<p>看着笛飞声一副认真的模样，李莲花忍不住“扑哧”一声笑出来，捉弄够了人这才直起身思考起正事来。</p>
<p>血肉养莲一道是断然行不通了，虽说此次考验没有时间限制，但反反复复养好了又从他身上剜下来一块肉，且不说要攒到猴年马月去，笛飞声断然是第一个不同意的。那剩下的，便只有水下闭气半炷香时间了。</p>
<p>这香与香炉的器具准备得倒是周全，就在浴桶不远处的小桌上，同第一次接吻时那尊二龙戏珠的香炉一模一样，熟悉得让李莲花忍不住冷笑出声。</p>
<p>依照上次接吻的时间盘算一番，李莲花忍不住在心里叹了口气，若是不想个法子相助，只要他还是血肉做成的身体，这任务便绝无可能完成。</p>
<p>器具外物相助是断然不可能了，以那仙人先前多次的性子来看，这房里唯一能帮他的怕是只有……视线移到旁边也在思索着的笛飞声身上，李莲花刚想开口，便见这人突然催燃香炉里的香线，封住身上几个大穴便沉入水中去。</p>
<p>这突如其来的大动作吓了李莲花一跳，但随即想到以笛飞声的倔性，无论如何都得有此一试，便配合地上前轻轻按住他的肩，帮他沉在水中不浮上来。</p>
<p>香线缓缓往下燃着，离那中部却仍有一大截，让李莲花看了不免心焦，这桶里的水倒是清澈得很，隔着粼粼水波也能看清笛飞声闭着眼睛好似睡着的安然表情。</p>
<p>自重逢以后，大多是李莲花体力不支，处在昏睡的状态，倒是很少有机会看到笛飞声闭着眼睛的模样。睫毛随着闭眼越发纤长，合上那双深邃的眼睛后少了几分攻击性，显得乖巧不少。</p>
<p>只是没等李莲花用眼神描摹一会儿心爱之人的脸庞，笛飞声便轻轻皱了一下眉，动作不大，似是知道李莲花在看他故意想要掩饰过去，却没能逃过李莲花的眼。</p>
<p>侧头看了一眼才燃去四分之一的香线，李莲花叹了口气，看来封穴闭气这招是没可能了，只是可惜，当年没向妙手空空学了那龟息功。</p>
<p>抬手拍拍笛飞声的肩示意人起来，没想到这人看不见香线还剩大半，起了倔性还要再撑一撑，李莲花看了好笑，心里却升起点怀心思来。</p>
<p>温水浸泡着身体，隔绝了外界的一切声音，笛飞声闭眼浸在其中，四周只剩下黑暗和宁静，若非撑在肩头的一双手，倒是颇有些像他自刎于东海之滨，逐渐没入海水中的感觉。</p>
<p>当时他失血过多，冰冷的海水似乎也变得温暖起来，他昏昏沉沉在海中浮沉着，好似也是看到了苦苦追寻十年也未曾得见的那摩身影。没等思绪这般放任地回忆下去，唇上温暖的触感骤然将笛飞声拉回现实，一瞬间睁开双眼，眼前便是那张放大的朝思暮想的脸。</p>
<p>隔着水波，眼前的一切都变得不那么真切，可笛飞声还是能从眼前人的眼睛里依稀捕捉到那么点灵动的光点，想明白了眼前人的想法，便配合地张开唇，在一个深吻里接受对方渡过来的气息。</p>
<p>渡气间交换的一个亲吻与平日的感受实在不同。光线透过水波照在眼前人的身上，陆离的光晕给李莲花添上几分别样的美，若说是给他添上了几分神性，偏偏唇齿间柔软的触感又那般温暖真实，好似他不小心捉住了撞入他怀中的莲花仙。</p>
<p>温热的水流滑过每一寸皮肤，状似温柔却尽是要将人吞吃下去的杀机，唯有李莲花，唯有眼前这个向他虔诚献吻的人，为他带来一丝生机。</p>
<p>笛飞声骤然想起自绝于东海之滨时他确实看到了李莲花的幻影，他向自己伸出手来，诱惑着自己跨过那条生与死的界限，他几乎没有犹豫地就将手握了上去，意识消亡间却觉得十年来没有任何时候有此时畅快，没有李莲花的日子，实在是……虽生犹死。</p>
<p>翻涌的记忆让笛飞声忍不住手上嘴上都用了劲儿，吸了口生气还不够，揽着李莲花的腰便加深了这个吻，让李莲花一时慌乱地都吐出几个气泡来。</p>
<p>勾着软舌一阵舔舐侵犯，不满的哼声隔着水流传不过来，对着笛飞声胸膛轻轻的拍打才让他放过了怀里快到极限的人，抱着人一起浮出水面。</p>
<p>几声轻咳后便是张开那张樱桃小口大口的呼吸，李莲花向他横过来一眼，却不知他此时眼尾翻红，嘴唇肿胀着张开不断喘息，一副带着潋滟水色的凌乱芙蓉模样，让瞪过来的一眼看起来有多勾人。只是正事还没办完，不宜将人欺负得太狠，笛飞声错开眼看向将将烧到一半的香线，将思绪回到正题上来。</p>
<p>一番实践下来这法子应当是用得通了，揽过喘息的人拍着背给人顺气，胸口挨了不轻不重的一拳后怀中人才平缓了呼吸，</p>
<p>“好心给你渡气，还这般欺负人。”</p>
<p>说完后李莲花又是向他横过来没什么威力的一眼，笛飞声不好接话，只得转移话题，</p>
<p>“点穴闭气可撑得住我这么长时间？”</p>
<p>到底没真生气，李莲花随即回道，“先试一次吧，若是撑不住，也只能劳烦笛盟主多救我几次了。”</p>
<p>听出李莲花话里的打趣，笛飞声“嗯”了一声后将手搭上他的肩膀，等着他做好准备后配合。</p>
<p>敛下心神后深吸了一口气，抬手封住几个大穴后卸下力气，任由笛飞声将他缓缓按进水里去。</p>
<p>李莲花不似笛飞声那般合上了眼，反倒是一直睁着眼睛看着眼前的人，全身没入水里的时候有些不安地抬手握住笛飞声的手腕。察觉到李莲花的动作，笛飞声干脆单手轻轻压在他胸膛上，另一只手同他十指交握，微微摩梭着李莲花的手安抚着他的情绪。</p>
<p>李莲花闭气的时间果然没有他这么长，到底是被毒素侵蚀了十年的身体，本就容易胸闷气短，又不似他这般每日勤加习武。</p>
<p>香线刚过五分之一时，察觉到李莲花的轻微挣动，笛飞声便赶忙潜入水中给他渡气，唇齿相依时笛飞声才察觉到怀里的人有些紧张得过了头。紧闭着嘴巴不配合他，他仔细观察了一番，才发现李莲花睁开的眼睛似乎没有聚焦，好似沉浸在自己的思绪中。</p>
<p>东海一战后水中飘摇许久，当年他还叫李相夷时醒来便忙着向四顾门赶去，后来亲朋尽散，他慢慢学着做起李莲花，偶然浴洗时才发现他对长时间浸于水下有些排斥。</p>
<p>若是能挣动着游起来还算好，可静静卧在水中，总会让他想起那段身受重伤，如一叶孤舟般被海浪卷袭着，无力地忍耐着经脉剧痛艰难求生的经历。</p>
<p>亲吻从唇部换为由额头到鼻梁的安抚轻啄，李莲花回过神来，回到当下，才想起他早已不是一叶孤舟，便是疲倦地自己想沉下去，怀抱着他的人也会执拗地将他拽上来。</p>
<p>主动伸手环住笛飞声的脖颈，讨要那个给他带来生机的吻，渡气这才算进入正题。可到底是憋过了头一阵，他一时有些急乱了方寸，不小心岔了气后水流便顺着鼻腔直往里钻，笛飞声赶忙将他从水里捞起来。</p>
<p>剧烈的咳嗽带得李莲花整具身体都在颤，笛飞声一手抚着他的后背，感受到怀里人撕心裂肺的咳一时间心疼不已。</p>
<p>好容易将吸进去的水咳个干净，李莲花没喘息两下却突然双手捂住脖颈剧烈挣扎起来，</p>
<p>“呃啊……嗬……嗬……”</p>
<p>一声短促的喘息后李莲花开始用力吸气，好似被什么东西卡住了脖颈一般呼吸不上来。他挣扎得实在太厉害，笛飞声怕他撞在桶壁上伤了自己，只得先将人揽进怀里。那熟悉的女声照旧响起，不紧不慢地全然不把李莲花的性命看在眼里，</p>
<p>“真是对不住二位，小仙此次又是忘了告诉二位一事。此番考验中尝试若是失败，是会受到惩罚的，这惩罚只需欢好一次便会停止。当然了，惩罚自然不会真正伤及二位性命的。”</p>
<p>一番话说完后不顾两人反应，留下一串轻笑后便消失殆尽，只是当下，两人也顾不及同她讨要个说法。笛飞声将怀里已经有些脱力的人半靠在桶壁上，直接扯断了衣带将人的衣服剥开便吻了上去。</p>
<p>眼前因缺氧而产生的大片白光逐渐褪去，呼吸虽没完全恢复，相较方才却已经好上大半，李莲花恹恹地靠在桶壁上，配合地环住笛飞声任由他动作。</p>
<p>察觉到怀中人的回应，笛飞声方才因着急而有些粗鲁的动作这才缓和下来，在他额头上落下温柔一吻后回到李莲花胸膛上继续动作。</p>
<p>粉嫩的茱萸被笛飞声含进嘴里，身下的玉茎也在他的几下揉弄下挺立起来，他心里挂念着李莲花不适，专挑了敏感的地方便是一番搓弄揉捏，想尽快过了这惩罚，却未曾想过身下的人是否受的住。</p>
<p>被半扼住的喉间连呼吸都有些困难，更别说出声提醒笛飞声些什么，娇嫩胸部上的几下啃咬更是让他连示意笛飞声退开的动作都做不出来，只能呜咽着扭动身体想要避开他的唇舌，又被握着腰抓了回去。</p>
<p>情动的泪水没一会儿便积满了整个眼眶，随着笛飞声的动作一滴滴滚落，眼尾的红晕可怜兮兮地晕开一大片，身下低头蛮干的人却是半点没看到。李莲花气急，不由愤愤想到，平时这般机敏，怎到了这时候只记得蛮干了，可一想到笛飞声这般着急是为了自己，又生不起半点气来，只眼泪滴滴答答落个不停。</p>
<p>身后柔软的穴口被手指撑开抚弄一番，捻住最碰不得的那点几下狠狠揉弄后便换上了滚烫的孽物，身体弹动了一下又被制住，那巨物一寸寸顶入身体里时身上的敏感点也未曾被放过，弄得他更是眼泪珍珠般串成了线。</p>
<p>待到两人身体终于卡合得再无缝隙，巨物没入他体内顶到最深处，笛飞声这才抬起头来看了他一眼。</p>
<p>身下人悄无声息地哭得不成样子，小巧的嘴唇微张着艰难呼吸着，看到他终于抬起头来这才哀怨地看了他一眼，着实是有些可怜。歉意地吻了吻李莲花的耳垂，身下却是不停歇地动作起来，看着李莲花睁大的眼睛一一吻去他眼角的泪水。</p>
<p>恃强凌弱从不是笛飞声的风格，他也无法从凌虐爱人中获得快感，压着李莲花能承受的限度迅速推动此番云雨，尽快结束李莲花身上的折磨，才是他此时唯一的期盼。</p>
<p>期期艾艾的小声呜咽里一番颠鸾倒凤，云雨初歇时李莲花已是没了半分力气。伏在笛飞声肩头自由平缓地呼吸了一阵，缓过气来的李莲花思绪才一卡一卡地慢慢转动起来，他默默想到，这次还真是被弄去半条命了。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【笛花】房间九百九十九（十三）]]></title>
        <id>https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-fang-jian-jiu-bai-jiu-shi-jiu-shi-san/</id>
        <link href="https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-fang-jian-jiu-bai-jiu-shi-jiu-shi-san/">
        </link>
        <updated>2023-11-07T16:23:32.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>房正中巨大的屏风消散而去，屋内的陈设终于是恢复到了正常模样。属于李莲花的那方池子消散得干干净净，好似什么都没发生过一样，唯一留下的，只有他身上斑驳的痕迹。</p>
<p>笛飞声抱着他本是向温泉走去，屋内恢复后又转了方向将人抱上榻去。李莲花在那泉水里泡得太久，浑身都散发出不正常的高热。</p>
<p>脱下湿透的衣裳，将赤裸的人裹上一层薄被，笛飞声这才拿了榻边备好的布巾和木盆，去池边打了水来给他擦洗。</p>
<p>李莲花被他扶起靠在怀里，乖顺地任由着摆弄，可越是这般了无生机的乖顺，才越叫笛飞声忧心。</p>
<p>东海之战，碧茶之毒，亲朋离散，爱人诀别，这所有的一切叫属于李相夷的一部分在那年死去，加入后来十年里许许多多的东西变作现在的李莲花。</p>
<p>而如今笛飞声抱着怀里的人慢慢擦洗，却不确定现在属于李莲花的一部分是否正在他怀里凋谢飘零。</p>
<p>当年真正让李相夷心灰意冷的不是受了重创的身体，而是背叛他放弃他的亲朋好友，那么今日由心爱之人亲手赋予的侮辱，又是否会碾碎他身体里仅剩的傲骨呢？</p>
<p>打断笛飞声思绪的，是抚上他面庞温度有些高的手和虚弱嘶哑的声音，</p>
<p>“老笛，你魔怔了。”</p>
<p>擦洗的动作随着笛飞声入了魔的思绪停下，布巾被他死死攥在手里，李莲花恍恍惚惚间抬眼，都不用对上眼睛，凭着依稀能看清的表情便猜到他大概在想些什么。</p>
<p>连续几次的欢好让他的身体虚弱到极点，眼前的黑雾又开始若隐若现。感受着五感的麻木，李莲花侧靠在笛飞声怀里，呼吸都变得轻浅，可思绪却在不停旋转考量着。</p>
<p>从亲吻到共赴云雨，上了淫刑后却又要叫二人互通心意，那仙人所想要的究竟是什么呢？所谓考验，又真的只是这些强迫性的欢爱吗？</p>
<p>直到看到笛飞声攥紧了拳头对自己产生怀疑，才大致有了些思路。百般计谋，攻心为上，虽不知那仙人最后所想要的到底是个什么结果，但显然，便是二人心智卓绝，此刻也已受了不小的影响。</p>
<p>坚若磐石，百砺成锋。笛飞声从不是软弱之人，只是他心中最柔软的唯一一丝缝隙到底全留给了李莲花。</p>
<p>十个问题内，陡然得了心爱之人的回应，却又要亲手赋予他痛苦，这是比年幼时非人折磨更让他难以接受的事情，本就瘦弱的爱人在他怀中气若游丝，灼得他的灵魂都泛起密密麻麻的苦楚，才叫他一时乱了阵脚，被那仙人引着生出些魔怔的想法来。</p>
<p>摩梭着笛飞声的面庞，被角丽谯囚禁在此那么久，他面上微微长出的胡茬有些扎手，李莲花却是没有停手地不断安抚着，</p>
<p>“阿飞，不是我们一起的选择吗？怎么这幅表情？”</p>
<p>滚烫的额头贴到笛飞声的肩颈处，温度顺着皮肤传过来，让他忍不住将人紧紧抱在怀里。</p>
<p>最后一个问题故意的错开回答没有错，如若他没有借着答错的机会来到李莲花这边，大抵会被角丽谯抓个正着。在不知何处的时空里遇见故人，笛飞声纵然可以将来人全部杀干净，可届时会发生什么，又是否会对二人产生影响，却是不可得知的了。</p>
<p>想来也正是因为没有遂了那仙人的愿，没见到那不该出现于此的故人，最后一次惩罚才会那般恶毒。</p>
<p>笛飞声抬手握住紧贴着自己脸颊的那只手，将身体的重量轻轻移了一点放在怀中人身上。李莲花在他的爱护里艰难支撑着，他又何尝不是在怀里人的安抚下稳住心神呢？</p>
<p>李莲花过高的体温确实不是错觉，连番的胡闹到底让身体发了热，安抚了他一会儿后竟是体力不支伏在他肩头睡着了。</p>
<p>将人细致地收拾好裹进干净厚实的被褥里，笛飞声这才空出手来擦拭自己湿透的头发，吸饱了水的衣服被脱下来放在一旁，只下身用薄被遮掩着，带着疤痕的精壮上身透出几分野性，</p>
<p>“角丽谯是怎么回事？”</p>
<p>低沉的声音里混着滔天怒意，随着外放的悲风白杨传遍屋子的每一个角落，屋内装饰用的瓷器摆件在一瞬间被击碎化作齑粉。除却榻上安然熟睡着的人，没有人能在笛飞声全心的杀意下不颤抖着跪下来。只是，要为难他们的，却是个神鬼莫测的神仙。</p>
<p>安静片刻后，那故作温柔姿态的女声又是从四面八方传来，</p>
<p>“此番确为小仙的过失，不小心请来了故人，请二位见谅，特此送上一物以作赔礼，还望二位收下此物既往不咎。”</p>
<p>不紧不慢的语调里全然看不出半分歉意，倒像是提前做好了套等着他来问似的，悲风白杨瞬间翻腾起来，将屋内除却床榻外的一切搅得粉碎，却又在接住空中落下的东西后被迫停歇下来。</p>
<p>刻着南胤独有花纹的小球落入笛飞声手中，同多年前那个别无二致，这是……观音垂泪。</p>
<p>笛飞声一生后悔的事情太少，偶有的那么一两件竟是全与李莲花有关。十年前，他顶着风雪站在一座小城里，看着相似的背影转过来却是一张陌生的面庞，眼中的希冀散落，叫他心里发苦，头次知晓梦里寻他千百度，却是两处茫茫皆不见的感受叫做悔。</p>
<p>碧茶之毒，观音垂泪，忘川花，桩桩件件扰得他午夜难以入眠，最终只化作一句，“接着找。”才能让他苦楚的心里得到些许慰藉。</p>
<p>如今那小巧的物件又握在他怀里，那些痛失挚爱的悔意叫他不得不把仙人的羞辱戏弄咽进肚子里去。垂眸看向李莲花被被褥包围而显得越发小巧的脸，脸颊因身体发热变得红扑扑的，手掌放到他面前的被褥上便能感受到轻巧的吐息。</p>
<p>一个活着的李莲花，没有什么比这更重要的了。</p>
<p>闭眼清神后再睁开，屋内的一切都恢复了原样，好似方才的怒火不过螳臂当车以卵击石，顷刻便玩笑般消失不见，只有那女声若有似无的轻笑声还回荡在屋内。</p>
<p>起身吃下桌上备好的温热吃食，又把粥和药给烧得迷迷糊糊的李莲花喂下去，一切收拾妥当后抱着有些烫的人躺在榻上。</p>
<p>手里攥紧新得的观音垂泪，闭上眼时笛飞声在心里下定了决心，此间无论何种磨难，他定要将李莲花带出去。</p>
<p>几番折腾消耗的不止一个人的体力，感受着李莲花的体温，嗅着他身上独有的气息，没一会儿笛飞声也沉沉地坠入梦里。</p>
<p>梦里金鸳盟的船在海上飘摇，狂风暴雨里驾着孤舟的白衣人如约而至。笛飞声清晰地知道这不过是个他做过千百次的梦境，却仍旧不厌其烦地一次次试着去救下李相夷。</p>
<p>有时还未开口便会被李相夷一剑穿心，有时还未说完李相夷便会当场毒发昏死过去。只有一次，他说完了单孤刀的死与他无关，李相夷信了，两人一同离开，却在雷火里被炸成了碎片。</p>
<p>最后一次，他循着过往将李相夷一刀定在那屋顶上，未等他甩出袖中刎颈便俯身吻了上去，胸口传来濡湿的感觉，或许是他这登徒子被李相夷贯穿了胸口渗出来的血迹，他却满不在乎地想要发笑，再次睁开眼，眼前终于不是那船上房屋里熟悉的陈设，而是李莲花一双明亮的眼睛。</p>
<p>唇上柔软的触感确实是一个来自李莲花的吻，身上的濡湿感则是因为二人此时正泡在一个浴桶里，眼前的美好让笛飞声一时分不清究竟哪头才是真正的梦境。</p>
<p>伸手握住李莲花的手腕将人紧紧抱进怀里，掌下的脉搏一下一下鲜活地跳动，才让他定下心神。感官一点点苏醒，笛飞声这才回到现实里。</p>
<p>“怎么叫都叫不醒，做噩梦了吗？”</p>
<p>带着轻笑的声音传进笛飞声耳朵里，脱离了那重病的状态，李莲花重又变得生动起来，风轻云淡地便要把那些折辱揭过去，好似先前的挣扎不得从未发生一般。</p>
<p>紧皱的眉头和体内翻涌的内力昭示着笛飞声方才定然没梦到什么好东西，李莲花伏在他肩头静静等着他缓和情绪，却猝不及防耳边得了笛飞声一句低沉的“抱歉”。</p>
<p>敛下强撑起来的眉眼，他泄气般同笛飞声依偎在一起。一时间两人都没再说话，心意相通，强撑或是歉意不必多言也能相互理解，不过都是希望能减轻对方的痛苦罢了。</p>
<p>片刻温存后二人重新整理好心情，便开始着手解决眼下的情况来。</p>
<p>一进房间便在这浴桶里泡了个透，再加上上次的温泉，这仙人同水到还真是有缘分。</p>
<p>青色长衫配上蓝色锦袍，再加上屋内衣架上那一身显眼的红色嫁衣，不必花多大功夫两人便认出这正是采莲庄那新娘的待嫁房。唯一与当时不同的陈设，便是屋内正中央这硕大的浴桶。</p>
<p>二人翻身出来，向屋内唯一的一张桌子走去，果不其然，一张宣纸已经静卧在桌上等待着两人的到来，</p>
<p>请完成以下任一任务即为通过考验：</p>
<p>一，用李莲花的血肉栽种一棵莲花</p>
<p>二，李莲花水下闭气半柱香时间</p>
<p>同时抬起头对视一眼后皱紧了眉头，此次考验，竟是没给两人留下生机。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【笛花】这个师兄不太冷（十五）]]></title>
        <id>https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-zhe-ge-shi-xiong-bu-tai-leng-shi-wu/</id>
        <link href="https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-zhe-ge-shi-xiong-bu-tai-leng-shi-wu/">
        </link>
        <updated>2023-10-25T15:46:36.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>1</p>
<p>李什么？什么相夷？</p>
<p>很难描述漆木山和芩娘此时的心情，笛飞声便是跪着背脊也挺得笔直，一双眼睛里满是诚恳，倘若刚刚说出来的那个名字不是李相夷，二老自然会为大徒弟有了心上人欣喜，可为什么偏偏是一手养大的小徒弟。</p>
<p>两人的目光顺着笛飞声齐齐移到李相夷身上，便看见他嘴里胡乱嚼了三两下，囫囵把嘴里的饭咽下去，也起身跪到笛飞声旁边去，举手投足间难得收敛了往日的跳脱，显然是情投意合，没半分不愿，末了，还向漆木山和芩婆绽出个晃眼的灿笑来，看得两人阵阵眼晕。</p>
<p>漆木山和芩娘并非古板之人，两人早年也是在江湖上叱诧风云的人物，见多了爱恨情仇许许多多的的故事，对两个男子相爱一事倒是不觉得惊讶，只是两个一手带大的孩子竟然搅和到了一起，实在是一时间让两人接受不能，往日那些兄友弟恭，同门和睦，此时回味起来好似都能品出些别的滋味。</p>
<p>漆木山忍不住抚了抚胡子，难怪别家师门个个争强好胜，便是关系好，也最多不过把酒言欢，可不会像这两人一般整日黏糊在一起，隔不了几天还要睡到一个被窝里去，嘶……想到这里，漆木山不禁上下大量了李相夷一番，跪姿挺正，腰背也挺得直，被这样上下扫视一番后眼睛里只是好奇里带着些无辜，嗯，看来大一点的那个混小子还没来得及下手。</p>
<p>好歹是见识过大场面的人，在漆木山生嚼了一块辣椒，芩娘端起酒杯猛喝一口，两人一阵咳嗽后终于是恢复了正常脸色。</p>
<p>平日里，两人对两个徒弟都爱护得紧，只是相较芩娘来说，漆木山对两人就要更加溺爱些，见两人一同跪在地上不肯起身，漆木山有些忍不住想让两人先站起来说话，刚要开口却被芩娘踩住脚背碾了一下，她斜过来一眼瞪了漆木山一下，这才清了清嗓开口说，</p>
<p>“师出同门，亲若兄弟，我夫妻两人绝不同意！”</p>
<p>芩娘面上装出瘟怒之色，一副痛心疾首的样子好似两人真是有血缘关系的亲兄弟，当下要当着父母的面乱伦似的。漆木山潺潺看了芩娘一眼，没想到平日里他这娘子心直口快，这头一次在两个小徒弟面前说谎，还真有些像模像样的。他自然是懂她的意思，两个孩子年纪尚轻，若是未来变了心意，难免要受伤，若是一拍两散还算好的，若是有一个仍是情根深种，以两人的倔性，怕是要余生不得安宁。</p>
<p>漆木山和芩娘将两个孩子拉扯长大，早已将二人视作亲子，为免未来酿成悲剧，两人自然是要佯装不许考验一番，看看这师兄弟二人的感情能坚持到什么程度。</p>
<p>佯装发怒的话一说出口，芩娘和漆木山便仔细观察起两个孩子的表情来，却没想到笛飞声似乎在开口前早已想好了如何应对两人的反应，随着芩娘话音落下，他弯腰便是重重一个响头磕在地上，那声音听得漆木山把手里的酒洒了半杯。</p>
<p>“笛飞声此生感念师傅师娘养育教诲之恩，只是徒儿不肖，无法割舍对相夷的感情，今愿自断武功，退出师门，只望傅师娘成全我二人。”</p>
<p>他这一番话说得又快又坦荡，好似早已在心中思考过许多遍，所有决定都是仔细斟酌考量过后才在此时说出口。可是他一番话越是说的爽快，屋内其余三人便越发揪心，笛飞声何许人也？不过一个一声追求都放在武学一道的武痴罢了，今日却愿将毕生所愿全部抛弃，去换来一个李相夷，这话里的分量让芩娘拿着筷子的手一抖，莫名有些恼火起方才自己随便找的理由，一个武功尽失的笛飞声，三人不必去想象那场景，光是在脑海里过了一遍这句话，心里都能感到一阵闷痛。</p>
<p>李相夷更是当下握紧了拳头，说好了一起面对承担，到了师傅师娘面前又这般不作数地全权揽下，简直是气得他牙痒痒，于是当即压着笛飞声话的尾音便往地上狠狠一磕，比方才笛飞声那一下还大了不少的响声终是吓得漆木山泼掉了剩下半杯酒，</p>
<p>“相夷愿同师兄一起领罚！只望师父师娘成全我二人！”</p>
<p>漆木山龇牙咧嘴地看了芩娘一眼，被这两个臭小子弄心里极不是滋味儿，听听这两个小混蛋嘴里说的是人话吗？莫非还真要老两口亲手废了两个亲传弟子的武功，将二人赶出去，从此在这山上做两个孤家寡人不成？</p>
<p>芩娘一看漆木山这表情便知道他这是忍不住要给两个徒弟求情，只是笛飞声能说出这番话自然可证他是情真意切，可相夷那臭小子显然是看穿了师傅师娘的色厉内荏，又赌气般往地上磕了一个，芩娘最怕的也就是这年纪太小的小家伙不过是一时兴起，于是回了漆木山一个瞪视，起身去院子里寻了根趁手的竹竿子后向李相夷走去，</p>
<p>“相夷，此番下山，可见过那些如花似玉的姑娘，或是结交过些俊俏的公子了？这大千世界形形色色你可都见过了？怎如此轻易便同你师兄定下这一生一世之约？“</p>
<p>李相夷向来聪慧，既然佯装的瘟怒吓不住他，倒不如直接说出心中担心的事情来。他方才随笛飞声一同磕了头后两人便一直伏在地上没起来，此时声音闷闷传出来却是坚定得很，</p>
<p>“师娘，相夷虽性子跳脱，但绝不会在此事上儿戏，师兄于我，是至亲挚爱，便是到了哥哥墓前，这番心意也绝不会改变。”</p>
<p>李相显始终是李相夷心中最重要的那个人，此时这般说来，足以见得他心中坚若磐石，不可动摇。见他这般坚决，芩娘倒是放心许多，</p>
<p>“好，既然你二人心意已决，便领了这三棍，算作断了同门血脉的罚。这罚领了后，师父师娘从此也就认下此事了。”</p>
<p>芩娘颠了颠手中的竹棍，漆木山同她本就无意强拆鸳鸯，既然已经确认二人心意，便也没什么好阻拦的，只是相夷的血脉……唉，看来南胤血脉断绝是上天注定的事情了，不过芩娘回想起相夷的父亲，那个格外豁达的旧友，想来便是他在这里，也不会阻拦相夷去追求自己的幸福。</p>
<p>手上只带了三成力握着竹棍往两人背上打去，这一下子对个练家子来说不过是小惩大诫罢了，只望二人能记住今日相守一生的诺言。</p>
<p>竹棍隔着衣服打在二人背上，带来三声闷响，师兄弟两人领完罚后便也起身重新入座，芩娘重新烧火热了饭菜，两人也给漆木山空掉的杯子里重新满上酒，席间的氛围这才恢复到一开始的热络。</p>
<p>师兄弟二人情投意合，可嫁娶之事几人倒是都没提起，虽说大熙男子十五便可娶亲，可两人年纪都还尚轻，不急于这一时，至于到时候两人是想大告天下，还是寻几个亲近的人办桌小宴席，那便是两个年轻人的事了。</p>
<p>话题重又回到师兄弟两人下山这一年的见闻上来，先是说了两人顺着万人册一路挑上去的事，又是讲了两人新结实的友人，席间漆木山带着小的那个又开始兴奋地手舞足蹈，笛飞声和芩娘也时不时插上几句话，这回家的一顿饭终于是在一番鸡飞狗跳里告一段落。</p>
<p>2</p>
<p>月上中天，喝多了酒的漆木山被芩娘揪回房间里去，酒量奇差的李相夷也醉醺醺地被笛飞声背回房里去。</p>
<p>自笛飞声上了十岁后身量疯长，与师傅师娘一屋的小床睡不下他，漆木山和芩娘便直接就地取材，另起了一间屋子给师兄弟两人住，此时笛飞声背着背上的小醉鬼，一步三晃地过了院子里的小木桥，跌跌撞撞向两人的房间里走去。</p>
<p>非是笛飞声不够稳健，而是背上的人实在太闹腾，在他背上胡作非为般地左摇右晃，半点不担心自己会摔到地上去。</p>
<p>“吱呀“一声终于是撞开了屋门，三步并作两步地把李相夷送到床上去，那小醉鬼被放下来也不老实，腿上一勾一踹，便将没有防备的笛飞声绊得压到他身上去，好在笛飞声眼疾手快撑住了床，才没让两人头碰头撞个眼冒金星。</p>
<p>李相夷显然醉得不轻，青梅酒都能喝醉的人今日可是喝了满满两杯西域烈酒，不清醒地把笛飞声一把拽下来，抱住脑袋便是胡乱一通亲，不是两人先前那种缱绻的吻，而是小孩子看见喜欢的人那种一下一下的亲，他下口完全不看落点，亲得笛飞声一时都睁不开眼睛。</p>
<p>废了一番功夫抓住李相夷的手，好容易把自己的脑袋解救出来，被按住的人也不恼，乖乖躺着用一双亮晶晶的眼睛盯着笛飞声看，一双眸子里写满了欢喜。喝醉的李相夷似乎总是这样，没有平时那般顽皮，却格外让笛飞声招架不住。</p>
<p>他看着那双盛满星星的眼睛，不由地回想起那场李相夷送给他的红绸剑舞，仙人抱星揽月，又亲自踏入红尘投入他怀中，当时那句震得他心脏发烫的话似乎又在耳边响起，与此时李相夷的声音重叠在一起，</p>
<p>“阿飞，你把自己送给我好不好呀？“</p>
<p>寻常撒娇讨糖吃的声音此时要讨走自己，笛飞声俯身把脸埋到李相夷颈窝里，深吸了几口气才抑制住血液里翻腾起来的滚烫，将李相夷从床上整个抱进怀里，才吐出低沉的一个“好“字。</p>
<p>用自己换一个李相夷，这是他此生最划算的一笔买卖。</p>
<p>撩人的小醉鬼得了回答，便心满意足地在他怀里睡去，笛飞声抱着他缓了许久，才压制住将人拆吃入腹的欲念。</p>
<p>门口适时地响起几声咳嗽声打断了屋内缱绻的氛围，笛飞声起身便看见脸上还带着酒晕的漆木山正倚着二人方才没来得及关上的房门，握了拳放在嘴边轻咳两声，用眼神示意他出去说话。</p>
<p>屋外月光泠泠，照在一对师徒身上，漆木山脸上酒晕未消，笛飞声则是翻腾的气血还没平息下去，两人在院里的凉亭里坐下，漆木山这才开了口，</p>
<p>“说说吧，相夷身上的伤是怎么回事？“</p>
<p>夜风扑面，消退了两人脸上的热意，笛飞声缓缓开口，将单孤刀的事情娓娓道来。笛飞声和李相夷两人一向性格迥异，偏偏在这报喜不报忧的臭毛病上相同得让漆木山牙痒痒，席间二人开口，差点将这江湖说成个全是大善人的神仙地方，漆木山本来懒得管这两个臭小子，左右一身本事，想来应当是不会被欺负的，直到李相夷用悄悄用别扭姿势避开芩娘要落到他背上伤口上的那三棍，他才在心里默默记下此事。</p>
<p>“真是岂有此理！“听完这整一出后漆木山忍不住骂道，单孤刀这厮竟是欺负到他的宝贝小徒弟身上来了，好在又听到角丽谯将他整治一番，这才消了气。</p>
<p>“师傅，还有一事我觉得有些奇怪。我总觉得，这单孤刀有些眼熟。“</p>
<p>其实这个疑惑从笛飞声第一次见单孤刀时便萦绕在他心头，可他八岁上了云隐山，单孤刀又绝不可能是从笛家堡出来的，那他究竟是在哪里见过他呢？</p>
<p>漆木山看笛飞声努力回想得皱起眉，对他摆摆手说道，</p>
<p>“想不起来也没关系，将他的底细好好查一番便是了，那个谯丫头不也说了吗，他背后应当还有些势力。”</p>
<p>笛飞声点头应下此事，漆木山这才起身，示意他也回房休息去，只临走前留下一句话，混着夜风徐徐吹进笛飞声耳朵里，“阿飞，我知道你是个好孩子，今后，我便将相夷交给你，也将你交给相夷啦。“</p>
<p>心下一暖，笛飞声郑重应下漆木山的话，师徒两人的夜谈才算到此结束，分开各自回屋休息去了。</p>
<p>3</p>
<p>红梅献岁，辞旧迎新，笛飞声和李相夷好不容易赶上的除夕夜终于是在回到云隐山的第二晚到来。</p>
<p>昨日两人回来带得一家人兴奋地喝多了酒，倒是让今日每人都多睡了会儿，好有精神晚上一同守岁，其中又以李相夷最为过分，直睡到日上三杆才慢悠悠爬起来。</p>
<p>春联窗花祭灶神是一样没出力，灶糖倒是吃了一大把，师娘一问起来，便将笛飞声做的活儿往自己身上揽一半，好容易踩着芩娘快要忍无可忍的底线挨到了年夜饭。</p>
<p>寒辞去冬雪，暖带入春风，屠苏酒入杯，鸡汤鱼肉入肚，这过年的味道才在这小屋里浓厚起来，今晚这顿年夜饭终于是没了昨日的一波三折惊心动魄，推杯换盏间在一片平和的氛围里迎来新年的第一个子时。</p>
<p>特意买回来的爆竹压着新年的到来在小院子里响起，把一向清净的云隐山也染出几分热闹景象，笛飞声和李相夷同师父师娘拜了年，领了利是才回房间，在一片欢庆热闹中过完了在这山上的第十二个除夕夜。</p>
<p>今夜的屠苏酒终于没把人灌醉，李相夷脸上虽然红扑扑的，神智倒还算清醒，只是走路间跌跌撞撞地总要往笛飞声身上撞。</p>
<p>笛飞声先前还以为这人是真有些醉了，几次伸手去扶他，后来才发现，每次自己张开手抱住人，便会有双手顺着腰际抚摸，越来越过分地在他身上游走。怀中人似是醉得合上了眼睛，睫毛却快速颤动着，抖落出他心中那点小心思，笛飞声心里轻笑，面上却配合着不厌其烦地去扶他，让李相夷脸上装醉的表情都要被心里克制不住地得意弄得装不出。</p>
<p>用这纠缠的姿势别扭地进了房间，装醉的人果然忍不住露出原形，手脚并用地往笛飞声身上扒，不老实地往他衣服里钻去。</p>
<p>身上缠了一只粘人的猫，一步一挪地来到床边摔坐在上面，笛飞声这才抓了猫后颈将两人分开一些，</p>
<p>“你到底要做什么？”</p>
<p>回答他的是一个佯装听不懂便要贴上来的亲吻。</p>
<p>嘴唇接触到的不是往常熟悉的柔软，带着茧的掌心摩得脸颊有些发痒，李相夷这才不情不愿地睁开了眼睛，幽怨地看了笛飞声一眼，</p>
<p>“阿飞，我今年十六啦。“</p>
<p>“所以？“笛飞声好似听不懂他的话，对他眼里亮晶晶的期待视而不见。李相夷不得不再补上一句更直白点的话，</p>
<p>“照理说，我去年就可以娶亲啦“</p>
<p>这下可几乎是将他的欲求直白地写在了脸上，大熙男子十五岁便可成婚，两人先前亲昵时，也不是没有过血气方刚起了反应，只是笛飞声总觉得那些个地方太草率，不愿怠慢李相夷半点。</p>
<p>李相夷本就对这欢愉好奇的很，先前忍了几次，这次显然不打算把这事轻易揭过去，他整个人坐在笛飞声身上，眼里和话里的直白叫笛飞声再难对他这一系列的小动作视而不见。也罢，此间是两人一同长大的小屋，怀中温香是自己情意相通的爱人，他没有理由去做那坐怀不乱的柳下惠。</p>
<p>手掌由按住唇变为托住那张描摹过多次的面庞，最后一次询问在李相夷耳边响起，</p>
<p>“真的想好了吗？“</p>
<p>作为回应的是一个再没有任何阻拦的吻。</p>
<p>4</p>
<p>赤绶红衣缓缓落地，露出里面莹白的躯体，新年好喜庆，两人今日特意换了红色的衣裳来给这节庆添些味道，却不想此时赤红的布料层层叠叠堆叠在一起，倒衬得这新年像极了洞房花烛夜。</p>
<p>熟悉的手掌攀上腰部，摩梭着往上滑过自己的皮肤，奇怪的感觉让李相夷不自觉扭动身体，下意识的躲避后又将自己主动送到那掌心里去，羞怯里带着大胆的热情，好像春雨里摇摆的幼嫩枝桠。</p>
<p>笛飞声的手一寸寸丈量着掌下本以为熟悉的身躯，脱开衣服这般仔细地看，才发现原来在他没有察觉的时候，李相夷已经从细瘦的少年身板，长出了点成年男子体态的雏形，肩部的骨架逐渐撑开，连带着胸部的肌肉也越发饱满厚实，腰肢依然纤细，却有一层均匀的肌肉包裹在上面，更加有力，手感也更加有弹性，一阵细密的抚摸便能轻易勾起人的欲火。</p>
<p>只是燎起的火星不会只灼烧纠缠在一起的并蒂莲中的一朵，李相夷总觉得是笛飞声手指上的茧摩得他的皮肤起了火，穿透了皮肉，钻心入骨地烧到他身体最里面去，分明是数九寒冬月，却烧得他出了一层薄汗，让他难耐地攥紧了笛飞声肩上的衣物。</p>
<p>这一攥倒是提醒了他，自己上身已经脱得赤条条，对面把玩着自己的人却是衣冠整齐，李相夷哪里占过这种下风，张牙舞爪地便拆了笛飞声的绶带腰封，衣领散开，露出里面紧实的胸膛，他正欲将衣服整件剥下来，却在里外的夹层里发现了一截熟悉的布料。</p>
<p>红色衬着红色，若非里衣的颜色浅些，李相夷都发现不了这夹在其中的红绸，洗地干干净净放在心口，李相夷不由一笑，扯了一头将那叠的整齐的长长一条慢慢拽出来，向笛飞声投去一个揶揄的眼神，</p>
<p>“阿飞，这是什么呀？“</p>
<p>明知故问实在是恶劣得很，笛飞声自然不愿中他这明晃晃的圈套，只默不作声地移动扶在他身上的手，骤然按上那粉嫩的乳晕。</p>
<p>“唔嗯！“突如其来的袭击让李相夷忍不住哼了一声，手上散了力气轻轻搭在笛飞声身上，红绸便蜿蜒地散落在两人身上，衬得这屋内景色更加旖旎。</p>
<p>那乳晕本是粉嫩的一团，显然没被人采摘过，笛飞声手上没用上几分力气，便让那乳尖颤颤巍巍立了起来，小巧的一粒挺立着，显得越发可人。</p>
<p>胸部的揉弄没能解了李相夷身体里的火，反倒是添了一把柴，烧得他彻底没了力气。</p>
<p>抚摸揉弄终于不能再满足笛飞声，他擒着腰将李相夷拉近一些，顺着脖颈往下一口一口品尝起来，他怀里抱着的是天下第一的利剑，却在他怀里弯了傲人的脊梁，心甘情愿收敛了所有锋芒。</p>
<p>交颈相缠间李相夷终于如愿以偿地扒下笛飞声身上恼人的衣服，温暖的胸膛贴合在一起，感受着隔着胸腔跳动的另一颗心脏，二人都感到前所未有的满足。</p>
<p>自李相夷身上的敏感点被一一找出抚弄开始，这场情事的主导便换了人，笛飞声翻身将人放在床榻上，下身的衣物鞋袜被褪个干净，欢好才算是进入了正题。</p>
<p>身上的衣物落了一地，那红绸倒还散落在李相夷身上，弯曲着将他的身体半遮半掩，显得莫名香艳，鬼使神差地，笛飞声伸手将那绸缎绕到他身上去，在手臂和大腿上缠绕几圈，缠到哪里便吻到哪里。</p>
<p>绸缎裹上身体，缎面上的光泽随着人的动作不断流转，好似成了活物，在李相夷身上蔓延，躺着的人配合着笛飞声的动作，被吻得痒了便发出几声轻哼，膝弯被卡住抬高，笛飞声的吻随着绸缎滑过细嫩的大腿内侧，在膝盖上轻点一下，最后落在一掌便能攥住的脚踝。</p>
<p>细瘦的脚踝上打上一个活结，这一番布置才算作完成，笛飞声也几乎将李相夷全身上下吻了个遍。</p>
<p>抬高的膝弯没能再放下去，被架在笛飞声肩头随着他的动作往上顶，唇齿再次依偎在一起时，李相夷几乎被折了个对折，好在他身子骨柔软，还伸了手将笛飞声往下拉些加深两人的亲吻。</p>
<p>接吻时，笛飞声的手伸到枕头下摸出一小罐软膏来，昭示着期待这场欢好的可不止李相夷一人。</p>
<p>手指沾了脂膏探入李相夷身下最隐秘的穴口，两人的亲吻才在一声急促的哼喘里被迫暂停，李相夷不由自主地绷起身体，被侵犯柔软内里的感觉太奇怪，让他忍不住大口大口地调整起自己的呼吸。</p>
<p>偏偏此时笛飞声的吻还落在敏感的胸口，气还没喘匀便被逼出了泣音，事情到这里已经超出了李相夷能从容面对的范围，未知的感受刺激着他的感官，满足了他的好奇却也让他有些害怕起来，在他哭喘间身下手指的个数逐个增加，直到那火热的硬物碰到已经有些湿滑的穴口，吓得他腰身猛地一弹，双手用力抓住笛飞声的手臂。</p>
<p>爱怜的吻落在他眼睛上，在他身体放松下来时那巨物才缓慢地一点点顶进去。</p>
<p>“呜啊！呜……阿飞，阿飞……阿飞…师兄…”</p>
<p>剧烈的快感顺着他的脊骨蔓延到全身，手上不自觉地用力，在笛飞声的胳膊上留下几个掐痕，陌生的感觉让他下意识一声声呼唤着最依恋的人，情急之下还唤出一声师兄，却不知自己这般境地全是由身上那人赋予的，一声声轻唤只引得身上人进得更深。</p>
<p>完全顶进李相夷身体里时，身下的唤声已变得细小，抖着尾音像被欺负坏了的猫叫，分明知道喊对方的名字只会引来更热烈的进犯，却仍是固执地小声叫着。</p>
<p>一声声“阿飞”混杂着“师兄”的哭喊撩拨得笛飞声下腹欲火更甚，不得已用唇舌堵上了那张嘴才摆动腰肢慢慢摇晃起来。</p>
<p>屋内常年燃着的清神香逐渐被欢愉的气味取代，那张陪伴两人许久的小床如今又见证主人进入人生的一个新阶段，随着二人的动作发出“吱呀吱呀”的声响。虚岁二十的笛飞声身形几乎同成年人无异，此时压在李相夷身上，竟比那介于青涩和成熟间的身体整整大上一圈，被堵住的泣音逐渐化为无力的呜咽，紧抓着笛飞声胳膊的手也滑落在床榻上，又被人十指交握扣在榻上。</p>
<p>发髻如云，雪肢磬香，樱桃小口被咬得艳红，皎皎明月换了角度透过窗照到两人身上时，含苞的花儿终于被完全催开，绞紧了身上的人，水乳交融间共赴那极乐登仙处。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【笛花】房间九百九十九（十二）]]></title>
        <id>https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-fang-jian-jiu-bai-jiu-shi-jiu-shi-er/</id>
        <link href="https://adaiadaiadai.github.io/post/di-hua-fang-jian-jiu-bai-jiu-shi-jiu-shi-er/">
        </link>
        <updated>2023-10-24T01:52:29.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>情意相投，欢愉的时间便过得格外快。李莲花整理好衣衫慢慢走到他那头去，白雾又缓缓漫起，中间那纱帐浓厚起来，让两人的身影越发模糊。</p>
<p>只可惜隔得开人却隔不开两人那缠绵的情丝，李莲花入了自己那边的温泉后便一直望向笛飞声这边，两人一直对视着，直到再也看不见对方才移开视线。</p>
<p>合上眼帘重新进入专心打坐调息的状态，笛飞声飞速运转着体内那一丝扬州慢。这功法不亏为李莲花所创，确实是玄妙得很，他武功造诣本就高，虽然短时间内只修出一缕精纯的内力，但本身早已突破悲风白杨九层多年，此刻用扬州慢辅着身体里的一身内力，再突破一次便不是当年的一九开，而是十成十的事情了。</p>
<p>烈性的悲风白杨夹杂着舒缓的扬州慢缓缓流过身体每一处，修复着受损的经络，片刻后，再睁开眼睛的笛飞声已然恢复了身体。</p>
<p>悄然间完成了一次惊心动魄的飞越，他抬起手活动了一下长时间不动有些麻木的手腕，才感觉到束住手脚的铁拷略微收紧，箍在皮肤上带来轻微的刺痛感。笛飞声抬头一看，才发现那屏风上的问题已经变化后停滞了许久，显然是在等待他的作答，</p>
<p>“李莲花可曾有心动之人？”</p>
<p>此时笛飞声想的不是逃避惩罚，而是快点去“惩罚”那老狐狸，这问题可真是不偏向他，就算急着去见李莲花，他也不愿回答个“没有”出来。</p>
<p>心里回答完毕后，笛飞声站起来活动活动身体，他刻意拽住了锁链不发出声音，打算一会儿给李莲花一个惊喜。</p>
<p>屏风上迅速滑过三个“有”字，好似仙人也对这完全一致的答案没什么兴趣，下一个问题幻化而出，笛飞声终于是勾唇笑了一下，</p>
<p>“笛飞声何时动心？”</p>
<p>这问题让李莲花来答可就难多了，若是在先前，两人为了回答一致，必然会选择“现在”这个最一致的答案，可现在笛飞声可不会给李莲花一个这么简单的答案，既然李神医先前在他身上玩得那般尽兴，那现在他当然要给他一个再行鱼水之欢的机会。</p>
<p>笛飞声直接按照心中所想给了回答，果不其然，他作答后屏风却是顿住了，显然是在等待李莲花的答案。正在他活动着手腕脚腕，摩拳擦掌地准备去赴那良约时，屏风上却是默默出现了两个一模一样的答案。</p>
<p>笛飞声没忍住轻啧一声，嘴角的笑意却没压下去，以李莲花的聪慧和对他的了解，想赢这问答还真是不容易，他莫名被挑起一点当初追着李相夷比武时的那种兴致，更何况此次若是他赢了，可是有丰厚的奖励。</p>
<p>那屏风上被李莲花猜到的答案竟是“初遇”。</p>
<p>那是多少年前的事情了啊，年过四十的笛飞声忍不住随着这个答案想起当年，想到自己第一次尝到败的滋味，想到自己不断挥舞从未停歇的刀刃第一次被迫停下来时，他从那个出生起便只有搏杀和活命两件事的世界里剥离出来，一睁眼便看到李相夷那张惊艳的脸。</p>
<p>回忆结束，笛飞声脸上的笑却越发地深，他从未后悔过自己这维持了半生的痴情，更何况今日守得云开见月明，那月亮终于是踏着婆娑步向他奔来。</p>
<p>没等他回忆太久，似是为了衬托这突然回想起的昔年情景，那墨迹显露出的下一个问题竟是，</p>
<p>“李莲花何时动心？“</p>
<p>这个问题若想答得一样可不好答，可若想答得不同却很容易，这下十拿九稳是要见到李莲花了，笛飞声反而不急，好好琢磨起这个问题来。</p>
<p>李莲花何时动心？若非今日李莲花向他吐露心迹，他甚至不敢想，也不觉得自己有立场去想这个问题，这突然的一问还真是难住他了。</p>
<p>首先排除李相夷的时期，那时他情系乔婉娩，显然不会是个三心二意的人，想到这笛飞声还有些不快地皱了下眉，只是陈年往事，如今不必再追究。</p>
<p>那么答案基本可以锁定在他们最后那一年相处的时间里了，毕竟李莲花方才可是亲口讲过，后悔没有同他共度余生。</p>
<p>会是什么时候呢？从初遇到他强迫药魔给李莲花解毒的过程中显然都不可能，想到他当时别扭的说要给李莲花只喂下忘川花阴草的混账话，笛飞声的眉头忍不住皱得更紧。那时李莲花自嘲的笑声便让他心里堵得慌，此时更是揪心得紧。摇摇头抛开杂念，才感觉到手腕上的铁拷又开始收紧。</p>
<p>若是猜不到李莲花的心思，那不如选择他最坦诚自己的那个时候吧，心里默念“李莲花看到他手心‘找李莲花’几个字的时候”作为答案交了上去，他等待着屏风给出回应。</p>
<p>将失去记忆的自己完全交出去，这是他当年对心底情意最直白的一次剖析。他不相信以李莲花的聪敏会看不懂他的选择，只是拖着那具病体，是不愿深想，还是不敢深想他就不得而知了。但至少，李莲花确实将失忆的他照顾得很好。</p>
<p>屏风流转，这次笛飞声的回答极不确定，却没想到当真是出现了三个一模一样的答案。另一侧的李莲花也忍不住露出个笑，老笛大概不知道，他这般全心全意的信任究竟有多打动人心。</p>
<p>得了个肯定的回答笛飞声心里不可谓不高兴，冷静了一下才想起自己是要答那不同的答案，寻了机会去找李莲花。收敛了一下心情，最后一个问题了，他这次需得认真作答才行。</p>
<p>却没想那问题出现之后，竟是让屏风两边的人不约而同皱了眉，</p>
<p>“万人册武功榜排行第一的是？”</p>
<p>抛开两人的默契不谈，这最后一个问题格外不对劲，先前的问题虽然各异，但好歹都是一个比一个难答些，没道理到了这里却突然降了个难度。</p>
<p>先前几次考验将李莲花折磨得奄奄一息的样子历历在目，笛飞声可不相信这仙人是突然转了性子，又是好心地降低了惩罚程度，又是降低了问答难度。另一边的李莲花也是若有所思的表情，左右一次惩罚应当能撑过去，那不如逆着这仙人的意，偏要再领这最后一次罚。</p>
<p>二人默契地在心里报上对方的名字，等待着这最后一劫降临。</p>
<p>李莲花看着屏风上的墨迹不断变换，越来越淡却不显形，最后跟着屏风消散而去。没有得到惩罚内容那纱帐便散开，见到的是解开了手铐脚铐，黑着脸的笛飞声。</p>
<p>不让他看见？李莲花思索一番开了口，</p>
<p>“不让说？”</p>
<p>“嗯”，笛飞声给了他一个歉意的眼神，得了李莲花一个没关系的笑。</p>
<p>进了温泉将李莲花抱进怀里，两人依偎在一起，交换了一个温柔的吻。</p>
<p>这“惩罚”还真要变惩罚了，笛飞声吻着他，心里默默这般想着。李莲花看他神色不对，一吻毕后又贴到他耳朵边，换了声线刻意勾人道“笛盟主不招待回来吗？”</p>
<p>笛飞声明白他的意思，要做的事情怎样都改变不了，倒还不如专心投入地享受些，他换了姿势靠在池壁上，让李莲花跨坐在他身上，抚着他的腰腿接上话，“那不如李门主自便。”</p>
<p>许久没有听过笛飞声这般正经地喊李门主，李莲花脊背上窜过一阵酥麻的痒意，让他打了个机灵，配合地撑着笛飞声的肩膀，对准了往下坐。</p>
<p>他俩刚行过情事不久，李莲花穴里还湿软着，倒是没什么滞涩，边往下坐李莲花边回想着上一次听到这个称呼是什么时候，时间有些久远，似乎是……签停战协议？</p>
<p>“嗯……笛盟主可想好……要不要…签这停战协议了？”他装得实在太不走心，嘴里念着李相夷的台词，语气和表情却仍是十年后李莲花那副做派。</p>
<p>笛飞声看他这样子实在好笑，握住他的腰使劲儿往上一顶，“装得也太不走心。”</p>
<p>“呃啊！”突然一下顶到最敏感的那一点，李莲花惊叫一声，瘫软在笛飞声怀里，笛飞声倒也不急，由着他把气喘匀，只是小惩大诫这个词李莲花在笛飞声这里是永远学不会了，才缓过来一点儿，就又打着颤开口，</p>
<p>“那还不是……笛…盟主...强人所难，呃……非要我扮作…那…李相夷。”</p>
<p>且不说这戏是谁先演起来的，上一出没演完又接到下一出，笛飞声不由觉得李莲花把自己的聪明才智用到各种奇奇怪怪的事情上真是很有一套，他捏了一下对方饱满的臀肉，带着点无辜说道，</p>
<p>“我还没同你计较是不是更喜欢失忆的阿飞”</p>
<p>听了这话怀里的人才颤巍巍直起身来，一边小幅度抚慰自己一边开口道，</p>
<p>“那必然是…更喜欢…听话的阿飞。”</p>
<p>自己身体虚弱缚着铁链，还敢这般挑衅，简直是不知死活。笛飞声翻身把人按在池壁上，挺动腰部便狠狠耕耘起来，没几下就弄得“咿咿啊啊”的呻吟遍布了整个屋子。</p>
<p>怕粗粝的石壁摩得人背部出血，笛飞声干脆把人抱起来放在岸上，只臀部悬空，卡着腰往里抽送，没几下就把身下的人弄得泄了阳元。</p>
<p>悬空的臀部让腰腹发不上力，李莲花只能仰躺着承受在他不应期里也没有停下的顶弄。</p>
<p>笛飞声按着他，只对准那一点死命进攻，虽说他平时也不拖泥带水，但也不会弄得这般过。身体沉沦间李莲花看了一眼笛飞声的眼睛，果然看见爱怜的眼睛里带着点藏不住的歉意，看来确实是和那不能同他讲的惩罚有关了。</p>
<p>李莲花闭了闭眼，将腿敞得越发开，方便笛飞声侵犯。察觉到他的动作后笛飞声俯下身安抚地啄了啄他的唇，又直起腰继续动作。</p>
<p>这场性事说快也快，说慢也慢，快得是李莲花受不住对准那最脆弱一点的凶狠进犯，用不了多久便会泄一次身，慢得是这情事未免进行得太漫长，不同于女宅时前端被堵住缓缓流出，这样一次次快速的泄身很快就消耗了身体里大部分阳元，第三次发泄后李莲花不受控制地呢喃了一句“不要”，小臂也轻轻抬起挥舞了一下又无力地垂下去，却只得到流连在胸口和脖颈上带着安抚的细吻。</p>
<p>无力的双手搭上笛飞声的背，李莲花正想着想些什么来转移注意力，缓解自己过载的身体。却好似听到了一阵脚步声，身下猛地缩进，又被笛飞声更用力地撞开，他顾不上自己发出的羞人的呜咽声，拼命仰起头看着属于笛飞声的那边的景象，映入眼帘的便是一身刺目的红裙。</p>
<p>角丽谯气得有些扭曲的声音随后便传进他耳朵里，“人呢！“，笛飞声那边的温泉里，只剩下被打开的四条锁链。</p>
<p>从听到声音开始李莲花便开始挣扎起来，咬住嘴唇不肯发出一点声音，他对自己向来没分寸，一下就在嘴唇上留下两个深深的齿痕，被笛飞声心疼地用自己的唇舌替换堵上，身上的挣扎也被人温柔但不容置喙地镇压，身下又狠又准的的进犯却是此时也没有停下，仍是对准了那一点又撞又顶。</p>
<p>眼角的泪无声滑落，却停不下身上人的动作和角丽谯那边越来越杂乱的人群。角丽谯必然是看不到也听不到这边的情形的，只在那边召了人去找，又将看守骂了个狗血淋头，两边的温泉中间似乎隔了层透明的屏障，只有他们能看到那边。</p>
<p>可李莲花还是忍不住地觉得羞耻，两边的池子隔得实在太近了，角丽谯的声音和那边人群行动间衣服的摩擦声就在他头顶不远处，好似他真的被按在人群面前任人操干。</p>
<p>笛飞声的抚摸和亲吻也无法抑制住李莲花身上的颤抖，更要命的是，堆积的快感又在催促着他泄出点东西来，可泄了三次的玉茎已经再吐不出什么东西，只是可怜兮兮地颤抖着，带动着腰腹抽搐的幅度越来越大，奇怪的感觉逐渐在下腹处汇集。</p>
<p>意识到将要发生什么时，李莲花剧烈挣扎起来，被一双更加有力的手臂按进怀里。牙关下意识想闭合，意识到齿下是笛飞声的唇舌时又强迫自己松了力气，泪珠汇成线止不住地往外流，剧烈的十几下冲击后，李莲花哭花了脸在这人声交杂的房间里被操得前端玉茎尿出连续的清液，后穴也迎来剧烈的干性高潮。</p>
<p>眼神一瞬间变得空洞，在他高潮的那一刻，对面角丽谯和那些守卫的身影瞬间消失不见，但一同消失的，还有李莲花的所有挣扎。</p>
<p>笛飞声在他高潮的一瞬间就放开了他，可身下的人已经失去了所有动静，只剩下机械地收缩着的后穴和一双泪流不止的眼睛。</p>
<p>退出李莲花的身体，爬上岸将人抱起来向对面的池子走去。沉着一双带着杀意的眼睛吻上那双流泪的眼睛时，笛飞声又想到屏风上那行墨迹，</p>
<p>“当众将李莲花弄到失禁。“</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[这个师兄不太冷（十四）]]></title>
        <id>https://adaiadaiadai.github.io/post/zhe-ge-shi-xiong-bu-tai-leng-shi-si/</id>
        <link href="https://adaiadaiadai.github.io/post/zhe-ge-shi-xiong-bu-tai-leng-shi-si/">
        </link>
        <updated>2023-10-18T22:31:44.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>1</p>
<p>笛飞声的性子向来是沉默寡言，幼时那一次不愿解释让李相夷身处险境后，他便再没用沉默对待过李相夷。</p>
<p>只是当下，本就心猿意马乱得狠，又被李相夷故意捧着脸强迫对视，他下意识地又搬出那套少言来掩饰自己的心乱如麻，却不知自己的眼睛早已将心思吐露干净。</p>
<p>并非笛飞声的眼睛不会骗人，只是在李相夷面前，过了头的熟捻和不愿欺骗的心让身体下意识地吐露一切。</p>
<p>李相夷看着笛飞声，看着许久未见的绷紧了不愿张开的嘴唇，看着那双熟悉的眼睛里翻涌的情绪半是熟悉半是陌生。他分辨不清楚那陌生的部分到底是什么，却莫名地为此欢欣雀跃。</p>
<p>年少难识爱恨，却正因懵懂而满腔勇气，李相夷又是不怕虎的初生牛犊，更何况……他感受着包围自己的熟悉气息，感受着笛飞声虚虚环住自己腰部，想碰却又扼制住的手，就算是扑了个空，笛飞声也绝对不会让他摔到自己。</p>
<p>李相夷不知如何开口诉说自己心里的那些异样，不知如何去讲一旦幻想笛飞声有了其他心爱之人，心里便无法抑制住的涩意。</p>
<p>他不如笛飞声那般忍得，此刻从笛飞声的眼神里读出八分确定，便将那些偶尔冒出来的荒唐念头一股脑化作最直接赤诚的一个动作表达出来。</p>
<p>一个青涩的吻。</p>
<p>笛飞声心里那些交缠着的担忧和冲动瞬间烟消云散，思维和身体同时变得空白。</p>
<p>灵魂仿佛飘出身体外，以第三视角看着自己如何迫不及待地握上那贪恋许久的细腰，着急得甚至有些狼狈地破开樱桃般的唇瓣，汲取里面的丝丝甜味。</p>
<p>那是一个李相夷亲自献上来的吻，理智回笼意识到这点时，心中狂喜的凶兽几乎要挣断锁链跑出来，得到回应的爱意让他兴奋不已，偏偏李相夷样样不服输，连接吻这种事上都要同他一教高下，分明已经被亲出了哼喘声，偏要敞着柔软的唇舌继续凑上来，简直是羊入虎口，自投罗网。</p>
<p>手上承受的重量越来越重，李相夷几乎整个人倚到笛飞声身上，剩下的力气全都聚集到嘴上去，气氛越发灼热，终于在李相夷的腰不自然地扭动起来的时候笛飞声先后撤拉开了两人的距离。</p>
<p>分开后两人气息都不稳，李相夷更是靠倚着笛飞声的手臂才能站稳，还不知天高地厚地露出个漂亮的笑，扬言是自己更甚一筹，全然不知泛起红晕的脸有多勾人。</p>
<p>“阿飞，想起你要说什么了吗？”</p>
<p>李相夷说话时还有些喘，不知是方才吻得太剧烈，还是心动得厉害。</p>
<p>笛飞声也在调整着呼吸，斟酌了一番，才连名带姓地郑重说道，</p>
<p>“李相夷，你可愿同我…一生一世一双人。”</p>
<p>他的爱同他的刀一般，霸道到只容得下全力以赴，掺不得半点不尽情不尽力，开口便要个山穷海尽。</p>
<p>笛飞声绝非优柔寡断之辈，他确信自己能够承载李相夷还很长的余生，也从不畏惧天下人的眼光，唯一能令他踌躇的，只有李相夷的心意。今日李相夷既亲手解下了那枷锁，那么就算是生死，也不再能叫二人分离。</p>
<p>字字句句里带着的坚定叫李相夷听了心里发烫，他缓过气来，脸上的潮红却没有退却半分。站直了身体环住笛飞声的脖颈，眼神却是独属天下第一的锋利，那锐意坚定的眼神直直对准笛飞声的眼睛，他一字一顿开口道，</p>
<p>“师兄，我也想同你，白头偕老。”</p>
<p>说罢，柔软的唇齿带着少年的火热再度熨贴上来。</p>
<p>这声少见的师兄让笛飞声颤了颤纤长的眼睫，随后按住李相夷的脑袋加深这个吻。少年轻许白头，可这两个又倔又犟的人却偏要把这海誓山盟说到地老天荒。</p>
<p>情窦初开，两个热血少年难掩兴奋，唇齿撕磨间两人都有失分寸，还是笛飞声及时运起悲风白杨，压制住身体的杂念，才将已经有些情动得迷迷糊糊的李相夷半抱着带回城去。他不想在这种地方草率地同李相夷留下第一次宝贵的回忆。</p>
<p>2</p>
<p>西域小城外风沙漫天，临近冬季最冷的那几日，落雪的次数也频频增加。这小城地处偏僻，不是繁华的大城镇，往日这个时间，应当很少再有来往的旅客，今年却格外不同。</p>
<p>自那日单孤刀发难，到李相夷出手，再到角丽谯出来处理后事，好戏连连的一天已经过去两日。江湖第一的风采已经见识过，围攻“万人斩”的计划也已落空，这些个江湖人便也陆陆续续地离开这是非之地。</p>
<p>三两结伴的人群在小城门口告别，向四面八方散去，同来时一样热闹，倒是有个身影逆着人流，仍是往城中赶去，正是匆匆赶来的无颜。</p>
<p>金鸳盟此时已初具规模，盟里的人也纷纷领了职务，无颜领的，是盟主的贴身侍卫，专门替笛飞声处理些杂事。</p>
<p>将两仪仙子和她那心上人送到金鸳盟后，便听说早几日角丽谯来信需要些人手，无颜心里牵挂盟主，便也动身向这边赶来，倒是赶上了这事情的尾声。</p>
<p>逆着人群往城里走，路过人群时还能听到不少对李相夷，笛飞声，单孤刀还有金鸳盟的议论声。里面最常出现的，便是剑神李相夷，或许挑落血域天魔后，许多人眼力不足，还原不出当时的惊心动魄，但是此时直观地看到李相夷是如何一招制住万人册上前十名，没有人能不为那一剑折服，这十五岁的天纵奇才，还真当得上剑神一说。</p>
<p>只是与先前江湖第一易位后不同，和李相夷一同出现的名字，从单孤刀变为了笛飞声。</p>
<p>能让天下第一以命相护，又和李相夷同出云隐山，再加上“万人斩“那可怖的名声，倒是让江湖人对他一时间既是好奇，又带着几分敬畏，倒显得先前单孤刀的死缠烂打越发滑稽。</p>
<p>无颜没走出几步，便从他人的话里陆续拼凑出当时的情况来，忍不住对角丽谯的安排拍手叫好，只是到底算计的还是李相夷的朋友，不知道现下李相夷是怎样的态度了。</p>
<p>匆匆入城，寻了一圈后找到几人的新住址，敲门后不出所料得到的是笛飞声言简意赅的一声“进。”</p>
<p>推门一看，李相夷正在边吃边研究几种糕点的配料，一旁的笛飞声拿了纸笔帮他一一记下来。</p>
<p>好歹同师兄弟两人共处许久，无颜已经长进不少，对两人这黏在一起便转了性子的样子见怪不怪，倒是看见一旁吃着水果用不可名状的眼神看着师兄弟二人的角丽谯，心里松了口气。房内氛围融洽，看来几人都没被单孤刀一事影响。</p>
<p>时间回到事发那日，师兄弟二人藏在心里的情绪终于寻了机会翻涌上来，李相夷忙着拉笛飞声离开吐露心意，便把那乱七八糟的场面便全部扔给了角丽谯。</p>
<p>她处理事情向来果断，没被那两人向来天马行空的行动影响，点破单孤刀的构陷后便要向他讨要个说法。</p>
<p>单孤刀看着眼前这个几日前还假作千依百顺的人，心里憋屈得快要喷出火来，角丽谯没给他留下任何证据，若是他此时再说是角丽谯设下的圈套，无非是空口无凭，只会被当作狗急跳墙，攀咬构陷罢了。</p>
<p>他咬碎一口牙，只能生生咽下这个哑巴亏，把所有事情推到那几个找来做伪证的人身上。角丽谯哪里会这么轻易就放过他，向金鸳盟的人打了个手势便要将人提过来审，只是没想到还没来得及动手，那几个人证竟是嘴角溢出乌紫的黑血，倒在地上没了气息。</p>
<p>角丽谯上前查探一番，烈性的剧毒，便是药魔在这里也无半点生机。她抬头看向单孤刀，便对上一个扭曲中带着一丝得意的眼神，死人没法开口，只能任凭他把所有脏水往上泼，硬是扭曲出一个错信他人来堵这悠悠众口。</p>
<p>这几人没有角丽谯那般机谨，无知无觉间便被封磬从暗中下了毒，无论事成与否，都逃不过一个被灭口的下场，此时正好被推出来做了替死鬼。</p>
<p>只是在场的江湖人又不是傻子，如何能看不透单孤刀这拙劣的把戏，只是私下同单孤刀合作的十几位高手带头附和单孤刀的说辞，他们到底没有李相夷那样的实力，不敢当面同这几人叫板。</p>
<p>角丽谯心里盘算了一番，李相夷方才不愿伤人便已表明了态度，带来的人手也不宜同这几人正面死磕到底。不过单孤刀此番可算是赔了夫人又折兵，好歹是将先前算计李相夷的全给赔了回来。还有一点是……找来人证又下毒控制住，还有先前那些跟踪她的人，这单孤刀看来也不是所谓的孤身闯荡江湖，要将他连根拔起，现在恐怕还不是时候。</p>
<p>心中思量了一番，角丽谯便也勉强配合，暂且蛰伏，打算待查清单孤刀背后的势力后再给他致命一击。</p>
<p>此番单孤刀的事情终于是不算光彩地落了幕，他也没有脸面继续在这里呆下去，灰溜溜地匆匆离去。只是江湖众口云说，今后议论起他是个什么样的人时，便不是他能控制得了的了。</p>
<p>抓了那使流星锤的给客栈赔了钱，又找好新住处，直到傍晚角丽谯才等到慢慢散步回来的师兄弟二人。</p>
<p>今日夕阳的光似乎格外暖，把两人间的氛围衬得格外温柔，直到两人走近，角丽谯眼睛一眯，才发现事情不对劲。</p>
<p>对两人仔细上下审视一番，看到李相夷格外红艳的嘴唇和两人挨在一起微微剐蹭着的手背。角丽谯嘴角抽了抽，看来这事先准备好的同李相夷说的请罪之词是用不上了，只是一想到方才自己在忙活儿时这两人在做什么，心里便有些郁闷。</p>
<p>之后几人重新安顿一番，时间便缓缓流过，时至今日，李相夷都未再提起过单孤刀，事及笛飞声，他比往日眼里还要容不得沙子。</p>
<p>回到当下屋内一片岁月静好，角丽谯眼神放空地看着屋里奇奇怪怪的三个人。</p>
<p>无颜跟笛飞声汇报着盟里的事务，笛飞声“嗯嗯啊啊”回答得心不在焉，手上帮李相夷记的配料方子倒是认认真真不停笔。她抬手往嘴里塞了一颗这西域特有的葡萄，她的心情，无颜什么时候才能体会到呢。</p>
<p>角丽谯的怨念现在的无颜是无法理解半分，心满意足地同笛飞声汇报完后，他如往常一般安静地坐到一旁做好自己的贴身侍卫。</p>
<p>直到一盘糕点终于在两人的眉来眼去里下了肚，笛飞声凑上前吻掉李相夷嘴角的碎屑，一旁的无颜才从安静转为沉默，他在角丽谯的大笑声里呆滞了半晌，才同手同脚地跟上要出门的三人。</p>
<p>西域小城里的人情风貌与中原很是不同，从独特的服饰衣着，到更加奔放的当地居民，走下一条街来，倒是让没时间好好欣赏的几人看得津津有味。</p>
<p>只有无颜还一脸怔愣地跟在后面扮个行尸走肉，偶尔被角丽谯透露一点这两日更加过分的所见，脸色便更加迷茫起来，倒是让角丽谯的心情前所未有的开心。</p>
<p>上街的目的有二，一是角丽谯要为这几日的操劳犒劳自己，拉了师兄弟两人去成衣铺给自己挑件新衣。只是在李相夷越发离谱的审美和笛飞声丝毫没有负担的点头应和下，师兄弟二人最终被赶了出去。</p>
<p>笛飞声看着被赶出来还笑的靠在他身上的李相夷，全然不提醒角丽谯这般正经发问，必然要被这调皮鬼恶作剧。</p>
<p>只是师兄弟两人倒也确实有正事要办，让无颜留下陪角丽谯后，两人走过几条街道，来到这城中唯一的酒坊来。</p>
<p>一年时间眨眼便过，同漆木山年年探望的约定近在眼前，师兄弟二人便想着备上一壶好酒赶回云隐山，同家人过上一个除夕夜。</p>
<p>3</p>
<p>十冬腊月，瑞雪纷飞，扬州城的雪比西域要绵长得多。</p>
<p>临近春节，许多店家为了赶回老家已经早早歇业，福运茶楼的钱掌柜倒是早已把一家老小都接到这客栈中，此时倒还开着店，只是春节将近，人人都往家里赶，客栈的生意倒显得冷清。</p>
<p>今日钱掌柜在柜台前偷偷打了会儿盹，却是没一会儿便被人叫醒，一睁眼，倒是两个熟悉的身影。</p>
<p>自西域同角丽谯和无颜分别，笛飞声和李相夷又是快马赶了许久，才在春节前赶回了扬州城，从茶楼打包了些下酒菜，便向云隐山匆匆赶去。</p>
<p>山间多雾气，又寡人烟，比山下冷了许多，爬到一半两人忍不住打了个哆嗦，运起内功才继续往上爬。</p>
<p>一年不见，山间的树木倒是愈发郁郁葱葱，笛飞声调笑少了李相夷这混世小魔王，树木自然长得水灵，两人便又你追我赶地打闹起来。</p>
<p>不知不觉闹到师兄弟经常切磋的那条小溪边，触景生情，两人便一手拿着刀剑，一手提着酒菜切磋起来，打着打着却又亲到一起去。</p>
<p>手里的东西被运了功托放到地上，少师和笛飞声的刀也交叉着插入泥土里，笛飞声将李相夷按在附近一块石壁上亲吻，手掌撑在石壁上，还能感受到那些两人练武时在上面刻下的痕迹。</p>
<p>一吻毕，李相夷正在调整着呼吸，便听到笛飞声同样带着喘的声音，</p>
<p>“相夷，我想和师父师娘说清楚，然后…娶你。“</p>
<p>身下少年呼出的温热气息打在脸上，把笛飞声拉下来，给了他一个鲜活又温暖的拥抱，</p>
<p>“好啊，无论师傅师娘如何定夺，结果我们一起面对。还有，是我娶你！”</p>
<p>笛飞声压在李相夷身上，听了这话闷笑起来，胸膛的震动顺着相接的身体传递过去，李相夷听了他的笑自然不高兴，两人便又闹起来。</p>
<p>在树林里打闹了许久，待真正走进从小长大的院子时，手里的下酒菜都凉透了。</p>
<p>可漆木山和芩娘哪里会在乎这些，李相夷才走进院子大喊一声“师傅师娘！”，二老便急匆匆地冲了出来，将二人迎进屋里去又是添衣又是递茶，围着两人打转，脸上的笑却怎么也消不下去。</p>
<p>这里摸摸那里量量，芩娘怎么看怎么觉得两个孩子瘦了，当即便决定宰了院里的母鸡给两个人炖汤喝，只留下漆木山缠着两人询问这一年的遭遇。</p>
<p>今日云隐山的晚饭开得格外早，那母鸡汤得熬上一整天，暂时喝不上，芩娘便先给两个孩子做了些鱼肉。</p>
<p>饭间氛围很是热闹，让安静了不到一年的小屋子又活泼起来。回了云隐山两人的性子都不再藏着半分，尤其是李相夷，讲到兴起时都忍不住手舞足蹈起来，漆木山也在一旁同他一起比划，还是芩娘往两人的脑袋上各敲了一下，两人才消停些。</p>
<p>默默往一旁安静的笛飞声碗里又加了些菜，芩娘不由感叹一声，还是这大徒弟让人省心。</p>
<p>只可惜这想法还没维持多久，饭食过半，便见笛飞声很是郑重地起身，走到桌前挺直腰背，向两人跪下来，</p>
<p>“师傅师娘，此次下山，我已寻得倾慕之人，想要此生同他一生一世一双人。“</p>
<p>未等漆木山和芩娘反应，便坚定着一双眼睛继续说道，</p>
<p>“此人正是，李相夷。”</p>
]]></content>
    </entry>
</feed>